[
    {
        "resourceId": "a20c754d266d9d1a5dde60143a59cda2",
        "author": "huilquiperez",
        "fullText": " Los refugiados no tienen por qu\u00e9 migrar de forma ilegal: las medidas que la UE no aplica v\u00eda @mensajeranet"
    },
    {
        "resourceId": "b4326e2a3c0b50e81f7c89920b06e1b4",
        "author": "tianokrazy",
        "fullText": "La UE deja sola a Grecia en la crisis de los refugiados, denuncia \"Bild\": La Uni\u00f3n Europea est\u00e1 dejando sola ... "
    },
    {
        "resourceId": "86296cc2693bb4bb030181512d6e4e8e",
        "author": "Escualidodosmil",
        "fullText": "Tiroteo en Nueva Orleans dej\u00f3 un saldo de 10 personas heridas. --- Londres aumenta la vigilancia de 74 terroristas que han salido de prisi\u00f3n, tras atentado. --- El Pa\u00eds: Espa\u00f1a acumula casi la cuarta parte de las demandas de asilo por resolver de toda la UE."
    },
    {
        "resourceId": "6d7ee0c45fb88bb5eda6b0f32bd51769",
        "author": "ferrolpepe",
        "fullText": "Rajoy: \u201cSe atiende a los inmigrantes ilegales en unas condiciones iguales al mejor pa\u00eds de la UE\u201d via @_infoLibre"
    },
    {
        "resourceId": "dc2e362efaf49426d8e155edf96b49f7",
        "author": "pablocampusano1",
        "fullText": " \u26d4\ufe0fEl programa de reemplazo de poblaci\u00f3n con Muliticulturalismo es grave en UE, viven la violencia a diario y en el \ud83c\udf0ese traspasa se intensifica a las nuevas generaciones de Inmigrantes\u203c\ufe0f En \ud83c\udd91 tapan las noticias inmigrantes ilegales, sienten odio x su pasado V\u00eddeo: Sr 62 a\u00f1os\ud83d\ude30 "
    },
    {
        "resourceId": "01750ca7d668ec8ec175da19706d814f",
        "author": "MiguelPV_RM10",
        "fullText": " Nos dicen que los refugiados huyen de la Guerra de Siria, pero seg\u00fan estad\u00edsticas de la UE s\u00f3lo el 21% de los refugiados son sirios"
    },
    {
        "resourceId": "079cbe807e16a98d9e1872425db3826d",
        "author": "chemakRD",
        "fullText": "Espa\u00f1a exige una respuesta de la UE tras el naufragio de 700 inmigrantes: El Gobierno espa\u00f1ol ha manifestado este domingo su \"gran co..."
    },
    {
        "resourceId": "a57a47159331b06bd62f4b94fcfc7023",
        "author": "ericadu28",
        "fullText": " Los tratados firmados por la UE no sirven para nada los refugiados siguen llegando y muriendo en el mar. "
    },
    {
        "resourceId": "0aeddc941c3d26017085a1133fee290e",
        "author": "UJCECuenca",
        "fullText": "Espa\u00f1a es el pa\u00eds d la UE con mayor tasa de paro entre los menores de 25 (53,8%) superando a Grecia Inmigraci\u00f3n o Paro: Elegimos REVOLUCION"
    },
    {
        "resourceId": "2a78c46b3bf9cc50c7c91a1a0f4fd621",
        "author": "ledesmaarzuaga",
        "fullText": " Estamos de acuerdo contigo en hacer presi\u00f3n a la UE para que todos los pa\u00edses se impliquen en el tema de la migraci\u00f3n:\"es un desaf\u00edo com\u00fan\",pero, eso s\u00ed, deje de bloquearnos para que podamos seguir presionando a los pa\u00edses que no rescatan "
    },
    {
        "resourceId": "e4139a45c165f6bd19f46320f68f561d",
        "author": "HECTORMUNDIALRD",
        "fullText": "Gitanos, inmigrantes y refugiados, los m\u00e1s discriminados dentro de la UE: La ONG Human Rights Watch (HRW) denunci\u00f3 hoy la persistenci..."
    },
    {
        "resourceId": "6df3f54726a14913cd398710da0e4f20",
        "author": "borjabergareche",
        "fullText": "La verdad sobre la inmigraci\u00f3n: \"La UE contraataca en Londres y acusa a Cameron de \"distorsionar\" el debate\" "
    },
    {
        "resourceId": "c68d1df58d5fe96378b6cee1b894d0b8",
        "author": "AdrianMero1",
        "fullText": "Ante el Parlamento Europeo, el Papa llama a ayudar a los inmigrantes ilegales "
    },
    {
        "resourceId": "bc49baa00db1b629987de66be677bd04",
        "author": "gemagar87",
        "fullText": "Grande por acercarnos a la cruda realidad de los refugiados. Aut\u00e9ntica verg\u00fcenza de que la UE mire hacia otro lado...Astral"
    },
    {
        "resourceId": "f64542ff68c00a2d7281c1e6b8bbf6ba",
        "author": "Poder0brero",
        "fullText": "Denuncian ante la Comisi\u00f3n Europea \"la vejaci\u00f3n y el constante maltrato\" que sufren los inmigrantes en los CIEs "
    },
    {
        "resourceId": "1988c53b360cb937f6850e0bbc0e6609",
        "author": "Pamadrigal_",
        "fullText": "Refuerza UE misi\u00f3n civil en N\u00edger para detener inmigraci\u00f3n ilegal"
    },
    {
        "resourceId": "791f93cd2f28daca6767ca6f29393772",
        "author": "Dende_B",
        "fullText": " La Uni\u00f3n Europea que desampara a los refugiados, ahoga a Grecia y apoya el autoritarismo en Turqu\u00eda no merece el Premio de la Concordia."
    },
    {
        "resourceId": "a380da67dac7dc6744d9bb18d4eaf236",
        "author": "javierbotey66",
        "fullText": " Atrapadas en el Pireo,violaciones de los derechos de miles de refugiadas y de sus hijos. Esto es la UE: v\u00eda @La_SER"
    },
    {
        "resourceId": "7b9bd2f00a5364c9c7bd054cb91dd5c6",
        "author": "thaisdeurbina09",
        "fullText": " As\u00edLoDijo Hoy inauguramos la UE \"Pedro Alexander Torrealba\" de Capellan\u00eda, erigida en la inmensidad de las monta\u00f1as de Trujillo un sue\u00f1o hecho posible, para los ni\u00f1os y ni\u00f1as del campo productivo, solo en Revoluci\u00f3n, gracias al apoyo del presidente "
    },
    {
        "resourceId": "7d4f28e141cde531972959b2545183d2",
        "author": "Bubiavi",
        "fullText": " Detenido un refugiado afgano por la violaci\u00f3n y asesinato de la hija de un alto funcionario de la UE "
    },
    {
        "resourceId": "1423397b6f19ac763ae2a021abd89590",
        "author": "aarribasm",
        "fullText": " 18D \ud83d\udce2Declaraci\u00f3n de CCOO reclamando Politica com\u00fan en la UE!!!Reconocimiento del derecho de asilo!! \ud83d\udd3aReasentamiento, Derechos, Dignidad..\ud83d\udd3aCumplimiento del Convenio europeo de DDHH diainternacionaldelmigrante "
    },
    {
        "resourceId": "451be897222a73813f86e3910bb76e8f",
        "author": "Cristob09655167",
        "fullText": " Esto lo pagamos con los impuestos de todas. As\u00ed frena la UE la inmigraci\u00f3n: guardacostas turcos golpean en altamar una barca de refugiados "
    },
    {
        "resourceId": "2c88fa7b64be08b8559e63736c758c84",
        "author": "LuisjaGeoMeteo",
        "fullText": " 1/4 poblaci\u00f3n nativa Bruselas no tiene educaci\u00f3n secundaria. Es peor pa\u00eds UE para inmigrantes t\u00e9rminos igualdad de oportunidad greve15dec"
    },
    {
        "resourceId": "2b5ad8a88ec276db794b31b581c27394",
        "author": "PabloAlcolea",
        "fullText": "Menuda mierda de comisi\u00f3n tenemos en la UE. Su inoperancia ante el drama de los refugiados pasar\u00e1 a la H\u00aa como un gran fracaso de Europa."
    },
    {
        "resourceId": "8192d886d4c33c0158260a68fb3f711e",
        "author": "PodemosAsturies",
        "fullText": " Hoy se ha debatido en plenoPE la incapacidad de la UE para dar respuesta a la crisis migratoria. El bloqueo de gobiernos xen\u00f3fobos en el Consejo a la reforma aprobada en el Parlamento Europeo para un sistema com\u00fan de asilo nos lleva a una violaci\u00f3n sistem\u00e1tica de los DDHH "
    },
    {
        "resourceId": "3bc18b6b5659545ff42d52d7f193711d",
        "author": "TeresaGarcaGme1",
        "fullText": " Cacerolada contra el Acuerdo inhumano de UE y Turqu\u00eda, sus leyes no nos representan RefugiadasBienvenidas "
    },
    {
        "resourceId": "dbf1bb1995e8f6f21a57c5094cc05ed1",
        "author": "jesusmatsuki",
        "fullText": " Im\u00e1gines de el incendio de Moria ,el peor campo de refugiados de el mundo gracias a la UE, This is the image of the hell on the earth, called Moria, based in Lesvos and founded by European Union. "
    },
    {
        "resourceId": "17e4b7f40df00d2381bdd9e5c28e9d5e",
        "author": "notiven",
        "fullText": ": :UE lanza gran proyecto de ayuda para refugiados en Turqu\u00eda "
    },
    {
        "resourceId": "8501795b751a454df7127fdc9d6bd668",
        "author": "agora613",
        "fullText": " Desaf\u00edoIndepe \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ha dado un golpe de efecto con las elecciones del 21D q los indepes no se esperaban "
    },
    {
        "resourceId": "9dd2f123d9a6935c910f5946f50d5d43",
        "author": "ElxCarlista",
        "fullText": " No olvidemos que la ola de refugiados se produce por las guerras imperialistas en Libia, Siria, Irak en busca de la dominaci\u00f3n de EE.UU y la UE en estos pa\u00edses progresistas para tener las mayores reservas de petr\u00f3leo. Acabemos con la guerra, mientras tanto REFUGIADOS BIENVENIDOS"
    },
    {
        "resourceId": "4186e2c0a62729098c65ac6f40deeb4f",
        "author": "henrycevallos22",
        "fullText": " La UE no tiene q pagar 6.000 MILLONES de \u20ac a Turquia por lo de los refugiados. Tiene que pagar quien lo ha provocado "
    },
    {
        "resourceId": "c3510d68e3b203abbdd896f030b4a3d5",
        "author": "AcnurLasAmericas",
        "fullText": "El proyecto \"Mejorando el acceso a la educaci\u00f3n y la protecci\u00f3n para los ni\u00f1os afectados por el conflicto colombiano (Colombia y Ecuador)\" es implementado por la Direcci\u00f3n General de Ayuda Humanitaria y Protecci\u00f3n Civil de la Comisi\u00f3n Europea (ECHO) y el Alto Comisionado de las Naciones Unidas para los Refugiados (ACNUR). La realizaci\u00f3n de este proyecto es posible gracias al apoyo de la Uni\u00f3n Europea, ganadora del Premio Nobel de la Paz 2012, que ha decidido donar parte del dinero del premio al ACNUR para la protecci\u00f3n de miles de ni\u00f1os refugiados y desplazados colombianos que han huido del conflicto armado interno."
    },
    {
        "resourceId": "a8e9ccd97971fef8985d3562d0df2a70",
        "author": "adelgadoRne",
        "fullText": "Frente Nacional pide Parlamento Europeo debate urgencia sobre \"situaci\u00f3n muy inquietante costas espa\u00f1olas\". \"Miles inmigrantes cada semana\"."
    },
    {
        "resourceId": "7b24c2092700b1a5f709506c6d041db5",
        "author": "logic_simple",
        "fullText": " S\u00ed: subastas de esclavos a las puertas de Europa. Mientars, la ONU \"lamenta\" los hechos y la UE y sus Gobiernos siguen insistiendo en Libia como socio para externalizar sus pol\u00edticas migratorias y de asilo "
    },
    {
        "resourceId": "99cd7b46fc31139c5c156d185a09e301",
        "author": "PALIGUEY",
        "fullText": "Este nuevo env\u00edo otro gran gesto de solidaridad del pueblo de Mostoles, y una nueva denuncia del incumplimiento los tratados sobre asilo y derechos humanos de la UE Gracias y por devolvernos un poco de dignidad \ud83d\udc96"
    },
    {
        "resourceId": "ff55ad810f51185dd4db2efdf3246196",
        "author": "mldelavega86",
        "fullText": " Helena Maleno juzgada por tr\u00e1fico de personas por avisar a salvamento Maritimo para salvar vidas humanas.. Polic\u00edas disparando inmigrantes que se ahogaban ascendidos.. La UE que deja que mueran premio Pr\u00edncipe de Asturias. Sin Palabras DefendiendoAMaleno"
    },
    {
        "resourceId": "c9c73e5c81c9d02bc49663bf30656356",
        "author": "JOSANTONIOLVAR2",
        "fullText": " \ud83c\udde6\ud83c\uddf9Austria, pa\u00eds que preside la UE este semestre, se retirar\u00e1 del Pacto Mundial de la para la Migraci\u00f3n. \ud83d\udc49\"Nos averg\u00fcenza y nos entristece que Austria haya decidido no apoyar un pacto para la gesti\u00f3n digna y ordenada de las migraciones\". Migration \u2b07\ufe0f "
    },
    {
        "resourceId": "f7fcbc620de67a833b90e068a89074ef",
        "author": "jefersomx3",
        "fullText": "La UE fracasa en pactar el reparto de 40.000 refugiados en julio: Las ofertas de acogida solo llegan a 35.000.... "
    },
    {
        "resourceId": "e2cf3030437b6a71d58119787083d557",
        "author": "RAIANBOI",
        "fullText": "La crisis de los refugiados hace temblar los cimientos de la UE: Berl\u00edn da dos meses a los socios para encontr... "
    },
    {
        "resourceId": "eb95eef9c9ba74d9f20288c2277b48e5",
        "author": "NuvolNagi",
        "fullText": " El \u00faltimo informe de Contrainteligencia (en un pa\u00eds Sur UE) es demoledor! Los barrios con mayor\u00eda Inmigrantes, solo respetan a polic\u00edas musulmanes, alegan \"son buenos y nos entienden\". Se constat\u00f3 que prevaleci\u00f3 su religi\u00f3n musulmana suni como forma inseparable de actuaci\u00f3n"
    },
    {
        "resourceId": "0d40097084612468603521dddb7f9dfc",
        "author": "Uvelan",
        "fullText": " Menos inmigrantes que el a\u00f1o pasado y m\u00e1s muertos. Les funciona la pol\u00edtica exterior a la UE. Parece que las ONG's no hacemos efecto llamada "
    },
    {
        "resourceId": "6605eda8a3a293fe2f0196d693927254",
        "author": "ChaveEnVela",
        "fullText": " Adem\u00e1s de escaso es un programa excluyente y discriminatorio. As\u00ed son las grandes soluciones de la UE para refugiados \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 UErfanos "
    },
    {
        "resourceId": "a05c11df319fa2f6d8d75166be4f79ef",
        "author": "Controlo_Muerte",
        "fullText": "DIIME_LOCO Human Right Watch denuncia la discriminaci\u00f3n a gitanos, inmigrantes y refugiados en la UE: EFE Seg... "
    },
    {
        "resourceId": "c52a592cfd1dbc7c3f1d0fbe31b5518c",
        "author": "manuchanclas1",
        "fullText": " La escalada de muertes y desapariciones de inmigrantes y refugiados en el Mediterr\u00e1neo en los \u00faltimos cinco a\u00f1os representa el mayor desastre humanitario en la historia de la UE. Ante esto qu\u00e9 hemos propuesto\ud83d\udc47 "
    },
    {
        "resourceId": "b485bfd19b9c43c8b45f1cf8c5737875",
        "author": "jorgeal2k",
        "fullText": "Un club formado por Polonia, Hungr\u00eda, Rep. Checa y Eslovaquia, que se opone a la pol\u00edtica de inmigraci\u00f3n que quieren (Francia y Alemania) imponer en la UE."
    },
    {
        "resourceId": "32d8ad72cfafa4601df2a26c3f9107f6",
        "author": "AngeldeFrutos79",
        "fullText": " Un agradecido inmigrante aplica el \"multiculturalismo\" a un anciano para una mejor integraci\u00f3n en la UE StopIslamizacion "
    },
    {
        "resourceId": "83bbe9cb39d335ad621f09398fc0558a",
        "author": "andidobleme",
        "fullText": " DiaDeLosDerechosHumanos: \u25ba Represi\u00f3n contra Palestina. \u25ba Golpe de Estado en Honduras. \u25ba Genocidio silenciado en Yemen. \u25ba Represi\u00f3n contra urnas en Catalunya. \u25ba Refugiados rechazados por la UE. \u25ba 6 a\u00f1os de sangrienta guerra en Siria. \u00a1POCO QUE CELEBRAR!"
    },
    {
        "resourceId": "d6cb48661e2599d618e0ad9e7f8ef8b3",
        "author": "tore51",
        "fullText": " Y una cosa m\u00e1s. Felicidades a la UE que ha mandado a un mill\u00f3n de refugiados a Turqu\u00eda porque \"es un pa\u00eds seguro\". Otro \u00e9xito de Bruselas."
    },
    {
        "resourceId": "055e7e734a461d3f778a6fd1ceb9d9bb",
        "author": "TomsGonzlez1",
        "fullText": " Si no os gusta que la Uni\u00f3n Europea permita a Turqu\u00eda matar refugiados, Matadlos vosotros en vuestras casas. "
    },
    {
        "resourceId": "b73425ad7672f91ca8624d1d1ddbb781",
        "author": "mserranoduenas",
        "fullText": " Claudia Roth, Vicepresidenta del Bunstag, interrumpe el minuto de silencio propuesto por un miembro de AfD en memoria de la ni\u00f1a Susanna Feldman asesinada y violada por un refugiado Iraqu\u00ed Los minutos de silencio en la UE, si no son por Siria, Palestinos... est\u00e1n muy mal vistos "
    },
    {
        "resourceId": "7ae843202540667e1b4917d4832624ce",
        "author": "rogeroliver6",
        "fullText": " Si B\u00e9lgica tramita solicitud de asilo de Puigdemont significa que acepta que en Espa\u00f1a se persigue por motivos pol\u00edticos. Grave crisis UE."
    },
    {
        "resourceId": "78ac75671725a8426c507e293f1f36f2",
        "author": "AlexandraMatsu5",
        "fullText": " Amnist\u00eda Internacional denuncia fracaso de UE ante crisis de refugiados en el Mediterr\u00e1neo. "
    },
    {
        "resourceId": "8a57259326b76294866d0af005c92e6e",
        "author": "ArianaSCota",
        "fullText": " \"La hipocres\u00eda de la UE con los refugiados contin\u00faa v\u00eda \" Y se convierte en cinismo autodestructivo"
    },
    {
        "resourceId": "078b42d9a9e2badc600c96b1f2c26f81",
        "author": "africaredes",
        "fullText": "La UE y \u00c1frica acordar\u00e1n un plan de acci\u00f3n conjunto contra la inmigraci\u00f3n ilegal "
    },
    {
        "resourceId": "e90df56b80a2adee71a2dac561a49e33",
        "author": "antirograda",
        "fullText": " HRW: \u201cLa UE tambi\u00e9n es responsable de los abusos a inmigrantes en Marruecos\u201d "
    },
    {
        "resourceId": "4a8fd0d7d7a4af6f4a7a32b981d08e10",
        "author": "abuelitagoncia",
        "fullText": " La noticia es de hace justo un a\u00f1o, referida a la terrible situaci\u00f3n que estaban viviendo los refugiados en Grecia. La falta de cumplimiento de los compromisos de acondicionamiento de instalaciones con fondos UE por parte de las autoridades griegas lo motiv\u00f3 en buena medida."
    },
    {
        "resourceId": "3c33b48edcca28dc991ad2824601e95e",
        "author": "conchinvf",
        "fullText": " \u26a0\ufe0fUn beb\u00e9 de 9 meses ha muerto este fin de semana por deshidrataci\u00f3n severa en Moria, un campo en la isla griega de Lesbos que alberga a cerca de 15.000 personas refugiadas, pese a que se construy\u00f3 solo para acoger 3.000. \u00a1Abandonadas por Europa! UErfanos OpenTheIslands "
    },
    {
        "resourceId": "175cb545e6817679023d13cd8726ea9f",
        "author": "EstivenLil_Boys",
        "fullText": "Un ministro brit\u00e1nico acusa a los inmigrantes de la UE de \"anegar\" ciudades y abusar de los servicios: El ministro de Defensa brit\u00e1ni..."
    },
    {
        "resourceId": "4293a68d92bce95c2d79336975304759",
        "author": "OrdoZa",
        "fullText": "Urgen a UE a \u00e2\u20ac\u0153hacer m\u00c3\u00a1s\u00e2\u20ac\ufffd para evitar muertes de inmigrantes "
    },
    {
        "resourceId": "30bcb9d62ba8769454f68c90b4f03e56",
        "author": "sergioxantia",
        "fullText": "Rajoy habla de libre circulaci\u00f3n de personas en la UE.pero si nos est\u00e1n diciendo que los inmigrantes espa\u00f1oles que huyen de la pobreza ."
    },
    {
        "resourceId": "4dd673dc128ad6c6105502495ea4fdd5",
        "author": "mohamedsalen",
        "fullText": " Me gustar\u00eda saber si todav\u00eda alguien en la UE sigue defendiendo que Turqu\u00eda es un pa\u00eds seguro para los refugiados "
    },
    {
        "resourceId": "49f80bce8cbfa8dc83671ca3b9528f9e",
        "author": "NoticiaDigital1",
        "fullText": "HRW denuncia la discriminaci\u00f3n a gitanos, inmigrantes y refugiados en la UE "
    },
    {
        "resourceId": "783c09199844a1e8d9d7b03f295dd26f",
        "author": "Disidro125",
        "fullText": " Wyoming critica duramente en elintermedio la inacci\u00f3n de la UE con la situaci\u00f3n de los refugiados en Libia: \"En pleno siglo XXI se siguen vendiendo y comprando personas y esto nos convierte en c\u00f3mplices\". "
    },
    {
        "resourceId": "e730040c0e1cd41b7bfe52fb00eb6f5d",
        "author": "carlos_hem",
        "fullText": " La Comisi\u00f3n Europea \"lamenta\" la iniciativa suiza de cuotas de inmigrantes"
    },
    {
        "resourceId": "7c790f67b99758614efcc29a33f1ee57",
        "author": "izarhautsa",
        "fullText": " Solimed repasa en Valencia la situaci\u00f3n de refugiados y fronteras durante la peor crisis de la UE Por @pelorduy"
    },
    {
        "resourceId": "0661f4b3828f798fb500200e47e18f91",
        "author": "Carmen437",
        "fullText": " \u201cQuiz\u00e1 Europa se acuerde de nosotros alg\u00fan d\u00eda\u201d. Damos asco. Y pena. Lesbos refugiados Grecia Uni\u00f3nEuropea DerechosHumanos "
    },
    {
        "resourceId": "7e07402e1b92992e607918aa9b7c3e14",
        "author": "madari59",
        "fullText": " Gracias a por explicar en el Parlamento UE qu\u00e9 son las devoluciones en caliente inmigraci\u00f3n DDHH"
    },
    {
        "resourceId": "d7960b416b204f159eb55563bd5aa16a",
        "author": "AmericaGarci19",
        "fullText": "Espa\u00f1a no ha pedido ayuda nueva a la UE por \u00faltima oleada de inmigrantes: EFE Rajoy reclam\u00f3 Bruselas una pol\u00edt... "
    },
    {
        "resourceId": "e33b6cf80bb8ed9fe88bfe685a0605d1",
        "author": "Laura_morenog",
        "fullText": " A todos esos que dicen que \"no caben\": faltan m\u00e1s de 14.000 refugiados por reubicar en Espa\u00f1a, un 80% de lo comprometido con la UE. De hecho, Espa\u00f1a ha sido condenada por el Tribunal Supremo por incumplir la cuota pactada Aquarius"
    },
    {
        "resourceId": "b4ca3016ec46902f1d925d9e6c1a516e",
        "author": "chino_fresh",
        "fullText": "Cosid\u00f3 dice que la crisis de Calais demuestra \"claramente\" que la inmigraci\u00f3n \"es una amenaza para la UE\": Defiende el uso de medidas..."
    },
    {
        "resourceId": "c4625954693c8b53216ea3cb1f78d8f4",
        "author": "yorickus",
        "fullText": " Tremendo, muertos y heridos,muchos adolescentes, huyendo de prisi\u00f3n clandestina en Libia.Con signos de tortura. Libia,un estado deshecho y subcontrata de UE para impedir refugiados refugees Over 100 migrants,refugees killed in Libya traffickers' escape "
    },
    {
        "resourceId": "3629734d61b981f32eb7cd11d8aab8e2",
        "author": "UEenMexico",
        "fullText": "EmbStandley: UE tiene capacitad de superar crisis refugiados.Tenemos los recursos tanto econ\u00f3micos como humanos EuropeDay"
    },
    {
        "resourceId": "ecaf35f018c170a768d7fb755414e168",
        "author": "dragonenpelotas",
        "fullText": " Los informativos hablan de las muertes de Manchester y de las 31 inmigrantes que han muerto hoy en el mar mediterr\u00e1neo nada. Hipocres\u00eda UE. "
    },
    {
        "resourceId": "606847d0a85c17a8e402cd21df717d49",
        "author": "paula_amenguaal",
        "fullText": " Quieren enviar a la c\u00e1rcel a mi madre por ayudar a un refugiado a entrar a la UE. Le piden 10 a\u00f1os de c\u00e1rcel y la han catalogado como persona peligrosa para el estado griego. El viernes 23 es el juicio y EL MI\u00c9RCOLES 21 HACEMOS UN ACTO PARA DIFUNDIR EL CASO Y MOSTRAR SOLIDARIDAD! "
    },
    {
        "resourceId": "cd0d480df96904d48afe546d40788e7d",
        "author": "letritaa",
        "fullText": " La UE de la verg\u00fcenza, con 26.000 ni\u00f1os refugiados atrapados entre Grecia y los Balcanes, PremioPrincesa de la Concordia. \u00bfConcordia? "
    },
    {
        "resourceId": "045468e9a5c5a9d6c96f29ae3d99d10e",
        "author": "pepebrantuas",
        "fullText": " El rechazo de asilo pol\u00edtico entre EM de laUE debatido en el Tratado de Amsterdam inspir\u00f3 al genial Mingote que me honr\u00f3 con la dedicatoria. "
    },
    {
        "resourceId": "7ee4808f2b5ed8c188b2c71f1f7e1e62",
        "author": "localpina1971",
        "fullText": " Refugiados en la UE: La hipocres\u00eda y crueldad del sistema, tal cual, sin aditivos RefugiadosSomosTodosSolidaridad "
    },
    {
        "resourceId": "9b1530467f8cd0b9add010db718a5837",
        "author": "ANeiraL",
        "fullText": "Otra forma de ayudar a los refugiados sirios, y que no gusta los burocratas de la UE. "
    },
    {
        "resourceId": "707a7193925df9ce8d03cff4a4bb7d17",
        "author": "conscious_nest",
        "fullText": "Pero es t\u00edpico D diplomacia Internacional,o debo decir,hipocres\u00eda Internacional, esto afecta a menos Q ayudar a acabar con el problema...En todo pa\u00eds del mundo C quejan D refugiados pero no hacen nada X resolver la causa"
    },
    {
        "resourceId": "65cc2614ef8fa2ef6f652f3966d85679",
        "author": "ElEuropeoReal",
        "fullText": "UE-Critico M\u00e9ndez: 500millones ciudadanos de la UE son en la UE nativos como el EURO y no extranjeros o inmigrantes "
    },
    {
        "resourceId": "200c1348ec4fba1d4cda4fc5f922c808",
        "author": "mpcampoy",
        "fullText": "Human Rights: \u201cLa UE tambi\u00e9n es responsable de los abusos a inmigrantes en Marruecos\u201d v\u00eda @el_pais"
    },
    {
        "resourceId": "672192f7f059cc1390043e78da869c3a",
        "author": "rjstrikers",
        "fullText": " La situaci\u00f3n de lrefugiados en Grecia es desesperada.El gobierno con la colaboraci\u00f3n de la UE est\u00e1 quitando los pocos recursos de subsistencia q recib\u00edan las personas que llevan m\u00e1s de 1 a\u00f1o :fuera de pisos y campos,no dinero de mano.Sosrefugiados alimenta ya a 4000. Help! "
    },
    {
        "resourceId": "c5670ea93945c3ea1aedd12f32151311",
        "author": "ImAJuicyGirl",
        "fullText": "Dice el UKIP que si RU sale de la UE los inmigrantes se ir\u00e1n. \u00bfTambi\u00e9n se ir\u00e1n sus viejos y adolescentes borrachos del Mediterr\u00e1neo?"
    },
    {
        "resourceId": "3daa1e1a8ae066729830cd577aa4c634",
        "author": "juliangrau",
        "fullText": " Si no deten\u00e9is el barco del odio que navega para matar a refugiados indefensos, ser\u00e9is tan criminales como ellos, STOPCSTAR "
    },
    {
        "resourceId": "b0c3cee6cc248c9b39b5e810a999de53",
        "author": "iberi_iberian",
        "fullText": " Hilo - Fin de los pueblos y la civilizaciones Europeas !!! Inmigraci\u00f3n amenaza con dividir nuestras sociedades Lo estamos viendo en toda la UE Incluso podemos ver que la inmigraci\u00f3n es fuente de todos los problemas pol\u00edticos "
    },
    {
        "resourceId": "fca5da6d7681a7ae88cc20edad40003c",
        "author": "blackbirding01",
        "fullText": " -Abandonar a 3 millones de refugiados y dejarlos morir ha afectado a la UE? -No. -Empobrecimiento, recortes, paro...? -No. -? -El populismo!"
    },
    {
        "resourceId": "b724b4a9b0e22065ed9f0e8bda3b7ade",
        "author": "Alexei_II",
        "fullText": " Pocas cosas m\u00e1s repugnantes que el pseudopatriotismo rancio del PP. El patrioterismo de contabilidad B de B\u00e1rcenas, de inundar Espa\u00f1a de inmigrantes, de plegarse a la directrices del globalismo y de la UE "
    },
    {
        "resourceId": "0010ea5b3899d77ae898b72a75b49d18",
        "author": "drurdaneta",
        "fullText": "De los peligros de la guerra al rechazo en Europa: La UE acoge protestas contra los refugiados "
    },
    {
        "resourceId": "00e14a499f0a460a5db955d0706cffcf",
        "author": "threadreaderapp",
        "fullText": "Hi! the unroll you asked for: Thread by \"Me averg\u00fcenza y da asco esta UE que; 1/ abre las puertas a la inmigraci\u00f3n masiva e ilegal musulmana y se gasta nuestro d [\u2026]\" VOX Have a good day. \ud83e\udd16"
    },
    {
        "resourceId": "25ec2bd4367ec258fcab2c46c81f72e1",
        "author": "Carmen_2Estevez",
        "fullText": " Habr\u00e1 que recordar a Casado q este mes el Supremo conden\u00f3 al Estado por no tramitar las 19.000 solicitudes de asilo asignadas por la UE en 2015. La primera vez q un tribunal nacional europeo condena a un pa\u00eds por incumplir el cupo asignado CasadoXen\u00f3fobo "
    },
    {
        "resourceId": "a6414d1809b14a090773e5e7831e19c5",
        "author": "CadillacHonda",
        "fullText": "Puigdemontpresident ElIntermedio Amigos, al menos, ten\u00e9is un fascista entre vosotros, y se llama Por favor, concederle asilo que en Espa\u00f1a no queremos fachas nunca m\u00e1s. "
    },
    {
        "resourceId": "5dd0283a595c3eee7176262166035860",
        "author": "CatWilderness_",
        "fullText": " Premio a la Concordia a los que han dejado morir a miles de refugiados en el mar y se posicionan a favor de la represi\u00f3n. UE? No, gracias. "
    },
    {
        "resourceId": "6c61e3d76d52827a444613fa251265d3",
        "author": "luisnostradamus",
        "fullText": " Parlamento Europeo: extienden una lista de los invasores (\u201crefugiados\u201d) ahogados en el Mediterr\u00e1neo. Jam\u00e1s la ha habido de los europeos asesinados y mujeres y ni\u00f1os violados en UK, Francia, Alemania, Suecia, Austria, Italia y Espa\u00f1a... estos \u00faltimos no les interesan? \ud83e\udd14 "
    },
    {
        "resourceId": "e67f98c9401b16dfc3a62f0e0c91e601",
        "author": "eumanacor",
        "fullText": " IU acusa a la UE de chantajear a los pa\u00edses africanos a cambio de que hagan el trabajo sucio con los refugiados "
    },
    {
        "resourceId": "ba6695a1071bb675d714da5a0ef5530a",
        "author": "JOSELfgg",
        "fullText": " En a\u00f1os la UE no puso barcos para rescatar a refugiados n\u00e1ufragos que se ahogaban en el Mediterr\u00e1neo. Hoy la UE los pone para expulsarlos."
    },
    {
        "resourceId": "a7c19488da3c7033fcb716545eecde1c",
        "author": "joselozanom",
        "fullText": "ESPA\u00d1A plantea que la UE pague a Marruecos para evitar la oleada de inmigrantes"
    },
    {
        "resourceId": "18b72f73f7bc28d0d9e53dacef158a77",
        "author": "jljimenez80",
        "fullText": " .fomentar\u00e1 la Comisi\u00f3n 1 opini\u00f3n m\u00e1s positiva sobre inmigraci\u00f3n e impulsar libertad circulaci\u00f3n de ciudadanos de UE?\""
    },
    {
        "resourceId": "d081aff48ab59695db15f932651118c3",
        "author": "Ghalianno",
        "fullText": " La respuesta a los \u201cmigrantes\u201d es enfermiza. En lo que va de 2019, 427 refugiados se han ahogado tratando de cruzar el Mediterr\u00e1neo para llegar a la UE. Entre 2014-2018, m\u00e1s de 17,900 personas murieron o desaparecieron en el Mediterr\u00e1neo GroupPalestine"
    },
    {
        "resourceId": "30092653bef4eadd11b5ee4018dee4d7",
        "author": "copemelilla",
        "fullText": " El Consejo Europeo, va a seguir liderando una pol\u00edtica europea clara, entendible y contundente que vaya contra la inmigraci\u00f3n ilegal."
    },
    {
        "resourceId": "9978e19c649dfbfc2c9ec61c6cc43982",
        "author": "ManuelN__ez",
        "fullText": " Mientras UE firma repatriaciones de dudosa legalidad, pescadores tunecinos no dudan en rescatar a los refugiados "
    }
]