[
    {
        "resourceId": "39e7ca15cfd396ab281e6164ef968916",
        "author": "FN_officiel",
        "fullText": "Explosion du co\u00fbt de l\u2019asile : stop aux r\u00e8gles laxistes de l\u2019UE et de l\u2019UMPS ! "
    },
    {
        "resourceId": "d9d8a3f5a99ac1579ca1fb14fa9d0346",
        "author": "patrick5948",
        "fullText": " Macron a raison de d\u00e9noncer le bilan d\u00e9plorable du RN \u00e0 l'UE ...en fait ce parti n'a fait que d\u00e9tourner du fric, critiquer les migrants, jeter l'opprobre sur les pays qui d\u00e9fendent les libert\u00e9s des europ\u00e9ens ..concernant l'\u00e9cologie c'est la b\u00e9r\u00e9zina .."
    },
    {
        "resourceId": "e3c9e3e84595d54ad4d46d9673d1f4d2",
        "author": "FIAT_LUX_69",
        "fullText": "Les sujets d'immigration vous les traiterez en amont car dans l'UE rien ne changera tout empirera et vous serez encore la en train de b\u00ealer"
    },
    {
        "resourceId": "7ff2dabd23653e06e2c4a7fc716a7b68",
        "author": "PauloVlrd",
        "fullText": " \u00c9motion et tristesse apr\u00e8s ce naufrage en M\u00e9diterran\u00e9e. L'UE doit se doter d'une v\u00e9ritable pol. d'immigration pour emp\u00eacher ces drames - NS"
    },
    {
        "resourceId": "3f373541b47644c11c20968d24d7b383",
        "author": "marcusphenix2",
        "fullText": " VIDEO\u26a1\ufe0fLes partis populistes et nationalistes sont de plus en plus puissants en Europe. Ils ont en commun leur opposition \u00e0 l'immigration musulmane, \u00e0 l'Union Europ\u00e9enne, sont conservateurs sur le plan moral et vouent une fascination pour Vladimir Poutine. "
    },
    {
        "resourceId": "02b87fd7ae1296b5f6972e1910ffafd3",
        "author": "nathkenno",
        "fullText": "Les raisons de la victoire du FN : Immigration -et Islamisation (ce dont personne n'en parlera ds les m\u00e9dias)+ UE UMP PS EELV FDG AGONIE"
    },
    {
        "resourceId": "3653c51da68e75d892bf6ffe47d8842b",
        "author": "DanielBienfait",
        "fullText": " La \"honte\" de Glucksmann apr\u00e8s le rejet par l'UE d'un texte humanitaire sur les migrants ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter yeeeeeeeeeeeeeeeeeees"
    },
    {
        "resourceId": "aadf333b4cdbb0c90550707f0a07f3cd",
        "author": "FlorenceRamel",
        "fullText": ".Le budget UE est obsol\u00e8te. Faites + pour aider les pays les + pauvres ET les r\u00e9fugi\u00e9s! EUBudget "
    },
    {
        "resourceId": "c1ab5eecec39371176b2b9fa89203951",
        "author": "xmaye2",
        "fullText": " \"Je ne laisserai pas le m\u00e9pris de ceux qui ont cr\u00e9\u00e9 le ch\u00f4mage &l\u2019immigration massive en France, s\u2019imposer aux peuples.\" UE @radionotredame"
    },
    {
        "resourceId": "803b54f3c65ae74810d1b0297a410b3f",
        "author": "NewsPolitiques_",
        "fullText": " Migrants Libya: 1. La mauvaise gouvernance en Afrique pousse \u00e0 la recherche du bonheur ailleurs. 2. Sarkozy assassine Kadhafi & laisse la Libye en mille morceaux. 3. Macron, Juncker & chassent les migrants & d\u00e9localisent le sujet en Libye. L'esclavage est au bout."
    },
    {
        "resourceId": "8e64a7f8c427c9b4f70c74bf8a138943",
        "author": "F_Desouche",
        "fullText": "Sommet UE-Afrique : moins d'immigration clandestine, plus d'immigration l\u00e9gale ? "
    },
    {
        "resourceId": "128ebb2216831f7bc51cdb8283750028",
        "author": "TimonVLDJ",
        "fullText": "Oh quelle parole remplie de bon sens et d\u2019humanisme. Vous pouvez \u00eatre fier de porter haut ces valeurs de solidarit\u00e9 europ\u00e9enne et de dignit\u00e9 des migrants."
    },
    {
        "resourceId": "69e8f7dab08ffd7b19e0e250c65fda61",
        "author": "lancelothhhhhh",
        "fullText": " Migrants.La Turquie obtient cesoir la r\u00e9activation de son adh\u00e9sion \u00e0 l'UE, 1exemption de visa pr ses citoyens et empoche 1ch\u00e8que de 3 Mds\u20ac !"
    },
    {
        "resourceId": "673ea0b88eaec4117a640691775b356b",
        "author": "MaterPatriae",
        "fullText": " Alors que propose de nouvelles mesures sur l'immigration, lisez ce que le WB fait pour lutter contre les migrations ill\u00e9gales dans un document r\u00e9dig\u00e9 en collaboration par & @AFD_France"
    },
    {
        "resourceId": "6083a321da98c67b9b25889e21c22162",
        "author": "Neantilisme",
        "fullText": " Pas de souci comme \u00e7a ils sortiront de l'UE et se rallieront \u00e0 la Russie ! Elle leur donnera des fonds sans exiger l'immigration inconditionnelle "
    },
    {
        "resourceId": "7db197a46d494d19bf742a79545eca2f",
        "author": "Patricialoison",
        "fullText": " de la faute de l'Union Europ\u00e9enne en grande partie\" GrandSoir3 migrants Italie"
    },
    {
        "resourceId": "7a584f4a198ada6d6043f7cfc400e7a2",
        "author": "PartisansMarine",
        "fullText": " \"Ces pays europ\u00e9ens que critique avec outrance Emmanuel Macron veulent ma\u00eetriser leurs fronti\u00e8res, que l'UE cesse de d\u00e9cider pour eux de leur avenir, arr\u00eater l'immigration massive, d\u00e9fendre leur identit\u00e9, leur libert\u00e9 et la d\u00e9mocratie.\" ClassiqueMatin"
    },
    {
        "resourceId": "3bd4b74064db0b76d35780ed23a61874",
        "author": "ThFerrier",
        "fullText": "Les \u00e9lecteurs votent FN contre l'immigration, pas contre l'UE ou l'\u20ac."
    },
    {
        "resourceId": "7c036363ed8d2e43eef8f2c85a804f39",
        "author": "FalcozVign",
        "fullText": " Tous les terroristes islamistes qui frappent sur notre continent sont issus de l'immigration. Politique de r\u00e9partition de l'UE criminelle !"
    },
    {
        "resourceId": "3fb83232cb62bfef5be27549edcc83d7",
        "author": "AutantLedire",
        "fullText": "Vous n'avez pas prot\u00e9g\u00e9 la France de UE mondialisation immigration islamisation. Ces manquements sont les v\u00f4tres !"
    },
    {
        "resourceId": "f30195439fe513836fe0f6baf0ece8a4",
        "author": "OlfaKhamira",
        "fullText": " En renvoyant les demandeurs d'asile dans les mains de leurs tortionnaires en Libye, l'UE m\u00e8ne une \"politique inhumaine\". Ce n'est pas No Border qui le dit, c'est l'ONU. "
    },
    {
        "resourceId": "1b0928b24847312b98657efbe1e46d49",
        "author": "Schoelcher92",
        "fullText": " Sur France Inter, Nicolas Dupont-Aignan r\u00e9p\u00e8te une nouvelle fois son intox sur les 18 millions de migrants qui seraient entr\u00e9s dans l'Union europ\u00e9enne en six ans. \"J'ai v\u00e9rifi\u00e9 tous les chiffres\", dit-il. Sauf que c'est toujours faux \u2935\ufe0f"
    },
    {
        "resourceId": "34d9afee21c9a394aacee242222b78e0",
        "author": "ODouacle",
        "fullText": "La corr\u00e9lation guerre-immigration est flagrante Syriens, Libyens Centrafricains, Maliens + nbreux en UE"
    },
    {
        "resourceId": "e9becf86356559bec436285f9cf4f39e",
        "author": "VerhofstadtFR",
        "fullText": "La trag\u00e9die de Lampedusa est une trag\u00e9die pour l'UE il nous faut une politique commune pour l'immigration l\u00e9gale et l'asile TellEurope"
    },
    {
        "resourceId": "b2650821c8b08dfcdd8d44c4c4f85deb",
        "author": "QUINCAP2",
        "fullText": " L'islamiste qui a attaqu\u00e9 le commissariat \u00e0 Barb\u00e8s \u00e9tait un demandeur d'asile. Et l'UE continue de vouloir accueillir des \"r\u00e9fugi\u00e9s\"..."
    },
    {
        "resourceId": "d65ee184c9bcfb2c16134e975da20fd2",
        "author": "LebaronSzwarc",
        "fullText": " .: \"n'a pas eu un mot sur la relance \u00e9conomique, l'immigration, l'UE, c'est inqui\u00e9tant !\" Premi\u00e8reEdition @BFMTV"
    },
    {
        "resourceId": "24f6eb18279d7a9ebabfb681ba2299f1",
        "author": "LenaSomewhere",
        "fullText": " + d'Europe, c'est + de mis\u00e8re, + d'immigration, et un cadeau pour les passeurs qui exploitent la mis\u00e8re des clandestins ! Frontex Cargos"
    },
    {
        "resourceId": "721742c2a4f7ff0a3bfe259a95f85549",
        "author": "GiraudSylvain",
        "fullText": " Immigration: les grands \u00e9tats de UE sont \u00e0 bl\u00e2mer en M\u00e9diterran\u00e9e Refusent toute action \"appel d'air\" et refusent partage prise en charge"
    },
    {
        "resourceId": "cb836b1e2ce685f0f846ada264035e3b",
        "author": "Feelyn_",
        "fullText": "Les LR signent contre les cr\u00e8ches de No\u00ebl, p/l'UE contre l'avis des fran\u00e7ais, p/l'immigration contre l'avis des fran\u00e7ais, collaborent grassement av l'islam, votent tjs c/le RN, de fait avec l'opp. au lieu de rassembler \u00e0 droite, piquent nos id\u00e9es mais votent svt le contraire..."
    },
    {
        "resourceId": "838769edc51f431a3e575cd7c19d979d",
        "author": "robertapuzo",
        "fullText": " .Il faut r\u00e9sister \u00e0 l'UE mondialiste au nom des peuples d'Europe, tous confront\u00e9s au m\u00eame fl\u00e9au de l'immigration."
    },
    {
        "resourceId": "45a32b1791ec5eb48778ad2b8a0f6a62",
        "author": "ecnarf1",
        "fullText": " ils se font d\u00e9foncer par des immigr\u00e9s maghr\u00e9bins et accusent le FN qui lutte contre cette immigration ... Bobo t\u00eat\u00eate !!! uejf"
    },
    {
        "resourceId": "f3c600ffa5a205c9d10e761621fc4fdd",
        "author": "D_D65",
        "fullText": " \u00c9largissement, quota d immigration, trait\u00e9s de libre \u00e9change : c est le bilan des LR au parlement europ\u00e9en. Arr\u00eatez de tromper les fran\u00e7ais. Votons pour une union des droites souverainistes le 26 mai. Europeennes2019"
    },
    {
        "resourceId": "c0e4898202e6e22e3833d42ae7822d49",
        "author": "JohnFBadger2",
        "fullText": " D\u00e9cision scandaleuse de la CJUE !Les nations d'Europe doivent pouvoir se d\u00e9fendre contre l'immigration massive. "
    },
    {
        "resourceId": "5d0e8316aa961bf25924d593837b88fa",
        "author": "Dorimene2",
        "fullText": "Les efforts demand\u00e9s aux Fran\u00e7ais, m\u00eame les plus fragiles, pour faire venir toute la mis\u00e8re du monde...... Macron UE Juncker Merkel migrants @TeamMacronPR"
    },
    {
        "resourceId": "d9c7f01e92612ea93ca919d253ff5c4d",
        "author": "mhbt30900",
        "fullText": " FN Infos \u2013 Le site des militants du FN \u00bb Explosion du co\u00fbt de l\u2019asile : stop aux r\u00e8gles laxistes de l\u2019UE et l\u2019UMPS ! "
    },
    {
        "resourceId": "69710c538fe0698b49c0e9b537e69e33",
        "author": "YfigExNihilo",
        "fullText": " Berlin menace de sanctions juridiques certains pays de l\u2019UE qui refusent d\u2019accueillir des r\u00e9fugi\u00e9s "
    },
    {
        "resourceId": "aed6c5d120084aa50ad779624c828339",
        "author": "alex84110",
        "fullText": "oui des graphiques sur l'explosion de la pauvret\u00e9 et du ch\u00f4mage en UE, et de l'immigration ill\u00e9gale. Merci"
    },
    {
        "resourceId": "c8420067ae6c1426aa70cc070a953e71",
        "author": "JMCP25",
        "fullText": " Favorable \u00e0 l'immigration massive & hostile \u00e0 la sortie de l'UE : tout comme les Grecs, les Espagnols vont vite d\u00e9chanter.Podemosriendutout"
    },
    {
        "resourceId": "badd3cdbfdcc5acc544983d721d299d0",
        "author": "JPguedas",
        "fullText": "La sicile doit faire face \u00e0 des arriv\u00e9es massives de migrants, que fait l'UE ? "
    },
    {
        "resourceId": "066e63a28cb95b23bad8d319d8a386cd",
        "author": "StefanVersac",
        "fullText": " Crise des r\u00e9fugi\u00e9s > \"R\u00e9duire le flux migratoire\" est \"une question de survie pour l'UE\" (ministre autrichienne)"
    },
    {
        "resourceId": "c0436cbf1ed9eef70441040de6927bc0",
        "author": "droithelinia",
        "fullText": " RT Crise des r\u00e9fugi\u00e9s, crise de l\u2019UE ? 9-10/06/16 Nice avec A. Potteau CRDPlille2 finance"
    },
    {
        "resourceId": "e5c2b330c74402bd1b8790f1415058c6",
        "author": "Sophie_Pons",
        "fullText": "UEPS Allemagne et Merkel \u00e0 l'honneur refugies migrants Europe Les militants adh\u00e8rent !"
    },
    {
        "resourceId": "54c90bb67ea3fc23fef1ee6eb059c06a",
        "author": "FredReibell",
        "fullText": " Ce chiffre, que personne en Europe ne semble vouloir voir, ce chiffre qui a lui seul dit l\u2019impuissance de UE son \u00e9go\u00efsme et sa faiblesse morale: En 2018, 4503 migrants se sont noy\u00e9s en M\u00e9diterran\u00e9e. Plus de 10 par jour.... migrants M\u00e9diterran\u00e9e"
    },
    {
        "resourceId": "94561a00d55f59e4aafe9633283eb0cf",
        "author": "Kitty_Maggy",
        "fullText": "Non, il a tort quand il ne voit que les d\u00e9penses UE au profit des pays de l'Est et pas le tonneau des Dana\u00efdes de l'immigration arabo-musulmane. racisme anti-blancs? n\u00e9ocolonialisme d\u00e9guis\u00e9? client\u00e9lisme? petrodollars ?"
    },
    {
        "resourceId": "5d96699b31668d1bc7f0297a385d677d",
        "author": "Rowlfg",
        "fullText": " RT !! Regroupement familial: la France condamn\u00e9e ! via FN / CEDH immigration UMPS Scandale Stop UE"
    },
    {
        "resourceId": "b6a74fecfc35395fce421622256517a0",
        "author": "LauredeMontalem",
        "fullText": " directAN : D\u00e9but des \u00e9changes sur l\u2019avenir de la politique de l\u2019asile et des migrations de l\u2019UE asile migrations\u201d"
    },
    {
        "resourceId": "32337634f70aa7abab417489567dbc5f",
        "author": "PAULINEC1949",
        "fullText": "c le r\u00e9sultat des exigences UK. l'UE devrait n\u00e9gocier le passage exceptionnel car la plupart des r\u00e9fugi\u00e9s ont d\u00e9j\u00e0 leur famille en UK ....."
    },
    {
        "resourceId": "3610eb9aab5f4eea60896200111779dd",
        "author": "MTorye",
        "fullText": " Pour ces deux communistes anti-UE que nous avons rencontr\u00e9s \u00e0 Rome, l'immigration en Europe est un faux probl\u00e8me. ElectionsEuropeennes2019 "
    },
    {
        "resourceId": "8bd6b1c34af7b3a222f0f2ed170a9f36",
        "author": "PPhilippe75",
        "fullText": " Marine Le Pen tr\u00e8s applaudie quand elle encense Trump, charge Merkel, accable l'UE et brocarde l'immigration Coblence "
    },
    {
        "resourceId": "ef68e4d144f76184cf750726ee8feab8",
        "author": "xavierhmaillard",
        "fullText": " Conditions de vie atroces, violences physiques & sexuelles, c\u2019est le quotidien des femmes et des enfants sur le camp de Samos. Indign\u00e9es par l\u2019inaction de l\u2019UE, des associations luttent contre la d\u00e9shumanisation des r\u00e9fugi\u00e9(e)s. les a suivies dans leurs actions \ud83d\udc47 "
    },
    {
        "resourceId": "9f424d024f4b319c33c1ebed9f11e89a",
        "author": "Ecolophobe",
        "fullText": "On a encore une marine ? On ne l'a pas encore coul\u00e9e ? Alors qui emp\u00eache l'UE d'aller faire la police sur les c\u00f4tes d'Afrique du Nord pour emp\u00eacher tout embarquement \u00e0 risques de migrants et flinguer les passeurs ? Notre couardise? \ud83e\udd21"
    },
    {
        "resourceId": "a643c225970b1e4b4c774430ee796f59",
        "author": "jaquieja",
        "fullText": " LE PEUPLE A VOTE POUR UN IMMIGRATIONNISTE COMME LE GVT DE L'UE!!IL A DONC VOTE POUR SON FUTUR GENOCIDE!!\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f"
    },
    {
        "resourceId": "1eac268b6ecc0f3b1010bbb57637f925",
        "author": "maelmonnier",
        "fullText": "R\u00e9duire l'immigration, r\u00e9former l'UE voire en sortir, protectionnisme... tout \u00e7a c'est mal puisque c'est le FN qui est en premier dessus."
    },
    {
        "resourceId": "db1562958fb53b6365383f2a53baf311",
        "author": "phlambilliotte",
        "fullText": " Marine,candidate de la souverainet\u00e9 du peuple face \u00e0 2 candidats des puissances d'argent, Macron/Fillon, pro UE pro immigration : joli d\u00e9bat"
    },
    {
        "resourceId": "29e24448b469a139a59a475f93f4472c",
        "author": "caillouxtlse31",
        "fullText": " .: \"Il y a un probl\u00e8me d'h\u00e9bergement d'urgence car les demandeurs d'asile sont log\u00e9s obligatoirement \u00e0 cause de l'UE\" @Europe1"
    },
    {
        "resourceId": "ac81220f2659c22e56751110c1c0bfe8",
        "author": "manentalie",
        "fullText": " L'UE ferme les yeux face \u00e0 la violence envers les migrantes (34 % de femmes) plus vuln\u00e9rables "
    },
    {
        "resourceId": "f0aed36a8e330206f148cc808d33d52c",
        "author": "sylviane_lopez",
        "fullText": " \ud83d\uded1Curieux! L'interview de BacharAlAssad par la RAI et non diffus\u00e9e!!! Pourquoi des r\u00e9fugi\u00e9s en Europe? Pourquoi des djihadistes voulant rentrer? C'est l'UE qui, d\u00e8s le d\u00e9but, a cr\u00e9\u00e9 le chaos en Syrie! Fabius, le ministre fran\u00e7ais, a fait livrer des armes aux terroristes! "
    },
    {
        "resourceId": "3f95cccc5c6b709340423110d91a3a12",
        "author": "AtonXVIII",
        "fullText": " Frontex accuse les organisations caritatives de collusion avec les passeurs de migrants : les faux culs ! "
    },
    {
        "resourceId": "02c9128214bc2517a0bb203253f4ff49",
        "author": "Steve_J_",
        "fullText": " Ma grand-m\u00e8re \u00e9tait r\u00e9fugi\u00e9e, mes grand-p\u00e8res ont failli se faire tuer. Aujourd'hui 11 novembre, un immense merci \u00e0 l'Union europ\u00e9enne gr\u00e2ce \u00e0 qui les Allemands sont des gens avec qui on \u00e9tudie, on travaille, dont on tombe amoureux, et plus des gens contre qui l'on se bat. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa"
    },
    {
        "resourceId": "0082fb2ba1ead86a857ad5a627360816",
        "author": "Pologne - Europe Bloc Est",
        "fullText": "Lors du Forum \u00e9conomique 2016 \u00e0 Krynica en Pologne Mr Kaczynski et Mr Orban lancent l'id\u00e9e de contre r\u00e9volution culturelle en Europe et d\u00e9battent de patriotisme \u00e9conomique et ce afin de contrer les diff\u00e9rentes crises de l'Union Europ\u00e9enne. La crise des r\u00e9fugi\u00e9s, la crise de conscience culturelle, les probl\u00e8mes de stagnation \u00e9conomique etc..."
    },
    {
        "resourceId": "b92d4f44d764ccfaa462c20a02f0e277",
        "author": "lafronde1706",
        "fullText": " Z\u00e9ro attentat dans le groupe de Visegr\u00e1d (Hongrie, Pologne, R\u00e9publique tch\u00e8que et Slovaquie) qui refusent cat\u00e9goriquement l'immigration jusqu'\u00e0 se faire menacer par l'UE de sanctions. Un hasard sans doute... Tr\u00e8bes Carcassonne terrorisme Terroriste Migrants "
    },
    {
        "resourceId": "4cc2592cf50f066dd0768e7b363acf48",
        "author": "alexkardou",
        "fullText": " Sommet sur la Turquie, on a tout c\u00e9d\u00e9, 3 milliards de subventions et l'entr\u00e9e ds l'UE, la migration va reprendre de plus belle."
    },
    {
        "resourceId": "2ba3af0e9c107a6d687cf6c56fd7871c",
        "author": "MMBA1023",
        "fullText": ".massacres des dictateurs africains= immigration clandestine! Prot\u00e9g\u00e9 L'UE= Stopper les dictateurs sanctioncontrealibongo"
    },
    {
        "resourceId": "91fabbd8b8a2e4df9c497699edcadd6e",
        "author": "geigerie",
        "fullText": " Il faut aider ces personnes \u00e0 vivre , dans leurs pays d'origine, l'UE sert \u00e0 quoi??? ramasser tous les migrants est une erreur terrible! "
    },
    {
        "resourceId": "e91acf7b7dd0a9b37655bfb42b91f9d1",
        "author": "Monsieur Torchon",
        "fullText": "Lui Comme J\u00e9r\u00f4me Bourbon ont une haine visc\u00e9rale contre Marine Le Pen, et cela date de l'exclusion de Jean-Marie, ils utilisent des arguments qui, parfois, fr\u00f4le le risible. Dire que Marine ne veut pas stopper l'immigration \u00e9quivaut aux UPRiens qui hurlent que Marine ne souhaite pas sortir de l'union Europ\u00e9enne."
    },
    {
        "resourceId": "b48dd07c439c6a2b83c8d5b545835da1",
        "author": "777sieg",
        "fullText": " Erdogan menace d'ouvrir la porte aux migrants: nos dirigeants doivent refuser ce chantage et dire un NON d\u00e9finitif \u00e0 la Turquie dans l'UE !"
    },
    {
        "resourceId": "0832da7736163ae2f79d5cc4949dbabd",
        "author": "Jo Lacastagne",
        "fullText": "Esp\u00e8ceEn VoieDeDisparition et pour sortir de l'UE il ne suffit pas de faire comme les hongrois ou blablater les conneries que vous raconter mais de faire appliquer l'article 50 comme les anglais l'ont fait.. tant que les moutons n'aurons pas compris que sortir de l'UE ce n'est pas la fin du monde, on ne pourra rien pour l'immigration et les guerres qui nous sont impos\u00e9es"
    },
    {
        "resourceId": "3c8991287f07d8eb14120d3fd830dd3b",
        "author": "Pasdaccord4",
        "fullText": " Voil\u00e0 pourquoi les patrons et l'UE veut des migrants ! Remplacer les travailleurs europ\u00e9ens trop chers pay\u00e9s ! "
    },
    {
        "resourceId": "8d7f7b19516a65b410ee00740964f4a4",
        "author": "Marpa62",
        "fullText": " \u00c9co : Hongrie et Pologne caracolent en t\u00eate de l'UE ! Un vrai scandale : des gouvernements souverainistes, oppos\u00e9s aux Migrants, DEVANT la Macronie, si ob\u00e9issante !! Y'a pas de justice... "
    },
    {
        "resourceId": "ecebc948aa36e2c83cd8a50c2bf7e415",
        "author": "j_t_laigre",
        "fullText": "Et son abandon ! Des d\u00e9cennies \u00e0 soutenir une politique pro immigration , pro UE."
    },
    {
        "resourceId": "7eb6a6745a5f57197096cb4f3217ea7a",
        "author": "sologne41azur06",
        "fullText": " Message irresponsable de la commission europ\u00e9enne, les quotas constituent un appel d'air qui ne fera qu'encourager les fili\u00e8res immigration"
    },
    {
        "resourceId": "410689578c734e3ae7b630af98e33bf3",
        "author": "leligure",
        "fullText": " il a d'ailleurs appuy\u00e9 toutes les politiques d'immigration en UE, je fais le constat, \u00e0 chacun de r\u00e9fl\u00e9chir... @CaroleSalvadori"
    },
    {
        "resourceId": "5f039de32e585103f103f7a32ac0920e",
        "author": "gallet81127917",
        "fullText": " UE : les demandeurs d\u2019asile seront log\u00e9s dans le priv\u00e9 au frais du contribuable via /SCANDALE DE TROP ."
    },
    {
        "resourceId": "d32847760b1be41c610862a26187a386",
        "author": "Excalibur57X",
        "fullText": "dutroux Zandvoort Les valeurs de l UE : immigration:christianophobie;francophobie :p\u00e9dophilie;corruption;Stop Votez RBM @ElyseeMarine"
    },
    {
        "resourceId": "54b9ff289d309e791ce1f4e006e0cff9",
        "author": "Mounette449",
        "fullText": " Face \u00e0 l'immigration de masse, le ne veut pas renforcer Frontex et veut de nouveaux centres de demandeurs d\u2019asile en Europe. Nous voulons que les demandes d\u2019asile soient d\u00e9pos\u00e9es hors d\u2019Europe et que les immigr\u00e9s ill\u00e9gaux ne soient pas r\u00e9gularis\u00e9s ! "
    },
    {
        "resourceId": "d57e63259757f69a6512d339e163aa14",
        "author": "BocoS23",
        "fullText": " Quand on encourage l\u2019immigration massive comme le fait l\u2019U.E. il ne faut pas s\u2019\u00e9tonner que des djihadistes se m\u00ealent aux migrants (l\u00e0 \u00e0 priori un \u00e9mir de Daech responsable de la mort de 700 civils) "
    },
    {
        "resourceId": "ef266fab41139208a220e18fadd9aa0f",
        "author": "FBEUVELET",
        "fullText": " Alerte : Le pr\u00e9sident de l'UE au Figaro : \u00abCette migration est trop forte pour ne pas \u00eatre stopp\u00e9e\u00bb"
    },
    {
        "resourceId": "587e8d929cc1acefcc322f6deb722bb9",
        "author": "ganesh13om",
        "fullText": " AskReding UEdeb8 : le probl\u00e8me de l'immigration a \u00e9t\u00e9 aggrav\u00e9 par l'UE ! On continue \u00e7a ou on arr\u00eate ?! DLR2014 DupontAignan"
    },
    {
        "resourceId": "b5e1984a92c899ad586b8fedfee34030",
        "author": "chakalnikov",
        "fullText": " Indiff\u00e9rente aux protestations de l'UE, la Hongrie poursuit la construction \u00e0 ses fronti\u00e8res du mur anti-migrants... "
    },
    {
        "resourceId": "ab7ccfb24607c768dbbc9fe1c94fe92a",
        "author": "ChandelonR",
        "fullText": " 60% des 120000 demandeurs d\u2019asile en 2018 en France avaient d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 d\u00e9bout\u00e9s d\u2019une demande d\u2019asile dans un autre pays de l\u2019UE. Les d\u00e9put\u00e9s avaient propos\u00e9 de refuser l\u2019examen de ces demandes d\u2019asile fallacieuses. Rejet\u00e9 par LREM. LaGrandeConfrontation"
    },
    {
        "resourceId": "200f1c7715486a29bbf9630a3d0fb1f4",
        "author": "CRMgen63",
        "fullText": " UE \u00e0 27 relanc\u00e9e autour de s\u00e9curit\u00e9, croissance/\u00e9co & jeunesse. Quid de l'humanisme (notamment crise r\u00e9fugi\u00e9s) et de l'harmonisation? EUCO"
    },
    {
        "resourceId": "7802e59c98ec7c819f738c6e90954ef7",
        "author": "libertypourtous",
        "fullText": " JT France2 Immigration, D. Cameron prend des mesures chocs, pr\u00eat \u00e0 sortir de l'UE pr les maintenir."
    },
    {
        "resourceId": "d83e6df5320909f72077db06da4519b0",
        "author": "rachdemont",
        "fullText": " Afflux de r\u00e9fugi\u00e9s \" l'UE ne peut pas laisser la Gr\u00e8ce plonger dans le chaos\" Merkel Rien d'humaniste dans tout \u00e7a!"
    },
    {
        "resourceId": "c82a6906ac04b8288846f322aba27bb5",
        "author": "bernadettethebe",
        "fullText": " L'UE fait le choix de laisser les migrants vivre dans des conditions de vie inhumaines dans les camps en Gr\u00e8ce, o\u00f9 des enfants tentent de se suicider, et refuse de les accueillir et de les mettre \u00e0 l'abri. Politique migratoire criminelle. RefugeesWelcome HumanRights "
    },
    {
        "resourceId": "33dd8a8e580d4dead958f817a36e1963",
        "author": "06aime",
        "fullText": " Merkel et ont d\u00e9truit l'UE avec leurs millions de migrants clandestins. Brexit"
    },
    {
        "resourceId": "92e831581623023cf6d5d295e086c149",
        "author": "guyxav",
        "fullText": " On est d'accord. Le pb l\u00e0 c'est que l'UE sanctionne ses propres habitants et privil\u00e9gie l'immigration extra-europ\u00e9enne @LesEchos"
    },
    {
        "resourceId": "31261d86f83b072d4398eae4ad0cd3a5",
        "author": "Marie287Marie",
        "fullText": " Immigration sauvage: Et si l'UE annon\u00e7ait, partout en Afrique, que tout clandestin sera retourn\u00e9 apr\u00e8s, le cas \u00e9ch\u00e9ant, soins m\u00e9dicaux?"
    },
    {
        "resourceId": "fba9706995a9b85b6188e9fd9a5f8798",
        "author": "Sergelafonte",
        "fullText": " Le scepticisme, symbole charnel de l\u2019esprit fran\u00e7ais, est aujourd\u2019hui criminalis\u00e9. Si vous doutez : - du r\u00e9chauffement - de l\u2019UE - du march\u00e9 - de l\u2019immigration - du vivre-ensemble ... Vous serez condamn\u00e9 au goulag intellectuel et m\u00e9diatique Un syst\u00e8me devenu anti fran\u00e7ais donc..."
    },
    {
        "resourceId": "fce81646e5ef4812acd19d1e3f96a742",
        "author": "brunogollnisch",
        "fullText": "Cop 21, Schengen, crise des migrants, r\u00e9gionales, NKM\u2026 l\u2019actu vue par Bruno\u00a0Gollnisch L'actualit\u00e9 vue par Bruno Gollnisch : Cop 21 et union europ\u00e9enne de l'\u00e9nergie : la plan\u00e8te est sauv\u00e9e ?"
    },
    {
        "resourceId": "8afefe1b24da1ce0619755e6b83e9f1f",
        "author": "Gjpvernant",
        "fullText": " Tribunal citoyen sur les migrants\u00a0: la France et l'UE condamn\u00e9es pour \u00abcomplicit\u00e9 de crimes contre l'humanit\u00e9\u00bb via @libe"
    },
    {
        "resourceId": "da61cd71e00626cb1373506c2cb74f90",
        "author": "JrmCortier",
        "fullText": " Quand le repr\u00e9sentant de Macron reconnait l'\u00e9chec de L'UE en mati\u00e8re d'Immigration ! ! LeD\u00e9bat2017 Is\u00e8re "
    },
    {
        "resourceId": "481cf221cc40bb3a4541136ae1d4c4f5",
        "author": "FranceNewsNow",
        "fullText": "Koban\u00e9. L'UE d\u00e9bloque 3,9 millions pour les r\u00e9fugi\u00e9s: \u00ab\u00a0Plus de 180\u2009000 Syriens ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9plac\u00e9s vers la Turqu... "
    },
    {
        "resourceId": "f9ab403be403ae4d9b136f011a9b6b6e",
        "author": "information76",
        "fullText": "Bayrou: \"J'ai une diff\u00e9rence fondamentale avec les autres politiques. Je ne mets pas la faute sur les autres, immigr\u00e9s, UE,..\" DPDA @MoDem\u201d"
    },
    {
        "resourceId": "3214ed89627222efa609dbcc2bfa279a",
        "author": "Syn Ka'an",
        "fullText": "Sous couvert d'humour ils en profitent pour faire passer Asselineau pour un complotiste proche du FN (qui voudrait sortir de l'UE pour lutter contre l'immigration, ce qui est faux) en gros pour reprendre la d\u00e9sinformation habituelle des grands m\u00e9dias."
    },
    {
        "resourceId": "bb3c1cd14579eb706cb704774211540f",
        "author": "emilecabaret721",
        "fullText": " L'invasion de l'UE continue. A la fronti\u00e8re entre la Bosnie et la Croatie, des centaines de migrants ont forc\u00e9 le passage pour rentrer ill\u00e9galement. "
    },
    {
        "resourceId": "2f841a2164afa821e2fa334a740e1009",
        "author": "bisoubinours",
        "fullText": "Les sionistes ici font penser aux pays de l\u2019Est qui s'invitent \u00e0 UE &disent d r\u00e9fugi\u00e9s:apr\u00e8s nous, +personne! Com la bombe H par leur \"pays\u2026"
    },
    {
        "resourceId": "5327d42effe8fe8d7af2c11261df4560",
        "author": "Evan_LG",
        "fullText": " Ce que l'on attend du conseil extraordinaire de l'UE sur les migrants via @Le_Figaro"
    },
    {
        "resourceId": "b1c05e2bf5202978ccf018973fa09e86",
        "author": "PaulRocher",
        "fullText": "Le probl\u00e8me de Frontex qui surveille l'immigration en Europe, c'est qu'elle n'a AUCUN moyens! 40% du budget de la ville de Pa. LesEuropeens"
    },
    {
        "resourceId": "74be7687f78e290230afec554e5043f1",
        "author": "padilla05364540",
        "fullText": " D\u00e9couvrez la derni\u00e8re infamie de la Commission, qui veut rendre contraignant pour les Etats membres de l'UE le Pacte de Marrakech sur l'immigration ! "
    },
    {
        "resourceId": "48c29ddf57d456928bce6473d6e4bd63",
        "author": "MzellePicPic",
        "fullText": " Ds notre belle UE,ta femme peut se faire violer le lundi par un migrant & se faire traiter de pute par tes dirigeants,le lendemain. Cologne"
    }
]