[
    {
        "resourceId": "c53a351b59d1fecab2b6eecf3d6ca9d5",
        "author": "nepszava",
        "fullText": "Az EU h\u00e1tat ford\u00edt a menek\u00fclteknek, a hal\u00e1los \u00e1ldozatok sz\u00e1ma egyre n\u0151 "
    },
    {
        "resourceId": "f7bf35bba74bbf9db757c359743e7eae",
        "author": "vilaglato",
        "fullText": "Ha ez igaz, minimum b\u00f6rt\u00f6nbe kellene z\u00e1ratni Merkelt \u2013 Egy \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3n\u0151 r\u00e1ntotta le a leplet Merkeli g\u00e9pezetr\u0151l Ha ez igaz, minimum b\u00f6rt\u00f6nbe kellene z\u00e1ratni Merkelt, \u00e9s a komplett EU vezet\u0151s\u00e9get! Romba d\u00f6ntik Eur\u00f3p\u00e1t. Keletr\u0151l j\u00f6tt n\u00e9pek kez\u00e9re j\u00e1tssz\u00e1k a mi kis Eur\u00f3p\u00e1nkat\u2026 A migr\u00e1nsok, \u00e9s az afrikai, t\u00e1vol-kelti cs\u00fcrhe hamarosan az eg\u00e9sz kontinens\u00fcnket bekebelezi. Nincs vissza\u00fat, egyre csak \u00f6z\u00f6nlenek, g\u2026A teljes cikket itt tal\u00e1lod \u2026"
    },
    {
        "resourceId": "0ecc2f18f905c68b7c2ce28fa86e8a17",
        "author": "Vo0jp1ILHB",
        "fullText": "T\u00f3bi\u00e1s: t\u00f6bbet kell t\u00e1rgyalni az EU-val a menek\u00fcltk\u00e9rd\u00e9sr\u0151l "
    },
    {
        "resourceId": "f0895df3593cbc06dd543ae9da436707",
        "author": "J\u00f3zsef Zatyi",
        "fullText": "Gomez asszony ut\u00e1n szabadon alkottam egy mond\u00e1st: \"Neh\u00e9z mint eldob\u00e1lt irat\u00fa migr\u00e1nsnak meglelni a menek\u00fclts\u00e1tus\u00e1t az EU-ban!\" \"Nem volt el\u00e9g ember feldogozni az adatokat\" Mit a db sz\u00e1mot? Az m\u00e9g a Szovjeteknek is ment....pikk-pakk megsz\u00e1ml\u00e1ltak vagy 400 000 embert \u00e9s elvitt\u00e9k \u0151ket M\u00e1lenkij robotra... Tudod mihez nem volt el\u00e9g ember h\u00fclye liba? Ahhoz hogy \u00f6sszeszedj\u00fck \u00e1sotthalom hat\u00e1r\u00e1ban az eldob\u00e1lt irataikat, meg telefonjaikat...na ahhoz nem volt ember. K\u00e1r, nagyon sz\u00e9pen azonos\u00edthattuk volna \u0151ket akik rajtunk ,mentek kereszt\u00fcl.Fogadjunk a 80% semmire se jogosult volna a t\u00f6rv\u00e9nyek alapj\u00e1n..."
    },
    {
        "resourceId": "d4a1c07d9fa0e0f6b7f725f917a5b356",
        "author": "allesklaara",
        "fullText": "ivassalkapcsolatosproblemak: b\u00e9k\u00e9sen teker hazafel\u00e9 az ember erre interj\u00fat k\u00e9sz\u00edt veLE AZ ECHO TV ut\u00e1lom mikor ez t\u00f6rt\u00e9nik rem\u00e9lem a bev\u00e1ndorl\u00e1sr\u00f3l!"
    },
    {
        "resourceId": "59a9379c0b4a4a1e37edd93449e90d8d",
        "author": "kozoshir",
        "fullText": "Figyel\u00f5 - Az EU-t\u00f6r\u00f6k egyezm\u00e9ny titkos z\u00e1rad\u00e9ka ausztria n\u00e9metorsz\u00e1g migr\u00e1ci\u00f3 - "
    },
    {
        "resourceId": "e31f0d71c0cbed002cfde4035d668915",
        "author": "emese_szilagyi",
        "fullText": "A Migr\u00e1ci\u00f3EU az Uni\u00f3 el\u0151tt \u00e1ll\u00f3 legfontosabb kih\u00edv\u00e1s, ez is legyen t\u00e9ma az EU helyzet\u00e9t \u00e9rt\u00e9kel\u0151 SOTEU vit\u00e1n "
    },
    {
        "resourceId": "6a6b1c72308e3a3d382f277d15a6b29f",
        "author": "SorosTracker9k",
        "fullText": "Soros: az EU migr\u00e1ci\u00f3s rendszer\u00e9t \u00e1t kell alak\u00edtani, hogy h\u0171bb legyen az eur\u00f3pai \u00e9rt\u00e9kekhez | Magyar Id\u0151k Soros "
    },
    {
        "resourceId": "8c1b7b2770ba39a74f8a172139599327",
        "author": "OrbanLapjarol",
        "fullText": "Agybaj: A Fidesz szerint az EU menedzseli, nem pedig meg\u00e1ll\u00edtja a migr\u00e1ci\u00f3t! "
    },
    {
        "resourceId": "b93534952d27658a023c65c5c9a67ed1",
        "author": "gorbEUborka",
        "fullText": " @Europarl_HU Hogyan lehet nyomon k\u00f6vetni a bev\u00e1ndorl\u00e1st az EU-ban? \u00d6sszefoglal\u00f3 a migr\u00e1ci\u00f3s k\u00e9rd\u00e9sekr\u0151l "
    },
    {
        "resourceId": "1035a744642b7c5023c7cb5e993a8060",
        "author": "1M4gy4r",
        "fullText": " @Europarl_HU Migr\u00e1ci\u00f3, terrorizmus, ad\u00f3\u00fcgyek, k\u00f6rnyezetv\u00e9delem: a k\u00f6vetkez\u0151 6 h\u00f3nap f\u0151 t\u00e9m\u00e1i az EP-ben \u2192 "
    },
    {
        "resourceId": "54005f625c52601f650f7282ddfc6901",
        "author": "videkma",
        "fullText": "Nem csorb\u00edthat\u00f3k tov\u00e1bb a munkav\u00e9delmi\u00a0jogok Az LMP a munkav\u00e9delmi jogok csorb\u00edt\u00e1s\u00e1t is l\u00e1tja a korm\u00e1ny azon kezdem\u00e9nyez\u00e9s\u00e9ben, amely az \u00f6n\u00e1ll\u00f3 k\u00f6zigazgat\u00e1si b\u00edr\u00f3s\u00e1g l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t c\u00e9lozza, ez\u00e9rt elfogadhatatlannak tartja azt. \u00a0 Hadh\u00e1zy \u00c1kos, az ellenz\u00e9ki p\u00e1rt t\u00e1rseln\u00f6ke h\u00e9tf\u0151i sajt\u00f3t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3j\u00e1n eml\u00e9keztetett: p\u00e1rtja m\u00e1r kor\u00e1bban is sz\u00e1mos kifog\u00e1st emelt az igazs\u00e1g\u00fcgyi t\u00e1rca tervezete ellen, amelyr\u0151l zajlanak a t\u00e1rgyal\u00e1sok a korm\u00e1ny \u00e9s a\u2026 View On WordPress"
    },
    {
        "resourceId": "cd867d9558da15c9211bf4dcc83ab11c",
        "author": "PolusMedia",
        "fullText": "Az eddigi legnagyobb baroms\u00e1got mondta! Agy\u00e1ra ment a meleg a EU migr\u00e1ci\u00f3s biztos\u00e1nak? "
    },
    {
        "resourceId": "db7a2adf17ee6e2a0b743f1339db3bfc",
        "author": "_alesi_",
        "fullText": "Ha m\u00e1r menek\u00fclt\u00fcgy kapcs\u00e1n \"Nyugatnak megj\u00f6tt az esze\", jusson esz\u00fcnkbe, hogy EU-s kifizet\u00e9sek kapcs\u00e1n is megj\u00f6het "
    },
    {
        "resourceId": "83e334e9ed9164ff8446b7da9eded3ae",
        "author": "indexhu",
        "fullText": "Menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g: T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1g kiakadt az EU-nagyk\u00f6vetre "
    },
    {
        "resourceId": "817986fae28feda6f7b764d36e19c889",
        "author": "mlleboleynanna",
        "fullText": "Az ember, aki bev\u00e1ndorl\u00f3k\u00e9nt \u00e9l EU-orsz\u00e1gban, \u00e9s b\u00fcszk\u00e9n hirdeti, hogy seg\u00e9lyen \u00e9l, mindek\u00f6zben pedig gy\u0171l\u00f6li, megveti, lek\u00f6pi az EU-t\u00a0 L \u00c9 T E Z I K\u00a0! Nemr\u00e9g tal\u00e1lkoztam vele, j\u00f3l van."
    },
    {
        "resourceId": "37d7b16ffb0c20e13ae27549e0d0bc61",
        "author": "erdelyma",
        "fullText": "erd\u00e9ly ma - Ath\u00e9n szerint a t\u00f6r\u00f6k partokn\u00e1l 100 ezer menek\u00fclt k\u00e9sz\u00fcl az EU ter\u00fclet\u00e9re l\u00e9pni "
    },
    {
        "resourceId": "8408d6f5bb4a1393f3677f1cc5d1a65d",
        "author": "hircsatorna",
        "fullText": "Bakondi szerint az EU gyenges\u00e9ge megh\u00edv\u00f3 a migr\u00e1nsoknak "
    },
    {
        "resourceId": "76f4d256686d00b0315d523174b9fa7c",
        "author": "whatisgoingonlinehu",
        "fullText": "A nyugat-balk\u00e1ni migr\u00e1ci\u00f3s \u00e9s menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1gban \u00e9rintett orsz\u00e1gok vezet\u0151i egy tizenh\u00e9z pontos akci\u00f3tervet fogadtak el a v\u00e1ls\u00e1g kezel\u00e9s\u00e9ben, mely gondoskodik a menek\u00fcltek megfelel\u0151 t\u00e9li sz\u00e1ll\u00e1sol\u00e1s\u00e1r\u00f3l, utaztat\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s a hat\u00e1rok ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9r\u0151l. N\u00f6velik a balk\u00e1ni orsz\u00e1gok \u00e9s G\u00f6r\u00f6gorsz\u00e1g sz\u00e1ll\u00e1shelykapacit\u00e1s\u00e1t, valamint a hat\u00e1rv\u00e9delmet is meger\u0151s\u00edtik. from hvg.hu RSS via IFTTT"
    },
    {
        "resourceId": "fc8187430b065dada3336ecbe9ac2ca1",
        "author": "LapszemleCom",
        "fullText": "Az EU-ban \u00c9sztorsz\u00e1g \u00e9s Csehorsz\u00e1g mellett n\u00e1lunk agg\u00f3dnak a legt\u00f6bben a migr\u00e1ci\u00f3\u00a0miatt "
    },
    {
        "resourceId": "e3a5e42e04ec1fcf5d358e989785d461",
        "author": "mno_hu",
        "fullText": "Megfenyegett\u00e9k az Eur\u00f3pai Uni\u00f3t a t\u00f6r\u00f6k\u00f6k menek\u00fclt menek\u00fclt\u00fcgy EU Erdogan MagyarNemzet "
    },
    {
        "resourceId": "0052b51be449cfe470405107c8b8fa3c",
        "author": "Europarl_HU",
        "fullText": "Uni\u00f3s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s 2017: az EP szerint a menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g megold\u00e1sa legyen az egyik priorit\u00e1s\u2192 "
    },
    {
        "resourceId": "6ad16e27d96fea7a3c60cb62e631b2d2",
        "author": "N\u00e9v telen",
        "fullText": "Ja mondja ezt egy bev\u00e1ndorl\u00e1s p\u00e1rti soros \u00e1ltal t\u00e1mogatott fidesznyik akinek az EU-ban is kuss lesz a neve \ud83d\ude02 j\u00f3l j\u00e1tsza a szerep\u00e9t egyenl\u0151re (nem mindenki etethet\u0151) \ud83d\ude0f \u00e9v v\u00e9g\u00e9re minden kibukik \u00fagyis azt\u00e1n mint mondtam pof\u00e1nver a val\u00f3s\u00e1g \ud83d\ude0f"
    },
    {
        "resourceId": "5a55c377f00f7d0b851f003203fe56ef",
        "author": "Sztarklikk",
        "fullText": "T\u00f6bb milli\u00e1rd eur\u00f3 t\u00e1mogat\u00e1st fizetne a br\u00fcsszeli Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g N\u00e9metorsz\u00e1gnak a menek\u00fcltek befogad\u00e1s\u00e1\u00e9rt - \u00edrta p\u00e9nteken a Frankfurter Allgemeine Zeitung (FAZ) c\u00edm\u0171 n\u00e9met lap. "
    },
    {
        "resourceId": "ad9d36e68607e213d9977d07d2e79bb3",
        "author": "news_hu",
        "fullText": "[index] Kiutas\u00edthatja Sv\u00e1jc az EU-s bev\u00e1ndorl\u00f3kat: Egy n\u00e9pszavaz\u00e1s miatt vissza kell \u00e1ll\u00edtania a korm\u00e1nynak a ... "
    },
    {
        "resourceId": "989a384b1f9979738e82129642b80da4",
        "author": "hirmagazin",
        "fullText": "Lassan kiteheti a \u201cMegtelt\u201d t\u00e1bl\u00e1t Nagy-Britannia bev\u00e1ndorl\u00e1s Brexit Egyes\u00fcltKir\u00e1lys\u00e1g k\u00fclf\u00f6ld Hamarosan elhagyja az EU-t az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1g, \u00e9s ezzel bez\u00e1rulnak a kapuk a k\u00fclf\u00f6ldi munkav\u00e1llal\u00f3k el\u0151tt \u2013 ez\u00e9rt sokan most haszn\u00e1lj\u00e1k ki az utols\u00f3 lehet\u0151s\u00e9geket. M\u00falt \u00e9v okt\u00f3bere \u00e9s decembere k\u00f6z\u00f6tt 2,35 milli\u00f3 uni\u00f3s \u00e1llampolg\u00e1rnak volt \u00e1ll\u00e1sa az orsz\u00e1gban a Nemzeti Statisztikai Hivatal szerint \u2013 ebb\u0151l a megszokottn\u00e1l j\u00f3val t\u00f6bben az ut\u00f3bbi id\u0151kben \u00e9rkeztek. A legt\u00f6bb k\u00fclf\u00f6ldi munkav\u00e1llal\u00f3\u2026 View On WordPress"
    },
    {
        "resourceId": "099b15c02b9d69db7a7fefd84806741c",
        "author": "kg2700308",
        "fullText": "Az EU a fej\u00fcnk felett d\u00f6nt t\u00e1mogat\u00e1sunkr\u00f3l. Most min. a menek\u00fcltek-kel kapcsolatos t\u00e1mogat\u00e1sunkat a fej\u00fcnk felett megkurt\u00edthatja 40 %-kal"
    },
    {
        "resourceId": "53e779a962f88d297c0c505539f4040e",
        "author": "hircsatorna",
        "fullText": "Az EU meg\u00e1llapodott 55 ezer mened\u00e9kk\u00e9r\u0151 befogad\u00e1s\u00e1r\u00f3l "
    },
    {
        "resourceId": "b9dfea9663bd312191aee29fff492797",
        "author": "PolusMedia",
        "fullText": "Az EU sorosista migr\u00e1nsbiztosa szerint nem lehet \u00edzl\u00e9s k\u00e9rd\u00e9se \u00e9s \u00f6nk\u00e9ntes a kv\u00f3ta "
    },
    {
        "resourceId": "587dd5d9375536fc8d2e8f047901d18d",
        "author": "indexhu",
        "fullText": "Europol: \u00dajabb eur\u00f3pai terrort\u00e1mad\u00e1sokra k\u00e9sz\u00fcl az ISIS terrorizmus migr\u00e1ci\u00f3 "
    },
    {
        "resourceId": "d4111cca34cffb336459d7ef1c81371e",
        "author": "aubinlovato",
        "fullText": "Rutte: ha a britek kil\u00e9pnek, az EU is korl\u00e1tozhatja a britek bev\u00e1ndorl\u00e1s\u00e1t "
    },
    {
        "resourceId": "56b92c1f62875ddc2afda149c655f937",
        "author": "news24hhun",
        "fullText": "\u00d6sszehangolt EU-s m\u0171velet indult az illeg\u00e1lis bev\u00e1ndorl\u00e1s ellen: Az illeg\u00e1lis bev\u00e1ndorl\u00e1s \u00e9s az embercsemp\u00e9sze... "
    },
    {
        "resourceId": "c127bb735c2c08718e2f51e6898b2c46",
        "author": "Europarl_HU",
        "fullText": "EU-s t\u00e1mogat\u00e1ssal vonzana mag\u00e1nt\u0151k\u00e9t a bev\u00e1ndorl\u00f3kat kibocs\u00e1t\u00f3 f\u0151 osz\u00e1gokba a Bizotts\u00e1g \u00faj terve. EPlenaris vita "
    },
    {
        "resourceId": "62a3b84d47904c8872603cbed9fe4c08",
        "author": "euronewshu",
        "fullText": "Komoly t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajt az EU Kolumbi\u00e1nak a menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g kezel\u00e9s\u00e9hez "
    },
    {
        "resourceId": "4473c7d06d22b3850a8bbd33b9e60315",
        "author": "hir_ma",
        "fullText": "Post Edited: Illeg\u00e1lis bev\u00e1ndorl\u00e1s \u2013 N\u00e9pp\u00e1rti EP-frakci\u00f3vezet\u0151: nyilv\u00e1n\u00edts\u00e1k biztons\u00e1gosnak az EU-tagjel\u00f6lt orsz\u00e1goka "
    },
    {
        "resourceId": "e6ff87af8bde25223e63976a4a8f5318",
        "author": "helsinkiaznyugate",
        "fullText": "Ma megtudtam a munkahelyemen,hogy am\u00fagy a magyarokat ki akarj\u00e1k \u00edrtani az EU. \u201cemberi\u201d mert t\u00fal j\u00f3 tulajdons\u00e1gokkal rendelkeznek: okosak,sz\u00e9pek,lelem\u00e9nyesek \u00e9s b\u00f6lcsek. S ezt az EU nem viseli el. S ez\u00e9rt megy a migr\u00e1ns-pogram is..... S TI mire baszt\u00e1tok ma fel az agyatokat??"
    },
    {
        "resourceId": "d2f498f8a10218e197128c6d209c2570",
        "author": "Figyel",
        "fullText": "Brit munka\u00fcgyi miniszter: ''vagy korl\u00e1tozhatjuk a bev\u00e1ndorl\u00e1st, vagy kil\u00e9p\u00fcnk az EU-b\u00f3l'' "
    },
    {
        "resourceId": "da555a13c2cb17b6ea3ee07474a9a7c3",
        "author": "MerlegkKonyvelo",
        "fullText": "Norv\u00e9gia migr\u00e1nsokat tervez visszatoloncolni az EU-ba. 860-at Magyarorsz\u00e1gra k\u00fcldene "
    },
    {
        "resourceId": "cf4aa36d27d0c4662690011fef5be12d",
        "author": "MInapilap",
        "fullText": "Ha a migr\u00e1ci\u00f3r\u00f3l van sz\u00f3, az EU m\u00e1r a tag\u00e1llamok k\u00f6z\u00f6tti konszenzusra is fittyet h\u00e1ny. "
    },
    {
        "resourceId": "9869fb355d388a8d56fe4dd13612bb7a",
        "author": "MagyarNemzetOn",
        "fullText": "Ciprus sem b\u00edrja a migr\u00e1ci\u00f3s nyom\u00e1st Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g (EB) s\u00fcrg\u0151s seg\u00edts\u00e9g\u00e9t k\u00e9ri Ciprus k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl \u00f6tezer bev\u00e1ndorl\u00f3 m\u00e1s uni\u00f3s tag\u00e1llamba val\u00f3 \u00e1thelyez\u00e9se miatt. A mintegy egymilli\u00f3 lakos\u00fa szigetorsz\u00e1got c\u00e9lba vev\u0151 migr\u00e1ci\u00f3 dr\u00e1mai m\u00e9reteket \u00f6lt\u00f6t... "
    },
    {
        "resourceId": "b4764cc550658b0f0b41d645036838fd",
        "author": "whatisgoingonlinehu",
        "fullText": "\u00daj menek\u00fclt\u00fcgyi \u00e9s bev\u00e1ndorl\u00e1si rendszerre van sz\u00fcks\u00e9g az Eur\u00f3pai Uni\u00f3ban - mondta Martin Schulz, az Eur\u00f3pai Parlament eln\u00f6ke h\u00e9tf\u0151n Berlinben. from [origo] Nagyvil\u00e1g via IFTTT"
    },
    {
        "resourceId": "4df02bde673a753836578ca77e3c32d8",
        "author": "koz_hir",
        "fullText": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g \u00e9szak-afrikai befektet\u00e9sekkel f\u00e9kezn\u00e9 a migr\u00e1ci\u00f3s \u00e1radatot "
    },
    {
        "resourceId": "ab72c3d718e345a0f02a1faba4469269",
        "author": "EP_Budapest",
        "fullText": "Refugees EPlenary Ma a plen\u00e1rison: hogyan fejleszthet\u0151 az olasz \u00e9s g\u00f6r\u00f6g menek\u00fcltekek \u00e1ttelep\u00edt\u00e9se? B\u0151vebben \u2192 "
    },
    {
        "resourceId": "e575809be2d28dcbaf20d5d2e56e1383",
        "author": "ka-steve",
        "fullText": "Ez az EU kb top3 probl\u00e9m\u00e1inak egyike, \u00e9s ahhoz k\u00e9pest teljesen elk\u00e9peszt\u0151en nem hallani r\u00f3la semmit, nyilv\u00e1n mert nem feh\u00e9r EU \u00e1llampolg\u00e1rokat \u00e9s csal\u00e1djaikat \u00e9rinti. Most nincs id\u0151m hosszan \u00edrni r\u00f3la, de a 444 r\u00e1p\u00f6rg\u00f6tt, kezd\u00e9snek j\u00f3 ezeket \u00e1tolvasni kb ebben a sorrendben: Azt\u00e1n ha tudok, majd \u00edrok r\u00f3la, hogy mi\u00e9rt g\u00e1z, hogy az EU ezt hagyja, \u00e9s mi\u00e9rt tarthatatlan a jelenlegi menek\u00fcltekkel szembeni EU \u00e1ll\u00e1spont, amiknek ez elker\u00fclhetetlen k\u00f6vetkezm\u00e9nye."
    },
    {
        "resourceId": "9370b4470ec756f98182902ca8a0a86f",
        "author": "pannonrtv",
        "fullText": "A kv\u00f3t\u00e1k k\u00e9rd\u00e9se is az EU-cs\u00facs napirendj\u00e9n?: Els\u0151sorban az Eur\u00f3p\u00e1t \u00e9rint\u0151 migr\u00e1ci\u00f3s v\u00e1ls\u00e1g, a v\u00e9delempolitika \u00e9s a\u2026 "
    },
    {
        "resourceId": "508fb651a2b8bc442d795bdf44d1004a",
        "author": "EmbajadaEspBUD",
        "fullText": "A menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g \u00fcgy\u00e9ben Spanyolorsz\u00e1g ki\u00e1ll Schengen \u00e9s az EU-s meg\u00e1llapod\u00e1sok miel\u0151bbi megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa mellett. @EU2016NL"
    },
    {
        "resourceId": "fc9de42a6f981c0bc20776e59943b17a",
        "author": "stevvid",
        "fullText": "Liber\u00e1lis gondolatok a bev\u00e1ndorl\u00e1sr\u00f3l. Iszlamiz\u00e1l\u00f3dik az EU. akkor mi van? @coub"
    },
    {
        "resourceId": "e54a44d9d001d9e3d076e51066a1ab3c",
        "author": "Vo0jp1ILHB",
        "fullText": "Cs\u00facstal\u00e1lkoz\u00f3 az utols\u00f3 pillanatban - \u00dajabb menek\u00fclthull\u00e1m az EU fe... "
    },
    {
        "resourceId": "4f6310668b606994fca45ed797e257bb",
        "author": "vilaglato",
        "fullText": "Csillag\u00e1szati \u00f6sszegekbe ker\u00fcl a migr\u00e1nsok deport\u00e1l\u00e1sa \u00a0 EUOBSERVER Az uni\u00f3s szakport\u00e1l tegnap kora d\u00e9lut\u00e1ni jelent\u00e9s\u00e9ben arr\u00f3l \u00edr, hogy az EU eur\u00f3milli\u00f3kat k\u00f6lt arra, hogy hazatoloncolja a migr\u00e1nsokat. Egy ilyen eset 90 ezer eur\u00f3ba ker\u00fclt. Az EUobserver megvizsg\u00e1lta a Frontex \u00e1ltal kiadott ezir\u00e1ny\u00fa adatokat. \u00c1tlagosan egy migr\u00e1ns hazak\u00fcld\u00e9se\u2026A teljes cikket itt tal\u00e1lod \u2026"
    },
    {
        "resourceId": "9036fb26306115e42751b94ce57f3cfb",
        "author": "_PeterJ_",
        "fullText": "Tegyen az EU t\u00f6bbet a Migr\u00e1ci\u00f3EU ter\u00fclet\u00e9n, ez legyen a f\u0151 t\u00e9ma az Uni\u00f3 helyzet\u00e9t \u00e9rt\u00e9kel\u0151 SOTEU vit\u00e1n. "
    },
    {
        "resourceId": "e9f2d96157e11308c8e615280d605c80",
        "author": "b1blogfriss",
        "fullText": "Az Eur\u00f3pai Parlament szerdai szavaz\u00e1sa nem Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l hozott b\u00edr\u00f3s\u00e1gi \u00edt\u00e9let volt, \u00e9s nincs \u00f6sszef\u00fcgg\u00e9sben Budapest migr\u00e1ci\u00f3val kapcsolatos \u00e1ll\u00e1spontj\u00e1val - mondta Jan Ham\u00e1cek cseh bel- \u00e9s k\u00fcl\u00fcgyminiszter. @b1blogfriss"
    },
    {
        "resourceId": "e7e78111961b06f20eaaa948710869e9",
        "author": "Pesti Sr\u00e1cok",
        "fullText": "Elvt\u00e1rsi v\u00f6r\u00f6s seg\u00e9lyt akart adni az Eur\u00f3pai Parlament bev\u00e1ndorl\u00e1sp\u00e1rti balliber\u00e1lis t\u00f6bbs\u00e9ge az ugyancsak bev\u00e1ndorl\u00e1sp\u00e1rti magyar ellenz\u00e9knek a kamp\u00e1nyban \u2013 jelentette ki Deutsch Tam\u00e1s az Eur\u00f3pai Parlamentben ism\u00e9t a magyar jog\u00e1llamis\u00e1g helyzet\u00e9r\u0151l rendezett vitanappal kapcsolatban. Deutsch szerint az EP-ben gyakorlatt\u00e1 v\u00e1lt a k\u00f6z\u00e9p-kelet-eur\u00f3pai orsz\u00e1gok len\u00e9z\u00e9se, \u00e9s hazudoznak Magyarorsz\u00e1gr\u00f3l. P\u00e9ldak\u00e9nt hozta, hogy a 400 \u00f3r\u00e1s magyar t\u00falmunkakeretet b\u00edr\u00e1l\u00f3kat nem zavarja, hogy t\u00f6bb uni\u00f3s orsz\u00e1gban 416 \u00f3ra a t\u00falmunkakeret. Ugyan\u00edgy a CEU \u00fcgy\u00e9ben a tudom\u00e1ny \u00e9s fels\u0151oktat\u00e1s szabads\u00e1g\u00e1\u00e9rt sivalkod\u00f3k egy mukkot sem sz\u00f3lnak, amikor Rom\u00e1ni\u00e1ban durva \u00e1llami er\u0151szakkal felsz\u00e1molj\u00e1k a marosv\u00e1s\u00e1rhelyi magyar nyelv\u0171 orvosi \u00e9s gy\u00f3gyszer\u00e9szeti kart."
    },
    {
        "resourceId": "c8e953dc99f042b7d4de3b21543dda74",
        "author": "karpatinfo_net",
        "fullText": "Ukrajna migr\u00e1nsokat fogadna be, hogy min\u00e9l el\u0151bb v\u00edzummentess\u00e9get kapjon az EU-t\u00f3l "
    },
    {
        "resourceId": "0293f7446f4687b0889c1ef73a9220f3",
        "author": "zsurpubi",
        "fullText": "mindenki jobban j\u00e1rt volna, ha Orb\u00e1n Viktor ujjlenyomat helyett megm\u00e9reti az \u00f6sszes eu-ba mened\u00e9ket k\u00e9r\u0151, nyugati civiliz\u00e1ci\u00f3t\u00f3l m\u00e1r fert\u0151z\u00f6tt muszlim fasz\u00e1t \u00e9s megm\u00e9ri a magyar f\u00e9rfiak\u00e9t is, meg m\u00e9g az eu-lak\u00f3 f\u00e9rfiak\u00e9t is, \u00f6sszead, szoroz, kivon. (nyilv\u00e1n ezt a szoroz-ot \u00e9rtette f\u00e9lre, \u00e9s lett bel\u0151le soros, muszlim, fenevad!) namindegy. az kider\u00fclt, hogy az EU faszm\u00e9reget\u00e9s miatt nem engedett be ter\u00fclet\u00e9re h\u00e1bor\u00fas menek\u00fclteket. \u00e9s ez\u00e9rt volt, hogy az egyetlen, akinek nincs fasza (Angela Merkel) sim\u00e1n befogadta volna \u00f6ket am\u00fagy emberi egy\u00fctt\u00e9rz\u00e9sb\u0151l. (j\u00f3, tudom, Magyarorsz\u00e1gon a n\u0151 nem ember, mert Magyarorsz\u00e1gon az ember f\u00e9rfi.)"
    },
    {
        "resourceId": "523ee7a8634f9bc927449f883e74a6ef",
        "author": "ojoco",
        "fullText": "Idi\u00f3ta BARMOK!Engedj\u00e9k be a menek\u00fclteket,k\u00e9ri az EU T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gt\u00f3l"
    },
    {
        "resourceId": "956a70c2750f9a3fbed1aaf7d6379330",
        "author": "indexhu",
        "fullText": "A migr\u00e1ci\u00f3 lesz az EP egyik f\u0151 t\u00e9m\u00e1ja 2017-ben terrorizmus eu ad\u00f3csal\u00e1s "
    },
    {
        "resourceId": "59405e046628a09301349b600d20a3b5",
        "author": "vilaglato",
        "fullText": "Merkel b\u0171ne \u2013 A lengyel korm\u00e1nyz\u00f3p\u00e1rt vezet\u0151je N\u00e9metorsz\u00e1got hib\u00e1ztatja az eur\u00f3pai menek\u00fcltv\u00e1ls\u00e1g\u00e9rt Merkel\u2019s fault\u2019: Poland\u2019s ruling party leader blames Germany for EU refugee crisis FILE PHOTO Sakis Mitrolidis / AFP Lengyelorsz\u00e1g volt minisztereln\u00f6ke \u00e9s az orsz\u00e1g uralkod\u00f3 p\u00e1rtj\u00e1nak vezet\u0151je, Jaroslaw Kaczynski szerint a n\u00e9met kancell\u00e1r Angela Merkel a felel\u0151s az Eur\u00f3pai Uni\u00f3t el\u00e1raszt\u00f3\u2026A teljes cikket itt tal\u00e1lod \u2026"
    },
    {
        "resourceId": "08f4f953ee819bb91350044dae7c1ce2",
        "author": "czegany",
        "fullText": "Morvai kellemetlen k\u00e9rd\u00e9sei a migr\u00e1ci\u00f3r\u00f3l \u00e9s az EU biztos v\u00e1lasza @NIFHUNGARY \u00e1ltal"
    },
    {
        "resourceId": "4daf23961724edf1163370e857938b94",
        "author": "kave-elott-ne-szolj-hozzam",
        "fullText": "A magyar korm\u00e1ny j\u00f3 kapcsolatot \u00e9p\u00edt ki Erdogannal -> A Fidesz azzal kamp\u00e1nyol, hogy a nem-fideszes \u00f6nkorm\u00e1nyzatok migr\u00e1nsokat fognak betelep\u00edteni -> A magyar korm\u00e1ny miatt akad el a t\u00f6r\u00f6k\u00f6ket el\u00edt\u00e9l\u0151 EU-s \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1s -> H\u00e1bor\u00fa -> Megindulnak a sz\u00edr menek\u00fcltek -> A magyar \u00e1llam fogadhat csak be menek\u00fcltst\u00e1tuszt k\u00e9r\u0151 embereket, vannak, akik kapnak st\u00e1tuszt -> A magyar \u00e1llam kijel\u00f6l ter\u00fcleteket, ahol lakhat\u00e1ssal seg\u00edti a leg\u00e1lisan befogadott menek\u00fclteket -> Ezek a ter\u00fcletek pont azon \u00f6nkorm\u00e1nyzatok ter\u00fclet\u00e9n vannak, ahol nem-fideszes polg\u00e1rmester nyert -> Naugyemegmondtamoz\u00e1s -> Profit"
    },
    {
        "resourceId": "83c56d946d95a33e43dc52873ec78e40",
        "author": "news24hhun",
        "fullText": "\"A munkan\u00e9lk\u00fcli EU-bev\u00e1ndorl\u00f3knak f\u00e9l \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozniuk kell\": F\u00e9l \u00e9v ut\u00e1n t\u00e1vozniuk kell Nagy-Britanni\u00e1b\u00f3l az... "
    },
    {
        "resourceId": "2adee4d47bb44839bd9756aaa29ed1fb",
        "author": "Auto Nyr",
        "fullText": "\u00c9n ugyanezen agyalok 2napja, hogy hol vannak az oly hangos \u00e9s elhivatott jogv\u00e9d\u0151 \u00e9s emberi m\u00e9lt\u00f3s\u00e1g\u00e9rt harcol\u00f3 Soros szervezetek, amikor ilyen szinten gyal\u00e1zz\u00e1k a magyars\u00e1got, most nem vagyunk honfit\u00e1rsak? Folyton azt hallgatjuk a balliber\u00e1lis m\u00e9di\u00e1kban, hogy \u00f6nzetlen\u00fcl a kisebbs\u00e9gek\u00e9rt dolgoznak, beperlik a haz\u00e1jukat 2 Banglades-i migr\u00e1ns miatt, magyar rend\u0151r\u00f6ket v\u00e1doltak iszl\u00e1m arabok \u00e9s Fekete-Afrikai illeg\u00e1lis bev\u00e1ndorl\u00f3kkal szemben, de most nincsenek Rom\u00e1ni\u00e1ban. S\u0151t, Br\u00fcsszelben sincs EU meghallgat\u00e1s az \u00fcgyben...."
    },
    {
        "resourceId": "53ed6b853524e6568c9eff93adb1d8da",
        "author": "whatisgoingonlinehu",
        "fullText": "K\u00fclhoni fiatal magyar v\u00e1llalkoz\u00f3kat seg\u00edt\u0151 programok indulhatnak - k\u00f6z\u00f6lte Orb\u00e1n Viktor minisztereln\u00f6k a Magyar \u00c1lland\u00f3 \u00c9rtekezlet XIV. plen\u00e1ris \u00fcl\u00e9s\u00e9n cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n, Budapesten. A minisztereln\u00f6k arr\u00f3l is besz\u00e9lt, hogy\u00a0Magyarorsz\u00e1g cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k\u00f6n beadja a migr\u00e1nsok k\u00f6telez\u0151 kv\u00f3t\u00e1k szerinti sz\u00e9toszt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 EU-s d\u00f6nt\u00e9st megt\u00e1mad\u00f3 kereset\u00e9t az Eur\u00f3pai B\u00edr\u00f3s\u00e1gra.\u00a0 from [origo] Itthon via IFTTT"
    },
    {
        "resourceId": "4e2aa3d6898ffb79784037c17b38bffb",
        "author": "Bukee",
        "fullText": "Nem, mert azt is meg lehet ker\u00fclni. Mit gondolsz mi\u00e9rt olyan nagy piac az embercsemp\u00e9szet?"
    },
    {
        "resourceId": "25c6c6f5db7e0c7d8873a7bb64c70f43",
        "author": "Europarl_HU",
        "fullText": "EP-k\u00e9pvisel\u0151k: tiszt\u00e1zni kell, igaz-e, hogy t\u00f6r\u00f6k hat\u00e1r\u0151r\u00f6k lel\u0151ttek sz\u00edriai menek\u00fclteket \u25ba "
    },
    {
        "resourceId": "ff61e2304cc4780ed2d56552aba99371",
        "author": "bastardofanarchy-2",
        "fullText": "Az EU megsz\u00fcnteti a f\u00f6ldk\u00f6zi-tengeri migr\u00e1nsment\u0151 tengeri j\u00e1r\u0151r\u00f6z\u00e9st -- M\u00e1r megint ez az Orb\u00e1n :)))) nett\u00f3 fasizmus, b\u00e1riki megmondja (via caiuscossades) A Kertv\u00e1ros gett\u00f3b\u00f3l az a jelent ugrott be, amikor III. Ed \u00e9ppen a medenc\u00e9ben fuldoklik (kar\u00fasz\u00f3kkal) \u00e9s mindenkit azzal fenyeget, ha nem mentik ki, akkor a t\u00f6bbiek m\u00e1r k\u00eds\u00e9rtet j\u00e1rta h\u00e1zban t\u00f6ltik az \u00e9jszak\u00e1t, mire Rumy \u201cKap\u00e1lj nigger!\u201d ki\u00e1lt\u00e1ssal biztatja."
    },
    {
        "resourceId": "8e041bc4b2419498d82ca3af192b78d0",
        "author": "vilaglatohirmag",
        "fullText": "Rohamosan n\u0151 a Nagy-Britanni\u00e1t elhagy\u00f3 EU \u00e1llampolg\u00e1rok sz\u00e1ma: Friss bev\u00e1ndorl\u00e1si adatok A teljes cikk: \"Egyre csak cs\u00f6kken a nett\u00f3 bev\u00e1ndorl\u00e1s az Egyes\u00fclt Kir\u00e1lys\u00e1gba az Uni\u00f3b\u00f3l, mivel egyre kevesebben \u00e9rkeznek \u00e9s egyre t\u00f6bben mennek el. T\u00edz... "
    },
    {
        "resourceId": "76b4a931276213a6a3da1fe04a885155",
        "author": "hirstart_hu",
        "fullText": "Az EU a Szerbi\u00e1ban rekedt menek\u00fcltek megseg\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l d\u00f6nt\u00f6tt K\u00fclf\u00f6ld "
    },
    {
        "resourceId": "55d5dd3031127a1149bf8cce974605b8",
        "author": "news24hhun",
        "fullText": "Hal\u00e1lhaj\u00f3k: hogyan k\u00fczd az EU a f\u00f6ldk\u00f6zi-tengeri menek\u00fclttrag\u00e9di\u00e1k ellen?: Sz\u00e1mos b\u00edr\u00e1lat \u00e9rte az ut\u00f3bbi napok... "
    },
    {
        "resourceId": "bba3b0d06530bb50aa63644076c0828c",
        "author": "ViktorVeled",
        "fullText": "EU-CS\u00daCS ORB\u00c1N VIKTOR: EGYRE T\u00d6BB A T\u00c1MOGAT\u00d3JA AZ EU-N K\u00cdV\u00dcLI MENEK\u00dcLTT\u00c1BOROKNAK MTI, HIRADO.HU Lassan... "
    },
    {
        "resourceId": "4c1b98a7f77cd8d04be4009f99590176",
        "author": "breuerpress",
        "fullText": "Az EU-nak seg\u00edtenie kell a menek\u00fclteken, de \u201cnem lehet a vil\u00e1gnak \u00fagy seg\u00edteni, hogy\u2026 "
    },
    {
        "resourceId": "afe218d5a74e172d21175530f67bf508",
        "author": "drmomoj",
        "fullText": " @fuhu_media Orb\u00e1n az\u00e9rt nem megy el az EP \u00fcl\u00e9s\u00e9re, mert az szerinte a bev\u00e1ndorl\u00e1sp\u00e1rtiak kamp\u00e1nyesem\u00e9nye Eur\u00f3paiParlament KossuthR\u00e1di\u00f3 Migr\u00e1nsoz\u00e1s Orb\u00e1nViktor Sorosoz\u00e1s "
    },
    {
        "resourceId": "0c8367098c000319a29031aad4d7014d",
        "author": "Pogany Rita",
        "fullText": "\u00c9des Istenem !!! Milyen aljas az eu \u00e9s az europsi korm\u00e1nyok!!! Eur\u00f3pa teljes megsz\u00e1ll\u00e1s\u00e1hoz asziszt\u00e1lnak,hiszen ezek a menek\u00fcltek mind katona kor\u00fa, er\u0151szakos f\u00e9rfiak... De a nemzetek is meg\u00e9rdemlik,hiszen t\u00e9tlen\u00fcl n\u00e9zik,ahelyett,hogy azonnal kitoloncoln\u00e1 \u0151ket oda,ahonnan j\u00f6ttek!!!"
    },
    {
        "resourceId": "38dcce2c9d2fa3fe142cea69f81d980e",
        "author": "czegany",
        "fullText": "Bizarr mondatok az EU legfrissebb migr\u00e1ns jelent\u00e9s\u00e9b\u0151l - Morvai id\u00e9z @NIFHUNGARY \u00e1ltal"
    },
    {
        "resourceId": "76111543d9eeaa4b8742fb0ec324b44b",
        "author": "KarpatHir",
        "fullText": "Minden eddigin\u00e9l t\u00f6bb migr\u00e1nsra sz\u00e1m\u00edt a Frontex "
    },
    {
        "resourceId": "f465addbb2a28f1c9b7eb5ab715fe9b2",
        "author": "hirmagazin",
        "fullText": "Leck\u00e9zteti az olasz korm\u00e1ny az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1got? Oszd\u00a0meg! El\u0151fordulhat, hogy a bizotts\u00e1g leck\u00e9zteti meg az olaszokat, p\u00e9nzb\u00edrs\u00e1ggal. Az adok-kapok oka, hogy a 2019-re tervezett olasz k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s tervezet\u00e9t az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g visszautas\u00edtotta a tervezetet. Az olasz korm\u00e1ny \u00fcl\u00e9se ut\u00e1n kiadott k\u00f6zlem\u00e9nyben Matteo Salvini korm\u00e1nyf\u0151helyettes lesz\u00f6gezte, hogy a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si hi\u00e1nyc\u00e9l a brutt\u00f3 hazai term\u00e9k (GDP) 2,4 sz\u00e1zal\u00e9ka marad, a n\u00f6veked\u00e9si ir\u00e1nyzat\u2026 View On WordPress"
    },
    {
        "resourceId": "7528343bc5113ab2eb29807fccace2d5",
        "author": "Europarl_HU",
        "fullText": "Libanonban vizsg\u00e1lja a menek\u00fclthelyzetet az EP deleg\u00e1ci\u00f3ja, k\u00f6vesd az esem\u00e9nyeket \u00e9l\u0151ben \u2192 "
    },
    {
        "resourceId": "fbd21db48e23321cbc90ecc0be1c2455",
        "author": "tudozsido",
        "fullText": "Hipokr\u00e1cia: 400 ezer menek\u00fcltet venn\u00e9nek \u00e1t EU-s orsz\u00e1gok T\u00f6r\u00f6korsz\u00e1gt\u00f3l cser\u00e9be hogy a t\u00f6bbieket B\u00c1RMI \u00e1ron \u00e1ll\u00edtsa le a t\u00f6r\u00f6k szult\u00e1n az oszm\u00e1n birodalom B\u00c1RKI."
    },
    {
        "resourceId": "82c8ae5940b7e2e94ad8f6abdbf5e877",
        "author": "ferenc_takcs",
        "fullText": "T\u00edzmilli\u00f3s nagys\u00e1grendben \u00e9rkezhetnek bev\u00e1ndorl\u00f3k az EU-ba, h\u00e1la a migr\u00e1nsv\u00edzumoknak - "
    },
    {
        "resourceId": "99f28da6c658fa2c7df2a20b552225cb",
        "author": "kelethangja",
        "fullText": "Merkel az EU-t\u00f6r\u00f6k menek\u00fclt\u00fcgyi meg\u00e1llapod\u00e1s k\u00f6vetkezetes v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1t s\u00fcrgette - "
    },
    {
        "resourceId": "5ff52d98be7a825caa8f8113ea1a9bdd",
        "author": "indexhu",
        "fullText": "Dupl\u00e1zn\u00e1 az EU k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s\u00e9t az EP-eln\u00f6k terrorizmus migr\u00e1ci\u00f3 "
    },
    {
        "resourceId": "08af27af7c84954132b49a30e50428ad",
        "author": "PortfolioHuDlvr",
        "fullText": "Az ENSZ 240 ezer menek\u00fclt befogad\u00e1s\u00e1t k\u00e9ri az EU-t\u00f3l "
    },
    {
        "resourceId": "5e3c9bf4e283bbfc32448ecc48f43290",
        "author": "siculia",
        "fullText": "Olyan dolgok szerepelnek az Eur\u00f3pai Parlament minden eddigin\u00e9l vesz\u00e9lyesebb hat\u00e1rozat\u00e1ban, amelyeket nem hagyhat sz\u00f3 n\u00e9lk\u00fcl Magyarorsz\u00e1g kv\u00f3ta migr\u00e1ci\u00f3 LIBE "
    },
    {
        "resourceId": "a794aacf3605b0e2afcb9e8c0406f8ff",
        "author": "Zsuzsanna D\u00f6brentei",
        "fullText": "Soros mindenk\u00e9pp j\u00f3l j\u00e1r. A bev\u00e1ndorl\u00f3k alanyi jogon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1llami t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1nak finansz\u00edroz\u00e1sa pedig az EU v\u00e9g\u00e9t jelenti, mert az tuti, hogy ett\u0151l az eg\u00e9sz EU \u00e9gni fog. Senki nem fog az\u00e9rt dolgozni, hogy olyanok meg\u00e9lhet\u00e9s\u00e9t biztos\u00edtsa, akik nem dolgoznak, er\u0151szakosak \u00e9s m\u00e9g a gyermekeiket is elad\u00f3s\u00edt\u00f3, rabszolga sorsba tasz\u00edtsa. Provok\u00e1ci\u00f3 \u00e9s l\u00e1z\u00edt\u00e1s!"
    },
    {
        "resourceId": "75f8708c77136b4bd1b26b243e8ca77d",
        "author": "HuNglia",
        "fullText": "Mit jelent a brit korm\u00e1ny Brexit tervezete a kint \u00e9l\u0151 EU bev\u00e1ndorl\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra "
    },
    {
        "resourceId": "a4b290bd7d743684f780fcda39dff06d",
        "author": "indexhu",
        "fullText": "Ezer eur\u00f3pai terrorelh\u00e1r\u00edt\u00f3t k\u00e9peztek ki Budapesten terrorizmus eu migr\u00e1ci\u00f3 "
    },
    {
        "resourceId": "9c4dae43f911080f444ac7754c23e98f",
        "author": "erdelyma",
        "fullText": "erd\u00e9ly ma - Kv\u00f3t\u00e1t \u00e1llap\u00edtana meg az EU-bev\u00e1ndorl\u00e1sra London "
    },
    {
        "resourceId": "2557d9abd6336d57b510798feb808e79",
        "author": "EC_Budapest",
        "fullText": "580 800 \u00faj mened\u00e9kk\u00e9r\u0151t regisztr\u00e1ltak 2018-ban az EU-ban, ami 11%-os cs\u00f6kken\u00e9st jelent 2017-hez k\u00e9pest \ud83d\udcc9 \u27a1\ufe0f Tov\u00e1bbi info: "
    },
    {
        "resourceId": "efb3751a76161e7d2d56cc82c151f136",
        "author": "davidberes",
        "fullText": "via Hack P\u00e9ter: Okt\u00f3ber 2-\u00e1n nemmel szavazok a kv\u00f3tareferendumon | Magyar Id\u0151k Az EU-ter\u00fclet\u00e9n k\u00edv\u00fcl kellett volna elb\u00edr\u00e1lni a bev\u00e1ndorl\u00f3k k\u00e9relm\u00e9t, ez k\u00f6vetkezne a schengeni rendszerb\u0151l \u2013 amit csak a magyar korm\u00e1ny vett komolyan A magyar baloldal k\u00e9ptelen megsz\u00f3l\u00edtani a szavaz\u00f3kat, vagy t\u00f6megeket mozg\u00f3s\u00edtani, \u00e9s csak egyre t\u00f6bb uni\u00f3t szorgalmaz, az abb\u00f3l ki\u00e1br\u00e1ndult embereknek Nem ehhez az EU-hoz akartunk csatlakozni, Br\u00fcsszel az uni\u00f3 lakoss\u00e1g\u00e1t megker\u00fclve d\u00f6nt fontos \u00fcgyekben \u2013 Eur\u00f3p\u00e1nak vissza kell t\u00e9rnie a kereszt\u00e9ny identit\u00e1s\u00e1hoz"
    },
    {
        "resourceId": "c8f895e4f6d3753e4a59aa5013140b09",
        "author": "civilhetes",
        "fullText": "Menek\u00fcltkv\u00f3t\u00e1k: al\u00e1veti mag\u00e1t a korm\u00e1ny az EU B\u00edr\u00f3s\u00e1g d\u00f6nt\u00e9s\u00e9nek | CIVILHETES "
    },
    {
        "resourceId": "f46109adea1f9dfbba2874071e8c26e3",
        "author": "eszakhirnok",
        "fullText": "Berend T. Iv\u00e1n: Mi\u00e9rt nem l\u00e9p ki Magyarorsz\u00e1g az EU-b\u00f3l? Kint vagy bent jobb? Emailes interj\u00fa a professzorral Orb\u00e1nr\u00f3l \u00e9s bev\u00e1ndorl\u00e1sr\u00f3l, \u201ehanyatl\u00f3\u201d Nyugatr\u00f3l \u00e9s \u00e9hes Putyinr\u00f3l."
    },
    {
        "resourceId": "de7e7d4027051e3213594e1d5983f9eb",
        "author": "H\u00edr TV",
        "fullText": "Sikerekr\u0151l is besz\u00e9lt a migr\u00e1ci\u00f3s v\u00e1ls\u00e1g kezel\u00e9s\u00e9ben Jean-Claude Juncker, aki az eur\u00f3pai bizotts\u00e1g eln\u00f6kek\u00e9nt utolj\u00e1ra \u00e9rt\u00e9kelte Eur\u00f3pa helyzet\u00e9t. Itt volt Zupk\u00f3 G\u00e1bor az EU magyar k\u00e9pviselet\u00e9nek vezet\u0151je."
    },
    {
        "resourceId": "935fff6c0f7acd6faacd389809e5ea8c",
        "author": "whatisgoingonlinehu",
        "fullText": "Az Eur\u00f3pai Bizotts\u00e1g szerint eddig nem volt lehet\u0151s\u00e9g\u00fck ellen\u0151rizni, hogy szab\u00e1lyosak-e a kitoloncol\u00e1sok. from Index - K\u00fclf\u00f6ld via IFTTT"
    },
    {
        "resourceId": "4f2d0db64cd61ad107bb2a2055b8f2a0",
        "author": "Pethy12",
        "fullText": "\"Ne f\u00e9ljetek! Harcoljatok!\".... \"Fontos, hogy megpr\u00f3b\u00e1ljuk k\u00f6z\u00f6s, eur\u00f3pai szinten is defini\u00e1lni, hogy mi az, ami ellen harcolnunk kell.\" Marha j\u00f3l csin\u00e1lja. K\u00e9t dolog kell a hatalomhoz: 1. \u00c1lland\u00f3 h\u00e1bor\u00fas retorika, \u00e1lland\u00f3 k\u00e9sz\u00fclts\u00e9gben, felfokozott ideg\u00e1llapotban tartani a h\u00edveket. 2. ellens\u00e9gk\u00e9pet kell kre\u00e1lni (Gyurcs\u00e1ny, baloldal, EU, elit, migr\u00e1nsok, terrorist\u00e1k, offshore lovagok, stb stb). Ennyi... meg is van a hatalom."
    },
    {
        "resourceId": "c6a83f901587ccf11b26062a803765a4",
        "author": "AntalEdit",
        "fullText": "K\u00e9pmutat\u00e1s: a Fidesz nem \u00edrta al\u00e1 azt az EU-s egyezm\u00e9nyt, ami meg\u00e1ll\u00edtotta volna az Arab orsz\u00e1gokb\u00f3l t\u00f6rt\u00e9n\u0151 migr\u00e1ci\u00f3t "
    },
    {
        "resourceId": "50abb73dcfe2a226c5a1980316358938",
        "author": "Europarl_HU",
        "fullText": "Bev\u00e1ndorl\u00e1s \u00e9s nemzeti konzult\u00e1ci\u00f3: \u00edme a frakci\u00f3k \u00e1ll\u00e1sfoglal\u00e1s-tervezetei a magyarorsz\u00e1gi helyzetr\u0151l EPlenaris"
    },
    {
        "resourceId": "c2a0fa7c35262474613cd476575121b6",
        "author": "baranyama",
        "fullText": "Igenis, \u00e9rtett\u00fck: nem hagyjuk, hogy az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 terroriz\u00e1lja Haz\u00e1nkat migr\u00e1ns-\u00fcgyben! Morvai az\u00a0EP-ben Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 l\u00e1that\u00f3an er\u0151sen szorongani kezdett az egyre n\u00f6vekv\u0151 EU-szkepticizmust\u00f3l. Imm\u00e1ron saj\u00e1t jelent\u00e9s\u00fckben is felh\u00edvj\u00e1k a tag\u00e1llamok figyelm\u00e9t, hogy nem kell kiterjeszt\u0151en \u00e9rtelmezni az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 hat\u00e1sk\u00f6r\u00e9vel kapcsolatos rendelkez\u00e9seket, azaz a tag\u00e1llamoknak joguk van megv\u00e9deni nemzeti szuverenit\u00e1sukat, \u00e9s az \u00fcgyek jelent\u0151s r\u00e9sz\u00e9ben saj\u00e1t jogrendszer\u00fck \u00e1ltal szab\u00e1lyozni az\u2026 View On WordPress"
    },
    {
        "resourceId": "178b8a590284f69e12e018d69c692adb",
        "author": "KolesGyula",
        "fullText": "Magyarorsz\u00e1gnak semmi, a g\u00f6r\u00f6g\u00f6k \u00e9s az olaszok miil\u00f3kat kapnak a migr\u00e1ci\u00f3 kezel\u00e9s\u00e9re az EU-t\u00f3l \u2013 Meteon "
    },
    {
        "resourceId": "615294774e7800ab67faa34f3ff96ed6",
        "author": "bevandorlas_eu",
        "fullText": "Civil szervezetek: az EU nem tesz eleget a menek\u00fclt gyerekek v\u00e9delme \u00e9rdek\u00e9ben... "
    },
    {
        "resourceId": "74be2224f5c40546da65920cff63c8f2",
        "author": "hbnaplo",
        "fullText": "Szeptember 6-\u00e1n hirdet \u00edt\u00e9letet az Eur\u00f3pai B\u00edr\u00f3s\u00e1g a mened\u00e9kk\u00e9r\u0151k eloszt\u00e1s\u00e1t c\u00e9lz\u00f3 szab\u00e1ly ellen beny\u00fajtott... "
    },
    {
        "resourceId": "8e64dc5701ff186f930ede032ac2c055",
        "author": "baranyama",
        "fullText": "Megd\u00f6bbent\u0151: egy sv\u00e9d miniszter ut\u00f3lagos felt\u00e9telekhez k\u00f6tn\u00e9 a magyar\u00a0EU-tags\u00e1got Sv\u00e9dorsz\u00e1g bev\u00e1ndorl\u00e1s\u00fcgyi minisztere, Morgan Johansson p\u00e9nteki nyilatkozat\u00e1ban Magyarorsz\u00e1got ostorozta, ami\u00e9rt nem vessz\u00fck \u00e1t \u201cmenek\u00fcltek\u201d t\u00edzezreit m\u00e1s eur\u00f3pai orsz\u00e1gokt\u00f3l. Azt tervezik, hogy az \u00e9szaki orsz\u00e1gok k\u00f6z\u00f6sen pr\u00f3b\u00e1ln\u00e1nak nyom\u00e1st gyakorolni a magyar korm\u00e1nyra. Johansson szerint \u201cminden EU-orsz\u00e1gnak k\u00f6vetnie kell a k\u00f6z\u00f6s szab\u00e1lyokat, ellenkez\u0151 esetben nem lehetn\u00e9nek az EU tagjai.\u201d A\u2026 View On WordPress"
    }
]