[
    {
        "resourceId": "a8328ecb8136f0916ae851c56c87b2f2",
        "author": "AdVerecundiam1",
        "fullText": "Z cyklu: Mityczne sukcesy edukacyjne IIIRP... Wykszta\u0142cenie migrant\u00f3w z UE oraz spoza w zestawieniu z Polakami. Osi\u0105gi Polski pora\u017caj\u0105ce. "
    },
    {
        "resourceId": "f3ee213fe1e1f39ebdd1ac6fbb045e51",
        "author": "MichalZajko",
        "fullText": "@mmigalski Czyli dzieci polskich imigrant\u00f3w zap\u0142aci\u0142y za pozostanie Wielkiej Brytanii w UE. Jedn\u0105 r\u0119k\u0105 PiS daje 500 pln, drug\u0105 odbiera 500 \u00a3. Pi\u0119kne."
    },
    {
        "resourceId": "984642d291df5ffdf0413c3b1eddac29",
        "author": "panbolo1",
        "fullText": "@dominikacosic Czytam \u015bwietn\u0105 ksi\u0105\u017ck\u0119 Grzegorza Lindenberga o przysz\u0142ych falach legalnej i nielegalnej imigracji do UE. Wydarzenia z 2015 to zaledwie preludium. Przygn\u0119biaj\u0105ca we wnioskach, ale konieczna lektura. Polecam zw\u0142aszcza politykom. Gratulacje dla @g_lindenberg i @jankwojcik @tvp_info "
    },
    {
        "resourceId": "2c8be7f1d44169ec07d39e85778bb15d",
        "author": "MarkGierLc",
        "fullText": "@TRzymkowski w #BezFiltra: \u015awietny wywiad na temat UE,migracji,\u015aDM,Polski. Warto pos\u0142ucha\u0107"
    },
    {
        "resourceId": "997d6fcb8a36b272f0b838f722334ce9",
        "author": "krystynaWarsaw",
        "fullText": "@jp78pl @Rafal_Wojcik_ @DariuszMatecki Mieszkam w W-wie i prosz\u0119 mi nie wmawia\u0107 absurd\u00f3w. Na si\u0142\u0119 nikogo Rz\u0105d nie \u015bci\u0105gnie za g\u0142ow\u0119.Stworzy\u0142 dla repatriant\u00f3w \u015bwietne warunki.O prezyzj\u0119 prosz\u0119:Rz\u0105d obieca\u0142 nie wpu\u015bci\u0107 imigrant\u00f3w z przymusowych kwot UE.I to wywalczy\u0142.UE dzi\u0119ki PL i HU wycofa\u0142a sie z tego pomys\u0142u."
    },
    {
        "resourceId": "f89a2c0e0c3a224327a677e4e388af48",
        "author": "kingamierzynska",
        "fullText": "@Anna_Blaszczak Czeka nas katastrofa? Bardzo dobry wywiad z @kaczmarczyk_cmr w ostatnim @NewsweekPolska: \u201eEkspertyzy dotycz\u0105ce migracji wykonujemy na potrzeby KE, Banku \u015awiatowego, OECD, ale ze strony rz\u0105du Polski takie zapotrzebowanie jest niewielkie (...) Obecni decydenci wszystko wiedz\u0105\u201d. "
    },
    {
        "resourceId": "d61b9147f4e7165f0edf5b122cdd32f8",
        "author": "BurasMarula",
        "fullText": "@delestoile \"Twierdza Europa.\" Grzegorz Lindenberg o problemie migracji. Ok. 50 mln Afrykan\u00f3w i Azjat\u00f3w planuje w nadchodz\u0105cych latach migracj\u0119 do Europy. UE nie potrzebuje milion\u00f3w niewyedukowanych imigrant\u00f3w. Zatrzymanie masowej imigracji powinno by\u0107 priorytetem UE. "
    },
    {
        "resourceId": "0353544101bc2f3c58c4b26bde61263b",
        "author": "rafalplichta",
        "fullText": "@krzysztofbosak My\u015bl\u0119, \u017ce \u015bwietnie Pan rozumie o co chodzi. Nie s\u0142ysza\u0142 Pan o konwencji dubli\u0144skiej? O odsy\u0142aniu azylant\u00f3w do pierwszego kraju UE, do kt\u00f3rego przybyli? "
    },
    {
        "resourceId": "871b09ad5d7bffa361641d2873354163",
        "author": "asdfxor",
        "fullText": "@EunikaChojecka Rz\u0105d chwali si\u0119, \u017ce nie podpisa\u0142 #PaktImigracyjny Ukry\u0142 fakt, \u017ce podpisa\u0142 proimigracyjn\u0105 Deklaracj\u0119 z Marrakeszu, zgodzi\u0142 si\u0119 WZMOCNI\u0106 \u015bcie\u017cki do regularnej migracji z Afryki do Europy + przyj\u0105\u0142 NAJWI\u0118CEJ imigrant\u00f3w w UE w 2017! STARTUJEMY z akcj\u0105: #PiSprzyjmujeIMIGRANT\u00d3W! #IPPTV "
    },
    {
        "resourceId": "98f6eba9f594c6b166f91449c58723e5",
        "author": "czlowiekznesa",
        "fullText": "@BatugWojciech Orban w Mediolanie reprezentuje interesy Europy: -chwali prem. W\u0142och: od jego sukcesu we wstrzymaniu migracji zale\u017cy bezpiecze\u0144stwo Europy, -krytykuje KE: potrzebna jest nowa KE i nowy PE. -krytykuje prez. Macrona za poparcie migracji. I nie boi si\u0119 co ludzie powiedz\u0105."
    },
    {
        "resourceId": "6045352ab9be29ae2d9455c3173a89a1",
        "author": "TomaszKostrzew9",
        "fullText": "@ZygmuntP2000 Co pan p. @MorawieckiM na to.? Ja mam utrzymywa\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w i innych Imigrant\u00f3w? Przecie\u017c rz\u0105d dogada\u0142 si\u0119 z Merkel w sprawie partycypowania UE w kosztach sprowadzanych ubogacaj\u0105cy nasz by\u0142y pi\u0119kny kraj Muzu\u0142man\u00f3w. ZUS z tymi wyci\u0105gni\u0119tymi do naszych kieszeni r\u0119kami to podcKo\u015bci\u00f3\u0142 "
    },
    {
        "resourceId": "ed083b59a9a746c0afdfe76e2bf95af8",
        "author": "AKlarenbach",
        "fullText": ".@PatrykJaki w #RozmowaPR24: tragedii polskiej rodziny da\u0142oby si\u0119 unikn\u0105\u0107 gdyby nie g\u0142upia polityka migracyjna elit UE."
    },
    {
        "resourceId": "b61db5b05439df928b876587ed195f9e",
        "author": "KaGoKamil",
        "fullText": "@chiefrobertlodz A przeciez Angela tak kocha wszystkich imigrant\u00f3w. Swoj\u0105 drog\u0105 temat do popisu dla wszelkich obro\u0144c\u00f3w mniejszo\u015bci i..PE"
    },
    {
        "resourceId": "7679d259d194df5378ac5737da33923a",
        "author": "Lech01291343",
        "fullText": "@krogacin Lewica Razem odpala \"protok\u00f3\u0142 0 procent\". Robert Koli\u0144ski, kandydat Lewicy Razem w okr\u0119gu nr 3 (wojew\u00f3dztwa podlaskie i warmi\u0144sko-mazurskie) do PE. \"Dzia\u0142acz antyfaszystowski z Elbl\u0105ga. Aktywnie w\u0142\u0105cza si\u0119 r\u00f3wnie\u017c w pomoc migrantom\". Obstawiam fenomenalny wynik. "
    },
    {
        "resourceId": "b0cc4d12f4bac28b0a35660bca6b9c8d",
        "author": "czaro_m",
        "fullText": "@dominikacosic Jaka przysz\u0142o\u015b\u0107 czeka UE? Co z #Brexit co z rozszerzeniem, co z polityk\u0105 migracyjn\u0105 - odpowiedzi na te pytania znajduj\u0105 si\u0119 w ksi\u0105\u017cce-raporcie @IEuropy Polecam, w zacnym gronie ekspert\u00f3w znalaz\u0142am si\u0119 tak\u017ce ja \ud83d\ude42 "
    },
    {
        "resourceId": "52c41f8da934b0bebc19a0bacbb16c09",
        "author": "OszalalyLewak",
        "fullText": "@PiotrSzumlewicz Cameron obetnie \u015bwiadczenia dla polskich migrant\u00f3w, a Szyd\u0142o og\u0142asza... sukces. Najwyra\u017aniej dyskryminacja Polak\u00f3w w UE by\u0142a celem PiS-u."
    },
    {
        "resourceId": "a21a42879f17ed5cd38a28621cf1abe3",
        "author": "4RPLepszaPolska",
        "fullText": "@kwotawolna Migracja, Brexit, Grecja, polityka obronna i energetyczna, stagnacja, starzej\u0105ce si\u0119 spo\u0142ecze\u0144stwo - to s\u0105 realne problemy UE #debata"
    },
    {
        "resourceId": "b4f53fb2c6648c6f6d1670a046935668",
        "author": "GrabskiZW",
        "fullText": "@waldemar_kowal To jest niesamowite! Schetyna chwali Tuska za \"wiele sensownych rzeczy\" i podaje przyk\u0142ad....ustale\u0144 na szczycie UE ws imigrant\u00f3w! Przecie\u017c Tusk straszy\u0142 Polsk\u0119 karami, ma\u0142o tego, jeszcze na szczycie by\u0142 za przymusow\u0105 relokacj\u0105; a sam Schetyna agresywnie atakowa\u0142 rz\u0105d i PiS... "
    },
    {
        "resourceId": "689637a17aa8519db9e527b022552256",
        "author": "muszafly",
        "fullText": "Opis idealnie pasuje do UE z uchod\u017acami, a nie do Polski. Mo\u017ce Francja lub Niemcy? @tvp_info "
    },
    {
        "resourceId": "dff440d4f83d2b88b700a4a17d0c1df6",
        "author": "JSaryuszWolski",
        "fullText": "@JSaryuszWolski Najwa\u017cniejsze 3 problemy stoj\u0105ce przed UE wg Polak\u00f3w w badaniach \u2066\u2066@EurobarometerEU\u2069 to, w kolejno\u015bci: - imigracja - terroryzm - stan finans\u00f3w publicznych kraj\u00f3w UE "
    },
    {
        "resourceId": "57aeac03a68410ac382edbca36b3987a",
        "author": "robkli",
        "fullText": "@RobertWinnicki W tej sytuacji zniesienie wiz do UE dla obywateli Turcji mo\u017ce jednie wzmo\u017cy\u0107 fal\u0119 imigrant\u00f3w. Bruksela jest \u015blepa, g\u0142ucha i g\u0142upia. 2/2"
    },
    {
        "resourceId": "e6a15edbe9bd85377dd52f336e1275aa",
        "author": "wiktorkoss",
        "fullText": "@D_Tarczynski Dzi\u015b o godz. 20:20 b\u0119d\u0119 go\u015bciem angielskiej telewizji Channel4. Polecam! #ParlamentEuropejski #Bud\u017cetUE #Imigracja "
    },
    {
        "resourceId": "3d4f7961b45d52e518688293b0d5c1a5",
        "author": "Andrzej Madali\u0144ski",
        "fullText": "Ludzie kt\u00f3rzy teraz rz\u0105dz\u0105 w UE, robi\u0105 wszystko aby UE si\u0119 rozlecia\u0142a. rz\u0105dz\u0105 beznadziejnie, g\u0142upota polityczna UE jest g\u0142upia wzgl\u0119dem polityki imigracyjnej. Oddaj\u0105 swoje kraje na pa\u0144stw imigrantom muzu\u0142ma\u0144skim . Dziadostwo Tuska i Merkel oraz pozosta\u0142ych decydent\u00f3w i ich decyzje w UE,s\u0105 denne i bez przysz\u0142o\u015bci dla UE."
    },
    {
        "resourceId": "6e349c1c9965a18aa71149f962837852",
        "author": "Niezale\u017cny Serwis Wiadomo\u015bci",
        "fullText": "Go\u015bnie programu \u201eMin\u0119\u0142a 20\u201d o problemie migrant\u00f3w w UE. (fot. TVP Info)"
    },
    {
        "resourceId": "08dc41ce19fe30a4f6ad60f04b0fdb90",
        "author": "HhcobH",
        "fullText": "@Ika_SS6 @WspieramyPBS Przem\u00f3wienie z maja 2017 Miesi\u0105c wcze\u015bniej p. Rafalska by\u0142a z wizyt\u0105 w Bangladeszu\ud83d\udc47 Da\u0142am si\u0119 nabra\u0107 na pi\u0119kne s\u0142owa #StopImigracji w 2015 Nigdy wi\u0119cej! Jeste\u015bcie liderem w UE, ale pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci przyj\u0119tych imigrant\u00f3w! Dane Eurostatu za 2017 "
    },
    {
        "resourceId": "234f09f2d2cafad8b2be307a7192c2e2",
        "author": "czarymarybum777",
        "fullText": "@czarymarybum777 Szlak ba\u0142ka\u0144ski. Nap\u0142yw migrant\u00f3w z Afryki, Syrii i Iraku ro\u015bnie, szlak ba\u0142ka\u0144ski zn\u00f3w staje si\u0119 atrakcyjny. W ca\u0142ej UE prawie 250 000 os\u00f3b z\u0142o\u017cy\u0142o wniosek o azyl do ko\u0144ca maja, o 15% wi\u0119cej ni\u017c w tym samym okresie ubieg\u0142ego roku. G\u0142\u00f3wnym celem s\u0105 Niemcy. "
    },
    {
        "resourceId": "072b351821186d27ed019e8c51bce261",
        "author": "GrzegorzKrawcza",
        "fullText": "@Radio_TOK_FM Fala migracyjna jest ostatecznym dowodem na sukces UE. Oni nie uciekaj\u0105 do Indii czy Chin - Aleksander Kwa\u015bniewski #TOKFM #Poranek"
    },
    {
        "resourceId": "4021031b103e167867cdd9fb82a559e3",
        "author": "Marcin_Pozn",
        "fullText": "@RabinGoldblatt PiS postanowi\u0142 \"pozby\u0107 si\u0119\" Timmermansa i dosta\u0142 w zamian szefa KE - zwolenniczk\u0119 ma\u0142\u017ce\u0144stw gej\u00f3w poszanowania praworz\u0105dno\u015bci, szefa PE - libera\u0142a i przyjaciela LGBT i szefa RE, zwolennika imigracji. A Frans nadal jest wiceszefem KE. No kr\u0119ci si\u0119 w g\u0142owie od tych sukces\u00f3w\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
    },
    {
        "resourceId": "9dac63a81469e7a6cdc951bb6f062b36",
        "author": "Alpixel",
        "fullText": "Wi\u0119c tak, wszyscy wiemy jakie wp\u0142ywy ma UE w EP, podobna sytuacja by\u0142a z imigrantami, a sko\u0144czy\u0142o si\u0119 tak \u017ce praktycznie \u017caden kraj s\u0142owia\u0144ski tego scierwa nie przyj\u0119\u0142y. Polecam zapozna\u0107 si\u0119 z t\u0105 ustw\u0105 :-) Ale i tak #StopACTA2.0"
    },
    {
        "resourceId": "36f366cfe2e0106ee605e6cada6146ab",
        "author": "lukaszygadlo",
        "fullText": "Z @wipler o uchod\u017acach i problemie jaki ma Unia Europejska "
    },
    {
        "resourceId": "a7e13234efe6ab5ac01caa7e383b072a",
        "author": "less50",
        "fullText": "@k_s_szymanski Orban m\u00f3wi, \u017ce us\u0142ysza\u0142 od UE liczb\u0119 imigrant\u00f3w licz\u0105c\u0105 nie tysi\u0105ce, ale miliony. To jest jaki\u015b zamach na Europ\u0119. Kto\u015b to \u0142adnie rozgrywa."
    },
    {
        "resourceId": "e4cf1b8026557783d4121c0cf1c6250b",
        "author": "DK07528407",
        "fullText": "@tvp_info .@PremierRP: chcemy rozmawia\u0107 o polityce obronnej, problemie migracji i wyzwaniach dla UE #wieszwiecej"
    },
    {
        "resourceId": "a443be383d204f7760f735489d3e1af3",
        "author": "Commentator_PL",
        "fullText": "@krzysztofbosak @D_Tarczynski Sprawd\u017a jak nasze s\u0142u\u017cby weryfikuj\u0105 imigrant\u00f3w zarobkowych z obcych kraj\u00f3w. Skazany w czwartek na do\u017cywocie Rachmat Aki\u0142ow, uzbecki zamachowiec ze Szwecji, wjecha\u0142 do UE jako \u201epolski\u201d imigrant zarobkowy, z nasz\u0105 wiz\u0105. Jego koledzy zeznali \u017ce to popularny spos\u00f3b w Uzbekistanie"
    },
    {
        "resourceId": "6d3c3824c608df96ddb86540ca1dc900",
        "author": "JanWieleba",
        "fullText": "@dominikacosic Niczym klasyczne \u201enie chcem, ale muszem\u201d. Szef KE, kt\u00f3ry zwo\u0142a\u0142 na niedziel\u0119 nieformalny szczyt o imigracji, twierdzi \u017ce nie lubi przewodniczy\u0107 spotkaniom z tylko niekt\u00f3rymi krajami cz\u0142onkowskimi, ale skoro inni (przewodnicz\u0105cy Tusk?) tego nie chc\u0105 zrobi\u0107, to on musi. @tvp_info "
    },
    {
        "resourceId": "5962b30e41939c82dd09fb55f30c0fbd",
        "author": "AlicjaJesz",
        "fullText": "@JoannaTeglund Polecam ten w\u0105tek wszystkim, kt\u00f3rzy niepokoj\u0105 si\u0119 wzrostem przest\u0119pczo\u015bci w Polsce. Je\u015bli nie chcemy powtarza\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w Zachodu, musimy zrozumie\u0107 przyczyn\u0119, czyli utrat\u0119 kontroli rz\u0105du nad polityk\u0105 migracyjn\u0105. Polska jest dzisiaj wymarzonym celem dla nieuczciwych ludzi spoza UE. \ud83d\udc47 "
    },
    {
        "resourceId": "bbe3a92c94db81ff1597014f81a21935",
        "author": "jerzy_lazewski",
        "fullText": "Wspania\u0142y M\u0105\u017c Stanu, Pan Prezydent RP Andrzej Duda o polityce UE dotycz\u0105cej tzw. imigrant\u00f3w: "
    },
    {
        "resourceId": "281e4cb24b46aa2eef297f946be44f45",
        "author": "kmleski",
        "fullText": "C\u00f3\u017c, @dominikacosic, zwykle w miar\u0119 neutralna, dzi\u015b w standupie z Pary\u017ca leci w 1000% narracj\u0105 PiS ignoruj\u0105c rzeczywisto\u015b\u0107 i skar\u017cy si\u0119, \u017ce \"na w\u0142asnej sk\u00f3rze odczu\u0142a brutalno\u015b\u0107 policji\". \u015awietny wst\u0119p do materia\u0142u TubySzewczaka z hejtem na Macrona, \"imigrant\u00f3w i elity UE\"."
    },
    {
        "resourceId": "55517a3dbf1983e2e75f62f8dd0130f2",
        "author": "urwis1977",
        "fullText": "@PremierRP Premier @BeataSzydlo na posiedzeniu #EUCO: trzeba rozwi\u0105za\u0107 pal\u0105ce problemy w UE jak migracja i Nord Stream II. "
    },
    {
        "resourceId": "8cde8a9eea38facdc9571e09aaac36d2",
        "author": "_JooKo",
        "fullText": "@krzysztofbosak W \u0141odzi @Straz_Graniczna zatrzyma\u0142a Syryjczyk\u00f3w z faszywyni dokumentami polskimi, czeskimi, rumu\u0144skimi i belgijskimi. Przylecieli z Grecji. Otwarcie granic przez rz\u0105d Morawieckiego czyni z Polski atrakcyjny kana\u0142 przemytu imigracji do UE #StopImigracji "
    },
    {
        "resourceId": "d6d190072cced271c25e38151484d318",
        "author": "rmf_fm",
        "fullText": "RMF24.pl - Dodatkowy podatek na benzyn\u0119 w UE? Mia\u0142by pom\u00f3c rozwi\u0105za\u0107 problemy z uchod\u017acami #wiadomo\u015bci #rmf24 "
    },
    {
        "resourceId": "669238a2c83eec4f18da414f95eeeca5",
        "author": "Kamil_Rachwal",
        "fullText": "@JankowskiAdamTT @_Wolnosc @R_A_Ziemkiewicz @JkmMikke UE nie rozwali krul gimbazy, ale chciwo\u015b\u0107 urz\u0119dnik\u00f3w i pa\u0144stwowych oficjeli. Jak ka\u017cdy b\u0119dzie chciwie zagarnia\u0142 pod siebie to wtedy UE si\u0119 rzeczywi\u015bcie rozpadnie. Problem w tym, \u017ce tak ko\u0144czy socjalizm kiedy zaczynaj\u0105 si\u0119 rzeczywiste problemy - ekonomiczne, migracji ludno\u015bci, etc"
    },
    {
        "resourceId": "2f90e382c540256e36a4e7154e9a5158",
        "author": "r_michta",
        "fullText": "@KChojecka Niekt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105, by g\u0142osowa\u0107 na PiS, bo inaczej wygra PO. G\u0142osowa\u0142am na PiS w 2015. Ale oni zdradzili swoich wyborc\u00f3w. Wpu\u015bcili do Polski najwi\u0119cej imigrant\u00f3w w UE, zwi\u0119kszyli biurokracj\u0119, podnie\u015bli ZUS. Dlatego #NieMamNaKogoG\u0142osowa\u0107, ale kocham \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 i ogl\u0105dam #IPPTV @idzpodpradpl "
    },
    {
        "resourceId": "3aed4e60fcb53289f816fcb03af9d447",
        "author": "AutoZwiadTV",
        "fullText": "@sbalcerac To najlepsza fucha w Wojsku Polskim. Zamiast broni\u0107 kraju siedz\u0105 sobie na Sycylii (Sigonella) i co jaki\u015b czas wysy\u0142aj\u0105 samolot do naganiania nielegalnych migrant\u00f3w statkom szmugler\u00f3w. To ju\u017c czwarta zmiana kontyngentu, p\u0142aci unijny @Frontex w Euro, wi\u0119c ka\u017cdy chce troch\u0119 zarobi\u0107. "
    },
    {
        "resourceId": "987e537f715b8e6dede4acc234ae8d75",
        "author": "JoannaTeglund",
        "fullText": "@Wad_emecum Wska\u017anik zatrudnienia, podobnie jak bezrobocie mo\u017cna bardzo \u0142atwo manipulowa\u0107. Szwecji w tej chwili ju\u017c nie sta\u0107 na ukrywanie bezrobocia w\u015br\u00f3d migrant\u00f3w, wi\u0119c maj\u0105 4. najwy\u017csze bezrobocie, najgorszy rozw\u00f3j PKB i najgorsz\u0105 walut\u0119 w UE - to wszystko wynik lat k\u0142amstw i manipulacji."
    },
    {
        "resourceId": "1a3c2b9cc64e5909075b084172d97e0b",
        "author": "murza68",
        "fullText": "@lkwarzecha Trzeba wyst\u0105pi\u0107 o ekstradycj\u0119. W naszych wi\u0119zieniach poczuj\u0105 kar\u0119 dotkliwie, a KE b\u0119dzie zadowolona, \u017ce w ko\u0144cu przyj\u0119li\u015bmy imigrant\u00f3w."
    },
    {
        "resourceId": "debb2f8b5b652d02cc26787621f14d21",
        "author": "JacekKarnowski",
        "fullText": "Tak bezdennie g\u0142upia polityka imigracyjna,jak\u0105 prowadzi UE,ma swoj\u0105 straszliw\u0105 cen\u0119.Czy ludziom, kt\u00f3rzy na to pozwalaj\u0105,nie jest dzi\u015b wstyd?"
    },
    {
        "resourceId": "117b8e5c2fff48e8f25dadd39a797c7b",
        "author": "twojaanglia",
        "fullText": "Ale to chyba nie jest zaskoczeniem\ud83e\udd14\u2753\u017be spadek liczby migrant\u00f3w przyje\u017cdzaj\u0105cych do Wielkiej Brytanii z UE spowodowany przysz\u0142orocznym Brexitem, pog\u0142\u0119bi\u0142 problemy pracodawc\u00f3w ze... "
    },
    {
        "resourceId": "5f82a2b3c839537bce36e4ecfd659743",
        "author": "Wolk_Laniewski",
        "fullText": "@BartoszZbroja Musz\u0119 przyzna\u0107 \u017ce uwielbiam ich za ten wci\u0105\u017c \u017cywy sen o mocarstwie\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude48. My jeste\u015bmy w UK \"migrantami\" oni za\u015b w UE \"ekspatami\" "
    },
    {
        "resourceId": "e17fc256e4ce925b1417e5f41cbd88c8",
        "author": "JKPotocki",
        "fullText": "@AGozdyra Najgorzej w sprawie rating\u00f3w dzia\u0142a Komisja Europejska, bo chce kara\u0107 za swoj\u0105 fataln\u0105 polityk\u0119 imigracyjn\u0105!"
    },
    {
        "resourceId": "da5622dca28095c3c9804fe41d0842f8",
        "author": "ViolaNewYork",
        "fullText": "@JoannaTeglund @zeromostell @Sawomir36394990 \u015aledz\u0119 poczynania Frontexu, szczeg\u00f3lnie na Morzu \u015ar\u00f3dziemnych, gdzie pomagaj\u0105 w szmuglowaniu migrant\u00f3w do UE. A Panu polecam w\u0105tek o kontroli i zapewniam, \u017ce za chwil\u0119 b\u0119dzie Pan mia\u0142 to, co ja w Szwecji, gdzie te\u017c ostrzega\u0142am, a tacy jak Pan zaprzeczali. "
    },
    {
        "resourceId": "b79373e684c0c9e8322a65a7ebec7db0",
        "author": "Matt_Kertz",
        "fullText": "Absolutnie obowi\u0105zkowe do pos\u0142uchania ka\u017cdego kto interesuje si\u0119 i dyskutuje o imigracji do UE z lat 2015/2016. Koleg\u0119 @Pawlega absolutnie polecam do Obserwowanych w TT "
    },
    {
        "resourceId": "0af4c4474129e30d41325493ad33890b",
        "author": "stupendousunknownstrawberry",
        "fullText": "Leszek Miller: Unia Europejska nie jest w\u0142asno\u015bci\u0105 pani\u00a0Merkel - Dzia\u0142ania polskiego rz\u0105du w sprawie migrant\u00f3w to nie by\u0142 \u017caden sukces, bo nie ma solidarno\u015bci bez dobrowolno\u015bci."
    },
    {
        "resourceId": "6a3cd619e2cad407cf07180777e70d21",
        "author": "camilvas",
        "fullText": "@DWielowieyska A opr\u00f3cz tego, \u017ce jest najwi\u0119kszym rywalem Kaczy\u0144skiego, to co ma do zaoferowania? UE podczas jego kadencji si\u0119 rozpada, kryzys migracyjny... Kto\u015b zna jakie\u015b jego pomys\u0142y? Po ja tylko czytam, \u017ce jest sprawny w debatach i to \u017ce \u0142adnie wygl\u0105da."
    },
    {
        "resourceId": "912c674956d4c9983e3d43ff83dedd45",
        "author": "Graffiti_PN",
        "fullText": "@miller @sldpoland: nasze problemy nie s\u0105 naczelne (...), problem imigracji, mo\u017ce doprowadzi\u0107 do rozsadzenia UE"
    },
    {
        "resourceId": "7693f97f248289eb6f95511bbc35c972",
        "author": "witekzet",
        "fullText": "@C_Kazmierczak Decyzja KE o imigrantach to najlepsza reklama dla Polski - pilnie potrzebny jest program \u015bci\u0105gania do Polski przrdsieiiorcow z Europy"
    },
    {
        "resourceId": "8a88535defe62756f37ef4ee91a863c4",
        "author": "Zalewski53",
        "fullText": "@sbalcerac \"Top Gun\" Disco Polo? Mniej \u015bmieszne jest to, \u017ce @prezydentpl na Sycylii chwali polskich \u017co\u0142nierzy za udzia\u0142 w szmuglu nielegalnych migrant\u00f3w z Libii do Europy, finansowanym przez @Frontex. Cytat \"bardzo cz\u0119sto ich ratujecie\". Duda narz\u0119dziem mafii przemytniczej? Wyborcy doceni\u0105. "
    },
    {
        "resourceId": "e44ef2e4fdacb2396729ac8700791bd6",
        "author": "DariuszMarcin",
        "fullText": "@AndrzejTurczyn Wierz\u0105ca w m\u0142odo\u015bci w idee komunistyczne dzia\u0142aczka socjaldemokracji Ylva Johansson jest kandydatk\u0105 na komisarza UE ds. migracji i spraw wewn\u0119trznych. Jako szwedzka minister ds. zatrudnienia nie poradzi\u0142a sobie z integracj\u0105 imigrant\u00f3w - sukces PiS-u, bo to oni wybrali I gensekaEU"
    },
    {
        "resourceId": "95fbbc046b2da27b5b3ef159cb0ee3bf",
        "author": "outnews",
        "fullText": "@rzeczpospolita Szef #KE chwali #Merkel za polityk\u0119 imigracyjn\u0105 "
    },
    {
        "resourceId": "def9f84009b54cbbd033484d6a8a53bb",
        "author": "IwanNail9Inch",
        "fullText": "@MarGorczynska O tym jak dzisiaj wygl\u0105da sytuacja na greckiej wyspie #Lesbos i jakim kosztem UE odnosi sukces w ograniczaniu migracji do pa\u0144stw cz\u0142onkowskich, pisz\u0119 dla Krytyki Politycznej @krytyka: "
    },
    {
        "resourceId": "20aad9b042d31cf425cd3daa29c7ac55",
        "author": "PanTaksowkarz",
        "fullText": "Zwolennikom obecnej polityki migracyjnej UE polecam zapoznanie si\u0119 z postaci\u0105 Fridtjofa Nansena, kt\u00f3ry pomaga\u0142 prawdziwym uchod\u017acom."
    },
    {
        "resourceId": "52ab4e579ded05f3b543a72f1eab5254",
        "author": "WilkWojtekWAW",
        "fullText": "@fyderek Ustalenia szczytu UE-Turcja to po\u0142owa sukcesu w opanowaniu nap\u0142ywu migrant\u00f3w. Drug\u0105 po\u0142ow\u0105 b\u0119dzie skuteczna kontrola granicy Grecji."
    },
    {
        "resourceId": "9ef5d09e13dbcc0bd76a5292a94230c3",
        "author": "zyziza",
        "fullText": "@rafalplichta @krzysztofbosak My\u015bl\u0119, \u017ce \u015bwietnie Pan rozumie o co chodzi. Nie s\u0142ysza\u0142 Pan o konwencji dubli\u0144skiej? O odsy\u0142aniu azylant\u00f3w do pierwszego kraju UE, do kt\u00f3rego przybyli? "
    },
    {
        "resourceId": "60fdadf4a536c2bac3681867bbd304c6",
        "author": "zwyklyPolak",
        "fullText": "@BatugWojciech KE odk\u0142ada decyzj\u0119 ws. Polski. UE przygniataj\u0105 problemy du\u017cego kalibru, migracja, Brexit, bezpiecze\u0144stwo, problemy finansowe Po\u0142udnia. W tym kontek\u015bcie Timmermans i polityka straszenia Polski przegrywa z rzeczywisto\u015bci\u0105. To tak\u017ce pora\u017cka PO i Tuska. Dzie\u0144 dobry."
    },
    {
        "resourceId": "89464616c4dd07623a0120a4bc743492",
        "author": "stupendousunknownstrawberry",
        "fullText": "PiS: Rezolucja PE nie ma wi\u0119kszego\u00a0znaczenia Patrzymy na przyj\u0119t\u0105 przez PE rezolucj\u0119 nt. sytuacji w Polsce bez wi\u0119kszych emocji, bo nie ma ona wi\u0119kszego znaczenia \u2013 m\u00f3wi\u0142 \u0141ukasz Schreiber (PiS). Doda\u0142, \u017ce PiS patrzy na wtorkow\u0105 debat\u0119 w PE z ubolewaniem, bo s\u0105 wa\u017cniejsze problemy, m.in. kryzys po Brexicie czy problem imigrant\u00f3w. View On WordPress"
    },
    {
        "resourceId": "fc09824361305a3c0418bd7beef7891f",
        "author": "ZJarmuzek",
        "fullText": "@JacekKarnowski Tak bezdennie g\u0142upia polityka imigracyjna,jak\u0105 prowadzi UE,ma swoj\u0105 straszliw\u0105 cen\u0119.Czy ludziom, kt\u00f3rzy na to pozwalaj\u0105,nie jest dzi\u015b wstyd?"
    },
    {
        "resourceId": "70d4202040108ce81f17b1200ac6a9f1",
        "author": "RadioMaryja",
        "fullText": "#Aktualno\u015bciDnia: @BeataGosiewska - Szczyt UE ws. migracji \u2013 sukces pa\u0144stw V4; Dalsze kroki KE wobec polskiego s\u0105downictwa "
    },
    {
        "resourceId": "63a0162aa1a5ef04f8d46c3acf6ddabb",
        "author": "andrzej_rzonca",
        "fullText": "Proste recepty populist\u00f3w w praktyce zwykle powoduj\u0105 wiele komplikacji.Oto,jakie problemy czekaj\u0105 firmy w UK przy ograniczeniu migracji z UE "
    },
    {
        "resourceId": "6f4efcb97437b626b620bc75c026a97c",
        "author": "lolcia.02",
        "fullText": "Tak pi\u0119knie, tak cudnie \u2764 #kochamtomiejsce #ilovethisplace #beautifulview #view #lake #perfect #photooftheday #tbt #sun #spring #brunette #relax #peace #ciszaispokoj #m\u00f3j #azyl #jezioro #Krzyw\u00f3lskie"
    },
    {
        "resourceId": "51ca7d310f57077283da20a913c80c8a",
        "author": "LPolinceusz",
        "fullText": "Polecam i zapraszam do wys\u0142uchania #komentarzmiedzynarodowy w @PR24_pl #UE #migracje #salzburgsummit2018 "
    },
    {
        "resourceId": "5635a6d4d7532651968df57b3568a5b7",
        "author": "czlowiekznesa",
        "fullText": "@jimmi_one Tradycyjnie, w europejskim standardzie, na koniec roku zadyma z imigrantami. Dzi\u0119ki PIS ten folklor popularny w UE, dost\u0119pny tak\u017ce w PL "
    },
    {
        "resourceId": "f76fbb026df95525843d87e272d08ff0",
        "author": "Elander_pl",
        "fullText": "@belingbarbara3 @JanGrabiec Sukcesy PJK: *wygrane wybory *najni\u017cszy deficit budzetowy w III RP mimo 500+ i odkupowania klejnot\u00f3w narodowych *wygrana z UE ws relokowanych imigrant\u00f3w *zlikwidowanie biedy w\u015br\u00f3d dzieci *dywersyfikacja energii *wojska ameryka\u0144skie w Polsce * deklaracja Polsko-Izraelska......"
    },
    {
        "resourceId": "49d6ec5f7ebe890e48a010efd22d7baf",
        "author": "Tomek72 PL",
        "fullText": "Przecie\u017c on Czaputowicz (kt\u00f3rego nie za bardzo lubi\u0119, ale daj\u0119 mu szans\u0119) ... m\u00f3wi nie o uchod\u017acach \"przys\u0142anych przez UE\". \u201eWypowied\u017a szefa MSZ dotyczy os\u00f3b, dla kt\u00f3rych Polska by\u0142a krajem pierwszego wjazdu do UE\"."
    },
    {
        "resourceId": "4a90caf4662a8b195d2bfaee2ac69af4",
        "author": "piotrmiedzinsk2",
        "fullText": "@FundacjaIBiS Wzmacnianie FRONTEX wpisuje si\u0119 w debat\u0119 o potrzebie wypracowania rozwi\u0105za\u0144 bezpiecze\u0144stwa zewn\u0119trznych granic Schengen w \u015bwietle prognozowanej presji migracyjnej mog\u0105cej prowadzi\u0107 do kolejnego kryzysu. Polecamy komentarz naszego eksperta @JRaubo "
    },
    {
        "resourceId": "44bd17f4b60a43c34b0e24f195611d61",
        "author": "Radio_TOK_FM",
        "fullText": "Mam nowy film na playli\u015bcie w @YouTube: Sienkiewicz o problemie imigrant\u00f3w do UE: Problem le\u017cy poza Europ\u0105 i tam nale\u017cy szuka\u0107"
    },
    {
        "resourceId": "c3e6a41825e7b91666d0edc03bc43cf0",
        "author": "jan6869",
        "fullText": "@StKarczewski Spotkanie #V4, #W\u0119gry: Polityka migracyjna #UE powinna koncentrowa\u0107 si\u0119 przede wszystkim na niesieniu pomocy tam, gdzie jest ona potrzebna. Jeste\u015bmy zgodni, \u017ce taka forma wsp\u00f3\u0142pracy jest skuteczna, bezpieczna dla #Europa i pokazuje w\u0142a\u015bciwe oblicze solidarno\u015bci mi\u0119dzynarodowej. "
    },
    {
        "resourceId": "7f8cdcaf2e328a068014b79ccd08867b",
        "author": "Ika_SS6",
        "fullText": "@Monika_Lind #Jprdl cisn\u0105 si\u0119 na usta same brzydkie s\u0142owa. Liderzy w UE i wci\u0105\u017c za ma\u0142o imigrant\u00f3w? Jak mo\u017cna mie\u0107 tak bardzo zdanie Polak\u00f3w w d.. \ud83d\ude20"
    },
    {
        "resourceId": "f56b843738ff8c601ccaec95f0773fcf",
        "author": "fronda_pl",
        "fullText": "Krzysztof Liedel dla Frondy: Unia Europejska logistycznie nie radzi sobie z uchod\u017acami. To rodzi ogromne problemy | "
    },
    {
        "resourceId": "2d9271afb4db387be8d1bd7d90a5a8e7",
        "author": "Commentator_PL",
        "fullText": "@TomaszBielecki Moim ulubionym osiagnieciem UE 1. pr\u0119dkosci jest wywolanie kryzysu imigracyjnego poprzez polityke UE wobec Bliskiego Wschodu"
    },
    {
        "resourceId": "836672e0c1ea08a03db06bfc45690dba",
        "author": "JanNova21114198",
        "fullText": "@Faflunin Osobi\u015bcie to bym zacz\u0105\u0142 narzeka\u0107 na UE, urz\u0119dnik\u00f3w, \u017ce chwa\u0142\u0105 nas, \u017ce gospodarka jest w bardzo dobrej kondycji.\ud83d\ude09 I na nasz rz\u0105d\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \u017ce Norwe\u017cce da\u0142 azyl- bo tam dzieci zabieraj\u0105. I \u017ce m\u0105drze Tusk nie przy\u0142\u0105czy\u0142 si\u0119 do F35 bo to drogie w zakupie. Nic g\u0142upszego nie wymy\u015bl\u0119 na szybko"
    },
    {
        "resourceId": "1b5e0755c4c4b6a7901cefeb02143ea2",
        "author": "esoxmz",
        "fullText": "W kwestii \"planu zniszczenia narod\u00f3w\" b\u0142\u0119dna analiza. Thule doskonale zda\u0142o sobie spraw\u0119 \u017ce usraelowi ko\u0144czy si\u0119 prymat kt\u00f3ry b\u0119dzie musia\u0142 eliminowa\u0107 zagro\u017cenia a jednym z nich jest UE. Dlatego postanowiono \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 na stary kontynent tani\u0105 juch\u0119 w postaci tzw imigrant\u00f3w. Prosz\u0119 zwr\u00f3ci\u0107 uwag\u0119 i\u017c wszyscy przybyli z teren\u00f3w kt\u00f3re od dziesi\u0119cioleci..."
    },
    {
        "resourceId": "16123089250c94fdf9bc316143dbf576",
        "author": "DziennikPL",
        "fullText": "Soloch: Polityka UE w sprawie migracji nie do ko\u0144ca jest skuteczna; wymaga korekt "
    },
    {
        "resourceId": "45856ba050493a1f48aa1192c7a8d50e",
        "author": "panoptykon",
        "fullText": "Nowa tragedia, problemy te same - przypominamy tekst o nadzorze nad granicami i polityce imigracyjnej #UE @krytyka "
    },
    {
        "resourceId": "bf14cf32b9c6678d00387d8909362106",
        "author": "BeataKOCON1",
        "fullText": "@ZbigniewKuzmiuk UE ma trzy powa\u017cne problemy: imigracj\u0119, Grecj\u0119 i Brexit, a nie Polsk\u0119 "
    },
    {
        "resourceId": "51219f5cabfa1a6d3c15582514dc72b4",
        "author": "dobson733",
        "fullText": "@wszewko Pomy\u015blmy pozytywnie. Cz\u0119\u015b\u0107 \"imigrant\u00f3w\" ucieka do UE w\u0142a\u015bnie przed nimi "
    },
    {
        "resourceId": "1fcde1024338a8bc0b476bf7f7dc9cb0",
        "author": "MichAleLPol",
        "fullText": "Nie lubi\u0119 narodu Francuskiego ale ich reprezentacji kibicuj\u0119.Odm\u0142odzenie dru\u017cyny i osi\u0105gni\u0119ty wynik pokaza\u0142,\u017ce taki zabieg ma sens i mo\u017ce si\u0119 uda\u0107.Kto\u015b tu pisa\u0142 o ciapakach.Nie zapominajmy,\u017ce to Fellaini w jednym ze spot\u00f3w UE zaprasza\u0142 imigrant\u00f3w do Belgii,nawet ca\u0142ymi stadami ;)"
    },
    {
        "resourceId": "9b014de16e6f49eb4f3a7f89eebc2771",
        "author": "matzdanowicz",
        "fullText": "Szkoda, \u017ce powa\u017cne rzeczy trudniej szerowa\u0107 ni\u017c pudelkowe fake newsy. \u015awietny raport na temat imigrant\u00f3w w EU z 2017 roku, opublikowany w 2018 roku. Polecam wszystkim do fact-checkowania g\u0142upoty: "
    },
    {
        "resourceId": "cc05757394c471f562ea29d74cde8fd9",
        "author": "notsomaterialgirl",
        "fullText": "M\u00f3j azyl od wszystkiego i wszystkich\ud83d\ude42\ud83d\udc4d Lubie tu by\u0107 Oh bardzo lubi\u0119\u2764\ufe0f\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf3a #flowers #flower #TagsForLikes #petal #petals #nature #beautiful #love #pretty #plants #blossom #sopretty #spring #summer #flowerstagram #flowersofinstagram #flowerstyles_gf #flowerslovers #flowerporn #botanical #floral #florals #insta_pick_blossom #flowermagic..."
    },
    {
        "resourceId": "e04d7b885caf8d89787364aba1d70546",
        "author": "Twjstar41041538",
        "fullText": "@krzysztofbosak No i czemu mia\u0142oby to dowodzi\u0107? Borysek tak samo jest za imigracj\u0105 jak reszta lewackiego barach\u0142a. Orban tak\u017ce przyj\u0105\u0142 2700 azylant\u00f3w narzuconych przez UE. Chocia\u017c wiem, \u017ce to blednie wobec naszych kilku milion\u00f3w w PL. Og\u00f3lnie, to nie ma si\u0119 nad kim zachwyca\u0107."
    },
    {
        "resourceId": "128516e928652e6e573a02d03d219400",
        "author": "Darel42590568",
        "fullText": "@Wiesinka @Platforma_org @mswitczak Wasze kraje p\u0142on\u0105, a wy ci\u0105gle szczujecie na Polsk\u0119. \u201eWe Francji stan wyj\u0105tkowy; w Niemczech nie mog\u0105 utworzy\u0107 rz\u0105du; w Anglii brexit; Hiszpanii grozi rozpad; zamachy terrorystyczne, problemy z imigrantami, ale PE podejmuje rezolucj\u0119 ws.PL. Czy to normalne?\u201d (SALA PUSTA)"
    },
    {
        "resourceId": "79e73d48f92a63441db867a91e0938c9",
        "author": "koseba82",
        "fullText": "@JoannaTeglund @padanacy \u0179r\u00f3d\u0142o - EUROSTAT poda\u0142am w pierwszym tweecie: Polecam te\u017c statystyki UdSC podaj\u0105ce liczb\u0119 cudzoziemc\u00f3w posiadaj\u0105cych aktualnie wa\u017cne dokumenty uprawniaj\u0105ce do pobytu w Polsce: "
    },
    {
        "resourceId": "8a9d5264f1089dca55c3b64dd727f5a0",
        "author": "PracownikFiz",
        "fullText": "@grzegg Jestem \u015bwie\u017co po lekturze. Cho\u0107 gdzieniegdzie polemizowa\u0142bym, ksi\u0105\u017cka zrobi\u0142a na mnie du\u017ce wra\u017cenie. Mo\u017ce to w ksi\u0105\u017cce nie najwa\u017cniejsze, jednak poruszy\u0142y mnie historie os\u00f3b, kt\u00f3re zwraca\u0142y uwag\u0119 na problemy, kt\u00f3re wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z masow\u0105 imigracj\u0105. Mamy w UE wolno\u015b\u0107 s\u0142owa, ALE... "
    },
    {
        "resourceId": "641dfc7d1c451c0e1104c5e8ac86c75b",
        "author": "MatiKubik",
        "fullText": "@SupinskaAgata Kryzys strefy euro, kryzys migracyjny, Brexit.. to zaledwie krople w morzu wyzwa\u0144, przed jakimi staje #UE i w\u0105tk\u00f3w, do jakich odwo\u0142uje si\u0119 Monika Bartoszewicz w najnowszej pozycji wydanej przez @OMPkrakow \ud83d\udcda Gor\u0105co polecam! \ud83d\udd25 Z niecierpliwo\u015bci\u0105 czekam na m\u00f3j egzemplarz! \ud83d\udcec "
    },
    {
        "resourceId": "dbcc04b385db83ee8b513f46496ea8aa",
        "author": "CHODROWSKI5",
        "fullText": "@FaktyTVN W poniedzia\u0142ek nadzwyczajny szczyt UE-Turcja ws. problemu migracji | Materia\u0142 @CGrochot - polecamy: "
    },
    {
        "resourceId": "cc05abc1fd1d89f4683f08c261474089",
        "author": "PiotrSpyra",
        "fullText": "Je\u015bli #UE tak kocha imigrant\u00f3w, to niech tnie koszta, ograniczaj\u0105c rozbuchan\u0105 biurokracj\u0119 w Brukseli i Strasburgu. "
    },
    {
        "resourceId": "0a0e48463e5e6c471f01677a7ea87b0d",
        "author": "fyderek",
        "fullText": "Ustalenia szczytu UE-Turcja to po\u0142owa sukcesu w opanowaniu nap\u0142ywu migrant\u00f3w. Drug\u0105 po\u0142ow\u0105 b\u0119dzie skuteczna kontrola granicy Grecji."
    },
    {
        "resourceId": "dc0fdfb5a651ebaf9c1163a2b5dcd59b",
        "author": "PortalPolemi",
        "fullText": "Imigrantom z UE na Wyspach pu\u015bci\u0142y nerwy - ZJECHALI Theres\u0119 May! 'Teraz to sobie mo\u017cesz...' Tak g\u0142upio ju\u017c jej dawno nie by\u0142o! \u25ba "
    },
    {
        "resourceId": "e2ff36024a11d62522e012f850b69b18",
        "author": "PolskieRadio24",
        "fullText": "#RozmowaPR24 @PatrykJaki (@MS_GOV_PL) w #PR24: tragedii polskiej rodziny da\u0142oby si\u0119 unikn\u0105\u0107 gdyby nie g\u0142upia polityka migracyjna elit #UE "
    },
    {
        "resourceId": "0e8e4d68f65db7a08df51b9d158f35ae",
        "author": "pprezzes",
        "fullText": "Rz\u0105d Niemiec oceni\u0142 pozytywnie przedstawion\u0105 przez KE reform\u0119 unijnej polityki azylowej. \ud83d\ude1c\ud83d\ude06\ud83d\ude0b\ud83d\ude1d\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude39\ud83d\ude34\ud83d\udc4f "
    },
    {
        "resourceId": "5b4dbb392e20564146ee68c35780d285",
        "author": "John_TheRight_1",
        "fullText": "@Kris77Tany @K0nserwa @SztukaWojny Pracuje, to sa znikome ilosci, ale akurat Bsngladeszu bedzie troche wiecej, Azjatow takze. Wiesz co to globalizacja? PL na tle UE wypada nie tylko dobrze, a doskonale. Bynajmniej nie bronie Ukraincow, jestem obiektywnym realista. Zapoznaj sie najpierw z migracja PL w historii."
    },
    {
        "resourceId": "1d11dfbd50db189d576966903aaec5f4",
        "author": "Diversus2",
        "fullText": "@pisorgpl Rzecznik #KPPiS @beatamk w @RadiowaTrojka:UE ma w rzeczywisto\u015bci dwa problemy: imigrant\u00f3w i sytuacje Wielkiej Brytanii, a nie spraw\u0119 Polski."
    }
]