[
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "281e4cb24b46aa2eef297f946be44f45",
        "fullText": "Nun, @dominikacosic, normalerweise ziemlich neutral, heute im Standup aus Paris fliegt sie zu 1000% mit der PiS-Erz\u00e4hlung und ignoriert die Realit\u00e4t und beschwert sich, dass sie \"die Brutalit\u00e4t der Polizei am eigenen Leib gesp\u00fcrt hat\". Ein gro\u00dfartiger Einstieg in das Material von TubySzewczak mit Hass auf Macron, \"Einwanderer und die EU-Eliten\"."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "debb2f8b5b652d02cc26787621f14d21",
        "fullText": "So eine bodenlos dumme Einwanderungspolitik, wie sie die EU betreibt, hat ihren schrecklichen Preis. Sch\u00e4men sich die Menschen, die das zulassen, heute nicht?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.333
            }
        ],
        "resourceId": "912c674956d4c9983e3d43ff83dedd45",
        "fullText": "@Miller @sldpoland: Unsere Probleme sind nicht vorrangig (...), das Problem der Immigration k\u00f6nnte zur Zersetzung der EU f\u00fchren."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "20aad9b042d31cf425cd3daa29c7ac55",
        "fullText": "Bef\u00fcrwortern der aktuellen Migrationspolitik der EU empfehle ich, sich mit der Person Fridtjof Nansen vertraut zu machen, der echten Fl\u00fcchtlingen geholfen hat."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "44bd17f4b60a43c34b0e24f195611d61",
        "fullText": "Ich habe ein neues Video in meiner Playlist auf @YouTube: Sienkiewicz \u00fcber das Problem der Einwanderer in die EU: Das Problem liegt au\u00dferhalb Europas und dort sollte man suchen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "0a0e48463e5e6c471f01677a7ea87b0d",
        "fullText": "Die Vereinbarungen des EU-T\u00fcrkei-Gipfels sind der halbe Erfolg bei der Bew\u00e4ltigung des Migrantenstroms. Die andere H\u00e4lfte wird eine effektive Kontrolle der griechischen Grenze sein."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "310bd0322d85c9e967412709b50e5201",
        "fullText": "Orban im EP: Die EU-Vertr\u00e4ge k\u00f6nnen uns nicht zwingen, Migranten in Ungarn aufzunehmen. G. Soros plant, jedes Jahr eine Million Migranten einzuf\u00fchren."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "40208d6788d1e637995a263a7ed68b63",
        "fullText": "St\u00e4ndige Probleme mit Schiffen vor den K\u00fcsten Europas mit Migranten. Wof\u00fcr gibt es Frontex, wof\u00fcr nehmen sie Geld, vielleicht einige R\u00fccktritte von diesen warmen Posten?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "587f2fb09b87a54d8df2286b96d08bf6",
        "fullText": "In der Schlange ein Fl\u00fcchtling mit iPad. Definitiv - es sind nicht die armen Menschen, die in die EU fliehen, die Armen k\u00f6nnen sich das nicht leisten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "4f352a8a7bee46425432e4fbd43c6762",
        "fullText": "In 2-3 Jahren wird die EU gegen\u00fcber Einwanderern skeptisch sein. In Polen werden .N, PO, SLD usw. gegen die Eindringlinge sein. Sie werden damit eine Menge fl\u00fcchtiger W\u00e4hlerstimmen gewinnen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "c62da7fca539ef3cbdb3b3ded205bbfc",
        "fullText": "Hoffentlich schl\u00e4gt die EU-Kommission nicht vor, dass Polen die Migranten aus der alten Union aufnimmt und im Gegenzug die vor der PiS fliehenden Prominenten dorthin gehen. Das w\u00e4re verlockend ;)."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "056adb0e76229745fc15d3c733dffb3b",
        "fullText": "Ultimatum f\u00fcr Ungarn und Polen: Entweder akzeptiert ihr die Migrantenquoten oder ihr verlasst die EU - DziennikNarodowy.PL"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a66ebb93d3c45d344de0b6d06f432111",
        "fullText": "#Minela20 Hallo, hallo, meine Damen und Herren, der Fr\u00fchling beginnt, an den K\u00fcsten Libyens warten eine Million Migranten - wir werden sehen, wie die EU die Krise bew\u00e4ltigt hat."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2862b5937e817516b1958d7b5e76d679",
        "fullText": "Der Vizepr\u00e4sident der #USA, Mike #Pence, versicherte, dass die USA das Abkommen \u00fcber die Aufnahme von 1250 Asylsuchenden aus #Australien einhalten werden."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "8a60e2e4821ec3905a8da5cf58b6cb80",
        "fullText": "PBS: Brexit ist das Ergebnis der fehlerhaften Migrationspolitik der EU. Der polnische Premierminister scheint nicht zu wissen, dass er \u00fcber polnische Arbeitsmigranten spricht."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "325fda6d11b2c6d624944cdebbf0d4be",
        "fullText": "Mir gef\u00e4llt der Film Wapniak bei Rola scharf \u00fcber Einwanderer, Freiheit, Steuern, Religion, Libertarismus und den Untergang der EU! auf @YouTube \u2013"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2a33be1affb56a6c758395131d7a6232",
        "fullText": "Tusk schreibt an die F\u00fchrer der EU-L\u00e4nder, dass die Pflichtquote f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge sich als ineffektiv erwiesen hat und stattdessen Spaltungen verursacht. Er fragt, ob man bei der Asylreform weiterhin nach einem Konsens suchen soll. Wenn dies bis VI 2018 nicht gelingt, wird Tusk SEINE VERSION der Reform vorschlagen (das schreibt er nicht, aber ohne Quoten)."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.167,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "2aaa9faf4cbcb2cc18ffdbf048b187db",
        "fullText": "Ein r\u00fccksichtsloser Angriff des griechischen Migrationskommissars auf Tusk wegen seines Dokuments zum Verzicht auf die Zwangsverteilung von Fl\u00fcchtlingen. Es ist \"inakzeptabel\", \"antieurop\u00e4isch\" und \"untergr\u00e4bt das grundlegende Prinzip der EU - Solidarit\u00e4t\". Es zeichnet sich ein hei\u00dfer EU-Gipfel ab. Wird Morawiecki Tusk verteidigen? :)"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "5f6f8329aef52c4d8b04bd467e983fc7",
        "fullText": ".@Andruszkiewicz1 in #Min\u0119\u0142a8: @eucopresident Donald #Tusk \u00e4ndert oft seine Meinung in Bezug auf Migranten, aber ich denke, dass er mit der @EU_Commission zurechtkommen wird #wieszwiecej"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "82bf1710f213a108347dd79aa8400f67",
        "fullText": "Mazurek: Vielleicht ist die Entscheidung der EU-Kommission das Ergebnis davon, dass die PiS-Regierung aus Sorge um die Sicherheit der Polen keine muslimischen Einwanderer aufnehmen will."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "285ec1e7420910d8a0aa62c1e8ae53ef",
        "fullText": "Polen hilft den Gro\u00dfm\u00e4chten der EU nicht bei der Aufnahme von Einwanderern, w\u00e4hrend die Gro\u00dfm\u00e4chte der EU ihren mitgebrachten Wohlstand aus den Kolonien, den Heimatl\u00e4ndern der Einwanderer, mit Polen geteilt haben?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "2d4bc529cd249f94b803680680d118c2",
        "fullText": "#Grabiec: Die Europ\u00e4ische Union hat die Migrationskrise bew\u00e4ltigt. Hit des Tages!!!!!!!!!!!!!! #Woronicza17"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1802b2f31ac8e8bff322e3741ca00033",
        "fullText": "Sie fragen Dude nach afrikanischen Einwanderern und ihrer Umsiedlung in der EU, und er spricht \u00fcber die Deportierten aus der ehemaligen UdSSR? Was hat das eine mit dem anderen zu tun?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "48c1122a723f3a554d6351f907c0d04e",
        "fullText": "Vielleicht findet sich ein ernsthafter polnischer Politiker und sagt der EU, dass Polen bereits Migranten aufnimmt und uns deshalb in Ruhe lassen soll!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a24881757d15104690b0930ce8fd5b5a",
        "fullText": "Die Ungarn wollen keine Zwangseinwanderer. Dieser Orban hat wirklich Eier. #EU"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "30dc6a0326ff3e672b9645612072542f",
        "fullText": "Lewandowski ruft zur Solidarit\u00e4t in der EU angesichts der Krise in der Ukraine und der Krisen in Nordafrika/Einwanderung auf. Wirtschaftskrise bedeutet Erosion der Solidarit\u00e4t."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c8ea38a8b776ec8faf67e92be3e34f0b",
        "fullText": "Ich bin neugierig, was die Kandidaten \u00fcber die von der EU auferlegte Aufnahme von Einwanderern aus Afrika denken? @AndrzejDuda @Komorowski @prezydentpl"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "4681c348d9bbdac13aec751343318d4d",
        "fullText": "F. Timmermans spricht im EU-Parlament \u00fcber die Verteilung von Migranten in Europa, aber D. Tusk \u2013 um gegen die Verletzung der Ratsbeschl\u00fcsse vorzugehen \u2013 ist nicht da. Auf Wahlkampftour?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1a7ebae9a66792cec990812c364b35e4",
        "fullText": "#EP debattierte heute \u00fcber den Umgang mit dem Zustrom von Migranten, die versuchen, in das Gebiet der #EU zu gelangen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "4456131f8a1cc64f65e5ca07ed05ba65",
        "fullText": "Ich habe eine sehr einfache L\u00f6sung f\u00fcr die Einwanderer aus Afrika... alle kolonialen EU-L\u00e4nder, die Afrika jahrelang ausgeraubt haben, sollen jetzt Wiedergutmachung leisten!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "c9fbf07e91dbdade4c2952d5e469cb57",
        "fullText": "Mo\u015bcicka-Dendys: Die Nachbarschaftspolitik - s\u00fcdlich und \u00f6stlich - wird eine der gr\u00f6\u00dften Herausforderungen f\u00fcr die #EU sein (z.B. Migrationen)."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "eb3afafc81f013ff73b48ffbc20c908d",
        "fullText": "#Keller weist darauf hin, dass w\u00e4hrend dieser Debatte ein breiter Konsens in Bezug auf Einwanderung und die Freiz\u00fcgigkeit innerhalb der #EU entstanden ist. #RockEurope"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "708b1426ceaf91bc09c838d8fd3a2bcb",
        "fullText": "Komorowski: In anderen EU-L\u00e4ndern ist das Migrationsproblem gr\u00f6\u00dfer, bei uns sind es 10-15%, Litauen und Estland haben es schlimmer. Es kehren diejenigen zur\u00fcck, denen es nicht gelungen ist."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.667,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c8d344ab98fe4963e6f029d7682f965b",
        "fullText": "Es stellt sich heraus, dass niemand, insbesondere Farage, legale Einwanderer - EU-B\u00fcrger - aus dem Vereinigten K\u00f6nigreich abschieben will."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "beab74bac9176a954d11db3d0c820f32",
        "fullText": "Interessant, ob die EU politischen Fl\u00fcchtlingen aus der T\u00fcrkei Asyl gew\u00e4hren wird."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "80d574a368cbb4b9b2714cdb897767d1",
        "fullText": "Der Premierminister des Vereinigten K\u00f6nigreichs: In den Gespr\u00e4chen mit der EU werden wir uns die Kontrolle \u00fcber die Einwanderung sichern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c775b160bbca56c87ed8bd602940032c",
        "fullText": "Der Premierminister von Bulgarien warnt: M\u00f6gliche neue Migrationswelle aus der T\u00fcrkei. Das EU-T\u00fcrkei-Abkommen wird praktisch nicht eingehalten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "fc201b0cc7cebb30cd0b878df0b9da5b",
        "fullText": "ETS: Die Einschr\u00e4nkung von Sozialleistungen f\u00fcr Einwanderer in EU-L\u00e4ndern steht nicht im Widerspruch zur Richtlinie \u00fcber die Freiz\u00fcgigkeit der B\u00fcrger in der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "e780f1332f2fa705ccd125454376d56f",
        "fullText": "Auf der Titelseite der heutigen The Sunday Times: Cameron - Ich werde die Sozialleistungen f\u00fcr EU-Einwanderer abschaffen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "18a313aec27bc18e9a99fc8e911d5d5b",
        "fullText": "Laut der Zeitung sind alle vier oben genannten L\u00e4nder bereit, bilaterale Abkommen mit Deutschland \u00fcber die R\u00fcckf\u00fchrung dieser Migranten in ihr Hoheitsgebiet zu schlie\u00dfen. Es geht um Migranten, die in einem der EU-L\u00e4nder registriert wurden und dann nach Deutschland gelangten, wo sie erneut einen Antrag stellten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "e0170cab0410dde64df5389fa074233a",
        "fullText": "Ich wei\u00df nicht, ob nur ich solche Gef\u00fchle habe, aber das Problem der EU mit den Einwanderern begann nicht einfach so, sondern infolge der Aktivit\u00e4ten derjenigen, denen die EU ein Dorn im Auge ist und die ohne die Zerschlagung ihrer Einheit nicht mit ihr zurechtkommen. Am meisten interessiert sind Putin und Trump, die sie zerschlagen wollen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "87f547427a85ecd97e727942417a88eb",
        "fullText": "Wird Theresa May in der Lage sein, Einwanderer aus EU-L\u00e4ndern abzuschieben, die vor dem Brexit nach Gro\u00dfbritannien gekommen sind?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "778cbf7527dfa9d6ccec361f191527f0",
        "fullText": "Premier @MorawieckiM in #London: Die letzten Krisen, insbesondere die Migrationskrise, haben gezeigt, dass die Au\u00dfengrenze der #EU stark, stabil, dicht und gut gesch\u00fctzt sein muss. Das liegt im Interesse unserer L\u00e4nder und der gesamten Europ\u00e4ischen Union."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "ee0a0207a8a507e7fdcdbfaf670d71a7",
        "fullText": "Wenn jemand denkt, dass die Migrationskrise aus dem Nichts entstanden ist, dann irrt er sich gewaltig oder kann die aktuelle Situation in der EU nicht n\u00fcchtern beurteilen. Schaut, wer von diesem Problem profitiert: zweifellos Russland und in gewissem Sinne Trump, denen eine vereinte und starke Europ\u00e4ische Union im Weg steht."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.5,
                "stance_5": "rather positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1c018fafd202cbf23d82e85d0dab5b59",
        "fullText": "Spanien und Portugal sind die n\u00e4chsten beiden EU-L\u00e4nder, die ihre Bereitschaft erkl\u00e4rt haben, jeweils 50 Migranten von zwei Schiffen aufzunehmen, die vor den K\u00fcsten Siziliens liegen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "f3df599770763a7786c420b3d7e15e74",
        "fullText": "Das britische Statistikamt ONS: Die Migration aus den EU-L\u00e4ndern ist auf den niedrigsten Stand seit 2013 gesunken. Im vergangenen Jahr stieg die Zahl der in Gro\u00dfbritannien lebenden EU-B\u00fcrger um 101.000."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "251021d4e77ee12faf29079c38faf22b",
        "fullText": "\u00c4nderung der Trends #Migration im Mittelmeer. Im ersten Halbjahr R\u00fcckgang der Zahl der Ank\u00f6mmlinge auf dem Meer im Vergleich zum Vorjahr. Dies haupts\u00e4chlich aufgrund des R\u00fcckgangs der \"zentralen Route\", also nach Italien. Aber die Zahl der Menschen auf der \"westlichen Route\" nach Spanien steigt - @Frontex. 1/3"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "5a26411aa00c3114ef7a5735aca381a0",
        "fullText": "1/2 Shitstorm \u00fcber die niedrigste Arbeitslosigkeit seit fast 30 Jahren. -Lemming: Das ist Bullshit! Die Leute melden sich nicht an! Lieber Lemming.. die Besch\u00e4ftigungsquote betr\u00e4gt wohl 71,5% und liegt zum ersten Mal auf dem EU-Durchschnittsniveau. Seltsamerweise hindert das nicht daran zu schreien, wir wollen Einwanderer! Bereicherung! usw."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "54af00e578fb92b17fa26330b8be6098",
        "fullText": "Die Europ\u00e4ische Kommission hat beschlossen, den Europ\u00e4ischen Gerichtshof wegen Ungarns anzurufen, da sie der Ansicht ist, dass das Asyl- und R\u00fcckf\u00fchrungsgesetz dieses Landes gegen die EU-Vorschriften verst\u00f6\u00dft. #TOKFM"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "0ce47567ca9a697736240c465f270d9c",
        "fullText": "\u00d6sterreich will keine Asylantr\u00e4ge mehr innerhalb der EU bearbeiten? Neue Pl\u00e4ne der \u00f6sterreichischen Regierung f\u00fchren zu einer Krise in den Beziehungen zu den EU-Partnern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.75,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6c4b6ef6361e7ca05dce72a96a7c4c15",
        "fullText": "WiadomosciTVP werfen der EU vor, das Gesetz gebrochen zu haben, indem sie Migranten hereingelassen hat. Au\u00dferdem sind sie emp\u00f6rt \u00fcber die Strafe f\u00fcr Ungarn. Angeblich hat Europa christliche Wurzeln. Wo bleibt dann die Hilfe f\u00fcr den N\u00e4chsten?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.833,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "0403c4cf8a40b6c5fda60f8cd4236345",
        "fullText": "Viktor spricht weise...! Die EU sollte diejenigen bestrafen, die Millionen von Migranten nach Europa einreisen lassen und dabei gegen EU-Vorschriften versto\u00dfen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "5d498c84a075f2cac3ba75a0b0a439b3",
        "fullText": "Ich glaube, dass @EU_Commission & @TimmermansEU strenge Konsequenzen gegen\u00fcber @AngelaMerkeICDU ziehen werden - verantwortlich f\u00fcr den Wahlsieg der PiS \ud83d\ude09 Da sie in #Germany bereits wissen, dass \"die Migrationspolitik von Angela Merkel ein Fehler war (...) und katastrophale internationale Folgen hatte, einschlie\u00dflich des Erfolgs der PiS\""
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1e273b1b2fb994432da840e39f93304d",
        "fullText": "Die Arbeitslosigkeit im August in Spanien betr\u00e4gt 13,8 %, in Italien 9,5 %, in Frankreich 8,5 % und in Griechenland sogar 17 %, und die EU will mehr Einwanderer aufnehmen. Interessant, wo sie arbeiten werden?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.667,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "89567d92d63331fdc383063583f77d91",
        "fullText": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Abgeordneter Macrons: \u201eWir m\u00fcssen akzeptieren, dass Migration Teil unserer Zukunft sein wird. Der Schl\u00fcssel ist, Frankreich und die EU auf dieses Ph\u00e4nomen vorzubereiten. Wir m\u00fcssen die Angst dekonstruieren und beruhigen.\""
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "b8d471155cef5d995efd2b1954d6c624",
        "fullText": "Trump (Abzug der Truppen und Auslieferung der Kurden) - Erdogan (Offensive) - EU (Emp\u00f6rung und vielleicht Sanktionen) - Erdogan (\u00d6ffnung der Grenzen und Fl\u00fcchtlingsstrom) - Polen (wir lieben Trump und z\u00e4hlen auf das B\u00fcndnis mit den amerikanischen Streitkr\u00e4ften, und die EU ist schlecht, weil sie mit den Fl\u00fcchtlingen nicht zurechtkommt)"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "3c65794f425203181b192a75d8b8f4c6",
        "fullText": "Polen, Einwanderungsland: Im Jahr 2018 war Polen das EU-Land, das die meisten Aufenthaltsgenehmigungen f\u00fcr Nicht-EU-B\u00fcrger erteilte."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "1694238ad8c3227f9e1fb1a43add6c8b",
        "fullText": "Das Jahr 2050: - Dank der Forschung an DNA und RNA wurden alle Krankheiten besiegt - 80 Millionen Einwanderer sind bereits nach Europa gekommen - In den USA wurde eine k\u00fcnstliche Intelligenz entwickelt, die der menschlichen gleichwertig ist - China hat eine bemannte Mission zum Mars geschickt - Gro\u00dfbritannien hat bei der EU um eine Verl\u00e4ngerung des Brexits um weitere 7 Monate gebeten"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "f0fd23ab97496f7d996752597e6a5f0f",
        "fullText": "Aber diese Verhandlung ist schon nicht mehr relevant. Die polnische Regierung unter PiS hat die meisten Einwanderer in der gesamten EU aufgenommen. Aber das ist nichts, sie werden weitere Millionen Fl\u00fcchtlinge aufnehmen, jetzt wird die Erkl\u00e4rung sein, dass #tsue es angeordnet hat."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "f2258846ee3bed2c2c780f1c41be9bd8",
        "fullText": "Guter Besuch der Abgeordneten des Sejm im LIBE-Ausschuss. Abgeordnete des Europ\u00e4ischen Parlaments aus Mitteleuropa und polnische Abgeordnete sprechen mit einer Stimme \u00fcber Einwanderung."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.833,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b5d0028116c9c5b956b2fe9b1910565d",
        "fullText": ".@mblaszczak in #RozmowaRMF: Die V4-Gruppe spricht mit einer Stimme \u2013 wir lehnen die Verteilung von als Fl\u00fcchtlinge bezeichneten Migranten auf EU-Staaten ab"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "06597518c144c7c3e56f0048854c9649",
        "fullText": "Min. @mblaszczak in @Rozmowa_RMF: Die #V4-Gruppe lehnt einstimmig die automatische Verteilung von Migranten auf EU-L\u00e4nder ab."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "11c53a235075102d5f52e8b6e1c286fa",
        "fullText": "FRONTEX ist keine Agentur und sicherlich nicht f\u00fcr Migranten zust\u00e4ndig, ich empfehle, sich weiterzubilden. @tvp_info"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "282ccb43f0859dfda629437508f8a655",
        "fullText": "Die Europ\u00e4ische Kommission will den Mitgliedstaaten die Entscheidungsbefugnisse in Bezug auf die Gew\u00e4hrung des Fl\u00fcchtlingsstatus an Migranten entziehen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "3b14ce7d2891fd77e26c168474f37748",
        "fullText": "In ihrem Vorschlag empfiehlt die EU-Kommission auch die Vereinheitlichung der Asylverfahren, damit potenzielle Fl\u00fcchtlinge nicht das Land w\u00e4hlen... auch Sozialleistungen?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "3756e54b771f40ff36daf3685d716b06",
        "fullText": "Mir gef\u00e4llt der Film Die Europ\u00e4ische Union zeigt ihr totalit\u00e4res Gesicht - Br\u00fcssel wird in Polen Asyl gew\u00e4hren auf @YouTube ab"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "460325367285d9d3acb487605ffffa09",
        "fullText": "MT @EP_President: Ich begr\u00fc\u00dfe die Vorschl\u00e4ge Italiens, die Reaktion der #EU auf die Fl\u00fcchtlings- und Migrationskrise zu verst\u00e4rken. Der einzige Ausweg ist gemeinsames Handeln."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "7dcc41bcae8a38c602a92854cb9c62e3",
        "fullText": ".@JSaryuszWolski in #PR24: Wenn es nicht die Politik der Einladung von Einwanderern gegeben h\u00e4tte (...), h\u00e4tte Gro\u00dfbritannien nicht die Entscheidung \u00fcber den #Brexit getroffen. #Europ\u00e4ischeUnion"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b25788c00ab43d9e472793e55a14de50",
        "fullText": "Da hast du es! Sie haben einen psychisch kranken, sozial nicht angepassten Migranten, Emigranten, Fl\u00fcchtling - (w\u00e4hle die richtige Definition) - erschossen, der nicht zur Rolle der Elite eines f\u00fchrenden EU-Landes passt. Denn f\u00fcr manche macht das sowieso keinen Unterschied. brrr #wieszwiecej oder du wei\u00dft NICHTS."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "b90f256e9b43267a8f18bfd4ae932bf7",
        "fullText": "Die \"Gazeta Wyborcza\" dr\u00e4ngt den Lesern auf, dass der globale Migrationspakt der UNO seine Unterzeichner zu nichts verpflichtet. Genau so hat die GW die Polen vor dem EU-Beitritt get\u00e4uscht - dass Polen in inneren Angelegenheiten, z.B. in Sittenfragen, v\u00f6llig souver\u00e4n bleiben w\u00fcrde."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "f49152c00650dc8e4ae1b7d89c824836",
        "fullText": "Interessant: Siemoniak und Schetyna haben sich von der Entscheidung der KE \u00fcber die Fl\u00fcchtlinge distanziert. Nur die dumme Ewka nimmt alles auf sich, nach den Wahlen werden sie sie fertig machen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2bf00dcf3f4f87e9bb66f0fce39c6953",
        "fullText": "Pr\u00e4sident @AndrzejDuda auf die Frage nach der M\u00f6glichkeit einer \u00c4nderung der Position der polnischen Regierung zu Einwanderern: Die EU muss eine wirksame Politik beginnen #V4 @RepublikaTV"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6d9f85132ef651f24373e7079a5e1791",
        "fullText": "Die Hauptsache ist, dass das gesamte Modell des Familienschutzes, einschlie\u00dflich der nationalen Konsultationen, darauf basiert, dass Br\u00fcssel demografische Probleme durch Massenmigration l\u00f6sen will, und daher wird ein Nasenst\u00fcber an die EU-Kommission trotzdem erfolgen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6ffcd07b82b770251f6e0723a03495a9",
        "fullText": "Ein sehr guter Thread dar\u00fcber, wie die EU-Staaten die Patrouillen im Mittelmeer einschr\u00e4nken, um keine Migranten-Schiffbr\u00fcchigen aufnehmen zu m\u00fcssen. Die Bilanz dieser Unterlassungen betr\u00e4gt bereits \u00fcber 900 Opfer im Jahr 2019."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "f56ae21f057b9b7cb2c4ebdc5ca0b969",
        "fullText": "Dudo! Die Probleme der #EU sind nicht nur die Bedrohung im Osten durch Russland. Es gibt auch die Migrations- und die griechische Krise. Alle sind gleicherma\u00dfen wichtig!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "04bafcfd26c94da3a8678b910a6d0398",
        "fullText": "Soweit ich wei\u00df, gibt es gr\u00f6\u00dfere Probleme, als dass jemand Fanfiction schreibt oder Cover aufnimmt. Vielleicht sollte sich die EU um Einwanderer, Arbeitslose oder obdachlose Tiere k\u00fcmmern und nicht so etwas machen. #SaveYourInternet"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "82a07e35c1ae4c821423e206adb29636",
        "fullText": "Brexit - Effekt der Fokussierung der EU auf Polen und das Verfassungsgericht anstatt auf das Problem der Einwanderer und die Stimmung in Gro\u00dfbritannien #woronicza17"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "90d5e1d5fab03d793ea79a23dd7c2310",
        "fullText": "Wenn die EU solidarisch mit Polen wirtschaftliche Fragen wie NordStream2 l\u00f6st, werden wir solidarisch die Probleme der Einwanderer l\u00f6sen #Woronicza17"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "cb64bad8527131e732c35c7942c31159",
        "fullText": "Ich empfehle diesen Thread allen, die sich \u00fcber den Anstieg der Kriminalit\u00e4t in Polen Sorgen machen. Wenn wir die Fehler des Westens nicht wiederholen wollen, m\u00fcssen wir die Ursache verstehen, n\u00e4mlich den Verlust der Kontrolle der Regierung \u00fcber die Migrationspolitik. Polen ist heute ein Traumziel f\u00fcr unehrliche Menschen von au\u00dferhalb der EU. \ud83d\udc47"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.833,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "913ebbe95ddb7a6f02b133e53cd60b6a",
        "fullText": "Im Hinblick auf das potenzielle Ultimatum der EU gegen\u00fcber PL und Ungarn - entweder nehmen wir Migranten auf oder verlassen die EU - bist du daf\u00fcr:"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "37e25d568217d6a9dcab356c4ec5741a",
        "fullText": "Strafen f\u00fcr Polen? \u201eWir k\u00f6nnen auch aufh\u00f6ren zu zahlen\u201c in den EU-Haushalt Marek Jakubiak \u00fcber die Weigerung, Migranten aufzunehmen.\ud83d\udc4d"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a5af2ea4f1d6af4711fabea9fc6e2016",
        "fullText": ".ZbigniewKuzmiuk: Schmuggler informieren NGOs \u00fcber Schlauchboote mit Menschen. Diese in der EU erhalten Geld f\u00fcr die Betreuung von Einwanderern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "f081b4c2598ea0186f168a166592541f",
        "fullText": "#OhneRetusche Wenn die EU weiterhin islamische Einwanderer als Arbeitskr\u00e4fte betrachtet und die Bedrohung durch den Islam selbst nicht erkennt, wird das das Ende der EU sein."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "48a20b294a38324f7cea88a5cc941a94",
        "fullText": "Deutschland: Der Minister stellte die Regeln f\u00fcr Einwanderer vor. Jetzt nach zwei Jahren von Merkels Dummheit, die darin bestand, Deutschland und die EU zu ruinieren?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2c66e146eeff160b5beb635dd0d167c0",
        "fullText": "#Forum @JacekZalek: Das von der #EU auferlegte Umsiedlungssystem hat keine Werkzeuge zur Kontrolle der Einwanderer - man sollte keine Menschen herbringen, die in keiner Weise \u00fcberpr\u00fcft werden k\u00f6nnen #wieszwiecej"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "39148b59cf7f4e48c47e47632af32253",
        "fullText": "Der tschechische Premierminister Andrej Babis hat den im Entwurf der Reform des EU-Asylsystems enthaltenen dauerhaften Mechanismus zur Verteilung von Migranten zwischen den Mitgliedstaaten abgelehnt. Er warnte, dass die Beibehaltung des Quotensystems neue Spannungen in der EU und den m\u00f6glichen Austritt weiterer L\u00e4nder zur Folge haben k\u00f6nnte."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.75,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "479b8864bb697368dc737759acef6a0e",
        "fullText": "Der Mechanismus der Zwangsverteilung von Migranten ist die rassistischste Erfindung der Europ\u00e4ischen Union. Migranten sind keine Objekte, die man in der ganzen EU hin- und herschieben kann. Wenn Migranten davon tr\u00e4umen, in Deutschland zu leben, ist es die Pflicht der EU, die so viel \u00fcber Freiheit spricht, ihnen dies zu erm\u00f6glichen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c00c273474d39bcff3b017d729d72216",
        "fullText": "Und wieder, dass sich die EU um uns k\u00fcmmert, anstatt um die Einwanderer \ud83d\ude0d."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "da8207087137c5dca488263719f5f3d0",
        "fullText": "Seien wir ehrlich, zwei Dinge machen den europ\u00e4ischen Mainstream w\u00fctend: die Weigerung Polens, dem Quotensystem zur Umsiedlung islamischer Einwanderer zuzustimmen, und der Eintritt Polens in die Eurozone. @ZiobroPL hat also recht, dass die Einleitung von Artikel 7 durch die EU-Kommission einfach nur Politik ist."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "a576e22f371da15c7f4c99cd44160b21",
        "fullText": ".@Jaroslaw_Gowin: Der beste Beweis f\u00fcr die Doppelmoral ist, dass fast kein Land des alten Europas die Beschl\u00fcsse des Europ\u00e4ischen Rates in Bezug auf Migranten umgesetzt hat #EU @Porozumienie__ #Artikel7 #Europ\u00e4ischeKommission"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "efc1641f8777aca5a7bbb5bdf3609e0f",
        "fullText": "Richard/sein richtiger Name/Czarnecki, der d\u00fcmmste EU-Abgeordnete in der Geschichte der EU, schreit in Fakt, dass die Sanktionen Vergeltungsma\u00dfnahmen f\u00fcr die Nichtaufnahme von ein paar tausend Migranten sind. Wie konnte man einen IDIOTEN nach BRX schicken?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "525b22adc92c88777e1582440470a844",
        "fullText": "Abgeordneter Grabiec sagt, dass die EU mit der Fl\u00fcchtlingswelle zurechtgekommen ist. Der Gesichtsausdruck von @michalrachon ist unbezahlbar... #Woronicza17"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "49241fc21c8e818d77ed73458f921d67",
        "fullText": "Polen ist \u00fcberrascht \u00fcber den Vorschlag der EU-Kommission bez\u00fcglich der verpflichtenden Quoten zur Aufnahme von Migranten - Minister @trzaskowski_ Leider haben wir keine Opt-out-Option wie das Vereinigte K\u00f6nigreich."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c776b28b2ba0f6b99f5f2fab1dae8ef7",
        "fullText": "-Herr Pr\u00e4sident, die Menschen fliehen aus Polen!!! -Zusammen mit der EU arbeiten wir daran, diese L\u00fccken mit Fl\u00fcchtlingen zu f\u00fcllen. #WasSagtBronekDazu"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "38a106e846a6ea8feeeeff8fde25a246",
        "fullText": "N\u00e4chste Woche werden in ganz Polen Kundgebungen gegen die von der EU auferlegte Pflicht zur Aufnahme von Migranten von au\u00dferhalb des Kontinents stattfinden."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "d1038dfdb24536bb0eb6052f9ce3172e",
        "fullText": "Die Regierung Cameron hat heute die Durchf\u00fchrung eines Referendums im Jahr 2017 \u00fcber den Austritt Gro\u00dfbritanniens aus der EU genehmigt. Kein Stimmrecht f\u00fcr Einwanderer."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "aacbfb3d81349ab561bb3b4343fb9056",
        "fullText": "#Ungarn wird ein landesweites #Referendum \u00fcber die von der #EU geplanten Regeln zur Umsiedlung von #Migranten abhalten. Die Abstimmung findet am 2.10. statt."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "79ce7ac6b11df21c683809395cce3ab3",
        "fullText": "Die EU-Staats- und Regierungschefs haben Erdogan unterst\u00fctzt - einen Politiker, der die Union seit langem mit der \"\u00dcberschwemmung Europas\" durch eine Welle von Migranten und Fl\u00fcchtlingen erpresst."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6dd20b0108bd1f6ede812fbc20d0d00d",
        "fullText": "Eine weitere Migrationswelle? Bulgarien bittet Frontex um Hilfe beim Schutz der Grenze zur T\u00fcrkei."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "29706a1adbe28d5b04b4bc4a1d7711a7",
        "fullText": "@Evelllynee: Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofs: Deutschland kann Einwanderern (B\u00fcrger der EU-L\u00e4nder) Sozialleistungen verweigern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "56607345bb8b5960486c8d934dc1fc46",
        "fullText": "#Deutschland muss keine Sozialleistungen an Einwanderer zahlen, die hierher gekommen sind, um Arbeit zu suchen - Urteil des Europ\u00e4ischen Gerichtshofs"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "2f0952d6c4830386401b81c3197397a3",
        "fullText": "Aus dem, was der Papst gestern im Europ\u00e4ischen Parlament gesagt hat, geht hervor, dass Europa mehr f\u00fcr soziale Zwecke ausgeben und mehr Einwanderer aufnehmen sollte."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "9255d00e49670a2f1fa30e1dfc74776b",
        "fullText": "Die Regierungskrise in Berlin versch\u00e4rft sich - der deutsche Innenminister lehnt das auf dem EU-Gipfel erzielte Migrationsabkommen ab. Laut Seehofer werden die Vorschl\u00e4ge der Union den Zustrom von Migranten erh\u00f6hen, anstatt ihn zu bremsen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "00cdcaa8457723d32a9a8252edaede6b",
        "fullText": "Liberadzki behauptet, dass man den Richtern zuh\u00f6ren sollte, da alle in der EU \u00fcber die Notwendigkeit sprechen, ihre Amtszeit zu beenden. \u00dcber die Aufnahme von Migranten haben auch alle gesprochen und jetzt fangen sie an, ihre Meinung zu \u00e4ndern. #Woronicza17"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "a08d59bc4a189087e8e24ed4b15412a5",
        "fullText": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Salvini antwortet auf den Vorschlag der EU, 6000\u20ac Subventionen f\u00fcr jeden aufgenommenen illegalen Einwanderer im Rahmen des Umsiedlungssystems zu gew\u00e4hren: \"Es geht nicht um Geld, es geht um W\u00fcrde. Wenn die Europ\u00e4ische Kommission Geld geben will, soll sie es anderen L\u00e4ndern geben. Italien braucht kein Almosen.\""
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "17ba014d3bbf6d37c128d31950740d55",
        "fullText": "@Europarl_EN Was bringt Polen der EU? Die Grenzen sind verschwunden, aber sie grenzen sich ab, der Warenverkehr wurde beschleunigt, aber sie verlangsamen die Bewegung der Migranten, der Wettbewerb dr\u00e4ngt, aber sie monopolisieren das Land."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "9f9953c10619c184725ee06666a5e963",
        "fullText": "Wo sind die Elektroautos? Wo sind die Wohnungen? Und warum haben wir mehr Einwanderer aufgenommen als die USA und jedes andere EU-Land? Der PiS gelingt es nur, in die Taschen der Steuerzahler zu greifen und daraus das Programm Inflation+ zu machen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b9698c7c77ec7ae4cecc0367231230df",
        "fullText": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Von Anfang des Jahres bis Ende August haben 456.000 Migranten in den EU+-L\u00e4ndern Antr\u00e4ge auf internationalen Schutz gestellt. Das ist weniger als Polen innerhalb eines Jahres aufnimmt, das 2017 weltweit die meisten aufgenommen hat - \u00fcber 1,1 Millionen von 5 Millionen weltweit, mehr als die USA."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "df1bb5fa271a77f3cd103274824850b8",
        "fullText": "Interessant, dass diese Tochter Hitlers, Merkel, nicht vorhergesehen hat, dass die T\u00fcrkei die EU mit Migranten erpressen w\u00fcrde???? Was f\u00fcr eine Kurzsichtigkeit????"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a4e3638ccde8423cba096c69222a5f13",
        "fullText": "Sieg der Eurorealisten, R\u00fcckkehr zu den Wurzeln der EU der Nationalstaaten, Rechristianisierung, Abkopplung des heutigen EU-Establishments von Geld und Entscheidungsm\u00f6glichkeiten, Zerschlagung globaler Konzerne, Schlie\u00dfung der Grenzen, Ausweisung von sozial/immigranten, die sich nicht assimilieren wollen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "fcac5be2479d9677dc23bcf051db526a",
        "fullText": "Der Kommandant der libyschen K\u00fcstenwache sagt einem Journalisten, dass er Zeuge der Zusammenarbeit europ\u00e4ischer Nichtregierungsorganisationen mit Schmugglern war, die afrikanische Migranten nach #Italien bringen. #F\u00e4hrdienst#Salvini#GeschlosseneH\u00e4fen @EU_Commission ???"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "d668b72575c81d8520255b1277cfa888",
        "fullText": "Von Zeit zu Zeit reaktiviert die Regierung @pisorgpl propagandistisch das Projekt zur Sicherung der Grenzen vor Einwanderern. In der Zwischenzeit nimmt Polen die meisten Ausl\u00e4nder in der #EU auf! Mehr als Deutschland, Gro\u00dfbritannien und Frankreich. Nahezu 1/4 der Aufenthaltserlaubnisse in der gesamten Europ\u00e4ischen Union wurden in Polen erteilt."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.333
            }
        ],
        "resourceId": "0fb5ee6ebdfe7a2c9d55fdf36f18a6e5",
        "fullText": "zumindest wird sich die Politik gegen\u00fcber Einwanderern in Europa \u00e4ndern, denn der Dominoeffekt steht vor der T\u00fcr. es sei denn, die EU ordnet eine Wiederholung der Wahlen an ;)"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "a03e39793778d0b1d8998713e598dc5a",
        "fullText": "Echo der Geschichte: Vor einigen Jahren setzte die EU die Beitrittsverhandlungen mit der T\u00fcrkei aus. Aus Angst vor einer Welle von Einwanderern schw\u00e4chten sie die Demokratisierung des Landes."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "d19b69c73437713f30ce41e835b49e27",
        "fullText": "@RT_Erdogan: #T\u00fcrkei wird syrische Migranten nicht aus Europa zur\u00fccknehmen, wenn die EU ihre Verpflichtungen nicht erf\u00fcllt."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2bc593619cad98c8f8cc3cbc7c22c09b",
        "fullText": "Der rum\u00e4nische Innenminister: \"Wir haben uns auf 6200 Einwanderer geeinigt. Wir sind losgefahren, um die ersten 100 Personen abzuholen. Sie sind geflohen, als sie erfuhren, dass sie zu uns kommen sollten.\""
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "3686d7aadf0b3e9523ceea3fdfc7222b",
        "fullText": "3 Jahre nach den Wahlen spricht die Opposition immer noch \u00fcber sich selbst oder \u00fcber das b\u00f6se PiS. Kein Programm f\u00fcr die Polen, au\u00dfer dass sie das Programm #500Plus mehrfach in Frage gestellt haben, f\u00fcr die Aufnahme von Migranten aus EU-Quoten waren, ihnen der Kampf gegen die Mehrwertsteuer- und Reprivatisierungsmafias nicht gef\u00e4llt."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c9fe494a7b42145171c8c675424eacec",
        "fullText": "Worin ist diese Regierung ungehorsam? - Kommunisten kehren in die Gerichte zur\u00fcck - Kommunisten kehren als Namensgeber f\u00fcr Stra\u00dfen zur\u00fcck - Polen hat 2017 die meisten Einwanderer in der gesamten EU aufgenommen! Wo ist dieser Ungehorsam? #PiSprzyjmujeIMIGRANT\u00d3W #IPPTV"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "dca844facc8422b59fd03705c43cdef0",
        "fullText": "Das neue Gesetz zur Reduzierung formaler H\u00fcrden f\u00fcr Arbeitsmigranten aus Nicht-EU-L\u00e4ndern soll am 1. Januar 2020 in Kraft treten und bis zum 30. Juni 2022 gelten. Das gibt den polnischen Unternehmen etwas Zeit und bedeutet keinen Exodus der Ukrainer im Jahr 2019 #Arbeitsmarkt"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "17747ca115038023ff230210869f103d",
        "fullText": "Der stellvertretende Minister f\u00fcr Zivilschutz Griechenlands, Jorgos Kumucakos, warnte am Freitag, dass sein Land bereits die Kapazit\u00e4ten zur Aufnahme von Migranten ersch\u00f6pft habe und wandte sich an die T\u00fcrkei sowie die EU, um eine L\u00f6sung f\u00fcr das Problem des erh\u00f6hten Zustroms an die griechischen K\u00fcsten zu finden."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "01510df0bc132d350183c734ced74f42",
        "fullText": "Aus dem Material klingt es, als ob das Problem ausschlie\u00dflich Salvini w\u00e4re, aber das ist doch nicht der Fall. Die Bek\u00e4mpfung humanit\u00e4rer Organisationen begann bereits die vorherige \"aufgekl\u00e4rte\" Regierung, und es gibt immer weniger Migranten, weil die EU Libyen Schiffe gekauft hat und angefangen hat, f\u00fcr deren Ergreifung zu zahlen. Niemand hier hat eine moralische \u00dcberlegenheit."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6a8caa7f8e8142432cd788182d324cce",
        "fullText": "Wieder einmal muss ich das Presseb\u00fcro der Regierung vertreten. Ich erkl\u00e4re, dass es in Polen keinen einzigen Immigranten im Sinne derjenigen in anderen EU-L\u00e4ndern gibt. Es gibt jedoch einen Mangel an Arbeitskr\u00e4ften, etwa 1,5 Millionen Arbeitsmigranten. Herr Premierminister, treiben Sie diese Faulenzer aus dem Presseb\u00fcro an."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "4cb55d80ab19d10ebd871c1b6f897da7",
        "fullText": "Die Zahl der Einwanderer, die #FRONTEX im Juli an die Grenzen der EU erreicht haben, \u00fcbersteigt 107 Tausend. Das ist ein Rekord - informiert Frontex. NEWS_TOKFM."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2870923be7054262be5dc67277068fbb",
        "fullText": "Ich bin daf\u00fcr, alle gl\u00fccklich zu machen und die Einwanderer in die Ukraine zu schicken. Es fehlt an Arbeitskr\u00e4ften, und die EU sponsert Poroschenko sowieso."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2f21939051f6a0f14d219b744c6679d7",
        "fullText": "Der deutsche Innenminister m\u00f6chte, dass die EU die Asylsuchenden, die in der EU Zuflucht suchen, aufteilt. Auch Polen wird aufnehmen m\u00fcssen. #WAS?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b9d228c2015e643b86faae4ccdc7cd3f",
        "fullText": "#EP arbeitet an der Annahme neuer, verbesserter Vorschriften zum Schutz des Lebens und der Rechte von Migranten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "81f51a8c54b7748a8dd7c9b40873d674",
        "fullText": "Min #Waszczykowski: Polen ist nicht abgeneigt gegen\u00fcber Einwanderern. Im Jahr 2016 hat #Polen 1,26 Millionen Visa f\u00fcr Ukrainer ausgestellt. Die H\u00e4lfte aller in der EU ausgestellten Visa."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "65b17b53c65161054885cdec7424f98f",
        "fullText": "Ein wichtiger Tag f\u00fcr Einwanderer im Vereinigten K\u00f6nigreich. Im ganzen Land gro\u00dfer Streik der Zuwanderer aus anderen EU-L\u00e4ndern. Im Unterhaus - Debatte \u00fcber die Zustimmung zum Brexit."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b5131606a929af3affc0136ec3a5237a",
        "fullText": "Laut V. Orb\u00e1n soll Europa infolge einer \"geheimen Vereinbarung\" zwischen der EU und der T\u00fcrkei 500.000 Migranten aufnehmen. Dies soll \"bald bekannt werden\". #Ungarn #kropka_hu"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c92ee4f982ac31921baadccf2fc265b8",
        "fullText": "Wie kann es sein, dass Minister B\u0142aszczak, dessen Regierung EU-Flaggen entfernt und keine Einwanderer will, die Erhaltung des Schengen-Raums als \"gemeinsames Gut\" fordert?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "3b5d77ee7a88a74f6caeb7a1a23330df",
        "fullText": "Erinnert mich daran: Hat das Europ\u00e4ische Parlament Angela Merkel auf den Teppich gerufen, als sie begann, gegen das EU-Recht in der Fl\u00fcchtlingsfrage zu versto\u00dfen?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "45aff206d18ce5f639d2205fbf6c776b",
        "fullText": "Der italienische Premierminister: Wir werden es ohne die Union schaffen.. Denkt ihr.. ITA will die EU verlassen! \ud83d\ude31 Keine Panik. \"Wir werden mit den Fl\u00fcchtlingen zurechtkommen\" hier die vollst\u00e4ndige Aussage. #TVN"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "e43a5a911f8ec274341f48acf8abd1aa",
        "fullText": "GoscRadiaZET #Olejnik: Ich frage nach dem Tribunal, und Sie wieder \u00fcber Fl\u00fcchtlinge. ZiobroPL: Ich erkl\u00e4re den Kontext. Die EU protestierte nicht, als die PO \u2026"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b75b13f43918697cc49bfba53ee16a73",
        "fullText": "-W\u00fcrden Sie eine Zwangsumsiedlung von Migranten akzeptieren? -Weil ihr es nicht wollt.!! -W\u00fcrden Sie es akzeptieren oder nicht? -Weil ihr gegen die EU seid!!! -W\u00fcrden Sie es akzeptieren? -Weil ihr manipuliert!! -Sagen Sie es endlich den Polen.. -Man muss den Menschen helfen! -Also w\u00fcrden Sie es akzeptieren? -Ihr l\u00fcgt! #Kropiwnicki"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "7d6c8d42f29f7c7483b0803cc33acfe1",
        "fullText": "Andrea Leadsom: \"Unsere Migrationspolitik wird fair f\u00fcr [Einwanderer aus] der ganzen Welt sein, anstatt offenen, freien Zugang zu Sozialleistungen, Arbeitspl\u00e4tzen und Einreise nach Gro\u00dfbritannien ohne Besch\u00e4ftigung f\u00fcr EU-B\u00fcrger zu gew\u00e4hren, w\u00e4hrend dieser Zugang f\u00fcr den Rest der Welt eingeschr\u00e4nkt ist\" #r4today"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "533f38004d1ef080f8f5a280cf527239",
        "fullText": "Leadsom und PK haben nicht einmal erw\u00e4hnt, dass gem\u00e4\u00df den EU-Regeln ein EU-B\u00fcrger, der innerhalb von 3 Monaten keine Arbeit findet, aufgefordert werden kann, das Land zu verlassen. Eine solche Regelung existiert \u00fcberhaupt nicht im Bewusstsein der Briten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "61b067a075a6de55c8bce25b55f3c46f",
        "fullText": "Hunderttausende von Menschen, haupts\u00e4chlich aus Afrika und Asien, wollen in die EU ziehen. Menschenschmuggel in die EU ist heute ein profitableres Gesch\u00e4ft als Drogenhandel. Besonders, weil es fast straflos ist. Polen l\u00e4sst die meisten Migranten von au\u00dferhalb der EU unter den OECD-L\u00e4ndern ein: 2016 670.000 2017 1,1 Mio."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "7774ffe47e50020c4cd176760be1220c",
        "fullText": "#Keller: Wenn #Italien sich entscheidet, Fl\u00fcchtlinge zu retten, warnt die EU-#FRONTEX vor einer \"Migrationsgefahr\". Das darf nicht sein!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "5d3822b7353604680aad9409f3e021ec",
        "fullText": "L\u00e1z\u00e1r-Safe KPRM: #Ungarn wird in der Frage der Einwanderer keinen Zentimeter die Grenzen des EU-Rechts \u00fcberschreiten #Ungarn"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "3878931b611ead3d8d444dc0dd70b773",
        "fullText": "Heute in @WiadomosciTVP \u00fcber das derzeit schwerwiegendste Problem Europas, das Problem mit Fl\u00fcchtlingen. Was wird die EU tun und was Polen? Mehr um 19.30 Uhr in #tvp1"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "15ffad20c9fa69fcc7301e062a6abc09",
        "fullText": "Wie viele Einwanderer hat die EU aus Europa abgeschoben? Keinen! Fazit f\u00fcr Wirtschaftsmigranten: Kommt her."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "89bebeaedd4249de20bd845f5ee03e11",
        "fullText": "Heute bei @DzienNaSwiecie auf @PolsatNews2 werde ich \u00fcber Fl\u00fcchtlinge, die Reaktion der #EU und den Besuch von Premierminister Orban in Br\u00fcssel sprechen. Beginn um 21.00 Uhr."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "a062b1e57922b4aa89c61c7afc6077d0",
        "fullText": "@eucopresident schl\u00e4gt vor, dass die EU-L\u00e4nder 100.000 Migranten aufnehmen - wird Polen mehr als 2.000 erkl\u00e4ren? @trzaskowski_ Herr Minister?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "6cc0bb9a42878bc88a4a46249ab5a2e7",
        "fullText": "Wer in der EU hat die Entscheidung getroffen, dass wir Einwanderer/Fl\u00fcchtlinge aus muslimischen L\u00e4ndern aufnehmen sollten? Welcher Mechanismus hat funktioniert? Gab es eine Abstimmung?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "493bb3b8a8bff850472fca8e7d141dae",
        "fullText": "#Schetyna: 10.000 Einwanderer? Im Moment ist keine Rede von Zahlen. Das ist ein gro\u00dfes Problem und eine Herausforderung f\u00fcr die Solidarit\u00e4t der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "6491db151badcd9676ce6d0dfc20c1ca",
        "fullText": "Moment mal, ist das derselbe Westen, der m\u00f6chte, dass wir uns vollst\u00e4ndig f\u00fcr Einwanderer \u00f6ffnen, der nach dem EU-Beitritt Besch\u00e4ftigungsgrenzen f\u00fcr Polen festgelegt hat?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "9357345fcc652382a8f423d6a6d7733e",
        "fullText": "Warum will der Hinterw\u00e4ldler der westlichen EU keine Einwanderer? Sie sollten sich ein Beispiel an Polen nehmen. Polen f\u00fcr den Rest der Welt!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "33a4aeeab5f4b8ec2377c17012418ba8",
        "fullText": "Angesichts des neuen Feindes der PiS #LGBT frage ich: Was ist mit der P\u00e4dophilie in der Kirche? Was ist mit den Skandalen #Srebrna und #PCK? Was ist mit dem Abbau des Bildungssystems? Und was ist mit dem alten Feind, den Fl\u00fcchtlingen? Gibt es in der EU schon eine Seuche von diesen Einzellern?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.4,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "6bc94cf229a09f296f035ea33bc91b13",
        "fullText": "Bravo Sikorski! Cameron ist unversch\u00e4mt! Soll er sich doch an andere Nationalit\u00e4ten halten, die weniger produktiv sind als die Polen, und an Einwanderer von au\u00dferhalb der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "d634e6ad9aae9793f53340f5121f10d0",
        "fullText": "Die Idee, die Rechte der Einwanderer einzuschr\u00e4nken + m\u00f6gliche EP-Resolution zur Verurteilung von @David_Cameron = byebyeUEin2017? #politics #Poland #UE"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "8ddd7a1e77ccae88bce4259597b9c098",
        "fullText": "Kommissar Andor: #EK wird \u00c4nderungen der Regeln f\u00fcr die Auszahlung von Familienleistungen an Einwanderer #EU, die gegen das Diskriminierungsverbot versto\u00dfen, nicht zustimmen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.2,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "5f60f7d43410669d2d8c38f5361ef6d9",
        "fullText": "PiS hat 6.000 Migranten nicht aufgenommen, deren Aufnahme die PO im Rahmen des EU-Mechanismus zugestimmt hatte - sie trompeten das \u00fcberall herum. Gleichzeitig haben sie jedoch einer viel gr\u00f6\u00dferen Anzahl von Migranten von au\u00dferhalb Europas Aufenthaltsgenehmigungen in Polen erteilt - im normalen Verfahren. Das ist eine T\u00e4uschung der Polen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.167,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "2cae7585bcbf356a8b66c7f26ef6dfb1",
        "fullText": "@JSaryuszWolski bei @RadiowaJedynka: Wir wollen Solidarit\u00e4t in der EU in Bezug auf Migranten, die f\u00fcr alle gleich ist, oder Freiwilligkeit bei ihrer Aufnahme."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "9045971560b7ad763c25f1e0ad79272c",
        "fullText": "#Slowakei: Die Visegr\u00e1d-Gruppe gegen den Vorschlag der EU-Kommission bez\u00fcglich der Einwanderer. Es geht um die Verteilung von 40.000 Einwanderern in den EU-L\u00e4ndern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.167,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "9278742bedc8c59a897e9bc1802d8c9b",
        "fullText": "Beim EU-Gipfel heftiger Streit \u00fcber die Aufnahme von Migranten. Auf der Barrikade Renzi und Juncker gegen Grybauskaite und Tusk #EUCO"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "d63610c931302b473fca00faa44afb51",
        "fullText": "Das durchschnittliche Gehalt in PL ist niedriger als das Arbeitslosengeld in einigen EU-L\u00e4ndern. Das sch\u00fctzt uns vor Einwanderern ;)"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "3b15b7f5c1a04145a8b2f22355005872",
        "fullText": "@KosiniakKamysz Die EU hat sich zu sp\u00e4t mit Fl\u00fcchtlingen und Migranten befasst. Es gibt kein Land, das jede Absicht entschl\u00fcsseln kann #debatakulisy24"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.167,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "5b64eeb3f5f42b29d7267114a8eb0bde",
        "fullText": "Kryptonim Sofia: #EU startet eine neue Operation im Mittelmeer gegen Schleuser von Migranten aus dem Nahen Osten und Nordafrika."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "625278c433530f803ba234937348a588",
        "fullText": "Von Januar bis September haben 710.000 Migranten die Grenzen der Union \u00fcberschritten - #Bericht @FrontexEU. (Im gesamten Jahr 2014 - 282.000) #Fl\u00fcchtlinge #Migranten"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "b9a53c236a9881117cbc39c14f576ebf",
        "fullText": "Wisst ihr, dass wir, bevor wir irgendetwas f\u00fcr die Einwanderer bekommen, Beitr\u00e4ge an die UNHCR und den EU-Treuhandfonds in die EU-Kasse einzahlen m\u00fcssen?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "5b6fb80a9f600f6db5068783e8808322",
        "fullText": "Merkel bot der T\u00fcrkei finanzielle Hilfe und einen schnelleren EU-Beitritt im Austausch f\u00fcr Hilfe bei der Bew\u00e4ltigung des Zustroms von Migranten nach Europa an."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "99860c993a5b82912c826e274096c9ed",
        "fullText": "Unsere Position in der EU ist stark. Wirklich? Und die Quoten der Einwanderer? #PEK #Debatte"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "504f18b0fc76d3f398a8d32078e7e820",
        "fullText": "Ich w\u00fcrde keine Wirtschaftsmigranten in mein eigenes Haus lassen. #Debatte #PEK"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "93cd01ce81d8dcdef0b0460e7fa0fb4d",
        "fullText": "Szyd\u0142o spielt mit \u00c4ngsten, sch\u00fcchtert mit Fl\u00fcchtlingen ein. PiS verabscheut Menschen. Kukiz wei\u00df nichts \u00fcber die EU, Syrien (Blamage). #ZeitDerEntscheidung, #Debatte."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "281e463e7403a77ce78e42b30c60050b",
        "fullText": "Skwiecinski sieht die Reaktion der EU-Regierungen, einschlie\u00dflich Deutschlands, auf den Ansturm der Einwanderer. Adlerauge."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "positive",
                "stance_score": 0.167,
                "stance_5": "positive",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "d5a13d74700aadaf308d7d13e50b3fde",
        "fullText": "Merkel \u00fcber Fl\u00fcchtlinge: \"Es ist wichtig, dass wir nicht zur\u00fcckweichen, nur weil eine kleine Gruppe von Menschen schreit\". Danke f\u00fcr so eine EU!!! Gebt es weiter"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1139363903545462d0f88c7029d66c57",
        "fullText": "Der Plan der Deutschen war, ein paar Millionen Einwanderer anzulocken, die Besten f\u00fcr sich selbst auszuw\u00e4hlen und den Rest in der EU zu verteilen, damit sich dort andere darum k\u00fcmmern."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "58c4f6622a33c7eed4e909fb96ca6f3f",
        "fullText": "Kann mir das jemand erkl\u00e4ren... Hat Merkel die Einwanderer als Kanzlerin Deutschlands oder als Eigent\u00fcmerin der EU eingeladen? Und MIT WELCHEM RECHT BEFIEHLT SIE POLEN ETWAS?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "5e687737e99de100626e0eff496ee3a5",
        "fullText": "Die Meinungsfreiheit \u00fcber Einwanderer in der EU ist durch politische Korrektheit bedroht! #wtylewizji"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "737ab28ed2a8fe6443bb7ef35cd131ba",
        "fullText": "#Europ\u00e4ischeKommission Werden in Deutschland und in der EU im Zusammenhang mit dem Zustrom von Einwanderern die Prinzipien der Freiheit und Demokratie verletzt?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "cd6888a2fbcc5cdb78e2e1335ac28d9d",
        "fullText": "Mir gef\u00e4llt der Film Wapniak bei Rola scharf \u00fcber Einwanderer, Freiheit, Libertarismus, Steuern, Religion und den Untergang der EU! auf @YouTube \u2013"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "b25766a3fc15c0a07d09399e199e15d4",
        "fullText": "Min. @mblaszczak in @tvp_info: Ich habe meine Partner in der EU wiederholt davon \u00fcberzeugt, Methoden wie z.B. die von Australien in Bezug auf Einwanderer anzuwenden."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "e9d91018e242b635380a3dbb99c7fc10",
        "fullText": ".@r_czarnecki in #PR24: Viel Kritik im Land fiel auf die polnischen Beh\u00f6rden, als #Pr\u00e4sident #Erdogan zu uns kam. Es war jedoch die #EU und nicht die Zwerge, die ein Abkommen mit #Ankara unterzeichnete (...), und versprach betr\u00e4chtliche Geldmittel, damit #T\u00fcrkei begann, die \"Invasion\" der islamischen Einwanderer zu stoppen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "d3b6ffb54fefd7a2bcd23439f613889f",
        "fullText": "Im #EP gefiel nicht allen der Vorschlag von @JunckerEU, die legale Einwanderung wie in den #USA und #Kanada zu regeln = Auswahl der Einwanderer nach Bedarf."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "678306375478d20f7dee1846f60e3f9c",
        "fullText": "Auf dem OMP-Blog und der Seite usa-ue.pl der zweite Teil des Gespr\u00e4chs \u00fcber die Schwierigkeiten, in denen sich die EU befindet. @mmagierowski spricht darin \u00fcber das Problem der Einwanderer."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "7b5e9a79b8f6c394c24de88a1e0bea65",
        "fullText": "Die EU-L\u00e4nder sollen sich freiwillig die Zahl von 40.000 Migranten teilen. Es gelingt nicht. Es gibt zu wenige Zusagen. Polen sagt 1000, die EU-Kommission wollte 2600."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "304e63be8f5675f6c9007aa126ef915c",
        "fullText": "helfen oder nicht helfen - wenn ich \u00fcber die Betr\u00e4ge lese, die die EU f\u00fcr einen Einwanderer bereitstellt, 6.000 \u20ac, dann fange ich an, mich zu fragen, was"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "af2d7415fda83e871a5019db79b2a046",
        "fullText": "Das Europ\u00e4ische Parlament verspricht, wie immer, dass die EU den Aufenthalt von Migranten aus Afrika in Polen \u00fcbernehmen wird - w\u00e4hrend die Polen von der heiligen Erde bedeckt werden!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "b49364801a7020e4137b000fae95aeb5",
        "fullText": "Wir haben \u00fcber 1 Million Einwanderer aus der Ukraine aufgenommen - warum teilen wir nicht? Ukrainische und islamische Einwanderung von au\u00dferhalb der EU. #forum"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "0a95e765c02c7af6fe03f2eb5dd2b0c8",
        "fullText": "Dass die Europ\u00e4ische Union sich f\u00fcr Polen interessiert, ist ein Fehler, die EU-Beamten zwingen ihren Mitgliedern mit Gewalt z.B. die Aufnahme von Migranten auf."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "rather negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "2305f941a79f7c222b9047665bcb1c02",
        "fullText": "Die Rechte hat ein Problem mit #Rotterdam. Sie wollen der EU eins auswischen und den Streit um den Erfolg von #Wilders anheizen, aber sie m\u00fcssten die t\u00fcrkischen Einwanderer unterst\u00fctzen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "5dc6a1c3f2544ffa4016e87aa2bf28ac",
        "fullText": "Eurostat: Polen ist das zweitgr\u00f6\u00dfte Land in der EU in Bezug auf aufgenommene Einwanderer im Jahr 2015 - 541,5 Tsd. UK 630,0 Tsd. Frankreich 226,6 Tsd. Deutschland 194,8 Tsd."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "fe3a3533533c41ab553d6ee58cf6e923",
        "fullText": "Die T\u00fcrkei spielt mit der EU wie mit Kindern, indem sie mit Fl\u00fcchtlingen erpresst. Es w\u00e4re billiger, eine Mauer zu bauen, aber die Linken haben keinen Mut."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "14cffa4df202b1c23242c82d8e3dd779",
        "fullText": "\"The Times\" berichtete am Mittwoch, dass die britische Regierung ernsthaft in Erw\u00e4gung zieht, Arbeitsgenehmigungen und Visa f\u00fcr Einwanderer aus der EU einzuf\u00fchren."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "6b8eee1332c7eefb7f0097ec1a655711",
        "fullText": "Wir sehen gerade, wie die L\u00e4nder, die Migranten aufgenommen haben, die Verantwortung tragen. Wie \u00fcblich ist es anders, als die EU gesagt hat."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "a6567aeceddf6ed3a381dab15cd8259d",
        "fullText": "Id\u017a Pod Pr\u0105d Flugblattaktion der IPP-Clubs aus Nordirland und des Clubs #IPP #Dublin: Die PiS-Regierung hat die MEISTEN Einwanderer in der #EU aufgenommen! #IPPTV #PiSnimmtEINWANDERERauf #Bewegung11November #MPGA Die Aktion begann vor der deutschen Botschaft in Dublin und stie\u00df auf das Interesse der Landsleute!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "86b4861ceae39a5616940d79931efdd0",
        "fullText": "Das Erschrecken durch PiS mit Fl\u00fcchtlingen ist aktuell! Wenn ich die Argumente der KE h\u00f6re, komme ich zu dem Schluss, dass der L\u00f6wenanteil dieser Leute Fl\u00fcchtlinge sind. Einfach gesagt, in Gesellschaft gelten sie als Idioten. #SeiKeinFl\u00fcchtling!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "71c1e68895307aa56d46d54a63d737f9",
        "fullText": "Der Vorsitzende der @pisorgpl, J. #Kaczy\u0144ski auf der #KonwencjaPiS in #Wielu\u0144: \"Man muss die Familien mit Nachdruck verteidigen. Man muss die Grenzen verteidigen, nicht nur die Polens, sondern auch die der EU. Die Propaganda mit #LGBT hat nicht funktioniert, also kehrt #PiS zur Angstmacherei mit Fl\u00fcchtlingen zur\u00fcck. Wieder kehrt der \"Zivilisationskrieg\" zur\u00fcck. Kleine, b\u00f6se Menschen.\""
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.167,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "8b2bc496f65bf44f175bab22b9d6e714",
        "fullText": "Wenn ich mir die zweite Generation von Einwanderern in der EU ansehe, denke ich, dass wir ein Programm zur Assimilation/Hilfe f\u00fcr die Ukrainer und ihre Kinder entwickeln m\u00fcssen 1/2"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "9b93f3d914e2b0f7abbc090b33852113",
        "fullText": "Das ist genau die Frage, die mich w\u00e4hrend der Migrationskrise ge\u00e4rgert hat. Dass #Fl\u00fcchtlinge nicht ausreichend \u00fcberpr\u00fcft werden und dass wir den Moment verschlafen haben, als #Frontex wirklich gebraucht wurde. Helfen muss man, aber auch genau \u00fcberpr\u00fcfen. #Merkel #Deutschland #Migrationskrise #Syrien"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "4d530508d08143f827b65c5569bcef60",
        "fullText": "Die Daten sind erschreckend. Wir sollten die Polen zur\u00fcck in die Heimat holen. Das ist die Aufgabe der Regierenden. Und nicht die Einwanderer herbringen! #Polen #EU #PiS"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "04cd82497f774fd6dd3ac01f83b1f325",
        "fullText": ".@r_czarnecki: Das zuk\u00fcnftige EP wird anders sein als das derzeitige. Der Trend in den einzelnen EU-L\u00e4ndern ist derselbe. Euroskeptische Gruppierungen, die muslimischen Einwanderern gegen\u00fcber ablehnend eingestellt sind und zur Konzeption eines Europas der Nationen neigen, gewinnen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "ad41f5c3f0807f3650f4554b1d864407",
        "fullText": "Der \u00f6sterreichische Kanzler schl\u00e4gt vor, alle EU-H\u00e4fen f\u00fcr Schiffe mit Migranten zu schlie\u00dfen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "54d8f778ca50b5eb70ee802350b24862",
        "fullText": "Mit wem? Und ihr PiS-Schlampen, habt ihr schon Platz f\u00fcr Millionen von Arbeitsmigranten aus der EU und den USA gesichert? Schweig, du trollige Schlampe. Schweig. Wenn sie zur\u00fcckkommen, werden sie auch nicht schreiben wollen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.833,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "6a241b2c8f341a861ed9851e07b233e6",
        "fullText": "Frau Kidawa-B\u0142o\u0144ska kann auf enorme Unterst\u00fctzung der EU, insbesondere der Deutschen, z\u00e4hlen. Sie k\u00f6nnen es kaum erwarten, ihre Migranten umzusiedeln."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "d7c8f70dd9d8fbb2465933bc1195dfd7",
        "fullText": "Interessante These - woher kommen dann die Vergeltungsma\u00dfnahmen der EU gegen Polen? Oder geht es hier um die B\u00fcrger der Ukraine? Aber sie sind doch keine MUSLIMISCHEN Fl\u00fcchtlinge aus Syrien, Libyen oder einem anderen Senegal. Oft sind es Nachkommen von Polen vor dem Zweiten Weltkrieg und in der Regel Fachleute."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "f58a478228827ac8389bd05b3f0e9015",
        "fullText": "Polen hat in den letzten Jahren die gr\u00f6\u00dfte Anzahl von Migranten von au\u00dferhalb der EU unter den EU-L\u00e4ndern aufgenommen, alle, die kommen wollten, obwohl nur 12% der Polen glauben, dass dies vorteilhaft ist. Kann mir jemand erkl\u00e4ren, warum? Sklavenmentalit\u00e4t? Masochismus? Wahnsinn? Anderes?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "43049f02f2ee6bff1d9f6f4506fea945",
        "fullText": "Das Recht und die Gerechtigkeit fremder Staatsinteressen: - Unterw\u00fcrfigkeit gegen\u00fcber Israel: Gesetz \u00fcber das IPN an einem Tag SEJM, SENAT, PR\u00c4SIDENT - Russische Kohle 13,5 Mio. Tonnen im Jahr 2018 - Ukrainisierung Polens: \u00fcber 3 Mio. Einwanderer - neue Eliten von Gowin - Rekord in der EU bei der Aufnahme von Einwanderern #GuteZeitPL?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "4d4d0068a4658eb3d8ad0d49415fee7f",
        "fullText": "Und wenn man das Geld, das f\u00fcr Einwanderer in der EU ausgegeben wird, f\u00fcr Schulen und Krankenh\u00e4user in Afrika verwenden w\u00fcrde? Und wenn man dort keine Waffen verkaufen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "a5d9f4fa491a59bc6e496f0dc0c3f736",
        "fullText": "Solidarit\u00e4t der EU - Nord Stream I, Nord Stream II - Au\u00dferhalb von Polen, der Ukraine und Osteuropa - Polen wird zurechtkommen und ihr auch mit den Fl\u00fcchtlingen!!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "7d859ee97a69bc5e96b0b84d91ef90be",
        "fullText": "Heute sollen \u00fcber 7300 Migranten in Italien ankommen. Womit hat sich die EU-Kommission heute besch\u00e4ftigt? Mit der Einreichung einer Klage gegen Polen wegen der Abholzung des Urwalds."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "8d910e0f600f3c4c75e5cb60805801c7",
        "fullText": "Euronews: Mosul frei, aber existiert nicht; Naher Osten: Religionen = Gift; Italien+EU=Fl\u00fcchtling ist kein Mensch; Polen=Regierung zerst\u00f6rt die Demokratie 1/2"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "a426c519192afae294331b7bdd88458d",
        "fullText": "EuGH: \u00d6sterreich und Slowenien k\u00f6nnen Migranten nach Kroatien zur\u00fcckschicken. #TOKFM"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "0b68fcef9df18d4cc6577fd470cd7902",
        "fullText": "250.000 \u20ac x 7.000 Immigranten = 1.750.000.000 \u20ac. Nahezu 2 MILLIARDEN \u20ac Strafe m\u00fcsste Polen zahlen, wenn wir keine Fl\u00fcchtlinge aufnehmen. Das ist der Zerfall der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "bce95aec298be0b6412ff4fa2b409782",
        "fullText": "Die Europ\u00e4ische Kommission hat einen Vorschlag zu Geldstrafen von bis zu 2 Milliarden Euro f\u00fcr die Nichtaufnahme von Migranten gemacht, interessant, was als n\u00e4chstes kommt, vielleicht ein Anschluss."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "5af280e0ccb7a56e6d91ad6f8cba0ca1",
        "fullText": "In letzter Zeit arbeitet die EU-Kommission immer intensiver (Timmermans, Strafen f\u00fcr Migranten, BIP-Prognose) daran, @Platforma_org und ihre Verb\u00fcndeten zu untergraben."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "4b0004184a06750b978969d0ec4c780f",
        "fullText": "Fr\u00fche 90er Jahre, Polen: \"Wenn du nicht zahlst, wird dein Lokal abbrennen\". Jahr 2016, Europ\u00e4ische Union: \"Wenn du keinen Immigranten aufnimmst, wirst du zahlen\"."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "60d19d17d5d1380e0966be00ae0b18eb",
        "fullText": "Kann die EU Polen 250.000 Euro f\u00fcr jeden aufgenommenen Einwanderer zahlen? Nat\u00fcrlich, nach der Wiederherstellung der Regierung von PO/PSL/WSI."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "df575b0a79e7803f7b99db2c3f694778",
        "fullText": "Die Invasion von Migranten aus #MENA nach Europa hat die Merkmale einer gut geplanten Operation. Hinter den Kriegen in dieser Region und der L\u00e4hmung der #EU stehen dieselben Kr\u00e4fte."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "c4ea714c8c083a9a17846d91d7ecec29",
        "fullText": "PSL auch im KOD und noch dazu dieser dumme Slogan, besonders jetzt, wo die EU die \u00e4rmeren L\u00e4nder finanziell zerst\u00f6ren will, Migrantenquoten."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "74f5730c155f908f4ba13506a64cd2f0",
        "fullText": "Es sieht so aus, dass beim EU-Gipfel zu den Einwanderern weder ein Premierminister von der PO noch von der PiS anwesend sein wird - also wird niemand f\u00fcr die Annahme neuer Quoten verantwortlich sein!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "2f6394a3c0b564226957370d6bd7beaa",
        "fullText": "Beim EU-Gipfel werden UK, PT und HR (die ein gro\u00dfes Problem mit Einwanderern haben) fehlen. Aber der Aufruhr wird nur in PL gemacht. Warum?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "1626913b8a22e66e0f78a981b8ffde1c",
        "fullText": "In der Tiefe der Besorgnis bez\u00fcglich der Einwanderer liegt die Angst vor dem Mangel an Sozialleistungen f\u00fcr die einheimischen B\u00fcrger der EU. Solche \u00dcberlegungen nach Houellebecq."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.25
            }
        ],
        "resourceId": "8c80d1fc407faef5f17f5e2619178260",
        "fullText": "Duda und der ganze PiS-Rest haben sich an den Trog gemacht, indem sie die EU-Vereinbarungen in Bezug auf Migranten negierten. Die Zeit der Entscheidung ist gekommen. Der Hellste hat gekniffen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "645fe8d2b1afc0d2da02d850d6fcbab9",
        "fullText": "Ich habe Angst, dass es am Montag mit #Schengen vorbei sein wird. Und Deutschland und \u00d6sterreich werden mit den #Fl\u00fcchtlingen allein gelassen, w\u00e4hrend die #EU in einer Megakrise stecken wird. #parisattacks"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.667
            }
        ],
        "resourceId": "b4b115b3b5d0876d4c605f28046fa6f3",
        "fullText": "Bei dem Referendum k\u00f6nnte f\u00fcr die Briten die Unf\u00e4higkeit der EU, das Problem der Einwanderer zu l\u00f6sen, und die Machtdemonstration gegen\u00fcber Polen wichtiger sein als das Abkommen mit der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "cc4fff0f183b6a68a849dbbcfc6a75a0",
        "fullText": "Der Krieg zwischen der EU und dem Vereinigten K\u00f6nigreich um Sozialleistungen f\u00fcr Einwanderer als europ\u00e4ischer Grundwert zeigt, dass der europ\u00e4ische Grundwert Sozial->Sozialismus ist."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.167,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "4f5b4c20e381defc118e2fd68270bce1",
        "fullText": "P.Kukiz in \"Go\u015bPor\": Wir haben ca. 100.000 Unterschriften f\u00fcr das Referendumsprojekt zu den Einwanderern (...) das wird eine gro\u00dfe Erleichterung f\u00fcr die PiS sein, weil die EU dann nicht vorwerfen wird,"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "39b9c930a5ad24fc3d21122d2c7713c4",
        "fullText": "Die Regierung Szyd\u0142o hat die Entscheidung der EU akzeptiert, die PL zur Aufnahme von Einwanderern zwingt. So viel sind die Versprechen der Politiker in der Demokratie wert. Vor den Wahlen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "caaa2343f0311670c962bce5f82f01bf",
        "fullText": "#Debatte in der EU Ein Fl\u00fcchtling von au\u00dferhalb der EU bekommt 1200$ f\u00fcr den Aufenthalt, und wir, die billige polnische Arbeitskraft, verdienen in Polen nicht einmal so viel :-("
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "4609cc171affabf90aabad1b6d5adae0",
        "fullText": "Wieder betreten t\u00e4glich 2.000 Migranten das Gebiet der EU. Cool. Nat\u00fcrlich gibt es keinen Grund, sie in irgendeiner Weise zu blockieren. Lass sie kommen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "64698c1ac8f45a4747c2cecec5074f9d",
        "fullText": "Premierministerin @BeataSzydlo im #TVP: Weitere Gipfeltreffen der #EU l\u00f6sen nichts in der Migrationsfrage. #100TageImPlus #100TagePiS"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "5c6dfe74adf8281a54f4e0524a55410b",
        "fullText": "Afghanen machten etwa 23% der letztj\u00e4hrigen Migrantenwelle aus. Afghanische Fl\u00fcchtlinge in Pakistan fliehen in die EU, um einer erzwungenen R\u00fcckkehr nach Afghanistan zu entgehen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "89e1309297678f896dc97a222c27ceaa",
        "fullText": "Wie viele Einwanderer der 2. und 3. Generation dienen in den Polizeikr\u00e4ften der EU-L\u00e4nder? Wem gegen\u00fcber sind sie loyal?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "2d6b622904c1edf01e07be59344fa024",
        "fullText": ".@ZbigniewKuzmiuk in #Go\u015b\u0107Poranka: Die EU-Regierenden haben weder aus dem #Brexit noch aus dem, was mit den Einwanderern passiert, Lehren gezogen #wieszwiecej"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "f509206047b5992e50c4dc60ce0cbad3",
        "fullText": ".@ZbigniewKuzmiuk in #Go\u015b\u0107Poranka: Die EU-Regierenden haben weder aus dem #Brexit noch aus dem, was mit den Einwanderern passiert, Lehren gezogen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.5
            }
        ],
        "resourceId": "a0ae2a60d26fc7e5e8959721345f58aa",
        "fullText": "Merkel nimmt sich ein Beispiel an Cameron und will auch den Migranten die Kindergeldleistungen streichen. Ein weiterer Beweis f\u00fcr eine neue Achse in der EU."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "3d4aba804e23b7974913858e43d0e2c8",
        "fullText": "F\u00fcr die Opposition ist die Wahrheit \u00fcber die Aufnahme von Migranten aus der EU, entgegen den fr\u00fcheren Erkl\u00e4rungen der Regierung, ein gro\u00dfes Geschenk. Wenn sie das publik machen, werden sie zwar selbst in den Umfragen nicht gewinnen, aber PiS wird abst\u00fcrzen. PiS wird sich selbst besiegen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.667,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "78b2139946da684f1575c444e85d8614",
        "fullText": "Progr.PIS bez. Migranten - KEINE \u00c4NDERUNGEN IN PL keine Migranten aus zwangs. EU-Umverteilung GIBT ES NICHT und WIRD ES NICHT GEBEN! MinSprZagr sprach \u00fcber Personen im Transit durch PL aus anderen Gr\u00fcnden. Position PL unver\u00e4ndert - HILFE NUR VOR ORT. Schengen erlaubt auch kontrollierte Einreise"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "c2c4379c468f4c8214f390eadfaee9f4",
        "fullText": "Ein europ\u00e4ischer Politiker, der Le Figaro liest, soll verstehen, dass Polen 2700 von der #EU gesandte Migranten aufgenommen hat. Ein Pole, der dasselbe liest, soll verstehen, dass Minister #Czaputowicz das \u00fcberhaupt nicht gemeint hat und missverstanden wurde. Klar, es ist die Schuld der Polen, dass sie nicht verstehen, was sie lesen."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "cf50dbbe3cbeacc553f5af98cf27cef1",
        "fullText": "Kurz nach dem Aufstieg der marokkanischen Nationalmannschaft zur WM 2018 kam es in Br\u00fcssel zu Unruhen, die von freudigen marokkanischen Einwanderern ausgel\u00f6st wurden. Wird nach einem m\u00f6glichen Gruppenausstieg dieser Mannschaft von der belgischen Hauptstadt und der EU \u00fcberhaupt noch etwas \u00fcbrig bleiben?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "714be89780490499366df3962bb2dfb9",
        "fullText": "Warum ist die EU f\u00fcr Einwanderer so attraktiv? Der Schl\u00fcssel liegt, IMHO, in der letzten der folgenden Statistiken - Anteil der EU an: der Weltbev\u00f6lkerung - 7,2%, dem globalen \"BIP\" - 23,8%, den Sozialausgaben - 58% (sic!)."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "37f3e52eef90108f9fffdf680e95f013",
        "fullText": "Die Gesamtzahl der Personen, die die Grenze auf den Hauptmigrationsrouten illegal \u00fcberschreiten, ist 2017 um 63 Prozent gesunken, berichtet die Europ\u00e4ische Kommission."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.75,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "686e9ef9bd7c88267460b8c710f1d2cd",
        "fullText": "Manchmal frage ich mich nach der heutigen #DebatteEP, ob die Europ\u00e4ische Union und das #Europ\u00e4ischeParlament stark nach links abdriften, wo auch der Liberalismus stark nach links abdriftet. Timmermans und Verhofstadt sollten sich um die Fl\u00fcchtlinge von #ISIS, Katalonien, Pudgemont k\u00fcmmern, anstatt um Polen und den #Unabh\u00e4ngigkeitsmarsch."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.5,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 0.75
            }
        ],
        "resourceId": "d93be8e2dd4af7812024741fdf8fbbb2",
        "fullText": "@D_Tarczynski Nehmt wertvolle Menschen auf, sie werden f\u00fcr Polen arbeiten, sie sind Einwanderer aus Afrika und SCHLIESST DEN MUND DER OPPOSITION UND DER EU MIT EINEM SOLCHEN SCHRITT!!!!!! Rettet die wei\u00dfen Afrikaner, die in Afrika ermordet werden!! Das ist eure gro\u00dfe Chance!!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "negative",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "negative",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a2b0819db191fdcde2a8be2030a4817a",
        "fullText": "Die Aufnahme von Afrikaanern (wei\u00dfen) Einwanderern aus Afrika nach Polen, die ermordet und erniedrigt werden, w\u00fcrde der gesamten Opposition den Mund stopfen und die Quoten f\u00fcr die Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen w\u00fcrden den Politikern der EU den Mund schlie\u00dfen!! Helft den Wei\u00dfen, verpasst diese Chance nicht!!!"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": -0.25,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "d385d058437fd14ee63ac0d9adc2fbc4",
        "fullText": "Die EU stellt weitere 3 Milliarden Euro f\u00fcr die T\u00fcrkei im Rahmen des Migrationsabkommens bereit (de facto: f\u00fcr das Zur\u00fcckhalten von Migranten in Europa)."
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.333,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 0.833
            }
        ],
        "resourceId": "f794e317425230b3ea7560decf5e8b71",
        "fullText": "Wenn Solidarit\u00e4t, dann Solidarit\u00e4t... hmm... ernsthaft @SasinJacek? Und was ist mit den Fl\u00fcchtlingen? Wo ist die Solidarit\u00e4t mit der EU?"
    },
    {
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants",
                "stance": "neutral",
                "stance_score": 0.0,
                "stance_5": "neutral",
                "relevant_score": 1.0
            }
        ],
        "resourceId": "a4889cf5bc596184d4bcd322a162380c",
        "fullText": "Wird Polen jetzt aufatmen, wenn sich die EU um Italien k\u00fcmmert, das beginnt, Migranten abzuschieben? Und was ist mit der Rechtsstaatlichkeit und Artikel 7? Wird die neu gew\u00e4hlte Regierung auch schikaniert werden? #OhneRetusche"
    }
]