[
    {
        "resourceId": "ca94f74618b75e38c5aab4f32de0e9d3",
        "fullText": "Juncker zu Fl\u00fcchtlingspolitik der EU: Wir sind nicht auf der H\u00f6he.der Dinge, auf keiner Seite. - Nun Tsipras.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f97890401ff61fca9563d28abf55e2d4",
        "fullText": "Lese @JoachimStamp in der @welt auf dem Weg zu #3k19 - gutes Interview. M\u00fcssen offensiver unsere Botschaften zu #Europa und Deine Erfolge in der Migrationspolitik verkaufen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "JoachimStamp"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d1f205a8b14a50efdd93690257d5c6ac",
        "fullText": "Wenn es um das Thema #fl\u00fcchtlingsdeal mit #Erdogan geht verhalten sich #eu und insbesondere #Merkel wie Arschkriecher. Respekt #OEsterreich",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d975b33b682f5cca76a257dd5aa56a6c",
        "fullText": "Viele IS-Ler aus der EU haben sogar noch Ihre P\u00e4sse. Die m\u00fcssen sich nicht als Fl\u00fcchtlinge ausgeben. Und Untergrundk\u00e4mpfer hat der IS auch.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8d84d3540086577a7a7db58aa1281a65",
        "fullText": "News 7-Tage Tops: 9:00 Uhr: #kampf, #paris, #syrien, #t\u00fcrkei, #fl\u00fcchtlinge, #sieg, #russland, #abschuss, #league, #euro",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b101cd4af490ff5ecca58631ecdef316",
        "fullText": "In #Alexandria sind dzt. 150.000 #Syrer und wir diskutieren die Verteilung von 20.000 Fl\u00fcchtlingen in #Europa. #verquer oder #system?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f4845f965f063293a5a0a96c96651dfb",
        "fullText": "T\u00f6richte Versprechungen: #Juncker, #EU, & #Merkel, #CDU, wollen der #Tuerkei weitere 400.000 #Asyl-Forderer abnehmen. @heise_de_tp @AfD_Bund",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e778546c4004315bb7886425e4d00b70",
        "fullText": "Die T\u00fcrkei droht mit Scheitern des Fl\u00fcchtlingsabkommens, weil sie ihre Zusagen gegen\u00fcber EU nicht einh\u00e4lt. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude05\ud83d\ude02",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a38451cc7acebbb352b7db1199b92c7d",
        "fullText": "liebe #bayern,viele #Europ\u00e4er derunteren #Einkommensklassen in #Europa incl #Sachsen f\u00fchlensichvon #Politikern #verschaukelt, wenn #Fl\u00fcchtlinge teilweise mehr #Geld zur #Verf\u00fcgung haben wie sie #selber : daher #AfD #PrawoiSprawiedliwo\u015b\u0107 #fidesz #legaNord #MouvementDesGiletsJaunes",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "09c26ed6dd420720e5085a50bc9c8fce",
        "fullText": "#Pr\u00f6hle stellt #Ungarn im Wesentlichen in die Rolle des Rechtswahrers, dem man sein Verhalten nicht dankt. #DGEPD #EU #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7bc7cb566174b6c1a62c74fbdca021bf",
        "fullText": "Stelle mir das so vor: Davuto\u011flu: \u201cEntweder werden wir EU-Mitglied oder wir k\u00f6nnen die Gefl\u00fcchteten leider nicht mehr zur\u00fcckhalten\u201c.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e97e234ef16a5465c35440c786413fd3",
        "fullText": "Die Aufst\u00e4ndischen meinen: #Fl\u00fcchtlinge haben Grund zum Weinen. Wochenlang auf den Beinen, will die Festung #Europa verschlossen scheinen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5a8822440b5963a7df53e8951d616380",
        "fullText": "Sprache der Medien: \"Politische Fl\u00fcchtlinge suchen Obdach in EU, weil die Lage vermeintlich (#gr\u00fcbel!?) sicherer ist als in ihrer Heimat.\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9b388c86551106ea73b57c41328633b1",
        "fullText": "Die EU mit Fl\u00fcchtlingen zu erpressen ist nicht nur grauslich, sondern auch in hohem Masse dumm. #imzentrum",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "80fe42db23a0632ade9097294578cde1",
        "fullText": "W\u00e4re sich die EU \u00fcber eine (gerechte) Verteilung der Fl\u00fcchtlinge einig, w\u00e4re eine klare Position gg\u00fc. der #T\u00fcrkei und #Erdogan m\u00f6glich.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "67c440ab397cd77b6af7ff2c46ed06eb",
        "fullText": "Sogenannte \"Fl\u00fcchtlinge\", die mit Booten in die EU \u00fcbersetzen wollen, sind keine Schiffbr\u00fcchigen. Ein Schiffbruch ist ein Ungl\u00fccksfall. \"Fl\u00fcchtlinge\" setzen unter Inkaufnahme ihrer Notlage auf See \u00fcber, um ein teuer bezahltes, illegales Einwanderungsrecht in die EU zu erzwingen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "68a929f2ad3c792a6e2b075976effa50",
        "fullText": "Frontex versenken, Grenzen aufmachen, Dublin II in die Tonne treten. Keine weiteren toten Fl\u00fcchtlinge.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a885b55c67f564289547d3f17d075af9",
        "fullText": "#CSU #NPD #AfD mit seinen PIDieFreiheitPaxEU etc Ablegern nimmt das EUGH - Urteil Wind den aus den Segeln.Aber das hilft Fl\u00fcchtlingen nicht.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c7fa1cd6c56542ece72bf848afd0664e",
        "fullText": "EU-Innenkommissarin #Malmstr\u00f6m ermahnt Mitgliedsstaaten, mehr syrische Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen. EU kann und muss mehr tun!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0787afd2def91f18ec6a82d550b674a1",
        "fullText": "Ich stelle schmerzvoll fest: #EU gescheitert #Meinungsfreiheit gescheitert #Sicherheit gescheitert #Migration gescheitert #merkelmussweg",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d1ac82d494459752a7594e1c64a66fa4",
        "fullText": "Es gibt keinen Grund nach Europa zukommen,es geht darum #Fl\u00fcchtlinge vor Krieg,Folter zu sch\u00fctzen.Das muss nicht in der EU erfolgen!#Asyl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "protection"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "908715fe2643ac8d093d1434de7f18e8",
        "fullText": "Zynisch: #Europa's gr\u00f6\u00dfter Fehler der letzten 100J war es, #Afrika in die #Unabh\u00e4ngigkeit zu entlassen! #Fl\u00fcchtlinge #Migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f8e297981da5765f7a72921b28a259e9",
        "fullText": "Abkommen mit T\u00fcrkei darf nicht sein. No UN Fluchtlingskonvention unterschrieben,aber Fl\u00fcchtlinge verwalten. Anders machen @EPinDeutschland",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d29b21ea5efe59f032910c1461c2b8c3",
        "fullText": "Die kommen noch auf die Idee ne eigene Reederei zu gr\u00fcnden um die \"Fl\u00fcchtlinge\" komfortabel in die EU zu bringen. #RefugeeLine",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7808a2c689dc23b0caa791b2418d6fb9",
        "fullText": "#MiklLeitner - Es geht nicht, dass sich die Migranten gewaltsam Zutritt nach Mazedonien verschaffen, Griechenland ist ein sicherer EU-Staat",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Mikl Leitner"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "62c61f87012263ba5ee7460e018ab581",
        "fullText": "DEUTSCHLAND und andere EU-STAATEN nehmen jetzt HUNDERTTAUSENDE Fl\u00fcchtlinge aus der Ukraine auf. n-tv",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3e250af7273193a81e30b177695201ea",
        "fullText": "Griechenland, TTIP, \u00dcberwachung, Fl\u00fcchtlinge .... sch\u00e4m dich Europa !!! #EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c78e67d42b31d11821a369844908bb34",
        "fullText": "#EU_ManFrau_50_50 W\u00e4hrendessen Frau @vonderleyen Herr @peteraltmaier wird Freiheitsk\u00e4mpfer @Nath_Yamb #LIDER des Landes verwiesen. Bitte handle jetzt, bevor, der neue EU-freund #civ225 das sch\u00f6ne zerst\u00f6rt neue Fl\u00fcchtlinge verursacht @M_Koulibaly",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "47d02236fc993af665aedf496f5f0bf4",
        "fullText": "Zur #EU Erfolgsgeschichte #Klima #Creditcrunch #Griechenld #Syrien #Krim/#Ukraine #Fl\u00fcchtlinge #Brexit kommt jetzt #T\u00fcrkei > neues Highlight",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4819fa23f408102e04385991d0c468f0",
        "fullText": "Heute vormittag Podiumsdiskussion FOS/BOS Neu\u00f6tting \u00fcber Fl\u00fcchtlingskrise, Populismus und die EU anl\u00e4sslich des Tages der bayr. Verfassung",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "277e44492d4a602bb29ddb9e1a75b42f",
        "fullText": "\"@zeitonline: Laut Medienberichten schiebt die EU Fl\u00fcchtlinge illegal in die #Ukraine ab und finanziert dort Gef\u00e4ngnisse.\" #aktuellekamera",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "743db5ef1ae3609b817ef1af1abdd7b9",
        "fullText": "#EU-Kommision im Regulierungswahn: H4 Pficht f\u00fcr jeden Zuwanderer. Wollen die Dtl. so fertigmachen?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "44885427e29661b9b642cc79ecefb00b",
        "fullText": "Bei aller Hilfe muss doch endlich die EU andere L\u00e4nder zwingen Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen! #Asyl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "40504ecdabe7b8502c7c401a818f40b7",
        "fullText": "Und nun Fr.Dr.Merkel,wohin mit den nicht Anerkannten Fl\u00fcchtlingen! T\u00fcren alle auf,alleREIN und was sagt dieEU ?? Nichts,wie immer! KeineL\u00f6sung, aber die Grenzen,bleiben offen! Und wer nicht das so macht wie wir es wollen,den Klagen wir an! Dieser Verein,ist doch keinen Cent wert!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Fr. Dr. Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "30d89bb606f3d3c73f22e313c3f24b2f",
        "fullText": "Fluchtursachen bek\u00e4mpfen, nicht Fl\u00fcchtlinge. Die brauchen Hilfe, nicht Frontex. Also Europa ver\u00e4ndern, nicht Europa aufgeben! - @SkaKeller",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f12cddc698f4cc256c459bc7633103d3",
        "fullText": "EU Parlament: Mehrere Wortmeldungen: Anlandeplattformen nicht erreicht, Frontex Aufstockung nicht erreicht, keine effiziente Asylpolitik, Untergrabung von Schengen durch Kontrollen, \u00f6sterr. Ratspr\u00e4sidentschaft muss sich mehr anstrengen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d0b89ff39c6a031a65dfcd0d4b9fb718",
        "fullText": "+++ Der #Migrationspakt m\u035fu\u035fs\u035fs verhindert werden! +++ Der #Globale #Pakt f\u00fcr #Migration, dessen Verabschiedung im Dezember vonstatten gehen soll, \u00f6ffnet der millionenfachen #Einwanderung aus #Afrika nach #Europa T\u00fcr und Tor. #AfD #Bundestag #GlobalCompact #Migrationspaktstoppen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5b851801e728bfdd975599658f31c279",
        "fullText": "#Hubertus Knabe im @DKultur: Unterschied zw Mauertote u Fl\u00fcchtlingen an #EU Grenzen Fluchtursache ist doch gleich-Diktatur u Verfolgung!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "03b03ea34afa2c669e3cd5d77ea1d36e",
        "fullText": "Wieso? Wir Deutschen nehmen doch alle auf... Ohne das wir B\u00fcrger mal gefragt werden. Wie beim #EURO wenn man uns gefragt h\u00e4tte, bek\u00e4men wir heute noch Zinsen auf Sparkonto. Der #EURO enteignet jeden Tag. Unkontrollierte Migration zerst\u00f6rt den Sozialstaat",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bf7cb6001e8bc4962dbccc41cd682b6b",
        "fullText": "Sind sich die CH und die EU der Tatsache bewusst, dass ihr Nicht-Handeln in der Migrationskrise dem #Faschismus in Italien Vorschub leistet? #FreeCarolaRackete #seebruecke #Salvini",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1481ee4794567806c389a3e67eacbcec",
        "fullText": "Liebe phlegmatische EU, zur Erinnerung: Es sterben immer noch Menschen im Mittelmeer! Wann h\u00f6rt das auf? #Fl\u00fcchtlinge #RefugeesWelcome",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "943417639dc7c0cf6781400fb9508212",
        "fullText": "Syrische Fl\u00fcchtlinge kommen nach Deutschland ,dank des Deal mit EU und T\u00fcrkei. Frauen mit Kindern ja.,aber das war es bereits.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e449e376e0c6d222bd66ca0a6e2aa953",
        "fullText": "Fl\u00fcchtlingskrise: EU-Kommission verlangt von Deutschland Ende der Grenzkontrollen sz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "32ebc17ce1a66c51368c8e30be7fdf63",
        "fullText": "Was f\u00fcr ein Schritt: Rechtsanw\u00e4lte klagen die EU vorm internationalen Strafgerichtshof an, wegen Verbrechen gegen die Menschenlichtkeit im Zusammenhang mit der Fl\u00fcchtlingskrise im Mittelmeer. Hoffentlich muss sich die EU jetzt endlich f\u00fcr ihre unmenschliche Politik verantworten!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eb8472dff0bf7736008dcef88bbc34f2",
        "fullText": "Die Probleme bleiben ungel\u00f6st. Wie etwa die Situation in den seinerzeit vollmundig angek\u00fcndigten Hotspots auf den griechischen Inseln. Die Unterk\u00fcnfte f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge sind heillos \u00fcberf\u00fcllt, die hygienischen Zust\u00e4nde untragbar. #eu2018at",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d3180eaffe8cb499226634e1643a67b7",
        "fullText": "Da muss #Merkel wohl was Neues erfinden um ihr #Migranten -Hobby weiter zu pflegen. #Soros wird schon was einfallen. #Europawahl #NiewiederSozialismus #NieMehrSPD #niemehrcdu #NieWiederSPD #Gr\u00fcne versenken!!!!!!!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cd502efad3a709332f738d83ca30a9d3",
        "fullText": "#Europa was ist mit dir los?Fl\u00fcchtlinge sterben vor deinen Toren,in #Katalonien darf man seine Stimme nicht abgeben und du schaust nur zu!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "34d9c335f3ee096ab0f9dade2cb29358",
        "fullText": "66000 Zuwanderer aus der EU wegen der Personenfreiz\u00fcgigkeit und \u00fcber 50% hat keine Arbeit! Es wird Zeit die Zuwanderung zu stoppen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0b9f99ed35f445f6202bb69338cebb46",
        "fullText": "schwere Vorw\u00fcrfe von Pro Asyl gegen Frontex im Innenausschuss #anh\u00f6rung #asyl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5bd76ee4835141e501efb063809c50c2",
        "fullText": "#EU V.Orbans Haltung zu Migrationsfragen ist Konsequent. Nun Jammert die EU Kommission, dass die Arabische Gipfelschlusserkl\u00e4rung zum nicht in ihrem und im merkelschen Sinn abgegeben werden darf. Die Migration muss umfassend von der EU bearbeitet werden",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "V. Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54ba27c783bda31ab5881ff9f6230775",
        "fullText": "Athen \u00fcbernimmt EU-Ratspr\u00e4sidentschaft: Sparen, Wachstum und die Bek\u00e4mpfung der illegalen Migration sind die Hauptziele Griechenlands.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Greece"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c0e898030c91cb8b7410e20c45ecbda6",
        "fullText": "Das ist die #EU 2019\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #Paris im Herzen #Europa zeigt der #Migrationspakt sein Gesicht! #Volksaustausch schreitet voran!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "49d42a40fb47eee7b3c7547c77dde06d",
        "fullText": "#junckerplan #eu #edinmustafic2 9. Vorschlag: Ein Tablett f\u00fcr alle Europ\u00e4er - auch die Fl\u00fcchtlinge bekommen eines!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3ab4b7d51455ed3cf9bf0d23b59cc0a7",
        "fullText": "die meisten #Fl\u00fcchtlinge die nach D. EU kamen und kommen sind keine #Fl\u00fcchtlinge ,sondern #Migranten, Jihadisten,null integrationsf\u00e4hig ,",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5014c6617057dac2bd423897f1ca4dde",
        "fullText": "Die Mitgliedsstaaten der EU wollen der syrischen Regierung nicht beim Wiederaufbau der zerst\u00f6rten St\u00e4dte helfen. Daf\u00fcr gibt es viele gute Gr\u00fcnde. Aber werden syrische Fl\u00fcchtlinge in der EU in zerst\u00f6rte St\u00e4dte zur\u00fcckkehren?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0c8f56e30550bf6b1ea2d6268ba1d3fb",
        "fullText": "#Cizre liegt in der T\u00fcrkei. Und da schiebt EU grad Milliarden hin, um syrische Fl\u00fcchtlinge aufzuhalten. Und Erdogan lobt Hitler. Halloooo?!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2c39346bf493dc25221e67f69fa6a368",
        "fullText": "So sieht\u00b4s aus, Herr @NilsSchmid. #Italien und insbesondere Herr #Salvini verhalten sich unmenschlich, unchristlich und unw\u00fcrdig. So darf man in der #EU nicht mit Menschen umgehen. #SeaWatch3 #Kapit\u00e4nRackete #Kapt\u00e4ninRackete #Mittelmeer #Seenotrettung #Fl\u00fcchtlingspolitik",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Salvini"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "672735f575a62cbed9bc68bcb05fb54e",
        "fullText": "72.000 Fl\u00fcchtlinge auf die gesamte EU verteilt. Sch\u00e4mt ihr euch nicht? Es ist so ein Armutszeugnis, es ist so erb\u00e4rmlich!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "caf017e6f9fa81e5c345bf72013df3d8",
        "fullText": "#koelnhbf Wo ist der Unterschied zwischen, \"Fl\u00fcchtlingen\", \"Migranten\" \"Ausl\u00e4ndern\" die schon vorher in anderen#EU L\u00e4ndern aufgefallen sind?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8e3b73806acc6859bd8fb00ddd458f0d",
        "fullText": "Heute NDRInfo: #PISA besprochen. Abrutschende Staaten der EU- warum? Recht eindeutig. Liegt an Migration und resultierenden Folgeproblemen. Kanada als Vorbild: die haben geregelte Migration, da kommen nur Leute mit pos.wirtschaftl. Aussichten. Und jetzt wei\u00df ich auch nicht..",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dede88af9ac7d3503f5faff6ce367f97",
        "fullText": ".@JunckerEU \"wenn die Fl\u00fcchtlinge in denBooten sitzen, ist es meist zu sp\u00e4t.\" #FRONTEX sieht das anders. #tvduell #realitycheck",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f4f6fd70e8e4cb4202d96f384b1362d5",
        "fullText": "Ach ja: #Jesus h\u00e4tte Menschenretter verurteilt wie in der EU neuerdings: #Willverurteilenkultur. Denn im #Gesetz der EU steht geschrieben, was #illegale Fl\u00fcchtlinge sind. So nationalverdr\u00f6hnt ist unsere nationalchauvinistische EU bereits. #Nazis, bitte bereithalten!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0b9b41deeca897604804152cc116b99f",
        "fullText": "Mein Haus ist offen f\u00fcr jeden...! ... den ich eingeladen habe! #EU #Migrationspolitik #notinmyname",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "617bcbb13e3ce1dacc73822f6c2bdf0d",
        "fullText": "Fl\u00fcchtlingscamp #T\u00fcrkei vs #EU. Eure st\u00e4ndige Kritik wird erst authentisch, wenn Ihr auch ab und an so etwas erw\u00e4hnt. Trotz schwieriger wirtschaftlichen Lage 7 Mio Fl\u00fcchtlinge zu versorgen ist nicht einfach!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8388df519f01667b346d73c1c1960c24",
        "fullText": "Scheinbar sucht Kommission dringend eine starke EU-kritische Opposition f\u00fcr das #EP? Die Vorschl\u00e4ge bzgl Migranten sind Steilpass f\u00fcr #AfD.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b8436e9948e1a5341d0946603b7e06c2",
        "fullText": "Syrien: Tierkei bereet sech op weider Fl\u00fcchtlingen aus Syrien vir; dass d'EU net wierklech Fl\u00fcchtlingen aus der G\u00e9igend oph\u00ebllt\u2026 [1/2]",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "09ccff916215bd5739b1bb895a90df5d",
        "fullText": "Au\u00dferdem eine Podiumsdiskussion zur europ\u00e4ischen Fl\u00fcchtlingspolitik, Besuch bei SPD-Gruppe des EU-Parlaments und bei S&D Fraktionssitzung.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fae29e8462360a2c4ed4e92c4d4554c3",
        "fullText": "\"Grenz\u00f6ffnung\" ist auch wieder der falsche Begriff. Merkel hat Millionen zum Begehen von Straftaten aufgerufen. Die Grenzen sind ja f\u00fcr EU-B\u00fcrger offen. F\u00fcr Merkels illegale Migranten aber nicht.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5980c8da2277bf456ae50ea88df5d0ad",
        "fullText": "#Politik #Europa,vorallem #Dtschl machen sich schuldig am Tod von #Migranten durch Ertrinken.Warum seid ihr nicht in der Lage,Schiffe der #Schlepper bereits am Auslaufen zu hindern?Was bekommt ihr \u00fcberhaupt noch geregelt?#Seenotrettung kann doch niemals Antwort od gar L\u00f6sung sein",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1e33f7b1984f85e35f0bbc8661502abc",
        "fullText": "Europas Fl\u00fcchtlingspolitik ist bestenfalls \"mangelhaft\" sagt @MartinSchulz beim #Europaforum",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fd6ee5a96e9a5fc87f367a2eec426b7d",
        "fullText": "\u201eMigration darf kein Menschenrecht werden.\u201c so der \u00f6sterreichische Vizekanzler und EU-Ratsvorsitzland. Hallo Welt, k\u00f6nnt ihr unseren Burschis bitte auf die Finger klopfen oder Sanktionen aussprechen oder oder oder #zib2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Vizekanzler"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2146c4dd49abf64c7a363c463f5302bf",
        "fullText": "(...) r\u00e4cht sich nun die Intervention in den #Syrien krieg f\u00fcr die #Tuerkei T\u00fcrkei. Da #Erdogan wegen Millionen syrischer Migranten im eigenen Land bereits unter Druck steht, k\u00f6nnte er wom\u00f6glich den Fl\u00fcchtlingsdeal mit der #EU k\u00fcndigen und auch Wege f\u00fcr die Extremisten ebnen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e2b3d0fff978d51ad9bfd1efa3a146be",
        "fullText": "#Migration aus den dritte Welt - L\u00e4ndern ist der Untergang unseres Europa! Wir brauchen eine #FestungEuropa und Milit\u00e4r an den Aussengrenzen! Ausreisepflichtige Asylanten m\u00fcssen sofort in Abschiebehaft genommen werden! #AfD bei der #Europawahl2019 w\u00e4hlen! #NullToleranzAsyl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b3e0b6d54bd33069d2db8e576f4769ea",
        "fullText": "#Soros: \"#Europa ist selbsts\u00fcchtig, nur um seine eigenen Interessen gek\u00fcmmert\" LOL #USA? #Israel? #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4963e1d513332e00da9ee5c5302da768",
        "fullText": "Frontex warnt: Fl\u00fcchtlinge k\u00f6nnten bereits in wenigen Jahrtausenden Kiemen entwickeln!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "63bc6e0e9c63a67f8f2f90b515226504",
        "fullText": "Tot auf der Flucht nach #Europa: seit Anfang 2014 sind auf dem Weg \u00fcbers Mittelmeer lt. UNO ca. 2.000 #Migranten gestorben. 113.000 gerettet",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bfba09e5d9badd160cbe6abb1db47f54",
        "fullText": "Was macht #EU wenn Fl\u00fcchtlinge aus dem Osten kommen? Luftschutzkeller und Zivilschutzanlagen besetzen? Masseneinwanderungsinitiative?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dc43fc90af806945ae61ba20aaf7e55f",
        "fullText": "#Hohlmeier an @angealfa: \"Welche Ma\u00dfnahmen halten Sie im Bezug auf #Frontex f\u00fcr notwendig, um Staaten Hilfe zukommen zu lassen?\" #migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b7c8a290fb01e3bc84d768f6b93c578c",
        "fullText": "Mehr als hundert tote #Fl\u00fcchtlinge an libyscher K\u00fcste entdeckt. Marine geht von noch mehr Opfern aus. Gleich mehr @ndaktuell #FestungEuropa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "61b9dda2a8768815468ed065f53f51a4",
        "fullText": "Frage: wieviele #IS Fanatiker werden mit den #Fl\u00fcchtlingen in EU eingeschleust ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0c5afbcab6a90523552f1dee93820596",
        "fullText": "Die EU finanziert diesen #erdogan der nicht davor zur\u00fcckschreckt, verwaiste Fl\u00fcchtlingskinder nach Syrien auszuweisen! Schande, echt!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "36a224e4d57fb2c16aaf4d621ec9c951",
        "fullText": "unf\u00e4higste politiker aus gro klo finden fl\u00fcchtlingspolitik toll, weil man probleme aus #europa genebelt - siehe wirkungen i #spanien #cdu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CDU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bd4f44ae3afafac0b4b0ac0394c18f4e",
        "fullText": "Heute: Anh\u00f6rung zu EU-#Fl\u00fcchtlingspolitik im #Innenausschuss. 15 Uhr, Paul-L\u00f6be-Haus, Saal E 800. F\u00fcr #ProAsyl spricht G\u00fcnter Burkhardt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "be7651d6702d0ed4ebb229e3fb75e3f9",
        "fullText": "#EU L\u00e4nder nicht im #UNHCR Bericht \u00fcber #Fl\u00fcchtlinge, weil sie viel zu wenige aufnehmen. Hauptlast tragen die \u00c4rmsten. #FacetheFacts",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3359f6bc5ca8a61a70c895ac06b68341",
        "fullText": "Wie erpressbar macht uns Fl\u00fcchtlingsdeal? WARUM HAT EU PFLICHT ARABER AUFZUNEHMEN? DIE HABEN DOCH REICHE BRUDER UM DIE ECK.VERTR\u00c4GE \u00c4NDERN",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6cbf21ed5871b787a302d95b07e6d758",
        "fullText": "wann stoppt Schengen-EU endlich diesen Fl\u00fcchtlingswahn? wie? zur\u00fcck wo immer sie herkommen, und zwar sofort. Hilfe nur vor Ort",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f5eccbd9614dbba84a0ccdbaf4030b48",
        "fullText": "#SonnTalk: EU-Rahmenabkommen: Die totalen Blockade? Bundesratswahlen: Keller-Sutter und Amherd als Favoritinnen? Fl\u00fcchtlinge: Humanit\u00e4t oder H\u00e4rte? Meine G\u00e4ste: Regula Rytz (GP), Gerhard Pfister (CVP) & Roger K\u00f6ppel (SVP). Ab 18:20h live auf TeleZ\u00fcri, Tele M1 & TeleB\u00e4rn.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4963b0667d9d1ef3f88ed07b59cfc2e3",
        "fullText": "#EU Parlament bestimmt \u00fcber wichtige Dinge wie Netzneutralit\u00e4t oder Asyl f\u00fcr Snowden. Problem: Einigen mit Rat und Kommission #heuteshow",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "73b8cd3876865be6272f8e6becd55f5c",
        "fullText": "\"Wir richten uns nicht so sehr gegen Einwanderer aus der EU\", erkl\u00e4rt Fankhauser, \"sondern gegen solche aus Drittl\u00e4ndern.\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Fankhauser"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8040cae65aa01481f8ecb4347b1e0687",
        "fullText": "Premierminister: Slowakei verklagt EU wegen Fl\u00fcchtlingsquoten - Agentur null",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "971f2524fc22bf0acb9f4e1dd164507b",
        "fullText": "Zuwanderer-Unternehmer in #UK schufen 8,5 Mio. Jobs , also mehr als es Einwanderer gibt; #EU-Zuwanderer-Firmengr\u00fcnder! #UKIP demnach Quatsch",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "UKIP"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8f5ef44eaa6a86a3c751abb2c81df86a",
        "fullText": "Meine politische Auffassung? Die EU hat endlich EU-Zentren in Tunesien zu haben, damit die EU endlich entscheidet wer \u00fcbers Mittelmeer kommt und wer nicht, damit Schlepper nicht mehr damit Geld verdienen k\u00f6nnen, in dem Asylsuchende in schlechte Holzboote gesetzt werden.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "aa6ad5895b4b644818b06264076e5264",
        "fullText": "#Frontex soll nicht Fl\u00fcchtlinge nach Europa bringen, sondern sie fernhalten. Es bedarf ganz klarer Regeln. So wie momentan, gehts gar nicht!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fb121e60d6a96fc3df32bdc179076246",
        "fullText": "Merkel lockt die Migranten in eine Falle. In der EU werden sie mit Glyphosat vergiftet.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "40787c2093e68732460be08c504275cd",
        "fullText": "EU-Kommission will 50.000 Migranten auf Mitgliedsl\u00e4nder verteilen \u2026. Alle, au\u00dfer Deutschland, haben nett gel\u00e4chelt. Und dankend abgelehnt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6ba07867687311a63613d2dcf709507f",
        "fullText": "@zeitonline Es w\u00e4re wirklich sch\u00f6n, wenn auch Ihr nicht von Fl\u00fcchtlingskrise schreiben w\u00fcrdet! Es ist die Krise der Verantwortlichen in EU!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a45ff7d2ea910bdfa46f90695b893b24",
        "fullText": "Fl\u00fcchtlinge: Ist das Dublin-Abkommen kurz davor zu scheitern? Wir befragen EU-Rechtsexperte Walter Obwexer im #ServusJournal I 19:20 H",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f2df02e684edfa9e2a872e2dd6ca5c28",
        "fullText": "Wieviel B\u00fcrokratie kann und darf Migrationspolitik beinhalten solange Menschen sterben? #EUDialogues",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "facfd3291dab0ff5844fe25db9a1cd2c",
        "fullText": "Dtl. kann seine Rechte aus den #EU-Vertr\u00e4gen wahrnehmen u. #Asylanten an den Grenzen abweisen. Jedenfalls EU-konform! #Migranten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "112bec39a91c33a6d0586b39cdafb5e7",
        "fullText": "C. Hein, Direktor CIR in #Anh\u00f6rung #Innenausschuss zu EU-#Fl\u00fcchtlingspolitik: Wirtschaftsfl\u00fcchtlinge \u00fcberholtes Bild, 80% schutzbed\u00fcrftig",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6a2f67ddd9370ac82b93bed64ef4742f",
        "fullText": "#EU braucht nur Grenzen dicht und muslim-Fl\u00fcchtlinge zur\u00fcckschicken, so wird sich das Wachstum Islam selbst regulieren.Islam=Mord+Todschlag",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "92d9e112a87a54fb84061acf67162a7b",
        "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Abkommen: R\u00fcckf\u00fchrung von Fl\u00fcchtlingen l\u00e4uft schleppend. Seit 04/2016 wurden 1.304 Menschen abgeschoben, so die griech. Polizei.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8546adead7dc80ccd2fc070d6403f85a",
        "fullText": "Was sagen #Juncker und #Schulz dazu, dass die s\u00fcdlichen L\u00e4nder der EU die gr\u00f6\u00dfte Last der Fl\u00fcchtlinge tragen m\u00fcssen? #TvDuell",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "75e4c3c6f32891c6876525a8c4c0d81c",
        "fullText": "EU MUSS JETZT NEUREGELUNG F\u00dcR FL\u00dcCHTLINGE MIT ANDERN MACHEN, NICHT ABWARTEN WAS DER ERPRESSER VON T\u00dcRKEI MACHT!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "98968fa8528c6309254e175a7a82ca3e",
        "fullText": "Die EU m\u00fcsste bloss das Botschaftsasylverfahren einf\u00fchren und die Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me w\u00fcrden sich auf echt Verfolgte reduzieren. Oder nicht?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "39d8f4910aa9815fdc67f679bd49e1f4",
        "fullText": "Die L\u00fcge des \"unverbindlichen Migrationspaktes\" muss nun zu Grabe getragen werden. Die \"nicht bindende Absichtserkl\u00e4rung\" wird zum V\u00f6lkerrechtlichen Gewohnheitsrecht! Migranten k\u00f6nnten sich darauf einklagen- Selbstbestimmung und Souver\u00e4nit\u00e4t endg\u00fcltig ade. #Europawahl19 #AfD",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9ec5c864dac336480da858fadac8476e",
        "fullText": "@cducsubt Ja diskutieren kann der Manni, das ist dann aber auch schon leider alles. Es gibt keine europ\u00e4ische Fl\u00fcchtlingspolitik, auch keine Au\u00dfenpolitik und schon recht keinen gemeinsamen Klimaschutz.Diese EU ist ein Witz, nichts anderes als Wirtschaftsinteressen, und wir zahlen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "57184e2d942e2c0eccd7b7b9341ac7ee",
        "fullText": "Bei der #EuropaWahl werden die B\u00fcrger ihres Europas auch nochmal \u00fcber den #Migrationspakt entscheiden!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b37f8d2380d7f03ad865fef90e6a0e4f",
        "fullText": "Tausende gef\u00e4lschte Ausweise sollen zwei Banden im Jahr 2015 von Griechenland aus in die EU geschickt haben. Die Kunden waren Fl\u00fcchtlinge.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3d60cc083b7ee17a676ddd3bc2d345dd",
        "fullText": "Was macht ein Orban in der @EPP, der Salvini als\u00a0\u201eKampfgenossen zur Bewahrung des europ\u00e4ischen christlichen Erbes und in der Schlacht zum Stopp der Migration\u201c betrachet? #eu #italy #salvini #orban",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "413143933cd1bf3338981fe848e38c5e",
        "fullText": "#Fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me aus #Afrika sind nur der Anfang der #Welle, die durch den #Klimawandel an die K\u00fcsten #Europa s gesp\u00fclt werden!#Freiheit",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3de38aebc390ded4548a87d42669d184",
        "fullText": "Kann es sich die EU leisten,die Fl\u00fcchtlinge nicht aufzunehmen? #tvduell",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e9555dc9031eade34763703fe43a8617",
        "fullText": "EU m\u00f6chte der T\u00fcrkei X-Milliarden f\u00fcr die Fl\u00fcchtlinge zur Verf. stellen - ist aber nur ein Fass ohne Boden - alle wollen weg. Merkel nach DE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "09361cc84ca7deebde6e980b313c6950",
        "fullText": "#Pegida #afd #Frontex #Immigration #Asyl \"Wir k\u00f6nnen doch nicht jeden aufnehmen\", hei\u00dft's. Tausende ertrinken Mittelmeer, fangen wir da an.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2011aa8a24fc38f0e82cd14466a55646",
        "fullText": "\"einen gesamteurop\u00e4ischen Verteilungsschl\u00fcssel f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge und deren gerechte Verteilung in allen EU-Staaten\" DAS braucht man.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "632c93186b2baebc64730915b86bf692",
        "fullText": "Malte fordert: gleichm\u00e4\u00dfige Verteilung der Fl\u00fcchtlinge auf alle Eu-L\u00e4nder #eugiswf",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "91115c89d024186d9db8f49b84bb3c30",
        "fullText": "#Syrien: Mehr als 1,1 Millionen syrische #Fl\u00fcchtlinge im #Libanon. Nur 123.000 in ganz #Europa. #UNHCR fordert die #EU auf, mehr zu tun!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7bc9ed08119800d699231f253dffb4f6",
        "fullText": "Gute Idee: #Eucom will #NGO's in Arbeit der Agenturen einbinden, v.a. bei #Asylpolitik Zusammenarbeit st\u00e4rken #Frontex @EUinDE #EBDDeBrief",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "18b28ee0f0aa7de7f58b92b3c8921045",
        "fullText": "Auch die zunehmende Bev\u00f6lkerungszahl, Migranten, EU B\u00fcrger und Fl\u00fcchtlinge ist die Ursache der Wa-knappheit.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "30461933ec1f6cf442932c37c57a18c8",
        "fullText": "Nur 3% sind wirkliche Fl\u00fcchtlinge und 97 % dann Wirtschaftsmigranten. ..warum holt man dann noch mehr Gesocks in die EU ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f45ecf99fe7c5c34b2e041b396dc901f",
        "fullText": "@corinnamilborn @isabelledaniel @Berivan_Aslan_ zur Info viele ISIS auf dem nach EU Asyl beantragen als Fl\u00fcchtling aus Syrien und Irak!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cb4f6b327d9c7ebbb298e494d95878b1",
        "fullText": "#EU zahlt Frankreich 20 & England 27 Mio extra an Fl\u00fcchtlingshilfen Und Deutschland? Grad England fordert nur Sonderstatus aber abkassieren",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "475e62158f8f48feb7b980a819982997",
        "fullText": "4.000 Fl\u00fcchtlinge in 48h, 19.000 seit Jahresbeginn allein an Italiens S\u00fcdk\u00fcsten. Wann wird #Europa begreifen, da\u00df die Abschottung nicht geht",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ce048f0896e3d26f65912a35927073b6",
        "fullText": "Wieso darf man die Schweiz so stark kritisieren, w\u00e4hrend in D hochrangige Politiker gegen EU-Einwanderer hetzen? Das Mindset ist das gleiche",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "da6b0909bf1e19859dfcb5f430d27df6",
        "fullText": "Und schon kam es zur n\u00e4chsten #Fl\u00fcchtlingstrag\u00f6die. 181 Menschen ertrinken im Mittelmeer. Die #EU schaut lieber zu, unfassbar!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "af18e854e9128547040f73fbc896c9e8",
        "fullText": "2/2 Neue Campleitung von #Mineo hat das Kochen verboten und schr\u00e4nkt das Ausgangsrecht noch st\u00e4rker ein. #europe #humanrights #migration /p",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f725ce99f8adb3510a1c3ebc0f0e49c",
        "fullText": "Nichtstun ist die brutalste Form des Handelns. #Lampedusa #EU #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "67c8c0f3184b1c22c3095b1a421069f3",
        "fullText": "Italien bittet die EU um Hilfe bei Fl\u00fcchtlingsaufnahme und droht, H\u00e4fen zu schlie\u00dfen. Wir sprechen mit Sarah Zerback aus dem ARD-Studio Rom.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "caab8a168c26993c857712c1ee529a15",
        "fullText": "1- die #eu europ\u00e4ische Union toleriert den Krieg der T\u00fcrkei gegen Kurden f\u00fcr weniger Fl\u00fcchtlinge.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f29f69e1fc4977340e01444df84b620b",
        "fullText": "#EU/Spanien kn\u00fcppelt Katalanen brutal nieder die ein Recht auf Demokratie -W\u00e4hlen - wahrnehmen wollen, Illegale Einwanderer bek daf\u00fcr alles\ud83e\udd14",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ca5e80f03ebe6a737ad0dc40ee5e7485",
        "fullText": "Was sind schon Vertr\u00e4ge, wenn #Erdogan etwas will? #EU #Fl\u00fcchtlingspakt #Visa #T\u00fcrkei",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1426d884a0f997c07c8c9429d40dfb0b",
        "fullText": "Schau an, ein \"Intellektueller\". Mit \"Kommentar\" in der #Welt, oder? Der zu der \"Erkenntnis\" gelangte: #Rechtsextreme werden durch Hetze \u00fcber #Fl\u00fcchtlinge st\u00e4rker, riegeln wir #Europa ab, weil... ja, weil man als \"Intellektueller\" so halt denken muss, wenn man in die #Welt will.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "00d6d35ae7d80a1f6424b66e411f9c44",
        "fullText": "Sitzung des Europaausschusses in Br\u00fcssel zu den Themen TTIP und Fl\u00fcchtlingspolitik der EU.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e370c7691ea1245f5cbaac5bfa6cfd04",
        "fullText": "Deutschland bekommt 4,5 Mrd. f\u00fcr die Aufnahme besonders vieler Fl\u00fcchtlinge von der EU? Da freuen sich Italien & Griechenland bestimmt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7c7b1995031031485dcbc5899eeec067",
        "fullText": "EU - Raum der Offenheit? Zahl der #Fl\u00fcchtlinge hier verzehnfachte sich. Kontakt-& Notgruppen gegr\u00fcndet; Krise des Europ\u00e4ischen Grenzregimes?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a8db342be3db40253c73ae04d472247d",
        "fullText": "Immer mehr EU L\u00e4nder versch\u00e4rfen sich gegen Zust\u00e4nde die von Migranten ausgehen o. lehnen Migranten ganz ab, was dazu f\u00fchren das Sie ihr Heil im Merkel Land suchen werden. Aber Mutti \u00fcbersieht mal wieder die Opfer und setzt einen drauf & macht in deren L\u00e4nder Werbung f Imigration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d24449eaaa59d426da64ecd88180d51",
        "fullText": "\u00dcber 100 \"#Fl\u00fcchtlinge\" in den #Eurotunnel zwischen Gro\u00dfbritannien und Frankreich eingedrungen und Zugverkehr stundenlang lahmgelegt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "629f71b3f2f0f0053e58068490ab290a",
        "fullText": "Ein Witz: Die Grenzen f\u00fcr EU-Einwanderer sollen aber geschlossen werden! Norwegen hat sich verpflichtet, diese offen zu halten! #brexit",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Norwegen"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "205bfd3e4e106873ce995c66dfbd77a2",
        "fullText": "F\u00fcr dieses Arrangement vieler Fl\u00fcchtlinge und Toter in Syrien sollte man der kompletten westlichen Welt den Friedensnobelpreis verleihen.#EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "576ceaf78816a027eaaeb44b329f5f11",
        "fullText": "@Hage_W Deutschland auf Platz 7 in der EU, was Fl\u00fcchtlingszahlen im Vergleich zur Bev\u00f6lkerungszahl angeht.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1aa69c1ad1289aec01096b788e60ba68",
        "fullText": "Next episode.. \u201cwould you mind using the EU Immigration? Commonwealth is not open though\u201d ich f\u00fchl mich ein bisschen hin und her geschoben. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5e88166ece90d6e2c4565064d02a5b6f",
        "fullText": "fr #merkel hat d\u00fcmmste idee fl\u00fcchtlingspolitik, die zerfall v #europa, #rechtsruck, gewalt und unfriedenheit mitgebracht hat - #TVDuell",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "058c7c8ed4e1b1ee995590f6559fe654",
        "fullText": "Auch wenn Fl\u00fcchtlingshilfen an T\u00fcrkei Sinn machen (?) - EU-Beitritt & Vorbeitrittshilfen kann man zur Disposition stellen. #freedeniz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f3257bdcc852b8fe32f6959af7957e57",
        "fullText": "\u00c4rzte ohne Grenzen berichtet von Gr\u00e4ueltaten in libyschen Fl\u00fcchtlingslagern -SCHULD TR\u00c4GT EU! DIE HILFE SOLL IN AFRIKA STATT FINDEN NICHT IN EU!DAMIT HABEN EU LEERE K\u00d6PFE HIER UND DORT CHAOS GEMACHT!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6f355c9b25c6ac1bb3579e009175bc38",
        "fullText": "#CDUCSU Flucht u Fl\u00fcchtlingspolitik BM M\u00fcller \"Es braucht starken Impuls in EU f\u00fcr e koh\u00e4rente Fl\u00fcchtlingspolitik\" #EUFl\u00fcchtlingskommissar",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CDUCSU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3875e3d18d122d83bbfac9a35baddcea",
        "fullText": "Wenn #Fl\u00fcchtlinge an der #griechisch-mazedonischen Grenze um Hilfe schreien, m\u00f6chte man sich direkt ins Auto setzen #EU #menschenverachtend",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "734c3956c3ac4cfe54976f55f6bcf008",
        "fullText": "Warum sind die \u00bb\u00c4rmelkanal-Fl\u00fcchtlinge\u00ab bereit, sogar EU-intern ihr Leben aufs Spiel zu setzen? Ist Frankreich nicht auch sch\u00f6n? #Calais",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "041c0263565cf2bb9390ac752dba7533",
        "fullText": "@woelken wieso interveniert da eigentlich die EU nicht,? In Syrien weg geguckt, und daf\u00fcr Fl\u00fcchtlinge verursacht, will eu das wiederholen?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "17d212b5e242c55d0a4ede150844e1c4",
        "fullText": "Estland sieht eher gro\u00dfe Mitgliedstaaten verpflichtet Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen. #eugiswf",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "596a29d21ecfb518c6dd3123bb929797",
        "fullText": "Nicht genug dass das T\u00fcrkische Volk mit den Kosten der Fl\u00fcchtlinge belastet ist, hat die EU mit Ihrer L\u00fcgen und Kartellpresse eine immense Schlammschlacht gegen dieses Volk begonnen. #OperationPeaceSpring",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7dc07285e213c971de03b0d37fc32f5b",
        "fullText": "Auf der @republica: Moment der Stille f\u00fcr die Fl\u00fcchtlinge, die an den EU Grenzen sterben. Bravo Fatuma Musa #rp15 #bold #facilitation /ak",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b8b6feaf61a80195447bb1ac537901a9",
        "fullText": "Verfickte-schei\u00df-kack-Mist-Arschloch-Drecks-EU! \"N\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6, schei\u00df auf Fl\u00fcchtlinge, die Hilfe brauchen, weil wir Schei\u00dfe gebaut haben.\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0290410877753a25f1a28ae28a4a9af9",
        "fullText": "Der baden-w\u00fcrttembergische Ministerpr\u00e4sident Winfried #kretschmann warnt vor einer Fl\u00fcchtlingskrise in #europa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "060c98b242f326980f64e1f2243a0a35",
        "fullText": "Es gab z\u00e4he, wochenlange Verhandlungen mit den Migranten, die ein Anlegen in einem EU Hafen erzwingen wollten. Sie dachten, es g\u00e4be EU L\u00e4nder, die bereit w\u00e4ren, sie aufzunehmen. Es wurde ihnen klargemacht, dass die EU geschlossen ist + dass sie keine andere Wahl als Tunis haben!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e25fe33ee7a54296caa806b68806ae83",
        "fullText": "Dieser Aufschrei, weil illegale Migranten an der Grenze abgeschlagen wurden. Ach nein, waren ja nur Spanier welche abstimmen wollten. #EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c0e7a8dfd6b3d1f2bff374ebced8542e",
        "fullText": "Deutsch ist nicht die offizielle Sprache in Europa. EU-Zuwanderer, die kein deutsch sprechen, sollten durch gezielte Massnahmen ermutigt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d465768e1fe6b13944917a5a277f1514",
        "fullText": "In dem Moment, wo wir Europ\u00e4er mit Waffengewalt gegen Fl\u00fcchtlinge vorgehen, hat #Europa jegliche Legitimation verloren ..!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cdc38483239f066883f96d39f13f3766",
        "fullText": "Stell dir vor in der #EU w\u00e4re Krieg und kein Nachbarland w\u00fcrde uns #Fl\u00fcchtlinge aufnehmen! #ShameOnEurope",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8f1450d522dcec3cd216f0049122b87b",
        "fullText": "Die #Schweiz nahm letztes Jahr \u00fcber 120'000 #Fl\u00fcchtlinge aus der#EU auf ! Jetzt weiss die EU nicht mehr,wohin mit ihre #Arbeitslosen #Satire",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "37c99b9968a7bdd329f9e4fc8fe15dc5",
        "fullText": "Griechen verarschen EU Nettozahler seit 2008. Jetzt wo Migranten nimmer durchgewunken werden k\u00f6nnen randalieren's. Sollen schei\u00dfengehen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "43045ba8dbb3031b49a7d6959ce48fa1",
        "fullText": "Nach Druck von EU zwingt Italien ankommenden Fl\u00fcchtlinge u.a. mit Elektroschocks zum Fingerabdruck zwecks Registrierung (Deutschlandfunk)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Italy"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c6cd3171919f39cbe4a53c01981f7d3b",
        "fullText": "Danke @radioeins. Wieder geschafft, daran zu erinnern, dass es gute Gr\u00fcnde gibt, sich zu sch\u00e4men \u2026 Europ\u00e4er zu sein! #frontex #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d0788a42bb1d40d1bea15d60737fda79",
        "fullText": "Oh nein, @HansWernerSinn bei #markuslanz. Freuen wir uns auf einseitige und doktrin\u00e4re Aussagen \u00fcber #Klima, #Euro und #Fl\u00fcchtlinge. PS: Die angek\u00fcndigte Studie wurde inzwischen zu Recht als absichtlich fehlleitend breit medial seziert und widerlegt. @ZDFMarkusLanz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b5015771ba31e53597f5a0fbf5a45f44",
        "fullText": "Die AfD gr\u00fcndete sich 2013 wegen der Fehler der EU Finanzpolitik AfD ist einzigste Oppositions Partei.Darum nennt sie schonungslos die Fehler der GROKO,-und der Fl\u00fcchtlingspolitik. Den GR\u00dcNEN sind Ungerechtigkeiten, Straftaten an Deutschen wie Vergewaltigung und Mord total egal !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d68dea3bcdd12252fa1641e05ac0121b",
        "fullText": "EuGH Europ\u00e4ischer #gerichtshof Wethelet Generalanwalt #massenzuwanderung Armutseinwanderung Hartz 4 Hartz IV Einwanderer Deutschland",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "707a90ef948724dd2b4e6eac3d1e20d8",
        "fullText": "2017 geht der Ringelpiez weiter: Frontex bringt rein. Deutschland gibt den Asylanten mind. 6 Monate Schnupperkurs, wie es sich hier lebt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Germany"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "274548fc4a95dd4a10fce7c622a1f926",
        "fullText": "Juncker meint: \"We can't open the floodgates\" Wow, was f\u00fcr eine Ansage f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge aus einem B\u00fcrgerkriegsland. #EUdebate2014",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b47fe6dba552027b755521fcb851d2a1",
        "fullText": "Die EU-Schergen haben noch nicht geschnallt, dass die Sicherheit in Europa durch die verfehlte Fl\u00fcchtlingspolitik gef\u00e4hrdet ist. #Brexit",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9666a3b8e9d7695512c520dbf4b3ca01",
        "fullText": "Wacht endlich auf!!! #W\u00e4hler #vv #ddb #Aufhalten #Freiheit #Recht #Personal #Sklaven #EU #Aufkl\u00e4rung #MOMO #Info #Migrant #Asyl #Kirche #Glaube #Volksverarsche #BRD #umvolkung #Zukunft #Menschen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3e7fd66ea8ab518b76a2f89bab0233da",
        "fullText": "Hmmm - Aufr\u00fcstung - Verheerende Zust\u00e4nde in der EU - Inhumane Fl\u00fcchtlings und Au\u00dfenpolitik Wird schon klappen \ud83d\ude10 #Wahlprogramm",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6b2bb364bf4a38f479883d0bc5fe3d1b",
        "fullText": "Die \u201cSeenotrettung\u201d + der Transport von Migranten in die EU ist Bestandteil des Gesch\u00e4ftsmodells der Schleuser-Mafia. NGO-Schlepperboote wie Sewatch3 sind Komplizen der Schleuser-Mafia (kassieren 4000$ p. Migrant), weil SIE die Leistungen f\u00fcr die Schleuser-Mafia erbringen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1dcc7cd7d29a8b1c6a8cfccfc90cb7b5",
        "fullText": "@XAgathon \u201e\u2026 Die These \u201a#Fl\u00fcchtlinge sind in #EU willkommen\u2018 ist leicht zu falsifizieren.\u201c Man denke nur an Frontex.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f2547fb1652c1549e810d37914c2da90",
        "fullText": "Ich gebe der EU einen Tipp:Schlagt die Italienische K\u00fcstenwache f\u00fcr den Friedensnobelpreis vor!Rettet monatlich selbstlos Fl\u00fcchtlinge!\ud83d\udc99\ud83d\udc4d",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a83febfd15660b81b0a43ccc61fa8d5c",
        "fullText": "Menschenverachtende Zust\u00e4nde in einem Fl\u00fcchtlingscamp in Bosnien. Ersch\u00fctternde Bilder in dieser Reportage. Warum hilft die EU hier nicht?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "449414ea3e5d675ed51e239a05f14982",
        "fullText": "@Frankenfeld1 @TIMECODEX H\u00e4ttet ihr nachher Zeit, an einem Post zu (neuen/st\u00e4ndigen) Fl\u00fcchtlingstoden an der EU-Au\u00dfengrenze mitzuschreiben?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dc75e6a27f34db001c4c085ee8e16966",
        "fullText": "@Europarl_DE Seit Mittwoch #Winter, Schnee und St\u00fcrme im #Libanon. Gibt es in der #EU Pl\u00e4ne, den Fl\u00fcchtlingen dort akut zu helfen? #Flucht",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ea23608c00f74a002b167927a1c0b6ce",
        "fullText": "Mare Nostrum l\u00e4uft aus. Danke, #Italien! Jetzt muss #EU mehr Einsatz zeigen f\u00fcr Schutz von Fl\u00fcchtlingen & gegen Schleuserkriminalit\u00e4t.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "protection"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bc41886ecf59d69df468cf1f4b3711aa",
        "fullText": "Kritikpunkt: Freiz\u00fcgigkeit. Sie kritisieren die rund 100.000 Einwanderer nach \u00d6. Was ist mit den 400.000 \u00d6sterreichern im Ausland? #EU2014",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eec7436b453b7397646a3855a58400c2",
        "fullText": "Deutschland hat mehr #Asylantr\u00e4ge als alle anderen #EU-Staaten zusammen! Via @welt Und das soll gut sein liebe #Groko? #Merkel #Schulz #Migranten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "00125aed9a6be394bb92c7d5fc3a86b5",
        "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Deal funktioniert: Zahl der Fl\u00fcchtlinge sinkt um fast 90 Prozent ,nur Propaganda.Fl\u00fcchtlings L\u00fcge,Arbeitslosen Statistik,L\u00fcge,uwb",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "51c7605d501764859fe1b14d3340646a",
        "fullText": "#Migration \u00fcber das #Mittelmeer: Italien fordert mehr Unterst\u00fctzung von EU und UNO. 2014 sind laut Innenministerium \u00fcber 20.500 angekommen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bc7b67cb948e7f4d689ebf77f5439c62",
        "fullText": "Tag der deutschen Einheit ist immer auch der Tag der Fl\u00fcchtlinge. Damals: DDR-BRD Heute: Krisen-/Hunger-/Kriegsgebiet - EU/BRD",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4d2e6476f0ab8ecc6be4f55c7038731e",
        "fullText": "Liebe EU, ich h\u00e4tte da spontan eine Idee bzgl.der Fl\u00fcchtlingsfrage. Lasst uns Denen doch einfach Ihr Land lebenswert machen. Wir k\u00f6nnen das!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d700b8afb689c3c7eb9b325f68ef406a",
        "fullText": "R\u00fcckzug der #USA unter #Trump aus gobalem #Fl\u00fcchtlingsabkommen ist sonderbar. US-Bilateralismus wird global #Bilateralismus st\u00e4rken - die Welt ins 19. Jahrhundert f\u00fchren; destabilisierend f\u00fcr #Europa und global.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Trump"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e2dd7bcd53b4bd4a396a0f3afd93d05e",
        "fullText": "Wenn der EU-GH Hartz4 f\u00fcr alle Zuwanderer freigibt, dann soll der EU-GH doch 345,- an arbeitslose Rum\u00e4nen/Bulgaren/etc. zahlen #illner #zuw",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2c6272deee2aa71504789cf8ba5c2915",
        "fullText": "Massive F\u00f6rderung von #MOOCs durch die EU w\u00e4re wertvoller Beitrag z Entwicklungshilfe & Fl\u00fcchtlingspolitik! @iversity @michelreimon",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7717d102e63b5a832eb3c0cc4939db9a",
        "fullText": "#demaiziere h\u00e4tte Attent\u00e4ter v Hamburg nach Norwegen abschieben m\u00fcssen, Dublin Abkommen. Auch andere L\u00e4nder in EU m\u00fcssen Fl\u00fcchtlinge nehmen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "75d5956b7f5c35ca2017d6044b2b42b3",
        "fullText": "Aber mal ernsthaft. Schweden ist super. Vor allem deren Fl\u00fcchtlingspolitik ist viel besser als die in anderen EU L\u00e4ndern.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Schweden"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a15c075d12715c61c2dc40353416e2fe",
        "fullText": "Gibt es au\u00dfer Lebensretter zu kriminalisieren in der EU auch andere Konzepte zur Bek\u00e4mpfung von Fluchtursachen und Zust\u00e4nden in lybischen Fl\u00fcchtlingslagern?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11ea4f82d28d2fab0b25ea55f36b38d3",
        "fullText": "#Ungarn:wichtige Niederlage f\u00fcr #Orban.#Referendum gg #EU und gg Fl\u00fcchtlinge verfehlt Qurum.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6d866bf7a7ac2df41fbf163b99902d1e",
        "fullText": "Tausende Fl\u00fcchtlinge kommen von der #Ukraine auf die Krim, beteiligt sich die EU auch an diesen Fl\u00fcchtlingslagern?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "179728d4806084bafc508b51865173f9",
        "fullText": "In dem EU-Parlament gibt es 4 L\u00e4nder, die immer die Hand heben, wenn neue Fl\u00fcchtlinge ankommen. Der Rest der EU lehnt sich zur\u00fcck und tut so, als ginge sie das nichts an. Aber dann hetzen und die Rassisten-Keule heraus holen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1fb40638d4ea51b6de89f8df85d594fc",
        "fullText": "@ManfredWeber Wortwahl #Fl\u00fcchtlingsthema ist zu kritisieren. Als #EVP- Fraktionschef im #EU-Parlament entwickeln Sie sich leider zur Fehlbesetzung. Vertreten Sie #Union - oder #CSU-Position bei z.B. #Ungarn / MP Orban? Wer spr\u00e4che eigentlich von #CSU wenn es UNION nicht g\u00e4be?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Manfred Weber"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2258cca965f89d585a4eae86f4583e88",
        "fullText": "Laut mehrerer Berichte sind sie nun auf dem Weg in die Stadt Chios #Griechenland #EU #Migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2dced0817fdc687cbccc3bb2f779ef45",
        "fullText": "Deutschland wird per UN & EU durch BuReg kolonisiert. Wenn mir noch jemand was von \"#Fl\u00fcchtlingskrise\" erz\u00e4hlt, frag ich: noch ganz sauber?!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "BuReg"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4ab68d432fcf7860c56d9d2c397bf12e",
        "fullText": "Nun, so geht es im Jahr 2019 in der #EU ... Migranten, die gerne im Park chillen, w\u00e4hrend wir daran arbeiten, dies zu finanzieren! Dank an die politische Elite und die Tugendleute! Und sie lachen auch dar\u00fcber. Sie haben recht, es ist auch l\u00e4cherlich! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd2c",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "44650a755e51b450dbd8057da4df12ed",
        "fullText": "Warum ist die gr\u00f6\u00dfte Herausforderung f\u00fcr EU die Migration aus Afrika und nicht ein Afrika aus dem man nicht fl\u00fcchten muss? #orf",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b17de76bea353c96d1c0d5b3a9304a9d",
        "fullText": "EU-Treffen auf Malta zur Fl\u00fcchtlingskrise: Der Gipfel der Unsicheren Ich wei\u00df auch nicht",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "236ff218af5c59e4a7036f9d184dc75b",
        "fullText": "@JLichdi lobt Inis, die Fl\u00fcchtlingen helfen, zeigen ein anderes #Dresden. #13feb Aber EU-Asylpolitik muss ver\u00e4ndert werden.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "JLichdi"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e44f3c425b7b0579121b13608f945e63",
        "fullText": "#Obergrenze von 250k j\u00e4hrlich - l\u00e4cherlich - lieber #Fl\u00fcchtlingshilfe statt #Abschottung - f\u00fcr eine bunte und weltoffene #EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "768917b65f0b3b9ab717b4f5d29eac04",
        "fullText": "@MartinSchulz Slowakei will EU verklagen wg. Fl\u00fcchtlingshilfe & Griechenland aus Schengen Zone werfen. Slowakei soll endlich EU verlassen !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Martin Schulz"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1172cb0ba61ba5944f918d7fad109186",
        "fullText": "EU Gerichtshof entscheidet: Abschiebehaft f\u00fcr Migranten unzul\u00e4ssig! YES! #keinMenschistillegal",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a0bde1601110186f73309dbdbfc4a222",
        "fullText": "@zib2 Nicht so scheinheilig \u00fcber fl\u00fcchtlingstrag\u00f6dien berichten. Bitte auch #Frontex erkl\u00e4ren.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54fc26c5171410f74fa631b7d515326b",
        "fullText": "USA Erfolg: Mit Krieg in Syrien + Libyen ist EU voll Fl\u00fcchtlinge, Al-Kaida an Europa-Grenze und wegen Ukraine EU zerstritten mit Russland.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a70181e44ab48628cf33aaeb5f5fe7dc",
        "fullText": "Ach Herr Je. Mag sein, da\u00df hier in Deutschland und in der EU nicht alles gut ist, in der Fl\u00fcchtlingsfrage. Kein Zweifel. Aber das sind wirklich absolute Hirngespinnste und Verschw\u00f6rungstheorien. Also es gibt gute Medikamente dagegen oder man sollte den Aluhut wieder aufsetzen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "27e55f342f3133de6c885d497af84e40",
        "fullText": "\"Mittlerweile sind die ersten Krim-Fl\u00fcchtlinge in der EU angekommen. Polen hat seit Mitte der Woche 40 Asylantr\u00e4ge registriert. \"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b0b016b320bec16055a1f517589cc70e",
        "fullText": "\"Die #GuardiaCivil hat am 6.2.14 in #Ceuta erbarmungslos auf uns eingedroschen\" sagt Nathan @ECCHRBerlin @BROT_furdiewelt #Fl\u00fcchtlinge #EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a60f8c5d789f2477d0b1cce202836547",
        "fullText": "Warum ist es so schwer mit EU Staaten Contingency Pl\u00e4ne f\u00fcr neue Fl\u00fcchtlinge zu diskutieren? - fr\u00e4gt @UNHCR @eu_echo partnership meeting.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "echo"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "597e00c6fa5a4eefea54cbfe036dff0e",
        "fullText": "EuGH-Kritik an Fl\u00fcchtlingspolitik: Erst ins Gef\u00e4ngnis, dann zur\u00fcck ins Elend",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "81479fa9b0ca2092454bbf1fb0c17a4f",
        "fullText": "Ankara will das Fl\u00fcchtlingsabkommen mit der EU nicht mehr anerkennen, falls t\u00fcrkische B\u00fcrger nicht bald visafrei in die EU-Staaten [...]",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b7dc19a889073b01cd11e7f34061f40f",
        "fullText": "Laut der Dublin-Regel ist eigentlich jenes EU-Land f\u00fcr die Durchf\u00fchrung eines Asylverfahrens zust\u00e4ndig, das ein Fl\u00fcchtling zuerst betritt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5196ca8ee3b2ad7766a7dc285ee343ee",
        "fullText": "Wer Fragen zum EU T\u00fcrkei Fl\u00fcchtlingsabkommen hat, kann sie hier stellen: frage@erlebnis-europa.eu zB Wieviele sind bereits r\u00fcckgef\u00fchrt?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3282d9bedae1f7505ec757e8816aa374",
        "fullText": "Erdogan erf\u00fclle einfach die zugesagten Forderungen der EU zum Thema Fl\u00fcchtlingspakt! Dann braucht man die EU auch nicht zu Erpressen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "267cb23948f2162b983a67ae1c13399c",
        "fullText": "Gr\u00fcne EU-Abgeordnete Harms sieht t\u00fcrkische Drohungen zu Fl\u00fcchtlingsabkommen gelassen: Statt mit T\u00fcrkei sollte EU mit UNO zusammenarbeiten.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "179d47ea698cc222d1aa34c821f66273",
        "fullText": "\"Die T\u00fcrkei droht der EU mit der Aufk\u00fcndigung des Fl\u00fcchtlingspakts, wenn die Visafreiheit f\u00fcr die Einreise nach Europa nicht z\u00fcgig... /1",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4408a901a74a0b2ab63af288ede5c469",
        "fullText": "EU+DE SOLLEN IN EU-ITALIEN+EU-GRIECHENLAND INVESTIEREN UM FL\u00dcCHTLINGSPROBLEM ZU BEW\u00c4LTIGEN + NICHT EINEM DAHERGELAUENEM L\u00dcGNER HELFEN.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "49afa0c8f2750493a349f51a8660d6d6",
        "fullText": "Am Ende des Tages droht #Erdogan #Merkel damit, dass er #Fl\u00fcchtlinge auf #Europa losl\u00e4st, wenn sie ihn nicht auf deutsche #AKP-Fans losl\u00e4sst",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "93b9034d31ed4423f8928c833a2ce652",
        "fullText": "#eu sollte das Fl\u00fcchtlingsabkommen von sich aus k\u00fcndigen. Lieber wieder mehr Fl\u00fcchtlinge in Deutschland. #visafreiheit #Tuerkei #Erdogan",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0537d02abfd39954f998a34970752f76",
        "fullText": "#FestungEuropa #fortressEurope wenn #T\u00fcrkei den Fl\u00fcchtlingspakt k\u00fcndigt. Mazedonien, Ungarn, \u00d6sterreich bleibt standhaft. #refugees",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0067d4ec24428c31b6bf3808eb1c0c2d",
        "fullText": "@SteinbachErika #DLF @infoammorgen :Beitrittsverhandl. abbrechen, #EU L\u00f6sung der #Fl\u00fcchtlingskrise, keine weitere Erpressung durch #T\u00fcrkei",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ca337df9257fe3d8fef6febc3003dddd",
        "fullText": "Angst,dass #T\u00fcrkei #Einwanderung nicht mehr stoppt unbegr\u00fcndet! #EU mu\u00df nur #Grenze in #Griechenland bewachen u. #Migranten zur\u00fcck weisen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "44d9c054cae480fc1463b42eeeb3d61c",
        "fullText": "Elmar Brok:T\u00fcrkei hat bislang ihren Teil im Fl\u00fcchtlingsdeal erf\u00fcllt. Jetzt mahnt sie an, dass die EU auch ihren Teil erf\u00fcllt.Das ist legitim",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ae3ffb5d407c2542ee55650032f302a1",
        "fullText": "Streit um Fl\u00fcchtlinge:wenn man das alles so liest ist es am besten wenn die eu auseinander geht u.jeder sein s\u00fcppchen wieder kocht.idioten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9a1e14fbb7d815144a2fe0cecfbec874",
        "fullText": "Oettinger h\u00e4lt tschechische Ablehnung von Fl\u00fcchtlingsaufnahme f\u00fcr \u201ebesch\u00e4mend\u201c richtig, man h\u00e4tte eben vor dem Ansturm arbeiten m\u00fcssen #EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "291faeaf428a3bd85769e8ef63c67cdb",
        "fullText": "Ein \u00fcberdenken Ihrer Fl\u00fcchtlingspolitik Fr. #Merkel w\u00fcrde mit Sicherheit zu mehr Stabilit\u00e4t innerhalb der Bev\u00f6lkerung und EU beitragen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "357630575db67c4c4ef3bdfed94f7a6c",
        "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Fl\u00fcchtlingspakt:baut vern\u00fcnftige lager in Griechenland u.die Bearbeitung mu\u00df schneller gehen.mehr leute einstellen.das geht",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f5f8ff9c16afad057a5d90bc6848efbb",
        "fullText": "\"EU empfiehlt Griechenland, Antr\u00e4ge abzulehnen, wenn die Fl\u00fcchtlinge aus einem sicheren Drittstaat wie der T\u00fcrkei anreisen\" Spasten.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2af9088a5fbd3d9dc52c4d072bb4b02c",
        "fullText": "Fl\u00fcchtlingsdeal.Welchen Nachteil h\u00e4tte die T\u00fcrkei,wenn der Deal platzt?EU will etwas von der t\u00fcrk Bev und stellt gleichzeitig Bedingungen?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "97e828bfcd7c6e8ed35b65bb6cf68d82",
        "fullText": "@SevimDagdelen LINKE kritisiert die Vorrangregel f\u00fcr Deutsche und EU-B\u00fcrger bei arbeitssuchenden Asylbewerbern. So sch\u00fcrt man Vorurteile! \ud83d\udc4f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "LINKE"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "06200895408ef55bcbc4e8cddde6b29b",
        "fullText": "Zu wenig Kinder? Die EU pre\u00dft uns Geld ab, damit die verhinderte Hausfrau Malmstr\u00f6m unserem Land je Migrant 6000 \u20ac geben kann. Leuchtet ein!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Malmstr\u00f6m"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4b5d8db9d10e6a25ad0b77be5165d72e",
        "fullText": "#EinsFestival: Lindenstrasse, #Eurosport: Tennis, #NTV: Nachrichten, #PHOENIX: Leben auf der Flucht - Fl\u00fcchtlinge in Deutschland",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f8a682a149966d7070a840d646bd0b32",
        "fullText": "10 tote #Migranten 40 SM v libyscher K\u00fcste bei Schlauchboot-Ungl\u00fcck. Innenminister Alfano: #EU muss #MareNostrum mittragen, sonst droht Aus.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ba7a4e729ebee120c8215070ee996836",
        "fullText": "Regierung beauftragt Frontex, zu hohe Temperaturen nicht nach Europa zu lassen. Klimaschutz ist ein Einwanderungsproblem.",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d2b3a019ecdb27e94ffcf94491389ed5",
        "fullText": "Ein R\u00e4tsel wie #Sommaruga Kontingente durchsetzen will, ohne den Familiennachzug zu versch\u00e4rfen (=23% aller EU Einwanderer).",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "81b3675035b05e9b5ae1dace771cb25b",
        "fullText": "Juhee! Zum Gl\u00fcck hat die EU (505 Mio B\u00fcrger) den Friedensnobelpreis erhalten! Wird die weltweit 50 Mio Fl\u00fcchtlinge locker aufnehmen! Nur 10%",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d3735d17aa61059079bcf70c58c372e1",
        "fullText": "\"@BMZ_Bund: Mehr Mittel f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge im Mittleren Osten & Thema ganz oben auf die Agenda der #EU setzen!\" #Frieden auch gut f\u00fcr Agenda",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fec8b6984bf3f35275376a8084b22e8f",
        "fullText": "Asylpolitik. Bayern baut Zeltst\u00e4dte f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Willkommen in die EU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "837aa32f43573ce060b6fccbb110f9f4",
        "fullText": "#BERLIN Tag 3 Wieder hunderte Polizisten gegen Ausl\u00e4nder - tausende Berliner*innen stellen sich sch\u00fctzend vor #Fl\u00fcchtlinge! #Ohlauer #Europa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bea6ac7c6090343e5edc7bb48c3448aa",
        "fullText": "#Bundespr\u00e4sident Gauck @Berliner Symposium Fl\u00fcchtlingsschutz: Gemeinsames Asylsystem EU hat Menschenleben an den Grenzen zu sch\u00fctzen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Bundespr\u00e4sident Gauck"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "protection"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "db3a3fd3743574813b0d23bad8dfb191",
        "fullText": "#heute \"Fl\u00fcchtlinge STR\u00d6MEN in die EU\" K\u00f6nnte man nicht auch sagen: \"vertriebene kommen im Europa an\" ? Worte bestimmen die Handlungen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5be3ea07c0fc678f9cbb8592850c01db",
        "fullText": "Hilfsorganisationen fordern von Bundesregierung, sich f\u00fcr sichere H\u00e4fen f\u00fcr Mittelmeer-Fl\u00fcchtlinge einzusetzen. Es sei nicht akzeptabel, dass die EU-Staaten immer wieder qu\u00e4lende Debatten f\u00fchrten, wo Schiffe mit Migranten an Bord anlegen d\u00fcrften.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Bundesregierung"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "97c108e8fbed433313f9effe9325a289",
        "fullText": "\"Salvini ist gegen alle\" endlich Einer der sich in der Fl\u00fcchtlingsfrage nicht auf der Nase rumtanzen l\u00e4sst und gewisse Scheinheiligkeiten (Doppelmoral Betrug) in der EU auch nicht mehr mit tr\u00e4gt !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Salvini"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "67f16da991bdeb138b1dba9540791caa",
        "fullText": "Dazu auch wieder die Komment. \ud83d\udc4f: u.a.: Amoklauf,das klingt,als wenn jemand komplett durchdreht. Kann ich im Fall Ungarns jetzt aber so nicht sehen. Im Artikel steht: die EU erhofft sich vom Treffen Fortschritte gegen illegale Migration. Ungarn hat damit kein Problem \u2611\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4b0418a96e5230a1fcfd96e3b1a7888d",
        "fullText": "NGO-Schlepper-Schiffe haben das viel n\u00e4her gelegene Tunis bis dato nicht angesteuert. Dort gibt es ein gro\u00dfes Migrationsberatungszentrum. Geht es den NGO-\"Rettern\" nur um die Schleusung in die EU? Die Fl\u00fcchtlinge unter allen Umst\u00e4nden in die EU bringen, nicht ins sichere Tunis!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "531a51a42043dac6e01b8ca898c48ccf",
        "fullText": "So geht Europapolitik! Unser Spitzenduo ist da, wo es ernst wird. @katarinabarley an der irischen Grenze, @UdoBullmann bei den Fl\u00fcchtlingen in Siracusa. \u270a\ud83c\udffc#TheProgressives #SPDEuropa #EuropaistdieAntwort",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ea5f101f0565cfdee745b11055553d67",
        "fullText": "Im \"neuen\" #Schweden werden 8-j\u00e4hrige #M\u00e4dchen auf dem Heimweg von der #Schule von 3 #M\u00e4nnern umzingelt und beraubt. #Europa #EU #Migranten #Gewalt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "42062ef0490fbc967b866dd4d96f5985",
        "fullText": "Die #POLITIK von #Merkel macht Menschen krank;Es gibt viele #Ungerechtigkeiten,#\u00c4ngste,vor allem um Existenz+Verteilungsk\u00e4mpfe um Wohnraum.#Dtschl muss endl #Zuwanderung stoppen. Es sind sehr viel mehr als die Regierg zugibt.100000e #Migranten aus EU werden gar nicht erst gez\u00e4hlt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "abc37f455b752fc18dd33b516f544b14",
        "fullText": "1/2 Dass #Ungarn die Zusammenarbeit der EU mit den arabischen und nordafrikanischen L\u00e4ndern blockiert, ist unverst\u00e4ndlich und gegen gemeinsame europ\u00e4ische Interessen. Die EU sucht Zusammenarbeit mit diesen L\u00e4ndern, um Fluchtursachen und illegale Migration zu bek\u00e4mpfen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Ungarn"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6ebdf18269669eabb675ec440e8ac96c",
        "fullText": "Ein F\u00fcnftel der Au\u00dferlandesbringungen 2018 betreffen EU-B\u00fcrger. Konkret erfolgten von 12.611 Au\u00dferlandesbringungen, davon 2.777 in EU-Staaten. #Migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eb04116da61158488f7094f42b7edb36",
        "fullText": "\"Ob sie verlassen im Meer sterben, ob sie in perversen \"Fl\u00fcchtlingscamps\" sterben oder ob sie in den Lagern, die wir in Libyen finanzieren, sterben - wichtig ist: dass Sie sterben. Dass ist die EU-Fl\u00fcchtlingspolitik zusammengefasst\". So @campsoscar von @openarms_fund",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c22d5160a98d3eccdb393f4aab1f592e",
        "fullText": "#Migranten die in den letzten Jahren #Europa erreicht haben zeigen, dass uns Probleme u. fehlende #Lebensperspektiven in anderen Teilen der #Erde zunehmend sehr direkt erreichen. F\u00fcr \ud83c\udde9\ud83c\uddea ist es also von gro\u00dfem Interesse, ob #Konflikte andernorts gewaltfrei ausgetragen werden #Lanz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f150f852e7ff2eb15a9bbbcf59f088b",
        "fullText": "\"hatte der ungarische Au\u00dfenminister ... erkl\u00e4rt, dass sein Land die Position der #EU nicht teile, der zufolge die #Migration angesichts der Situation auf dem afrikanischen Kontinent #unvermeidbar sei.\" #AfD wir setzen der Dummheit #Grenzen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ca931346cb084f0f8a212f4f78734c59",
        "fullText": "Es muss doch jemand die Millionen an illegalen Migranten finanzieren. Deutschland hat mehr aufgenommen als alle anderen EU-Staaten zusammen. Diese Merkel-Regierung ist d\u00fcmmer als die Polizei erlaubt.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e4b1eb301def9924333deee1b1c54f7b",
        "fullText": "Was sagen @othmar_karas und @SCHIEDER dazu, dass die EU-Kommission die \u00f6sterreichische Bundesregierung dabei behindert, straff\u00e4llige Asylwerber abzuschieben?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5817594d88594efecea371c286499a55",
        "fullText": "Die R\u00fcckf\u00fchrung von #Fl\u00fcchtlingen nach #Libyen ist ein eklatanter #Menschenrechtsverstoss. Die #EU-Staaten d\u00fcrfen nicht mit Regimen kooperieren, in denen #Folter und #Versklavung auf der Tagesordnung stehen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "421bdf251b9e3ebff2692584a129b174",
        "fullText": "#Europawahl dringend muss sich in der #EU etwas \u00e4ndern.Sorgt daf\u00fcr dass unsere Au\u00dfengrenzen sicher sind und keine illegalen Migranten mehr in unsere Sozialsytem kommen. Zwingt keinen Staat, Migranten aufzunehmen. Die Briten habt ihr schon vergrault.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "17f4b3679fe191669bac13eee7e17736",
        "fullText": "In Sachen Migration schl\u00e4gt Italien und Malte einen harten Kurs ein. Die H\u00e4fen bleiben definitiv dicht, und es gibt keine Ausnahmen mehr. Die EU zeigt sich besorgt. Die Masse der Menschen in Europa bescheinigen ihren Regierungen eine miserable Migrationspolitik. Zu viel Migranten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Italy and Malta"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4bbd3176763d2321be3d6dd3f6c6cba8",
        "fullText": "Genfer Fl\u00fcchtlingskonvention, EU-Recht, Menschenrechtskonvention @zur_erklaerung Sie m\u00fcssen unbedingt den EMRK aufschn\u00fcren und \u00fcberarbeiten ! u",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b6f284ce760732d1b32f9d4bd746dc95",
        "fullText": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea & \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 dr\u00e4ngen - mit Unterst\u00fctzung der \ud83c\uddea\ud83c\uddfa-Kommission - auf einen vor\u00fcbergehenden Verteilungsmechanismus f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge, die auf privaten Rettungsschiffen im Mittelmeer festsitzen. Wie viele #EU-Staaten sich beteiligen m\u00fcssen, damit der Mechanismus starten kann, bleibt unklar.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ba4e67e03e271cf74833b70cba6edc37",
        "fullText": "Es wurden Menschenleben gerettet, das ist doch wohl entscheidend, oder? Oder ging es in Wirklichkeit um die illegale Schleusung nach Europa? Lybien hat einen offiziellen EU-Auftrag, \"Fl\u00fcchtlingsboote\" zu evakuieren und Menschenleben zu retten, oder gilt das auch nicht mehr?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fe038a636a336f9df67e27d7e8c09b72",
        "fullText": "#defendeurope #Europaverteidigen #Europa der Menschlichkeit verteidigen! #Fl\u00fcchtlingspolitik #RechtaufStadt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "66e70d7675252da2c4d4bdf6d4e31a58",
        "fullText": "Veruntreuung von Steuer-Milliarden f\u00fcr EU/ Griechenland,Masseneinwanderung/Fl\u00fcchtlingsindustrie,Syrien,T\u00fcrkei...aber Pflegenotstand,Wohnungsnot,Alters-/Kinderarmut,Tafeln,\u00c4rzte-/Lehrermangel,hohe Steuern,fehlende Kita\u2018s,Rente ab 70...F\u00fcr die richtigen Priorit\u00e4ten:AfD!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ca452f335783736664b98a899141e488",
        "fullText": "Was sagen @c_lindner, @Lambsdorff und der Rest der @fdp dazu? Halten Sie weiter an der #Abschottung der #EU fest und verkaufen die systematische Verletzung fundamentaler #Menschenrechte als ein Gebot der #Rechtsstaatlichkeit? #Migration #Asyl #Libyen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "FDP"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "934d490739827054ad31be4446cc95bb",
        "fullText": "EU-AB Bogherini best\u00e4tgt Berichte von Amnesty,\u00c4rzte o. Gren. \u00fcber Folter, Vergewaltigung, Organhandel an Fl\u00fcchtlingen in Libyen.Trotzdem r\u00fchmt BR Abschottungserfolge der EU gg Fl\u00fcchtige an dortigen K\u00fcste,auf See,will gar Auffanglager dort, verr\u00e4t so EU-Werte wie Menschenrechte.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7911bc318d03d11ada52f63fca8b8185",
        "fullText": "Bitte nein. Nicht schon wieder. Ausgabe 99. Predigt seit 2 Jahren in Dauerschleife. Wann gehts an, nach dem letzten Ratstreffen? Sowie Tampere 1999? Vor 19 Jahren einigte man sich auf eine gemeinsame EU Asyl und Migrationspolitik. So what.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b45610955b57b9f33c2c3adc9517c1c7",
        "fullText": "Es gab z\u00e4he, wochenlange Verhandlungen mit den Migranten, die ein Anlegen in einem EU Hafen erzwingen wollten. Sie dachten, es g\u00e4be EU L\u00e4nder, die bereit w\u00e4ren, sie aufzunehmen. Es wurde ihnen klargemacht, dass die EU geschlossen ist+dass sie keine andere Wahl als Tunesien haben!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d6fc1204d94aef5e20ebf3b748aed44d",
        "fullText": "#ARD #ZDF #Heute: \"Immigration 80% weniger.\" England's Bundeskriminalamt NCA: \"700.000 Migranten in Libyen warten darauf, an Bord von Booten nach Europa zu gehen.\" #EU #Fluechtlinge #MassMigration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "663eec19303c1c0f7768d150ee5c652e",
        "fullText": "Italien steht mit dem #decretodignita vor einem sozialen und mit dem #DecretoSicurezza vor einem sicherheitspolitischen Umbruch - beides f\u00fcr die EU von gr\u00f6sster Bedeutung. Aber in den deutschen Medien liest man nur, dass 90 vor Libyen gefundene Migranten nicht einreisen d\u00fcrfen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c7e589e29aea7886f0ac3f9b7f7bfabf",
        "fullText": "@Die_Gruenen zerst\u00f6ren durch realit\u00e4tsferne Forderungen bzgl. unkontrollierter Migration und Aufl\u00f6sung der Nationalstaaten die Akzeptanz der EU und beschleunigen die Zentrifugalkr\u00e4fte innerhalb \ud83c\uddea\ud83c\uddfa. Ein guter Bkanzler w\u00fcrde diesen Tendenzen klare Absage erteilen. #Merkel #Asyl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a15e8ed5c21af70e1388aef11ac4df6c",
        "fullText": "T\u00fcp mit 18 Followern erkl\u00e4rt mir, dass f\u00fcr die Industriestaaten Solidarit\u00e4t mit Fl\u00fcchtlingen, Kriegs- und Klimaopfern nicht gilt, weil es \"ziemlich ungenau\" sei, was \"Solidarit\u00e4t\" sein soll. Warum sollte die EU deswegen was zahlen? Werde solchen Lebensformen nicht mehr antworten.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "08332cd32c71f06729b8ac1674e32bfb",
        "fullText": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Regierung will mit dem Geld das Land retten. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 bankrott. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Bev\u00f6lkerung zahlt doppelt. Das Problem der #Fl\u00fcchtlingswelle ist nicht gel\u00f6st. #Nothilfe kostet Unsummen die EU somit auch \ud83c\udde9\ud83c\uddea. #Migrantenzahlen steigen astronomisch",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3e2175044f9595f562dc4d2f86803bb0",
        "fullText": "Der Streit um die #EU- #Marinemission #Sophia droht zu eskalieren. #Italien will auf dem #Mittelmeer aufgegriffene #Migranten nur noch wenige Wochen aufnehmen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Italy"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "728c97a5efef5a1a96c596f152b23b41",
        "fullText": "Was f\u00fcr ein Angebot! Soll IM Seehofer zum Komplizen von Schleppern werden? Die \u201cSeenotrettung\u201d+der Transport von Migranten in die EU ist Bestandteil des Gesch\u00e4ftsmodells der Schleuser-Mafia. NGOs wie Lifeline sind Komplizen der Schleuser-Mafia, weil SIE die Leistungen erbringen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Seehofer"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "601cf99ac9d3713bd4f16a8f8921bd00",
        "fullText": "Hier sieht man wieder, was \"Gold\" so alles anstellen kann! Das sind keine #Fl\u00fcchtlinge, das sind Verbrecher, die in keinem Land der EU willkommen sind! Schmei\u00dft doch mal die #Merkel in die Meute, damit sie es begreift!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "311afb3cdfffda4fbefd02bb6bf71d9c",
        "fullText": "Zu deutsch: Migration von allem was da kommt\ud83e\udd2e Der Begriff Asyl ist nur Makulatur und hat seine berechtigte Anwendung in \ud83c\udde9\ud83c\uddea verloren! Diese Schei\u00dfe wird auch noch von EU gef\u00f6rdert, selbst diese Gelder bezahlen wir am Ende, aus gr\u00f6\u00dfter Nettozahler, noch selbst\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude31\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e4d62d15fa3cfeb1a3ba9d4a110d7ee0",
        "fullText": "Kein Kommentar! #Refugeeswelcome #Fl\u00fcchtlinge #Migranten #eu #gesellschaft #Deutschland #kultur #Willkommenskultur #Politik #linke #gr\u00fcne #spd",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f61f764932c71a04493ca7ff86eaf865",
        "fullText": "Gerald Knaus @rumeliobserver h\u00e4tte die L\u00f6sung: W\u00e4r das ein Plan den undifferenzierten Aussagen der Rassisten : wir k\u00f6nnen nicht \"alle\" aufnehmen, entgegenzuwirken? Vorgeschlagen: die von Fluchtmigration besonders betroffenen EU-Staaten sollten gemeinsame Asylzentren einrichten.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f733b8b67a80a80356421d378ed80d6a",
        "fullText": "Wenn #Europa zunehmend kritisch f\u00fcr die #Aufnahme von #Fl\u00fcchtlinge wird, dreht man halt ein kleines #emotionales #Filmchen mit #ertrinkenden #Migranten. Schon drehen #Gutmenschen wieder auf ;-) ##Propaganda #Fl\u00fcchtlinge #Mittelmeer",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5b34140e618260ff2f7a046c58294586",
        "fullText": "Die \u201cSeenotrettung\u201d + der Transport von Migranten in die EU ist Bestandteil des Gesch\u00e4ftsmodells der Schleuser-Mafia. NGO-Schlepperboote sind Komplizen der Schleuser-Mafia (kassieren 4000$ p. Migrant), weil SIE die Leistungen f\u00fcr die Schleuser-Mafia erbringen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d7989f9ac01a4764e62c427175dec0c3",
        "fullText": "Die EU-Justiz ist offenbar v\u00f6llig irre geworden. Sogar schwerstkriminelle \u00bbFl\u00fcchtlinge\u00ab d\u00fcrfen nicht abgeschoben werden!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8697955bc2b84dc181216bd7bcb48e62",
        "fullText": "Laut ZDF-Spezial Nahles hat die CDU bei der EU-Wahl Stimmen verloren, weil sie einen sch\u00e4rferen Kurs gegen Migranten fahren will!! LEUTE, in welcher Welt der Wahrnehmung lebt ihr!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CDU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "924ba1c98ab2f8c1832e59d4faff388b",
        "fullText": "Warum es null Sinn macht, immer mehr Fl\u00fcchtlinge aus Afrika aufzunehmen Wie viele m\u00fcsste man in EU aufnehmen? 100 Mio? 200 Mio? 500 Mio? Rechnen Sie doch mal selber Geburtenkontrolle - Eigenverantwortung Warum wird nicht dar\u00fcber mal geredet + nur \u00fcber NGOs gestritten? \ud83e\udd14",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7d3ba2e62f25ea9a44dcc2e62899b015",
        "fullText": "Wahlwerbesendung der AfD im Morgenmagazin. Nicht Spekulanten und eine falsche Europolitik sind am Wohnungsmangel schuld, nein Migranten. Und Frau Merkel macht die SPD kaputt. Zu den Renten schweigt sie lieber! ZdF ihr solltet es lassen Faschisten einzuladen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "00c2624d11c20b2f3c90c3d20a896ca8",
        "fullText": "Soll der Internationale Strafgerichtshof (#IStGH) in Den Haag gegen die EU und ihre Mitgliedstaaten wegen ihrer f\u00fcr viele Menschen t\u00f6dlich wirkenden Migrationspolitik ermitteln?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "46b790dd7009e9f60ee4c35fd40ac3fe",
        "fullText": "\ud83c\uddf1\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfa #Libyen hat weitere Migrant*innen zur\u00fcckgeholt. Fotos zeigen, dass #EU-Kr\u00e4fte bei der Lokalisierung entgegen dem Refoulementverbot mitwirken. #Tripolis hat keine Flugzeuge. Wer hat ihnen diese Bilder gegeben? Werden wir mehr Tote haben und nichts dar\u00fcber wissen? @nelloscavo",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a5481a5938bb993ba9a131275043b869",
        "fullText": "Der #internationaleStrafgerichtshof (#ICC) soll \u00fcber Anklage gegen#EU-Verantwortliche f\u00fcr den Tod von \u00fcber 12000 Fl\u00fcchtlinge im Mittelmeer entscheiden.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5101709be330a53c91f038fc0e5f7baf",
        "fullText": "Anw\u00e4lte zeigen die #EU wegen Verbrechen gegen Migranten beim internationalen Gerichtshof ab an. Das ist der moderne Trick von Minderheiten sich gegen Mehrheiten durchzusetzen. Gerichte sollen es richten. Wehrt Euch gegen diesen Unsinn!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "61145df80e53b42264ffe6d59833438b",
        "fullText": "\u201eIn #Libyen werden Menschen gefoltert und versklavt, vor der K\u00fcste ertrinken Fl\u00fcchtlinge im Mittelmeer. Eine Gruppe internationaler Juristen erhebt nun schwere Vorw\u00fcrfe gegen die #EU.\u201c mehr von @FideliusSchmid @SPIEGELONLINE s.u.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d282399ba747f9e2fd1c683733e191f0",
        "fullText": "#Migrationsexperte migriert 200 Mio. #Fremde in die SPD, Gr\u00fcne, CSU, CDU. Alle in der EU, in Afrika, in Deutschland, die von dem sozialen #Ausgliederungsgesetz HartzIV (Volksmund : HassIV) betroffen waren. Es soll dem Fachkr\u00e4ftemangel in der Politik entgegenwirken.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e52d4675e02c782f23de76e5c2302c8d",
        "fullText": "#Finanzkrise, #EU-Krise, #Migranten-Krise, #Energie-Kostenkrise: das sind nur einige wenige Posten in der #Merkel-MurksKo-Krisenbilanz. Das alles zu reparieren, w\u00e4re f\u00fcr die #AfD eine Mammutaufgabe. Aber wer sonst k\u00f6nnte das schaffen? #MerkelMussWeg #Neuwahlen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c2affaf0adab086db26607a9681670af",
        "fullText": "Menschenrechtsanw\u00e4lte fordern, dass der Internat. Strafgerichtshof gegen die EU ermittelt - wegen der tausenden im Mittelmeer Ertrunkenen und der Zusammenarbeit mit der libyschen K\u00fcstenwache, die Fl\u00fcchtlinge in das B\u00fcrgerkriegsland zur\u00fcckschafft. Schriftsatz im Wortlaut (engl.)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "76fbbf4e5ddcf18f90be6d7c55321e97",
        "fullText": "Aus der Feder der #SPD kommt das sogenannte \"Gesetz gegen illegale Besch\u00e4ftigung und Sozialleistungsmissbrauch\". Es soll Donnerstag abgestimmt werden. EU-Migrant*innen sollen aus Gr\u00fcnden des Arbeitsschutzes von Sozialleistungen z.B. #HartzIV & #Kindergeld ausgeschlossen werden.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "SPD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ba07ec7cb8f5ac3c02f245148dbf079b",
        "fullText": "\"Jeden Migranten stufe ich in die Kategorie A, B oder C ein. Wer ein A bekommt, ist besonders schutzbed\u00fcrftig - und darf in der Regel aufs europ\u00e4ische Festland (...)\" Was ist das f\u00fcr ein krankes System, Menschen einzuteilen und somit \u00fcber ihr Leben zu entscheiden? #EU #Migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "06fd049fcfc9de5082fb0e68f069d937",
        "fullText": "ITALIENS Staatsverschuldung kam auch dadurch zustande, weil Italien auch in den Jahren vor 2015 permanent Fl\u00fcchtlinge bei sich aufnehmen(Lampedusa) + versorgen musste. Vielleicht sollte dies Italien mal der EU in Rechnung stellen, ganz besonders die letzten 4 Jahre !!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "26c303e3ce89daf747145fb3391a8a66",
        "fullText": "Menschen denen die Sozialleistungen gestrichen werden, landen leider viel zu oft auf der Stra\u00dfe. Mit diesem Gesetz sollen nun EU-Migrant*innen z.B. von #HartzIV & #Kindergeld ausgeschlossen werden. Danke #SPD f\u00fcr dieses hervorragende Beispiel f\u00fcr institutionalisierten #Rassismus!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "SPD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eaee6b367b9ee9993bab4a52d13dc80d",
        "fullText": "#Migranten = #Sozialschmarotzer #Europa wird sich nicht mehr erholen. \ud83d\ude14",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "14bcfe9a8dc3611852e4e43644b132e6",
        "fullText": "Was bei aktueller Debatte um Klimaschutz (wie vorher Fl\u00fcchtlinge, Diesel) in D nervt: wieder nur ein Thema, wenig differenziert, driftet ab in Ideologie. Die EU diskutiert dagegen schon lange: u.a. Medikamentenr\u00fcckst\u00e4nde, Kreislaufwirtschaft, nachhaltige Finanzierungen, usw",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fda0e020e71c747cf5b4ece70bfbde2b",
        "fullText": "Sagen wir mal so: In den letzten Jahren \"klauten\" die EU-Banken dem B\u00fcrger Zinseink\u00fcnfte im sehr hohen Milliardenbereich; da sind die 500.000 Euro, die Fl\u00fcchtlinge klauten nur peanuts!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "20b2b4724c863eecef22fac138a8e9cc",
        "fullText": "#Oettinger will \u00fcber 12 Milliarden mehr f\u00fcr die #EU von Deutschland. Allem voran nannte er Kosten f\u00fcr Migration und Integration, also linke Gesellschaftsexperimente. Wir sagen nein zu dieser EU und zu Multi-Kulti-um-jeden-Preis! #AfDwirkt #ContraEU #ProEuropa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1d15f7f6ef9a581168a4b1893c51f695",
        "fullText": "\u201ePapa warum darf ich nicht ins Ferienlager\" fragt der Sohn traurig. \"Weil der #Staat der #EU 37 Mrd f\u00fcr #Fl\u00fcchtlinge 46 Mrd & f\u00fcr Entwicklungshilfe 19 Mrd bezahlt & ich muss das bezahlen, f\u00fcr dich mein Junge, will #Merkel 1275 Euro\" sagt der Vater w\u00fctend & umarmt sein Sohn.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fcea0caadf7e32fe8f0b21d353f07732",
        "fullText": "Macron sagt, dass EU neue Aufgaben \u00fcbernehmen soll. Sicherung der Aussengrenzen, Fl\u00fcchtlingspolitik, Verteidigungsunion....... Glaubt ernsthaft jemand, dass wir das kostenlos bekommen k\u00f6nnen? #illner",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Macron"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a6278ac20b5c387a6ac26fdb66826239",
        "fullText": "VR2: Ist die zunehmende legale Migration innerhalb der EU aus dem Geburtsland schlecht? #zdhannover",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "535b7598b891bb7dde512696dd2984aa",
        "fullText": "@RT_Erdogan ; gem.Fl\u00fcchtlingsvertrag sollte #EU 6 Milliarden Euro f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge helfen. Bis heute nur1,8 Mill.Euro haben Fl\u00fcchtlinge erhalten. Es zeigt was westliche bzw.#EU Moral ist! Es geht Arsch vorbei f\u00fcr Christen was mit Fl\u00fcchtlinge passieren wird.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f1715385f7b0b6d067856dab1baf5066",
        "fullText": "Wenn andere EU-L\u00e4nder wie Griechenland oder Bulgarien die \"menschenw\u00fcrdige\" Behandlung vermeintlicher Fl\u00fcchtlinge nicht garantieren, ihre vertraglichen Pflichten also nicht einhalten - warum m\u00fcssen WIR uns dann an diese Vertr\u00e4ge halten,die uns angeblich zur Aufnahme verpflichten?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5eb25f1f0748ef30f68c2d2e1ebe8217",
        "fullText": "Es bedarf mehr Personal f\u00fcr das BAMF f\u00fcr qualifizierte, schnelle Verfahren, konsequente Abschiebungen, ein Einwanderungsgesetz wie bspw in Kanada, Schutz der EU Au\u00dfengrenzen, gemeinsame EU Fl\u00fcchtlingspolitik, ein nachhaltiges Integrationskonzept und Bek\u00e4mpfung von Fluchtursachen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "122460e1228390dcf508b64d153475e0",
        "fullText": "Die Abstimmung f\u00fcr den EU Fond zur Regulation der Fl\u00fcchtlinge\ud83c\uddea\ud83c\uddfa hat ergeben: 11 Zustimmungen, 1 Ablehnungen, 3 Enthaltungen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c00d984511b32652e8c401fb79cf8a3c",
        "fullText": "Noch mehr korrupte Armutssaaten in die EU. Die Stra\u00dfen sind voll von Menschen aus diesen L\u00e4ndern. dazu die #Fl\u00fcchtlinge. Und wer zahlt? Die Reichen im Lande u. der EU? Nein die bestimmt nicht. Die Gehetzten im Land u. der EU.#MehrDemokratie bei uns, #Volksentscheidung. #europatag",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6a00803e28a0222e87f5ca60f8d38ce8",
        "fullText": "@sebastiankurz erkl\u00e4rt also den Plan zur Verteilung der Fl\u00fcchtlinge in der #EU f\u00fcr gescheitert. Lachte er dabei triumphierend? Schlie\u00dflich war ER, neben den \u00fcblichen Verd\u00e4chtigen, DER Quertreiber in der EU. Am End\u2018 h\u00e4tt\u2018s funktioniert und seine Hetze f\u00fchrte ins Leere. #FP\u00d6VP",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b1a53242aa81255a359e47c422e1d684",
        "fullText": "Man feiert Europa und die folgenden Errungenschaften. Steuerbetr\u00fcger, Gl\u00fccksritter, Menschenh\u00e4ndler, Parallelwelten, Immobilienhaie,Leiharbeit, Betr\u00fcgerbanden,Fl\u00fcchtlingschaos,Asyl Bettler aus Armutstaaten, korrupte Politiker, eine aufgebl\u00e4hte Europaverwaltung usw. #europatag",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5a7adf6b66e1756dd6fa2ba9d835b453",
        "fullText": "#karlspreis #Merkel Wir brauchen Zusammenarbeit in #Europa bei #Bildung #Migrationspolitik #Bankenunion #Kapitalmarktunion gemeinsamer Au\u00dfen- & #Sicherheitspolitik - Europa muss sein Schicksal selbst in die Hand nehmen /ms",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c0d126cd9674962d56fc2a5a87fb9741",
        "fullText": "Merkel fordert bei der #Karlspreis-Laudatio f\u00fcr #Macron einen Aufbruch in Europa: Innovationsstrategie zum Schutz des Wohlstands. Asyl-/Migrationsysteme reformieren. Nachhaltige Wirtschafts- & W\u00e4hrungsunion. GASP, da stecke die EU noch in den Kinderschuhen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1ed5fcbb5770075a80585157e3acec4c",
        "fullText": "Hmm - #Weissensee - Wenn man unterstellt, dass die alten Kader immer noch verdeckt wirken, um die \u201eBRD\u201c und die EU zu zersetzen, macht vieles einen Sinn. #Eurorettung #Wehrpflicht #Energiewende #Fl\u00fcchtlinge #Islam #Steuern #Staatsmedien #NetzDG",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "de2948d79a5eff15969562fd3f137c78",
        "fullText": "#MadameMonsieur #Mercy #EmilieSatt : Ich bin satt ! #Fl\u00fcchtlinge raus #eurovision",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c092c22ef4ccc55d121b61f6a10da18f",
        "fullText": "Wisst ihr, was mir gerade wieder klar geworden ist: wir alle wissen doch tief im Inneren, dass die gro\u00dfen politischen #Entscheidungen der letzten Jahre nicht im Sinne #Deutschlands oder der #Deutschen waren. #Atomausstieg? #Wehrpflicht? #Euro-Rettung? Massen-#Migration? \ud83e\udd14\u2049\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bead276a91fc0af6fe1fa55e73ce2d0c",
        "fullText": "Ich m\u00f6chte darauf aufmerksam machen, dass die TAZ \u00fcber einen ver\u00f6ffentlichen Bericht der deutschen Botschaft im Niger berichtete, in dem festgestellt wurde, die Zust\u00e4nde in den Fl\u00fcchtlingslagern in Libyen \u00e4hnelten den in KZ. Diese Lager werden von D und der EU finanziert!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "36679503508e1bf798fd7bcf0d58626e",
        "fullText": "#Servicetweet: Im franz\u00f6sischen Beitrag singt sie nicht \u201eMerci\u201c (dt. = Danke), sondern \u00fcber \u201eMercy\u201c, ein Fl\u00fcchtlingsm\u00e4dchen #Eurovision #AllAboard #ESC2018",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "73c0401e0da2edb63817b8e131389ddd",
        "fullText": "Ja, das hier f\u00fcr Frankreich sind Mr. und Misses Black, die einen Popsong \u00fcber ein Fl\u00fcchtlingsboot namens \"Danke\" singen. Kannste dir nicht ausdenken. #ESC2018 #Eurovision",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0d10f72a03a9d1dfbf2b445e174e801b",
        "fullText": "Sch\u00f6n das #Australien jetzt auch zu #EU geh\u00f6rt - steigert das Bruttosozialprodukt und Platz f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge haben die auch genug #ESC2018 Aber ich glaube die nehmen Keine? #AUS",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c8df185186c7c6377a93f203ffec0199",
        "fullText": "Die #SPD mit ihren Wahlkampf-Krachern \u201emehr Fl\u00fcchtlinge\u201c und \u201emehr Geld f\u00fcr die EU\u201c wundert sich, warum sie so wenige Stimmen hat.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "SPD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c67b33b8263f783851c8afd42786b325",
        "fullText": "\u00dcberall in der EU gibt es EU-Politiker/in in Parlamenten der EU Mitgliedstaaten au\u00dfer in Deutschland!BRD verhindert die politische Aktivit\u00e4t, den Einstieg von EU Politiker/innen in Parlament bundesweit!Skandal\u00f6s!Migrant/innen in Politik werden vom Staat,Parteien stark gebremst!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "59e28dd5cecec5e72ce6468eb3d8b22e",
        "fullText": "Ist das \"heilige Israel\" gegen Migration und gegen Aufnahme von Fl\u00fcchtlingen, von Menschen die Hilfe ben\u00f6tigen? Weshalb nach Deutschland umsiedeln? Diese \"illegalen Fl\u00fcchtlinge\" gehen Deutschland, die EU nichts an... Problem bei Israel!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Israel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "20d10483ab9e7e0a70e26530f8c03052",
        "fullText": "Sollten die \"Fl\u00fcchtlinge aus Israel\" tats\u00e4chlich in Deutschland ankommen, m\u00f6chte Frau #merkel diese erneut und aus humanit\u00e4ren Gr\u00fcnden auf ganz #Europa verteilen. Da erh\u00e4lt jeder Staat ein nettes Geschenk \u2013 oder wird bestraft. #refugees #GreatReplacement #Umsiedeln #Israel",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fc6a8897fb54105027a10b6b3bef0159",
        "fullText": "#dpa: EU: Griechenland erh\u00e4lt 180 Mio. Euro f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "115a55c66035bf676813db7e92f4d4e2",
        "fullText": "Beatrix von Storch (AfD-MdB) \"Angela #Merkel steht vor dem Scherbenhaufen ihrer Euro- und Fl\u00fcchtlingspolitik, aber auch die #SPD ist mit ihrem EU-Fanatismus weiter auf Kurs ins politische Nirvana, Merkel & Co sind Auslaufmodelle\" #GroKo",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "AfD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fe08ce399900985e3719cde564fda561",
        "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Fl\u00fcchtlingsabkommen - EU-Staaten denken schon \u00fcber Ausstieg nach: Fl\u00fcchtlingsdeal mit T\u00fcrkei droht zu kippen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ef89987e9785a3fda310780567e2bb81",
        "fullText": "Konsequent #Abschieben v #Fl\u00fcchtlingen die keine sind #Straft\u00e4tern inkl. Ihrer Sippe #Familien u lebenslanges Einreise Verbot Grenzen u #Europa KEIN #Familiennachzug u der #Islam geh\u00f6rt nicht zu uns! #Asyl ja mehr aber nicht wir haben genug eigene Probleme z.b. #ARMUT i Alter",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1dd3ca2577b0436ae6dd0d8e5a45b0a0",
        "fullText": "Realisten sehen #DowJones auf unter 20000 rauschen, #Trump: #Strafz\u00f6lle gegen #China, Retourkutsche folgte! #Bolton setzt auf #Iran-#Krieg! #EU im #Chaos-Zustand (#Brexit, #Nationalismus, #Fl\u00fcchtlinge-Krise, #Skripal-Aff\u00e4re) Stock exchange at high risk course\u203c\ufe0f#FoxNews #cnn",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5654c5c5c14232d2a3f079d7d7e7ba41",
        "fullText": "Aus dem #Fl\u00fcchtlingsdeal ist die EU der #T\u00fcrkei noch drei Milliarden Euro schuldig. Aber Deutschland und andere Mitgliedsl\u00e4nder wehren sich nach einem #Medienbericht gegen die geplante Finanzierung der zweiten H\u00e4lfte. Erdo\u011fan schick bitte alle #syrier nach Europa.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a659a8ec506bfd988ffaf39f7a69ced3",
        "fullText": "lieber #horst #seehofer, eine #EU, die nicht in der #lage ist, die #fl\u00fcchtlingsstr\u00f6me durch #europa zu #kontrollieren bzw #gleichm\u00e4\u00dfig \u00fcber #europa zu #verteilen -- die ist doch #KAPUTT, #kaputter gehts gar nicht ! #sz #faz #zeit #nzz ##spiegelonline",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c4aa179fc8803242dd2e492c0f3a437d",
        "fullText": "#Orban prangert zu #Recht die \u00dcberfremdung der #EU durch die von #Merkel (#CDU) in Massen hergelockten #Migranten, insbesondere aus den #Islam-L\u00e4ndern, an. Die #Ungarn werden den Klartext zu honorieren wissen und mit Karacho #fidesz w\u00e4hlen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "594e89e3866a17a812ac9b307e44142e",
        "fullText": "Die #Ungarn sind gl\u00fccklich dran, dass sie mit #Orban (#Fidesz) einen so kraftvollen Erneuerer an der Spitze haben. Und einen, der Spekulanten wie #Soros in die Schranken weist und gegen #Eurabia, #Islamisierung und \u00dcberfremdung durch illegale #Migranten ist. @ShakRiet",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5ae4508230052b6006f3b5dd83c4aa23",
        "fullText": "\u00dcberall in der EU gibt es EU-Politiker/in in Parlamenten der EU Mitgliedstaaten au\u00dfer in Deutschland!BRD verhindert die politische Aktivit\u00e4t,den Einstieg von EU Politiker/innen in Parlament bundesweit!Skandal\u00f6s!Migrant/innen in Politik werden vom Staat,Parteien stark gebremst!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0e32a93b0a11b8839da26f617de386bf",
        "fullText": "Hallo,Herr #Seehofer! Es gibt Arbeit f\u00fcr Sie und Innenminister #Hermann: \"#Fl\u00fcchtlinge\",die schon #Asyl in der #EU haben, bitte PER NEUEM GESETZ unverz\u00fcglich ausweisen,und zwar in dasEU-Land,aus dem sie gekommen sind!!Das kann doch nicht so schwer sein,zum Kuckuck nochmal!\ud83d\ude2c #CSU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Herr Seehofer"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fa495d82f74d83b545917aa4b9cfd44b",
        "fullText": "\u00dcberall in der EU gibt es EU-Politiker/in in Parlamenten der EU Mitgliedstaaten au\u00dfer in Deutschland!BRD verhindert die politische Aktivit\u00e4t,den Einstieg von EU Politiker/innen in Parlament bundesweit! Skandal\u00f6s!Migrant/innen in Politik werden vom Staat,Parteien stark gebremst!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Germany"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a39b13b4acc8d75ae40732fcb04175db",
        "fullText": "Kein einziges \"Qualit\u00e4tsmedium\" erinnert an die L\u00fcgen, die zum #Irakkrieg und schweren Konsequenzen, gerade auch f\u00fcr #Europa gef\u00fchrt haben (Terrorismus, Fl\u00fcchtlinge). Die erb\u00e4rmliche Systempresse ist darauf getrimmt, den Kriegstreibern in den USA unbeirrt nach dem Mund zu reden.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c2da0c1ce7f345db2c8e1e0fb061c085",
        "fullText": "Also alles wie gehabt seit 2015. Illegale Migranten kommen ohne P\u00e4sse rein. Aber raus geht es ohne Pass dann nicht mehr. Merkt ihr selber, oder? #Europawahl2019",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "baf8b071609ab62502870b57f361f8ed",
        "fullText": "Sensationelle Hintergrund-Doku in der ARD \u00fcber die EU-Gipfel ... \u00fcber den Gipfel, an dem Griechenland knapp vor dem Rauswurf aus der EU stand, \u00fcber den Start der Fl\u00fcchtlingskrise (Juncker, Hollande, Renzi, Varoufakis, Sch\u00e4uble plaudern aus dem N\u00e4hk\u00e4stchen)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c00cd1ef51cfbccb653573eff5dbd0e0",
        "fullText": "Starker Beitrag d #ARD heute Nacht zur Arbeit d #Europ\u00e4ischen #Rat \u201eDas #Europa Drama\u201c. Finanzkrise, Fl\u00fcchtlingskrise u Brexit aus n\u00e4chster N\u00e4he u erster Hand. Qualit\u00e4tsjournalismus als klare Antwort auf Populisten u M\u00e4rchenerz\u00e4hler. #Europapolitik ist harte Arbeit! #Europawahl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "add454c1b3906b3104d1a87d058a581d",
        "fullText": "#Merkel verteidigt anscheinend weiterhin ihre #Fl\u00fcchtlingspolitik. Was gibt es an dieser #Politik noch zu verteidigen.Rein gar nichts,sie= eine einzige Katastrophe. #Zuwanderung aus #EU+\u00fcbrigem Ausland viel zu hoch,wird nie enden+beschert #Dtschl ganz erhebl finanzielle Engp\u00e4sse",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bb4571fd7c2ecd6aa0e22f4a14d92234",
        "fullText": "Wann wird die #EU endlich verstehen, dass Abschreckung nicht funktioniert, wenn die Leute hinreichend verzweifelt sind? m( #Fl\u00fcchtlinge #Mittelmeer",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0a5a577cb1d8da98a296fdb6385bcfae",
        "fullText": "Aussage #JUSO-#K\u00fchnert \u00fcber totale B\u00fcrger Eigentum Verpf\u00e4ndung/Verstaatlichung......Den Pleite Adler #SPD b #EU Wahlen knallhart abst\u00fcrzen lassen! Ende mit diesem bw Migranten Filter!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fad8cd014521edab8581185078d0e247",
        "fullText": "Wahlen nahen. #Arte erfreut uns heute Abend mit dem lebenswertesten #Europa aller Zeiten und r\u00fchrt unsere kalten Herzen mit bewegenden Fl\u00fcchtlingsschicksalen. Damit Sie wissen, was am 26. Mai von Ihnen erwartet wird.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "372f94b0f6d58e3c48a66aab0f98592c",
        "fullText": "Erst nehmen sie dir die Kohle ab, dann gibt es eine R\u00fcckverg\u00fctung???? Tickt da noch was irgend wie richtig. Wo man hinschaut Hohlbirnen. Ich glaub die wollen vom Fl\u00fcchtlingschaos ablenken. Die brauchen Kohle f\u00fcr die herbei gew\u00fcnschten Fl\u00fcchtlinge. maybritillner #Europawahl2019",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cebc02f98329a4ee63663864e90a908d",
        "fullText": "#wahlomat #Asylrecht - Erschreckend/erstaunlich: @CDU ist NICHT gegen die Aussage \"Alle Asylsuchenden, die versuchen \u00fcber das Mittelmeer in die EU zu gelangen, sollen in ihre Heimatl\u00e4nder zur\u00fcckgef\u00fchrt werden.\" Begr\u00fcndung: Bek\u00e4mpfung illegaler Migration (Volltext siehe Kommentar)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CDU"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f685311c3f74e7502a3b54b0c4ec6407",
        "fullText": "Und nun l\u00e4uft auch noch ein voll die Tragik auf Tr\u00e4nendr\u00fcsen Indoktrinationsfilm an \u00fcber sogenannte \"Fl\u00fcchtlinge\". Auf breiter Front machen die nun Panik auf allen Kan\u00e4len, die EU-Wahl steht vor der T\u00fcr. Die haben Gro\u00dfes vor ... !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "993c1931770c6110fc9695f7ad697ab3",
        "fullText": "\"Wie kann man die durch Migranten ausgel\u00f6ste Kriminalit\u00e4t bek\u00e4mpfen? Schlie\u00dflich sind schon viele Menschen aufgrund der Masseneinwanderung gestorben.\" Die ganze SPD: \"#EuropaIstdieAntwort\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "SPD"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b4dc70f9c7ab7091aec352bf780664d8",
        "fullText": "Im Fl\u00fcchtlingscamp, nach durchzechter Nacht, in Tschernobyl oder beim Zahnarzt: sehr spannende Einblicke #Europa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f32a46ee84efdd6919ca5a04188ba879",
        "fullText": "Ohne #Agape ist alles nichts! \u2618\ufe0f\ud83c\udf08 #Gesellschaft #Bildung #Zukunft #Freiheit #refugees #Fl\u00fcchtlinge #Generationen #Jugend #Liebe #children #education #coaching #change #EU #UN #sociology #psychology #mentality #PersonalDevelopmen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c96cec707cf1dec42508b244a0edda37",
        "fullText": "Am Donnerstag (09.05.2019) diskutieren Dr. Daniel Keil und unser Forschungsgruppenmitglied @MXPichl im Gro\u00dfen Saal der VHS #Kassel ab 19 Uhr \u00fcber die #Europawahlen, die extrem rechten Parteien und die EU-Fl\u00fcchtlingspolitik. Kommt vorbei!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "64ffe3bd875c1ba3467bdd731a2dc53f",
        "fullText": "#Asylpolitik Registrierte #Nigera Clan Connection - #Asylbewerber aus S\u00fcdeuropa besonders aus Italien kommen per Bus und Bahn unkontrolliert nach Deutschland. 2019 sind 50% der Asylantr\u00e4ge in Alemoney von Reisenden aus Nigeria. #irre #Bundesregierung #Europawahl2019 #ltw2019",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Bundesregierung"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c944805e95bb0fb2dbcf016d67f1f084",
        "fullText": "Die Grenze zwischen #Afrika und #Europa liegt geologisch \u00fcbrigens IN EUROPA! Die #Zuwanderung ist also v\u00f6llig herbei fantasiert. Die Herrschaften ziehen nur an einen anderen Ort auf ihrem #Kontinent. Asylsuchende braucht man nicht abschieben. Baut ihnen Wohnungen am #Matterhorn.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f2532da465fcf0d1dae62673ebf07944",
        "fullText": "#Impfpflicht Masern - Kinder der #Fl\u00fcchtlinge gleich bei der Ankunft impfen? #Spahn will Impfgegner ggf. mit 2500,- \u20ac Strafe bzw. Erzwingungshaft erziehen. #Europawahl2019 @jensspahn @spdbt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cdcd323fd5559d3b69a50b6ed7fb74fe",
        "fullText": "Gut, dass #Ungarn diese haarstr\u00e4ubende EC-Karten Praxis in der #EU anprangert! #Migration #Migranten #UNHCR #Asyl #Migrationspakt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d676edac2a50cbed12c558021456afdd",
        "fullText": "Zitat aus dem aktuellen EU Wahlkampf in \u00d6 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9: \u201eWir wollen keine Zwangsverteilung von \u201eillegalen Migranten\u201c F\u00fcr das Rote Kreuz existieren keine \u201eillegalen\u201c Menschen und daher auch keine \u201eillegalen\u201c Migrantinnen! Wir sprechen von \u201eirrregul\u00e4rer\u201c Migration. @roteskreuzat @Refugees",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11fd9ee9a5e491aa43db1f49a2bfaa8d",
        "fullText": "Hallo @bpb_de - die These 29 in eurem EU Wahl-O-Mat lautet \"Alle Asylsuchenden, die versuchen \u00fcber das Mittelmeer in die EU zu gelangen, sollen in ihre Heimatl\u00e4nder zur\u00fcckgef\u00fchrt werden\". Habt ihr euch diese Formulierung gut \u00fcberlegt?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "518047346a004e961adc9a11e032a071",
        "fullText": "#fl\u00fcchtlingslager in #Libyen? Zu bedenken. Erspart ihnen gef\u00e4hrliche Fahrt \u00fcbers Meer. Aber nur unter Kontrolle der #EU #Pistorius",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "02167d2bc9b9f3151260581b5e14ba2e",
        "fullText": "Antifa, Frontex, Pro Asyl, SPD, AAS, BAMF, GR\u00dcNE, SED, Stasi, Gestapo, NSDAP, ARD, Tagesschau, S\u00fcddeutsche Zeitung, KP, Che Guevara, Merkel",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e0e78b2900d362a2912d65bae68a1f3c",
        "fullText": "#EU #Euro #USA #Fl\u00fcchtlinge #Kartell #Diesel #Bundeswehr #Sicherheit D wird von drittklassigen Politikern gerade an die Wand gefahren.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b7bba6b229e4a1c6b94eeb235a144ef6",
        "fullText": "Klar kann man als EU-Staat Italien jetzt wegen Rechtsverst\u00f6\u00dfen beschimpfen. Man k\u00f6nnte denen aber auch ein paar Fl\u00fcchtlinge abnehmen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9ced8bead40680b097d893f4dc96250d",
        "fullText": "Reuters: EU-Staaten planen private Bankkonten einzufrieren! Fl\u00fcchtlingskrise 2.0 \u2013 Die Ruhe vor dem Sturm #stadtbergen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f9900d55e35f6747d3016736d62a164a",
        "fullText": "\u00c4rzte o.Grenzen-Italiens Fl\u00fcchtlingspl\u00e4ne:Dann ertrinken noch mehr Menschen:schuld ist dann die eu,weil die sich nicht einig sind.idioten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1745c723800d210e4d9bd0886acfecc0",
        "fullText": "EU-Live Turin (It): Migrant holt sich im Bus einen runter und spritzt junge Frau voll! Richterin: \u201eKeine sexuelle Gewalt\u201c: Freispruch!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dfbba0ab599c81ab51edaf20dd6b2c4b",
        "fullText": "EU beklagt\u00a0ersch\u00fctternde Zust\u00e4nde in libyschen Fl\u00fcchtlingslagern.Ich habe gedacht,die Moslems sind gute Gastgeber, aber nur der Geld bringt!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "41b2e6160655a87390a13aa157fe3298",
        "fullText": "\u201cBring mehr Fl\u00fcchtlinge Jugend Rettet\u201d Ok frau Merkel wir schaffen das! #merkel #vluchtelingen #massaimmigratie #eu #ngo #jugendrettet",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "40575f2bae877bfa15c5d6385617f428",
        "fullText": "#BundesLeserKonferenz : Schulz: Fl\u00fcchtlingspolitik der EU ist ein Desaster! #mehrZeitf\u00fcrMartin",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d54284da3daaa46d61b2f9dc4a533b5",
        "fullText": "B\u00fcrger,auch heute haben spanische Grenztruppen versagt und hunderte Migranten in die EU gelassen. ..\u00fcberall versagen Beamte..erheben wir uns",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "01bdf0b9ba59371045b9a14f1d16267f",
        "fullText": "Was ist eigentlich aus der 2015 viel zitierten \u201cEU-L\u00f6sung\u201c der Fl\u00fcchtlingskrise geworden? Nichts? Zeigt wie n\u00f6tig eine Erneuerung der EU ist",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c9a9cd5cf078a8307fd5ed14bd5a2459",
        "fullText": "#Merkel will Fl\u00fcchtlinge damit Lohnkosten drastisch sinken. Der globale Kapitalismus beutet Afrika aus, f\u00fcr die moderne Sklaverei in der EU.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "204f1c961f3a7602755bbada16d285d8",
        "fullText": "#Merkel will Zahl der dauerhaft von EU aufgenommen \"Fl\u00fcchtlinge\" auf 40.000 verdoppeln und weitere 50 Mio. \u20ac Steuergeld ausgeben! #Wahnsinn",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "946710a1c23b0884768b65126922eada",
        "fullText": "Europas Einheit beschw\u00f6ren+Vorrangpr\u00fcfung f\u00fcr 3 Jahre au\u00dfer Kraft setzen. Schlag ins Gesicht arbeitsloser EU-Nachbarn. alias #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5401e24ec5ae69ac74abc36b95e08164",
        "fullText": "#dpa: EU-Fl\u00fcchtlingskommissar: Kampf gegen Schleuser hat Priorit\u00e4t.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cea363102c55dd7c03d8bbcd27223d91",
        "fullText": "F\u00fcr ihre Kapriolen l\u00e4sst #Merkel das Land ausbluten. Illegale #Migranten #Euro #EEG",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d71109d6d4686e3a5fe3123f94713a4e",
        "fullText": "Die #EU l\u00e4\u00dft Italien bei der Aufnahme von #Fl\u00fcchtlingen im Stich. #Italien behindert die #Seenotrettung. Welch eine #Schande f\u00fcr #Europa!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b241919309e14f06b997eff0c817c52b",
        "fullText": "Wahrscheinlich auch keiner unterern\u00e4hrt oder verletzt wie man es von Fl\u00fcchtlingen vor Krieg und Hunger erwarten w\u00fcrde sondern ausgesuchte junge M\u00e4nner die in die #EU verbracht werden um die ganze EU zu destabilisieren! Dahinter steht ein Plan, so dumm kann die EU gar nicht sein!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11f2a560369354422f06ce091a083ecb",
        "fullText": "#Rackete , zeigt einfach nur die Unf\u00e4higkeit der EU auf. Warum muss sie berhaupt Leute ausm Wasser fischen? Wegen einer total desolaten Migrationspolitik die zwischen \"Grenzen dicht\" und \" wir schaffen das\" Slogans ohne L\u00f6sungen total versagt hat .",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ddd92e3180b6ecdb253ec7c95df055f1",
        "fullText": "Sehr lesenswerter Thread von @JoachimStamp zu #SeaWatch3, der selbst in Nordafrika vor Ort war: Seenotrettung ist menschliche Pflicht - aber die EU muss selbst aufs Meer & endlich die Kraft f\u00fcr eine gemeinsame Fl\u00fcchtlingspolitik finden, die schon Besteigen der Boote verhindert!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dfc7d4fbf1c7ae73865a9ef48be36773",
        "fullText": "Italien und im speziellen Salvini haben vollkomen recht: sie fangen an, die verlogene Migrations-Politik der EU nicht mehr zu tolerieren. Das fehlt in DE. Hier schlafen alle, bis der Kessel in die Luft geht. Soviel Einmischung von DE nach Italien habe ich noch nicht gesehen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Salvini"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "75c39db2501fc52e74edc1345e5da0a3",
        "fullText": "Italien will jetzt ernsthaft die #Fl\u00fcchtlinge von der #SeaWatch3 in mehreren EU Staaten verteilen (und sucht Abnehmer) H\u00e4tten sie das Boot freiwillig anlegen lassen kein Problem-jetzt wo sie das Boot beschlagnahmen-Pech beschlagnahmt inklusive Fl\u00fcchtlinge!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4b9113c0a3ae92d9f140d1fddae5a00d",
        "fullText": "Ich finde die 'Wir schaffen das' Immigrationspolitik Deutschlands sehr 'unbecoming of an EU founding state', Herr Steinmeier. Ein Affront.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Herr Steinmeier"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "03e0d03c80f684db9515df34b6c6d94b",
        "fullText": "#hallohallo Die #EU schachert um Posten, rettet keine Fl\u00fcchtlinge, l\u00e4sst Angriffe auf die Presse-und Justizfreiheit zu, auch CumEx Gesch\u00e4fte und Steuerhinterziehungen. Was k\u00f6nnt ihr eigentlich??? So sabotiert ein gemeinsames Europa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "763b419215109b1befca249758103c7a",
        "fullText": "#Europa zerbricht an der #Fl\u00fcchtlingskrise - Das Land bald geteilt und zerrissen wie die USA. #Spendenaufruf der Zivilgesellschaft l\u00f6st nicht das Problem #Migration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "21860163a21c9ccab3aa271337f5b05d",
        "fullText": "Zoff um die Seenot-Kapit\u00e4nin! Mit ihrer Entscheidung,aus #Seenot gerettete Fl\u00fcchtlinge nach #Lampedusa zu bringen,spaltet Carola #Rackete #Europa.Die Stadt #Kiel hatte signalisiert,Fl\u00fcchtlinge der \u201eSea-Watch\u201c aufzunehmen.War es eine Selbstdarstellung auf Kosten von #Fl\u00fcchtlingen?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6dac2ef12c14641fc4b0bdf262c2bcd0",
        "fullText": "#CarolaRackete ist die wahre Europ\u00e4erin! \"Wer Menschen rettet & europ\u00e4ische Werte verteidigt, darf von europ\u00e4ischen Regierungen nicht kriminalisiert werden!\" #SeaWatch3 #Seenotrettung #Rackete #Europa #Italien #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "baff5126b7408c91361423a5562ee77e",
        "fullText": "\"Wir m\u00fcssen \u00fcber Mehrheiten eine gemeinsame Asyl- und Migrationspolitik hinkriegen, gemeinsam den Klimawandel bek\u00e4mpfen und daf\u00fcr sorgen, dass Unternehmen keine Steuerschlupfl\u00f6cher nutzen k\u00f6nnen.\" @d_boeselager will im #Europaparlament \"mutige Antworten auf diese Themen finden\".",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e1d5fbad88ce22ed048ca7392f77b54a",
        "fullText": "Sinnvolle Fl\u00fcchtlingspolitik: \u2022 Fluchtursachen vor Ort beseitigen \u2022 Schutzzonen so nah wie m\u00f6glich an den Fluchtorten, um Fl\u00fcchtlingen wenigstens die lebensgef\u00e4hrliche Flucht zu erleichtern Das kann kein einzelnes Land, sondern nur die EU gemeinsam mit der V\u00f6lkerfamilie!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a74728f454b61748237f37b2c4bcb249",
        "fullText": "Liebe Leute, es ist relativ unn\u00f6tig, der deutschen Regierung oder der EU \"Versagen\" in der Grenz- und Fl\u00fcchtlingspolitik vorzuwerfen. Dass da zehntausende Menschen sterben und noch mehr gefoltert, versklavt und aufgehalten werden, ist kein \"Versagen\", sondern deren Ziel.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "German Government"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6c00e2319686441fa8c8663fb8e71006",
        "fullText": "Lampedusa ist keine Sternstunde der Demokratie, Seenotrettung darf nicht kriminalisiert werden. Aber die tieferen Ursachen liegen in einem Versagen der EU, die die Mittelmeeranrainer mit der Fl\u00fcchtlingsproblematik alleine l\u00e4sst. Gewinner waren die Populisten der Lega Nord.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b6cc239a2893ba1e73a966202aeb8165",
        "fullText": "Dass die EU-Staaten mit ca. 500 Mio. Einwohner bereit sind, 40 Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen, ist heutzutage eine Meldung wert. Macht deutlich, auf welchem Niveau die christl. abendl\u00e4nd. Zivilisation inzwischen angekommen ist.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bda519e2d935d87f9ce9773c2bb82f9f",
        "fullText": "Brechende Neuigkeiten: Die Migranten im Frontex-Video wurden entfuehrt und auf See ausgesetzt. Genaue Hintergruende weiterhin mysterioes und unklar! #frontex #seawatch3 #rackete_ering",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "75c8d163bfaa685a23548056f3b247c2",
        "fullText": "74 Jahre n 2.Weltkrieg, friedensstiftender Demokratie, Wiedergutmachungen, #Euro Einf\u00fchrung, Milliardenhilfen f\u00fcr EU + EZB, Aufnahme von 1,8Mio Fl\u00fcchtlingen, stellen sich #Macron+ Co. tats\u00e4chlich hin und misstrauen Deutschland? Wagen den W\u00e4hlerwillen zu ignorieren? #WEBER #EUCO",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "16e6ff125e7f4eb32150f049fa6423c6",
        "fullText": "#CarolaRacketeLIBERA #FreeCarolaRakete - die Kapit\u00e4nin der @seawatchcrew 3 ist nicht mehr unter Hausarrest...#EU #Italien #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b834c7bac623d17a7a37ba64fb7b8b74",
        "fullText": "Jetzt wo #freecarola durch ist, k\u00f6nnen wir da kurz die Emotionen raus nehmen und gucken WARUM Italien und zuletzt Malta private \"Seenotrettung\" (f\u00fcr mich maritime Fl\u00fcchtlingsrettung) kriminalisieren? Meiner \u00dcberzeugung nach ist es soweit gekommen, weil die EU diese L\u00e4nder alleine",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ba01f6db3678a1fec7bb66e07aed7c89",
        "fullText": "Morgen-UPDAYte: ++ Kritik an Nominierung #vonderLeyen|s als EU-Kommissionschefin ++ Mindestens 40 Tote bei Luftangriff auf Fl\u00fcchtlingslager in #Libyen ++ Regierung Italiens \u00fcbt Kritik nach Freilassung von Carola #Rackete ++ Mehr News gibt's in der @updayDE - APP",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "abc2391692787e12c3ae7ff658a217ed",
        "fullText": "\"... Die Zust\u00e4nde in den Lagern dort sind grauenvoll. Die EU freilich kooperiert mit der libyschen K\u00fcstenwache. Das ist keine Fl\u00fcchtlingspolitik. Das ist ein Verbrechen.\" 2/2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "886cbb2213bdd3dc4cefd887114cd04f",
        "fullText": "Wenn die #T\u00fcrkei meint sie k\u00f6nne die #EU mit 3Millionen #Fl\u00fcchtlingen Erpressen k\u00f6nnte man im Gegenzug #7Millionen T\u00fcrken in die Heimat Senden ! Etwas #Wirtschaftftsembargo t\u00e4te auch der Europ\u00e4ischen Industrie gut !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f1bb0ea4a8b03e5cc0719a0f843ee8f5",
        "fullText": "Erdogans Krieg st\u00e4rkt besiegten, sich aufl\u00f6senden IS, der nun ideologisch von neuen Anf\u00fchrern \"mit Allahs Segen\" noch brutaler/effektiver reaktiviert aufgestellt wird. Zusammen mit neuer Fl\u00fcchtlingsbewegung \u00fcber Mittelmeer/Balkan/Einsickern des IS droht EU gr\u00f6\u00dfere Krise als 2015.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6d56308706de393a971d71395c3951b8",
        "fullText": "1) Unglaublich rassistisch 2) Eindrucksvoller Beweis der illegalen Push-Backs an der EU-Au\u00dfengrenze. Die Fl\u00fcchtlinge, die mit den Studenten abgeschoben wurden, werden um ihr Recht auf einen Asylantrag gebracht.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d751b47be8932066f224faf8237486f4",
        "fullText": "\u201eKein Kommentar\u201c ist zu wenig, wenn in der EU ein politischer Fl\u00fcchtling in Haft ist um an jene ausgeflogen zu werden, vor denen er schon vor sieben Jahren geflohen ist, weil er Kriegsverbrechen aufgedeckt hat, die der Auslieferungsantragsteller bis heute nicht ahndet.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "protection"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "79a89f37ef85f0300bd354230f6342a0",
        "fullText": "Wie man seine Situation in einem menschenunw\u00fcrdigen bosnischen Fl\u00fcchtlingslager sicher nicht verbessert: Mit der Forderung, die EU solle ihre Grenzen \u00f6ffnen. #flucht #balkan",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d26167430711e5204ef9db744618ef97",
        "fullText": "\u201eMenschen haben das Recht, zu leben, in W\u00fcrde zu leben!\u201c Ein Helfer der #OceanViking \u00fcber die geretteten #Fl\u00fcchtlinge und pr\u00e4gende Begegnungen. Bewegendes Video von @MSF_Sea #Libyen #Europa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dcf269c77273208017dd8c86dbd697c5",
        "fullText": "I erwarte vorallem, dass sich d Politiker in Afrika, um ihre Bevoelkerung kuemmern u nicht nur d Hand aufhalten.Mrd.ueber Mrd sind an staatlicher Hilfe geflossen.Was haben d mit d Geld gemacht? U was Migration betrifft: Die Geburten muessen reduziert u nicht nach EU geschicken.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "55fabc82de1957fc6cf2d21bc21bba9f",
        "fullText": "Warum hat unsere Einheitspartei aus CDU-SPD-Gr\u00fcne-Linke-FDP im Bundestag diese Sonderrechte afrikanischer Einwanderer denn noch nicht bejubelt??? Ist der EU-Parlament Beschluss wie der Migration Compact auch wieder angeblich \"nicht rechtlich verbindlich\" ???",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CDU-SPD-Gr\u00fcne-Linke-FDP"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ee48d99d11bd372bb5b70ef63cf4986b",
        "fullText": "Sage das seit Jahren es kommen schlimmsten nach Europa! Europa EU DE sind nicht mehr zurechnungsf\u00e4hig merken nichts sehen nichtd und es nimmt kein Ende. Europa wird durch diese Migration verkommen auf dem Weg sind wir schon.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b5d76e1da269637d57eecbb52b989cdc",
        "fullText": "In Anbetracht der sich verschlechternden Konjunktur, den massiven EU Abgaben, den \u00fcber 2 Billionen Target-2 Schulden der EU an Deutschland, der gescheiterten Migrationspolitik und der zusammenbrechenden W\u00e4hrung \"Euro\", fordere ich wie GB den sofortigen Ausstieg aus der EU! #dexit",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "34b761193581245dc0f3b6e547a829bb",
        "fullText": "Wer hat denn die alle hingebracht? Man sieht immer wieder riesige Schiffe,voll mit Fl\u00fcchtlingen. Das m\u00fcssen ja hunderte Schiffsladungen sein. Verschweigt uns die EU etwas? ich habe irgendwie den unguten Eindruck.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3a45701893e776225a7a0eb9b589e1c2",
        "fullText": "#Europa will Afrika weiter ausnutzen. Der Einzug Chinas nach Europa und Europa verspricht Afrikas Machthabern die Aufnahme von Migranten. Mal nachdenken: #Migration ein Kapitalistisches System?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "915558f9774c1d2d505e120a0cc22869",
        "fullText": "Europa muss den verbrecherischen #Menschenhandel mit der #T\u00fcrkei endlich beenden - jeder #Asylsuchende hat in #Europa ein Menschenrecht auf ein faires #Asylverfahren! @VonderLeyen #Europarat #Bundesregierung",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5afe7ba151a1f1010d15b1fc3e5c4d6f",
        "fullText": "Nur ne Frage der zeit bis die Inselbewohner abgemurkst werden und die Schutzsuchenden die Inseln zu ihrem angestammten Staatsgebiet erkl\u00e4ren. Das ist keine #Migration. Das ist #Krieg u #Invasion! Rette sich wer kann aus d #EU!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3d7d60ebda8d6440c1d4d4ef86b23879",
        "fullText": "Reine Rhetorik Wenn Polen, Ungarn, Tschechien usw - v\u00f6llig zu Recht - darauf bestehen ihr Volk und ihre Kultur zu erhalten kann der \"Kompromiss\" nur in einem EU weiten Migrations Stopp liegen Davon tr\u00e4umen noch nicht mal Optimisten, zumindest nicht f\u00fcr Februar 2020!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3287779ddd9caa592e396a128a3a478f",
        "fullText": "B\u00fcrgerwille: Mehr #EU-Geld f\u00fcr #Bildung (#Erasmus), #Forschung (#Horizon), #Innovation (#InvestEU), @Frontex, EU-#Verteidigung, EU-#Migration-Politik, innere Sicherheit. Fatal, dass #EUCO @Europol k\u00fcrzen will. #GroKo, @AuswaertigesAmt & @MiRo_SPD m\u00fcssen das verhindern.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d7098df61b913d12b844d87640090cf1",
        "fullText": "\u27a1\ufe0fdie Europa zerst\u00f6rende EU- Migrationspolitik mu\u00df blockiert werden\u2757\ufe0fWir brauchen Regeln wie Australien, Kanada, die USA\u2757\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a9a526bfecad073ae783937d0f927de2",
        "fullText": "Jeder der mit Kindern zu tun hat sollte ein polizeiliches F\u00fchrungszeugnis vorweisen k\u00f6nnen! Da fallen schon mal die Einwanderer aus! Die k\u00f6nnen wir nicht nehmen! Es sei sie kommen aus EU-Staaten! Die Kirche d\u00fcrfte auch keine Arbeit mehr mit Kindern anbieten! Also bitte wach werde",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "feab14011c5e1de2fd6f4721215b5168",
        "fullText": "Antwort auf BT-Anfrage der Linken: Bundesregierung \"tief betroffen\" \u00fcber tote #Fl\u00fcchtlinge. Betroffenheit aber reformiert keine #EU-Gesetze.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "691335e6ebdb0086616e42205a5d96d4",
        "fullText": "die EU-Elite trifft sich wegen Afrika? geht's um Durst in der Sahel-Zone, oder Hunger? N\u00f6, wie man Fl\u00fcchtlinge am klettern hindern kann!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0d2bd8af742bb4c755e6d2ffcd699fb1",
        "fullText": "#deMaizire will Aufenthalt zur Arbeitssuche ein- und eine Wiedereinreise beschr\u00e4nken. #BMI #Migration #EU #Piraten",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "deMaizire"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "085f273d702d3090db3b8901d99d8cce",
        "fullText": "@chrees23 @bdkj_dv_essen @BDKJ_Essen heute vor 13 Jahren kam ich nach Deutschland/EU und ich stehe drau\u00dfen solidarisch mit alle Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bfbbb42468e02ace7ab0069ffe4e4621",
        "fullText": "Gut erkannt: #Stadler - EU mu\u00df Fl\u00fcchtlingsproblem l\u00f6sen - dazu braucht sie aber mehr Kompetenzen geben und net weniger! #pressestunde #fb",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c6bb2730b3917d6b44c6ec94c9f729bf",
        "fullText": "#Ukraine: UN-#Unterh\u00e4ndler* einig! Das #\u00dcber\u00adnational.#SmartGov.#PPP-Projekt \"#Fl\u00fcchtlinge f\u00fcr #Europa\" (Arbeitstitel: #Drone-Test-#Area) ..",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11e0363aa9dd6b541b565b721ff36275",
        "fullText": "Der Umgang mit Fl\u00fcchtlingen in EU-Staaten l\u00e4sst sich nur als menschenverachtend beschreiben.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e8ec3e2bcd8f9c095b283ee8041bcb1b",
        "fullText": "#Frontex Mit 528:88:46 Stimmen wurde die neue Verordnung angenommen: Ab/Zur\u00fcckdr\u00e4ngen von Fl\u00fcchtlingsbooten nicht mehr legal! #lampedusa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f1448817fc75c30351869cb8cbfad5b6",
        "fullText": "#Italien ist v\u00f6llig \u00fcberfordert.Bek\u00e4mpfung der #Fl\u00fcchtlinge an #EU Grenzen = sinnlos.Besser: Hilfe im Herkunftsland",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "681f0617e8d79a888b1910e03b71a705",
        "fullText": "# Lampedusa ... wir sind au\u00dfer der offiziellen ca. 40% ganz sicher bereits bei 50+ Immigration ... verteilt auf die gesamte EU ... macht %?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0f250afa4a0498e083fe91b5ca9d9beb",
        "fullText": "@AlbigTorsten ,alter Sozi, noch eine Zwangsabgabe? Ich h\u00e4tte noch EU-,Asyl-,Griechenland-,Fl\u00fcchtling-,Politiker-Zwangsabgabe auf Lager. Na?!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bba6aaca2d7eb805967dae9abc46eb55",
        "fullText": "Europa ist wohl neben den USA die gr\u00f6\u00dfte Gated Community, so weit und breit. Wohlstand bedeutet aber auch Verantwortung #EU #asyl #frontex",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "22541493e624e88c61eedbbb4fea00ec",
        "fullText": "\"#Wirtschaftfl\u00fcchtling ist ein Begriff, der mir nicht gef\u00e4llt.\" @MartinSchulz bei #EUdebate2014 BRAVO!!! #Immigration",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54ddd954ad2e9d9eef364dd1d809b4a1",
        "fullText": "Juncker zu Fl\u00fcchtlingen: \"Ich bin nicht daf\u00fcr, alle Tore zu \u00f6ffnen. Wir k\u00f6nnen in Europa nicht das Elend der Welt retten\" #EUdebate2014",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Juncker"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f51c647dc820bf315171a949f8d679e5",
        "fullText": "@MartinSchulz Ich will einen Pfad zur legale Migration. Setzen wir der Hoffnungslosigkeit die in Kriminalit\u00e4t m\u00fcdet ein Ende! #EUdebate2014",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Martin Schulz"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a97c06c60eca55455e7ef925f18396d2",
        "fullText": "\"Libanon hat 1Mil #Syrien Fl\u00fcchtlinge aufgenommen. Europa? 12.500-Wir k\u00f6nnen mehr tun!\" @SkaKeller #EUdebate2014 #Ska4Europe @europeangreens",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8e965cf86d050265842e68245bad815b",
        "fullText": "Zu Merkel-Interview: Sie hat ihre Politik erst ge\u00e4ndert und den EU-Au\u00dfenstaaten geholfen, als die Fl\u00fcchtlinge bis nach D durchkamen. 1/2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6663280f930cd47d0bca2c1a00601775",
        "fullText": "Ungarn hat nur Angst, dass die vielen Fl\u00fcchtlinge, ihnen Subventionen der EU entgehen. Aber wer gern kassiert, mu\u00df auch geben k\u00f6nnen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Ungarn"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bb8839d09310b4162d0de7579bf925cb",
        "fullText": "Nationalit\u00e4t, Religionszugeh\u00f6rigkeit oder wessen Opfer: Drohnen-&Frontexopfer Hungertote Fl\u00fcchtlinge.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a568b32545025069784dacbb313d5949",
        "fullText": "#dpa: Ungarn stimmen \u00fcber EU-Fl\u00fcchtlingspolitik und -Quote ab - EU-Parlamentspr\u00e4sident Schulz kritisiert Referendum.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1e1527c5c16193dd272f2d30e5153c35",
        "fullText": "Ungarn stimmen \u00fcber EU-Fl\u00fcchtlingspolitik : Jedes Land hat das Recht selber zu bestimmen wie Ungarn, aber Schulz lebt in einer EU Diktatur",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Schulz"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3b3a99e7f18298bf69c69042deb1620f",
        "fullText": "kaum bekannt: von den insgesamt ca 17.000 direkt \"umgesiedelten + \"neu angesiedelten\" Fl\u00fcchtlingen in EU hat \u00d6sterreich 1500 \u00fcbernommen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "173f71ad8581c5cfde7145516d751768",
        "fullText": "Ungarn stimmen \u00fcber EU-Fl\u00fcchtlingspolitik ab - Im Gegenzug k\u00f6nnte Rest-EU mal \u00fcber EU-Mittel an Ungarn abstimmen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Ungarn"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c2cc83e90b83c154a65c588767c6b006",
        "fullText": "Beteiligung unter 50 Prozent - ungarisches Referendum \u00fcber EU-Fl\u00fcchtlingsquoten ist laut Regierungspartei Fidesz ung\u00fcltig.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c3be8c3c89f0212e1660066b71273771",
        "fullText": "#annewill #Kurz: #Migration soll man steuern. #Sprache #Kultur #Islam ist in #EU nicht integrierbar = Terror, Gewalt #Aufwachen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "52589f0b0d532bb9c25fce760198405a",
        "fullText": "Keine Fl\u00fcchtlingsquote, kein Geld f\u00fcr die L\u00e4nder die es nicht wollen! BASTA! #EU #Fl\u00fcchtlinge #Orban",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "09456e6adc489c2479ddd8acdfdcd888",
        "fullText": "Gl\u00fcckwunsch den #Ungarn zum klaren Votum gegen #EU bestimmte #Migranten Quoten. #Orban wei\u00df, was seinem Land gut tut.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4f0af980d0958cfb60edebfc1d621fe0",
        "fullText": "98% der W\u00e4hler stimmten in #Ungarn gegen die #EU-#Fl\u00fcchtlingsquoten. Wann darf \u00d6sterreich abstimmen? #SP\u00d6 #\u00d6VP #Demokratie #Volk",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4c3bc25b181dd6265fdab7cf6f5f5ae7",
        "fullText": "98,3% der teilnehmenden Ungarn stimmen gegen die EU-Fl\u00fcchtlingsquote. #Wahrheitspresse schreibt trotzdem einen Misserfolg #Orbans herbei.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f0880ac50fede25983e35a978c9788b9",
        "fullText": "Sehr sch\u00f6n. \u00dcberw\u00e4ltigendes Votum der #Ungarn - 98% sind gegen die \"#Fl\u00fcchtlings\"-Verteilungsquoten der korrupten #EU.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "55a824fc12b374f672c099cc05ca0ad0",
        "fullText": "Keine Aufnahme von Fl\u00fcchtlinge, solange die Verteilung nicht gekl\u00e4rt ist. Sperrung der EU-Gelder f\u00fcr L\u00e4nder die keine Menschen aufnehmen.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f6fc7d9b5d11fa31388f0d24129ddf5f",
        "fullText": "Schlacht verloren, Krieg gewonnen? Was bedeutet das Fl\u00fcchtlingsreferendum f\u00fcr Orban +f\u00fcr die EU? @franz_renner +meine Wenigkeit in der #zib2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "be9dcb9b11de920e1ccdf30000152761",
        "fullText": "98,3 Prozent der w\u00e4hlenden #Ungarn gegen die EU-Quoten, mit denen Asylbewerber gleichm\u00e4\u00dfiger auf Mitgliedstaaten verteilt werden sollen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7e8c5832f79c6ad0240bae10ff6cc0e1",
        "fullText": "Heute breche ich auf in den #Sudan.Es geht um das Thema #Flucht und #Migration.#EU plant Kooperation mit Regime dort-zulasten Menschenrechte",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "48a5b58949212ba3c9ee8564d90c8461",
        "fullText": "Gegenwind aus der EU wird f\u00fcr #Merkel immer st\u00e4rker. Italiener wollen die Zahlungen an die T\u00fcrkei verhindern! #Fl\u00fcchtlinge ein #Spaltkeil",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8f8675bef97a8c481a6e7070dc050102",
        "fullText": "Guten Morgen vom dpa-Newsdesk, heute u.a. mit R\u00fcckkehr der Handballer, diverse Fl\u00fcchtlingsstr\u00e4nge, Zika, Karneval/Sicherheit, EU etc. (tpf)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d04a659c131a0c3084fc6a9f61750cb4",
        "fullText": "Hallo MEDIEN, was ist los? Keiner berichtet \u00fcber EUROPOL Fl\u00fcchtlingskinder in H\u00e4nden von Menschenh\u00e4ndlern. Hat die Merkel wieder verboten?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3613e2557717cdf96c1bfb153e0ac3b8",
        "fullText": "\"EU plant Spritsteuer: Autolenker sollen f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge zahlen.\" #medien #hetze #kotz \ud83d\udc7a",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9436ee5a9da6754b79a3d2e71c284904",
        "fullText": "In der EU verschwinden einfach so 10.000 Fl\u00fcchtlingskinder. Wer mit dem Amtsschimmel schon mal zu tun hatte, wei\u00df, wie einfach das geht.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6024b274e9ccfeace968658fd267c182",
        "fullText": "#Europa ist offensichtlich nur #Deutschland. Trauriges Europa!! Erste Zwischenbilanz | Seit #Jahresbeginn kamen knapp 64 000 #Fl\u00fcchtlinge",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ed57f86ba11dfa0fbabc5684e1fec386",
        "fullText": "Warte auf die Talkshow, in der Botschafter der EU-L\u00e4nder sitzen, die sich weigern, Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen #hartaberfair #EUendangered",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d70f8a2ae998d37e1005bddc2ce7c36",
        "fullText": "9- Die in der EU befindliche negative Einstellung gegen\u00fcber Einwanderern und Ausl\u00e4ndern entwickelt sich im Wiederspruch",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f00cb175e54406a8c61c16a1edd99171",
        "fullText": "CZ Innenmin.Hovanez: Migration nach Europa wird sehr gro\u00dfes Ausma\u00df annehmen,wenn EU nicht innerhalb eines Monats andere Spielregeln festlegt",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "77f11a39d3ccf8046ca89247a16cdba9",
        "fullText": "Atombombe auf Berlin und das ganze Thema EU und Fl\u00fcchtlinge w\u00e4re gekl\u00e4rt. #pragmatischeL\u00f6sung #domian",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3c100ba29faa3170f757d7df3df30f0a",
        "fullText": "@welt @SZ PRIORIT\u00c4T,K\u00d6LN-DOM LAANGE DEBAT.(KEINE TOTE)! 10.000,FL\u00dcCHTLINGSKINDER IN EUROPA VERMISST(KEINE DEBAT)WG.GERINGF\u00dcGIGKEIT? EU OK???",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5ed0780f0a45ec1a1bcc5d27828d25c6",
        "fullText": "47% Jugendarbeitslosigkeit in #Spanien aber DE holt #Fl\u00fcchtlinge & #Migranten als \"#Fachkr\u00e4fte\". Das ist #asozial gegen\u00fcber #Europa.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "DE"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c14a33e2fa2ed9d48a408bdca91e7e6d",
        "fullText": "Aktuelle Diskussionen im #DIELINKE -Fl\u00fcgel Sozialistische #LINKE : - #PlanB f\u00fcr #Europa (@Euro_PlanB ) - #Obergrenzen beim #Fl\u00fcchtlingszuzug",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5043a806489b074e7c5ba3613e124f60",
        "fullText": "#Fluechtlinge paradox: T\u00fcrkei soll Fl\u00fcchtlinge stoppen. Wenn Sie in der EU sind, kann man nichts mehr machen. @ARTE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "07d3c403aa3d5dd4be992100f1b8dc9d",
        "fullText": "\"Wir verteilen die 2,5 Mill #Fl\u00fcchtlinge aus #T\u00fcrkei auf alle 28 #EU-Staaten u geben Euch 3 Milliarden \u20ac. Good deal?\" #ARTEThema #Syrien",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "320f79f7495ab4bbed98eb9736cc1e35",
        "fullText": "2016 rechnet #Frontex m. 1 Mio. Fl\u00fcchtlingen i. Europa. Wie soll d. EU damit umgehen? Wie steht ihr z. Vorgaben d. Verteilung? #ZDFmoma",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b0733ecc7ab8ac3d29b1450e8c8908eb",
        "fullText": "Die EU Fl\u00fcchtlingspolitik hinterl\u00e4\u00dft nicht nur in D seine Spuren!In immer mehr L\u00e4nder wehren sich die B\u00fcrger dagegen-Schweden,Finnland usw.!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e742dffe9274c0ca7aff28cb4d254bfa",
        "fullText": "Die Ursachen der Fl\u00fcchtlingskrise kann die EU nicht bew\u00e4ltigen, wohl aber die der Eurokrise: #Griechenland muss den #Euro verlassen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d6730e29c4947d1e7937743085ce4eaa",
        "fullText": "Fl\u00fcchtlinge: Frontex-Direktor schl\u00e4gt Einsatz von Privatfirmen vor - ZEIT ONLINE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "063c833c18e3e36209db6b4977631712",
        "fullText": "#Deutschland wei\u00df mit seinen ausgefeilten und stringent funktionierenden #rechtsstaat lichen Konzepten, v\u00f6llig frei von #erkenntnisresistenter er #verbl\u00f6det er #Weltfremd heit, auch in benachbarten #EU-L\u00e4ndern von seiner \"#Fl\u00fcchtlinge\"-\"#Politik\" zu \u00fcberzeugen. Vorbildlich!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "938a23fb8a22f08ca1e0433f0a33ec5b",
        "fullText": "\"gemeinsame kulturelle Vorstellungen... k\u00f6nnen auf spezifische Erfahrungen genealogisch zur\u00fcckverfolgt werden.\" Das gilt f\u00fcr alle Kulturen, auch f\u00fcr #Europa und f\u00fcr #Deutschland. #Integration auf UNSERE WERTE/VORSTELLUNGEN, nicht umgekehrt! #Islam #Migranten #Fl\u00fcchtlinge --->",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d414790216499da1eca0167d61edf79",
        "fullText": "Warum, so wird man doch was bei der SPD ohne jemals was geleistet zu haben, Flux die Di\u00e4ten erh\u00f6ht. Aber wenigstens gibt es jetzt einen Tritt vom W\u00e4hler und ins EU Parlament fl\u00fcchten, klappt auch nicht. Dort gibt es auch vom W\u00e4hler einen Arschtritt. Das ist gut so",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "040a86446075becd3ed82d6f8ea38e81",
        "fullText": "Bitte nicht aus Fl\u00fcchtlingen, Einwanderer machen! Momentan ein hei\u00dfes Thema! Es gibt gen\u00fcgend Einwanderer aus der EU, die man qualifizieren k\u00f6nnte, wenn man nur wollte! Facharbeiter ohne Ende! Die sehr hohe Jugendarbeitslosigkeit, innerhalb der EU, l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ab5fbff75cb120952494e216e4a70d6f",
        "fullText": "Mit solchen L\u00e4ndern will die EU in Fragen der Migration kooperieren. Wie weit will die Europ\u00e4ische Union ihre zivilisatorischen Standards absenken. #Europ\u00e4ischeWerte",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fcfe75726381a26b6b779921ed9b7f4f",
        "fullText": "#Migranten #EU #Fl\u00fcchtlinge Die EU will die mono-ethnischen Nationen in Europa durch eine multi-ethnische Kultur ersetzen, dies unter dem Deckmantel einer Fl\u00fcchtlingskrise. Die B\u00fcrger w\u00fcrden nie gefragt. Wer dies nicht will, wird als brauner Mob und als Nazi diffamiert.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7592a54900fadd1dbb55c6c81ff7e2e1",
        "fullText": "Das Verm\u00e4chtnis f\u00fcr #Europa von #McCain, #Soros & Co: Kommt eine gewaltsame Auseinandersetzung zwischen christlichen Europ\u00e4ern und islamistischen #Migranten auf uns zu?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4183459f807863b741d5978b0a91b004",
        "fullText": "1/ Die Destabilisierung begann lange vor den Fl\u00fcchtlingswellen insofern ist die Aussage schon mal falsch. Und der Vergleich: Fl\u00fcchtlinge kommen nicht nach D/EU um uns zu bereichern: Sie haben keine andere Wahl und wir nehmen sie aus humanit\u00e4ren Gr\u00fcnden auf.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6687ac5f2ad9194667ab6ea19936d67f",
        "fullText": "Ach du Sch\ud83d\udca9. @ManfredWeber ist @CSU-Mitglied, jene Partei, die einen nationalistischen, populistischen Wahlkampf gegen Fl\u00fcchtlinge, Ausl\u00e4nder, gegen EU-Partner f\u00fchrt und Kreuze aufh\u00e4ngt. Die #CSU versucht in #Bayern die #AFD|eppen rechts zu \u00fcberholen. #noRacism #noAFD #noCSU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "CSU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f16fb29498f6d003263879dc706fc81",
        "fullText": "Dobrindt: Weber wird in Migrationsfragen Kurs halten - ALSO, EU IST DEUTSCHLAND,ODER???KEIN WUNDER DAS DIE ANDERE L\u00c4NDER AUS EU AUSTRETEN WOLLEN",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Weber"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9ba693dca295880fb8fcddcc08464d8e",
        "fullText": "Jetzt live auf Arte \"Fuocoammare - Seefeuer\" auf #ARTE. Einwanderer-Film mit Anleihen an Berichterstattung zwischen Fukushima und Tschernobyl. Wie schlimm muss das sein, nicht direkt in das Sozialsystem der EU eingeflogen zu werden!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    }
]