[
    {
        "resourceId": "ed083b59a9a746c0afdfe76e2bf95af8",
        "fullText": ".@PatrykJaki w #RozmowaPR24: tragedii polskiej rodziny da\u0142oby si\u0119 unikn\u0105\u0107 gdyby nie g\u0142upia polityka migracyjna elit UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Patryk Jaki"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "281e4cb24b46aa2eef297f946be44f45",
        "fullText": "C\u00f3\u017c, @dominikacosic, zwykle w miar\u0119 neutralna, dzi\u015b w standupie z Pary\u017ca leci w 1000% narracj\u0105 PiS ignoruj\u0105c rzeczywisto\u015b\u0107 i skar\u017cy si\u0119, \u017ce \"na w\u0142asnej sk\u00f3rze odczu\u0142a brutalno\u015b\u0107 policji\". \u015awietny wst\u0119p do materia\u0142u TubySzewczaka z hejtem na Macrona, \"imigrant\u00f3w i elity UE\".",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "debb2f8b5b652d02cc26787621f14d21",
        "fullText": "Tak bezdennie g\u0142upia polityka imigracyjna,jak\u0105 prowadzi UE,ma swoj\u0105 straszliw\u0105 cen\u0119.Czy ludziom, kt\u00f3rzy na to pozwalaj\u0105,nie jest dzi\u015b wstyd?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "912c674956d4c9983e3d43ff83dedd45",
        "fullText": "@miller @sldpoland: nasze problemy nie s\u0105 naczelne (...), problem imigracji, mo\u017ce doprowadzi\u0107 do rozsadzenia UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "20aad9b042d31cf425cd3daa29c7ac55",
        "fullText": "Zwolennikom obecnej polityki migracyjnej UE polecam zapoznanie si\u0119 z postaci\u0105 Fridtjofa Nansena, kt\u00f3ry pomaga\u0142 prawdziwym uchod\u017acom.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "44bd17f4b60a43c34b0e24f195611d61",
        "fullText": "Mam nowy film na playli\u015bcie w @YouTube: Sienkiewicz o problemie imigrant\u00f3w do UE: Problem le\u017cy poza Europ\u0105 i tam nale\u017cy szuka\u0107",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1fcde1024338a8bc0b476bf7f7dc9cb0",
        "fullText": "Nie lubi\u0119 narodu Francuskiego ale ich reprezentacji kibicuj\u0119.Odm\u0142odzenie dru\u017cyny i osi\u0105gni\u0119ty wynik pokaza\u0142,\u017ce taki zabieg ma sens i mo\u017ce si\u0119 uda\u0107.Kto\u015b tu pisa\u0142 o ciapakach.Nie zapominajmy,\u017ce to Fellaini w jednym ze spot\u00f3w UE zaprasza\u0142 imigrant\u00f3w do Belgii,nawet ca\u0142ymi stadami ;)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0a0e48463e5e6c471f01677a7ea87b0d",
        "fullText": "Ustalenia szczytu UE-Turcja to po\u0142owa sukcesu w opanowaniu nap\u0142ywu migrant\u00f3w. Drug\u0105 po\u0142ow\u0105 b\u0119dzie skuteczna kontrola granicy Grecji.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "310bd0322d85c9e967412709b50e5201",
        "fullText": "Orban w PE: traktaty UE nie mog\u0105 zmusza\u0107 nas do przyjmowania imigrant\u00f3w na W\u0119grzech. G. Soros planuje wprowadzanie co rok milion imigrantow.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Viktor Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "40208d6788d1e637995a263a7ed68b63",
        "fullText": "Ci\u0105g\u0142e problemy ze statkami u wybrze\u017cy Europy z imigrantami. A od czego jest Frontex, za co bior\u0105 pieni\u0105dze, mo\u017ce jakie\u015b dymisje z tych ciep\u0142ych posadek?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "587f2fb09b87a54d8df2286b96d08bf6",
        "fullText": "W kolejce uchod\u017aca z iPadem. Zdecydowanie - to nie biedni ludzie uciekaj\u0105 do UE, biednych na to nie sta\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4f352a8a7bee46425432e4fbd43c6762",
        "fullText": "Za 2-3 lata UE b\u0119dzie sceptyczna wobec imigrant\u00f3w. W Polsce .N, PO, SLD, etc. b\u0119d\u0105 przeciwne nachod\u017acom. Zgarn\u0105 tym kup\u0119 lotnego elektoratu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PO"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "18d984d0817e4ef83db75bb2495b9aba",
        "fullText": "W 2016 roku gdy wszyscy cieszyli si\u0119, \u017ce polubownie (tj. pieni\u0119dzmi przekazanymi Ankarze) UE uda\u0142o si\u0119 przytamowa\u0107 nieco przerzut imigrant\u00f3w z Turcji - ostrzega\u0142em. M\u00f3wi\u0142em, \u017ce Erdogan b\u0119dzie ten pistolet wci\u0105\u017c trzyma\u0142. \u017be tylko zdecydowana obrona granic jest metod\u0105. C\u00f3\u017c...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6ad43e65ad39b9c7e2e60e8c1050c08e",
        "fullText": "Pani Gersdorf okazuje si\u0119 by\u0107 najwa\u017cniejsz\u0105 osob\u0105 w unii. Jej niech\u0119ci\u0105 do przej\u015bcia na emerytur\u0119, opr\u00f3cz totalnych, zajmuje si\u0119 KE z samym decydentem co do Polski F.Timmermansem prezydent, rz\u0105d. Jak \"kwotowaniem\" imigrant\u00f3w. #mine\u0142a8",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c62da7fca539ef3cbdb3b3ded205bbfc",
        "fullText": "\u017beby tylko KE nie zaproponowa\u0142a wymiany: RP bierze imigrant\u00f3w ze starej Unii, a ona uciekaj\u0105cych przed PiS celebryt\u00f3w. Kusi\u0142oby;).",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "056adb0e76229745fc15d3c733dffb3b",
        "fullText": "Ultimatum dla W\u0119gier i Polski: Albo akceptujecie kwoty migrant\u00f3w, albo opuszczacie UE - DziennikNarodowy.PL",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a66ebb93d3c45d344de0b6d06f432111",
        "fullText": "#Minela20 hola, hola prosz\u0119 Pana, wiosna si\u0119 zaczyna, u wybrze\u017cy Libii czeka milion imigrant\u00f3w - zobaczymy jak UE sobie poradzi\u0142a z kryzysem",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6a1ca5677a1173cad50b11952a86ac02",
        "fullText": "Jakie to jest dziwne,\u017ce Ci kt\u00f3rzy przeciwstawiaj\u0105 si\u0119 dyktaturze PiSu, r\u00f3wnocze\u015bnie staj\u0105 za UE, kt\u00f3ra si\u0142\u0105 chce nam narzuci\u0107 imigrant\u00f3w.\ud83e\udd14",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "168c2c1f62def6bfddee8e706e3c0e98",
        "fullText": "Zamachy i naciski UE o przyj\u0119cie islamskich imigrant\u00f3w to co\u015b czego PiS potrzebuje. B\u0119dzie 40%. Minimum. #PiS #UE #migrants",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a9cd1dcf7a3003d6f4d899a4d2ee6e84",
        "fullText": "Teraz Szwecja jutro Polska niech UE odwali si\u0119 odno\u015bnie imigrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3e94305386c399591bfca85cdea2a0bb",
        "fullText": ".@PawelRabiej w #4strony \"rozdziela zagro\u017cenie terrorystyczne od problemu imigracji\". Naiwno\u015b\u0107 pana i lewactwa UE zgubi Europ\u0119! #wieszwi\u0119cej",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Pawel Rabiej"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e45c93d0ecf1918d0053167ce52a8a13",
        "fullText": "Lewica rz\u0105dz\u0105ca w UE chce narzuci\u0107 Polsce dyktat relokacji migrant\u00f3w #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b9eb1b455e853cbbce08d19548eda568",
        "fullText": "Min. @mblaszczak w #Go\u015b\u0107Wiadomo\u015bci: Wa\u017cne jest to, \u017ceby zmieni\u0142a si\u0119 polityka migracyjna UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2862b5937e817516b1958d7b5e76d679",
        "fullText": "Wiceprezydent #USA Mike #Pence zapewni\u0142, \u017ce USA b\u0119d\u0105 honorowa\u0107 porozumienie o przyj\u0119ciu 1250 uchod\u017ac\u00f3w staraj\u0105cych si\u0119 o azyl w #Australii",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8a60e2e4821ec3905a8da5cf58b6cb80",
        "fullText": "PBS: Brexit to efekt b\u0142\u0119dnej polityki migracyjnej UE. Premier polskiego rz\u0105du chyba nie wie, \u017ce m\u00f3wi o polskich imigrantach zarobkowych",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "afcd29408dd528826d6c6648fc5a33cd",
        "fullText": "Jaki\u015b dr Mengele ma wp\u0142yw na decyzje o przesiedleniach muzu\u0142ma\u0144skich imigrant\u00f3w z Niemiec do innych kraj\u00f3w UE...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11e3051a2baad40daa62bac26dc9b9b5",
        "fullText": "Ja rozumiem, PIS czasami a\u017c za mocno stawia si\u0119 UE, ale nikt nie zmusi nas do przyj\u0119cia imigrant\u00f3w!!! NIE I JU\u017b",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PIS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "325fda6d11b2c6d624944cdebbf0d4be",
        "fullText": "Podoba mi si\u0119 film Wapniak u Roli ostro o imigrantach, wolno\u015bci, podatkach, religii, libertarianizmie i upadku UE! w @YouTube \u2013",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2a33be1affb56a6c758395131d7a6232",
        "fullText": "Tusk pisze do przyw\u00f3dc\u00f3w kraj\u00f3w UE,\u017ce obowi\u0105zk kwoty uchod\u017ac\u00f3w okaza\u0142y si\u0119 nieskuteczne,za to siej\u0105ce podzia\u0142y. Pyta, czy przy reformie azylowej nadal szuka\u0107 konsensusu. Je\u015bli nie uda si\u0119 do VI 2018,Tusk zaproponuje SWOJ\u0104 WERSJ\u0118 reformy (tego nie pisze,ale bez kwot)// eusources",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6c7060309b40e4fe6a051239355eb2d4",
        "fullText": "@EU_Commission chce aby Polska obowi\u0105zkowo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 przyjmowa\u0142a imigrant\u00f3w z bliskiego wschodu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2aaa9faf4cbcb2cc18ffdbf048b187db",
        "fullText": "Bezpardonowy atak greckiego komisarza ds. migracji na Tuska za jego dokument ws. odej\u015bcia od przymusowego rozdzia\u0142u uchod\u017ac\u00f3w. Jest \"nieakceptowalny\", \"antyeuropejski\" i \"podwa\u017ca pods. zasad\u0119 UE - solidarno\u015b\u0107\". Zapowiada si\u0119 gor\u0105cy Szczyt UE. Morawiecki b\u0119dzie broni\u0107 Tuska ? :)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5f6f8329aef52c4d8b04bd467e983fc7",
        "fullText": ".@Andruszkiewicz1 w #Min\u0119\u0142a8: @eucopresident Donald #Tusk cz\u0119sto zmienia zdania ws. migrant\u00f3w, ale my\u015bl\u0119 \u017ce sobie poradzi z @EU_Commission #wieszwiecej",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Donald Tusk"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "42a6a03b798fe8ba8b33918b2d218700",
        "fullText": "Premier @MorawieckiM w #Bruksela: Nasze podej\u015bcie do polityki migracyjnej znajduje coraz wi\u0119ksze zrozumienie w #UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "MorawieckiM"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "81626f12bf4f2ee8ad9f455824d62b81",
        "fullText": "Podoba mi si\u0119 film Morawiecki i Cud w Brukseli [ UE ]: Tusk popiera rz\u0105d, Juncker kocha Polsk\u0119. Sukces z Imigrantami w @YouTube \u2013",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Morawiecki"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5c1c4b7086c9fa6a8e71eb4138221eb2",
        "fullText": "komisarz ds. migracji: UE jest zbyt bia\u0142a :soroszowe judaszowe srebrniki tak mieszaja w t\u0119pych \u0142bach, wojna w syrii sko\u0144czy\u0142a si\u0119 ..niech wracaja do odbudowy kraju !!! jak przyjechali tak niech wracaja ..wp\u0142aw ..dla zdrowia, jak ci bia\u0142a nie pasi wyjedz do afryki szmondaku",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "82bf1710f213a108347dd79aa8400f67",
        "fullText": "Mazurek: by\u0107 mo\u017ce decyzja KE to efekt tego, \u017ce rz\u0105d PiS nie chce przyj\u0105\u0107 imigrant\u00f3w - muzu\u0142man\u00f3w w trosce o bezpiecze\u0144stwo Polak\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0b9155c8e6380dda64f822808431a7b1",
        "fullText": ".@Europarl_PL \u017badnych muzu\u0142ma\u0144skich imigrant\u00f3w w PL.Niech miliony z tureckich oboz\u00f3w kieruj\u0105 do Niemiec.Merkel ich zaprasza\u0142a wi\u0119c niemiecki podatnik niech funduje im utrzymanie.Popieram polski rz\u0105d. @pisorgpl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dd5c65e0043264403d1c41e1d8c9b5b5",
        "fullText": "Przes\u0142anie do kraj\u00f3w EU kt\u00f3re przyj\u0119\u0142y nielegalnych imigrant\u00f3w: nieda si\u0119 ju\u017c tego zatrzyma\u0107 bo oni zaprosz\u0105 swoje rodziny,a ci zaprosz\u0105 dalsze rodziny itd itd i ko\u0144ca nie b\u0119dzie skonczycie jako mniejszo\u015b\u0107 we w\u0142asnym kraju @V_of_Europe @Europarl_PL @DefendEvropa",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c922da951526b428b15e912bef807ef4",
        "fullText": "Cele KE zwi\u0105zane z art. 7? Os\u0142abienie (obalenie) PiS-u, zastraszenie ma\u0142ych kraj\u00f3w, izolacja Polski, zemsta za nieprzyj\u0119cie imigrant\u00f3w, wojna ideologiczna liberalnej lewicy z konserwatyzmem i partiotyzmem. Wybory w Polsce w 2019 r. b\u0119d\u0105 wa\u017cne dla ca\u0142ej Europy. Znowu przedmurze",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e3627d5b2e8f109980e354ab31453131",
        "fullText": "Szanowny Panie Premierze. To ju\u017c Pana szanowny Ojciec zaczyna uprawia\u0107 polityk\u0119 godn\u0105 PO i UE? \u017badnych migrant\u00f3w muzu\u0142ma\u0144skich!!! \u017badnych!!! Obiecali\u015bcie - zero migracji dla muzu\u0142man\u00f3w. No chyba, \u017ce to pocz\u0105tek ponownego kl\u0119kania przed UE. Beze mnie. I bez 70% Polak\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "003ab7089330ece3c6c80f6e57377303",
        "fullText": "Od 2 lat przekonuj\u0119 ministr\u00f3w spraw wew. pa\u0144stw UE,\u017ce mechanizm relokacji jest szkodliwy. Europa zaczyna otwiera\u0107 oczy i przyznaje nam racj\u0119. Nasza decyzja o nieprzyjmowaniu imigrant\u00f3w ma ogromne poparcie Polak\u00f3w. Tylko b\u0119d\u0105c konsekwentni skutecznie zadbamy o nasze bezpiecze\u0144stwo",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "523a2d988c8e791ba40efbe434ea70bb",
        "fullText": "Kornel Morawiecki w RWnet: \"Polsk\u0119 sta\u0107 na przyj\u0119cie 7 tys imigrant\u00f3w, ale trzeba postawi\u0107 im warunki, utworzy\u0107 o\u015brodki edukacyjne\". Naiwno\u015b\u0107? Element gry z UE? Zmi\u0119kczanie opinii przed decyzj\u0105 syna? Red.Skowro\u0144ski przerwa\u0142 rozmow\u0119 prowadzon\u0105 nie przez niego(!), a przez @RychoM",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "285ec1e7420910d8a0aa62c1e8ae53ef",
        "fullText": "Polska nie pomaga mocarstwom UE w przyjmowaniu imigrant\u00f3w, tymczasem mocarstwa UE dzieli\u0142y si\u0119 z Polsk\u0105 dobrobytem przywiezionym z kolonii, ojczyzn imigrant\u00f3w?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "44befb390a663d6a790ccfa9c4393911",
        "fullText": "W korytarzach i 7 tysi\u0105cach \"najlepsze\" jest to, \u017ce UE chodzi o kas\u0119 z Polski a nie o \u017cadnych migrant\u00f3w. To po kiego si\u0119 Polakom nara\u017ca\u0107? Pytam, bo politykiem nie jestem, to mam prawo nie kuma\u0107...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2d4bc529cd249f94b803680680d118c2",
        "fullText": "#Grabiec :Unia Europejska poradzi\u0142a sobie z kryzysem imigracyjnym. Hit dnia!!!!!!!!!!!!!! #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6b59dc93c63b0f7fa8dfa05ea2f627dc",
        "fullText": "Orban na prezydenta! Premier W\u0119gier: pomys\u0142 \"kwot imigracyjnych\" w UE to szale\u0144stwo!",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3d49be03a50e803343dad794bc54820e",
        "fullText": "Hurrra uda si\u0119 zwalczy\u0107 zapa\u015b\u0107 demograficzn\u0105! UE da nam 5% imigrant\u00f3w z Afryki:) @euroislampl @wipler @PrezydentKukiz @KonradBerkowicz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1802b2f31ac8e8bff322e3741ca00033",
        "fullText": "Pytaja Dude o imigrantow z Afryki i ich relokacje w UE, a ten opowiada o zeslancach z dawnego ZSRR? Co ma karwa piernik do wiatraka?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "48c1122a723f3a554d6351f907c0d04e",
        "fullText": "Mo\u017ce znajdzie si\u0119 jaki\u015b powa\u017cny polski polityk i powie UE, \u017ce Polska ju\u017c przyjmuje imigrant\u00f3w i dlatego niech nas zostawi\u0105 w spokoju!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a24881757d15104690b0930ce8fd5b5a",
        "fullText": "W\u0119grzy nie chc\u0105 przymusowych imigrant\u00f3w. Ten Orban to ma jednak jaja. #UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Viktor Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "30dc6a0326ff3e672b9645612072542f",
        "fullText": "Lewandowski wzywa do solidarno\u015bci w UE na linii kryzys na Ukrainie - kryzysy w Afryce p\u0142n./imigracja. Kryzys gosp. to erozja solidarno\u015bci.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c8ea38a8b776ec8faf67e92be3e34f0b",
        "fullText": "Ciekawy jestem co kandydaci s\u0105dz\u0105 na temat narzucenia nam przez UE przyjmowania imigrant\u00f3w z afryki? @AndrzejDuda @Komorowski @prezydentpl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4681c348d9bbdac13aec751343318d4d",
        "fullText": "F.Timmermans m\u00f3wi w PE o rozsy\u0142aniu imigrant\u00f3w po Europie, a D.Tuska \u2013 \u017ceby wyst\u0105pi\u0107 przeciw \u0142amaniu ustale\u0144 Rady \u2013 nie ma. Na kampanii?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1a7ebae9a66792cec990812c364b35e4",
        "fullText": "#PE debatowa\u0142 dzi\u015b kwestii radzenia sobie z nap\u0142ywem migrant\u00f3w, staraj\u0105cych si\u0119 dosta\u0107 na terytorium #UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4456131f8a1cc64f65e5ca07ed05ba65",
        "fullText": "Mam bardzo proste rozwi\u0105zanie dla imigrant\u00f3w z Afryki...wszystkie kraje kolonijne UE kt\u00f3re latami okrada\u0142y Afryk\u0119 niech teraz zado\u015b\u0107uczyni\u0105!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7d01e7329057b0ea0c47b01d425dd298",
        "fullText": "@Komorowski riposta dot.g\u0142osowania w #PE nt migracji w punkt. To tak trzeba reprezentowa\u0107 polskie stanowisko na arenie europejskiej",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Komorowski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "040745e40f475aa9b582e57b6c0a2156",
        "fullText": "#UNatEP \"Liczba przesiedlonych jest najwi\u0119ksza od czasu zako\u0144czenia WWII. Musimy wsp\u00f3lnie przeciwdzia\u0142a\u0107 dyskryminacji migrant\u00f3w,\" #UNSG",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c9fbf07e91dbdade4c2952d5e469cb57",
        "fullText": "Mo\u015bcicka-Dendys: Polityka s\u0105siedztwa - po\u0142udniowego i wschodniego - b\u0119dzie jednym z wi\u0119kszych wyzwa\u0144 stoj\u0105cych przed #UE (np. migracje).",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eb3afafc81f013ff73b48ffbc20c908d",
        "fullText": "#Keller zwraca uwag\u0119,\u017ce w trakcie tej debaty pojawi\u0142 si\u0119 szeroki konsensus ws. imigracji,swobody przep\u0142ywu os\u00f3b w granicach #UE. #RockEurope",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "708b1426ceaf91bc09c838d8fd3a2bcb",
        "fullText": "Komorowski: w innych krajach UE problem migracji wi\u0119kszy, u nas to 10-15%, Litwa, Estonia maj\u0105 gorzej. Wracaj\u0105 Ci, kt\u00f3rym si\u0119 nie uda\u0142o",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Komorowski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c8d344ab98fe4963e6f029d7682f965b",
        "fullText": "Okazuje si\u0119 \u017ce nikt, a w szczeg\u00f3lno\u015bci Farage, nie chce wyrzucac legalnych imigrant\u00f3w-obywateli UE z UK.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Farage"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1acb1dbbc06b44e6da2b2865bf265caa",
        "fullText": "Facebook zablokowa\u0142 profil pisarza, bo krytykowa\u0142 polityk\u0119 migracyjn\u0105 UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c034a3c915e2ef98dd61cbdf783986e3",
        "fullText": "Politycy UE ogarniaj\u0105 mnie obrzydzeniem. Te ich kondolencje, m\u0105dro\u015bci... Tylko niech nie zapomn\u0105 wpu\u015bci\u0107 wi\u0119cej imigrant\u00f3w!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f4cf434b05f37af00b173b589eda3044",
        "fullText": "Po #NiceAttack dalsze utrzymanie obecnej polityki UE odn. imigrant\u00f3w dowiedzie celowego prowadzenia Europy do zag\u0142ady.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ca16910739893ec4962e925b63122c6f",
        "fullText": "Zamachy w Nicei. Francjo, UE - nadal chcecie dopieszcza\u0107 imigrant\u00f3w?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6b3c9c50be7f425a48bb3fffabfda916",
        "fullText": "W TVN24 nie rozumiej\u0105,\u017ce wraz z uchod\u017acami syryjskimi idzie twarda ideologia Kalifatu,kt\u00f3ra uruchamia innych muzu\u0142man\u00f3w w #UE? matko..",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c4a30ea01c4569b1dfe9c87037891a2e",
        "fullText": "Jak tak dalej pojdzie to i Turcy zaczna wyst\u0119powa\u0107 o #azyl w #UE. Czy b\u0119dziemy mie\u0107 nowych #uchod\u017acy ? Nowy #kryzys ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7a17ed68ec65b3b0eb1b5e5ec5fbb755",
        "fullText": "Erdogan sam wywo\u0142a\u0142 pucz.Wprowadzi swoj\u0105 dyktatur\u0119- z poparciem durni z UE. 2 armia NATO w nieprzewidyw. r\u0119kach.Bariera przed imigracj\u0105 te\u017c.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "beab74bac9176a954d11db3d0c820f32",
        "fullText": "Ciekawe czy uchod\u017acom politycznym z Turcji UE b\u0119dzie udziela\u0142a azylu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "80d574a368cbb4b9b2714cdb897767d1",
        "fullText": "Premier Wielkiej Brytanii: W rozmowach z UE zapewnimy sobie kontrol\u0119 nad imigracj\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Brexit"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9fb5733d6f60980f0a41b01fc6401a3a",
        "fullText": "Turcja trzymaj\u0105ca rek\u0119 na kurku z uchod\u017acami mo\u017ce pozwoli\u0107 sobie na wiele... Jest pytanie czy US, UE i NATO pozwol\u0105 jej na wszystko...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c775b160bbca56c87ed8bd602940032c",
        "fullText": "Premier Bu\u0142garii przestrzega: mo\u017cliwa nowa fala migracji z Turcji. Porozumienie UE-Turcja praktycznie nie jest przestrzegane.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f936f73bd5c088b65d579fce0f10606c",
        "fullText": "Komisja Europejska zabiera glos ws.TK w Polsce. Niech europejscy urzednicy zajma sie lepiej kryzysem migracyjnym i walka z terroryzmem.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7ede2fe1893c57016ac6a3fe98f8d0ef",
        "fullText": "Turcja kas\u0119 z UE wzi\u0119\u0142a. Teraz imigrantom bramy otworzy\u0142a. Tak si\u0119 \"dyma\" frajer\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fc201b0cc7cebb30cd0b878df0b9da5b",
        "fullText": "ETS : ograniczanie zasi\u0142k\u00f3w socjalnych imigrantom w pa\u0144stwach UE,nie jest sprzeczne z dyrektyw\u0105 o swobodnym przep\u0142ywie obywateli w UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e780f1332f2fa705ccd125454376d56f",
        "fullText": "Na pierwszej stronie dzisiejszego The Sunday Times:Cameron-zamierzam zlikwidowac benefity dla imigrantow z UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Cameron"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "18a313aec27bc18e9a99fc8e911d5d5b",
        "fullText": "Wed\u0142ug gazety wszystkie cztery wy\u017cej wymienione kraje s\u0105 gotowe zawrze\u0107 bilateralne umowy z Niemcami ws. cofni\u0119cia tych imigrant\u00f3w na ich terytorium. Chodzi o imigrant\u00f3w, kt\u00f3rzy zostali zarejestrowani w jednym z kraj\u00f3w UE, po czym dostali si\u0119 do Niemiec, gdzie ponownie z\u0142o\u017cyli",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e0170cab0410dde64df5389fa074233a",
        "fullText": "Nie wiem czy tylko ja mam takie odczucia ale problem UE z imigrantami nie rozpocz\u0105\u0142 si\u0119 ot tak tylko na wskutek dzia\u0142alno\u015bci tych kt\u00f3rym UE stoi o\u015bci\u0105 w gardle i bez rozbicia jej jedno\u015bci nie daj\u0105 sobie z ni\u0105 rady a najbardziej zainteresowani s\u0105 Putin i Tramp kt\u00f3rzy chc\u0105 j\u0105 rozbi",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8dd6c652a22a30dd06b8d599644cfa6c",
        "fullText": "Oszala\u0142e lewactwo z PE atakowa\u0142o Polsk\u0119 za - Nieprzyjmowanie imigrant\u00f3w - Nieprzyjmowanie euro - Obni\u017cenie esbekom emerytur - Przeprowadzan\u0105 reform\u0119 s\u0105downictwa \"Polska jest dumnym krajem, prosz\u0119 nas nie poucza\u0107\" - powiedzia\u0142 @MorawieckiM a ja jestem dumna z takiego Premiera \u2764\ufe0f",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6c23bae84d486efc59265a43d4fb8a70",
        "fullText": "UE zmaga si\u0119 z egzystencjalnymi kryzysami, bankowy, brexit, imigracja, finansowy, strefy euro, wymienia premier, projekt europejski potrzebuje nowego otwarcia, zgadzamy si\u0119 z M. Morawieckim, trzeba ratowa\u0107 p\u0142on\u0105c\u0105 Europ\u0119. #StudioPolska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "93a767f0d6a2f700de5648598f79a29d",
        "fullText": "Kierowcy zyskaj\u0105 nowe kilometry Via Carpatia. Minister o negocjacjach ws. migracji. KE chce odda\u0107 pieni\u0119dzy z bud\u017cetu miasta? [SONDA MIEJSKA]",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "87f547427a85ecd97e727942417a88eb",
        "fullText": "Theresa May b\u0119dzie mog\u0142a deportowa\u0107 imigrant\u00f3w pochodz\u0105cych z kraj\u00f3w UE, kt\u00f3rzy przyjechali do Wielkiej Brytanii przed Brexitem?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Theresa May"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "778cbf7527dfa9d6ccec361f191527f0",
        "fullText": "Premier @MorawieckiM w #Londyn: Ostatnie kryzysy, zw\u0142aszcza migracyjny pokaza\u0142, \u017ce zewn\u0119trzna granica #UE musi by\u0107 silna, stabilna, szczelna i dobrze chroniona. To jest w interesie naszych kraj\u00f3w i ca\u0142ej Unii Europejskiej.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Morawiecki"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ee0a0207a8a507e7fdcdbfaf670d71a7",
        "fullText": "Je\u015bli ktokolwiek my\u015bli \u017ce kryzys imigracyjny wzi\u0105\u0142 si\u0119 znik\u0105d to to jest w wielkim b\u0142\u0119dzie lub nie potrafi trze\u017awo ocenia\u0107 obecn\u0105 sytuacj\u0119 w UE,zobaczcie kto korzysta na tym problemie bez w\u0105tpienia Rosja i w pewnym sensie Tramp kt\u00f3rym przeszkadza zjednoczona i silna Unia Euro",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1c018fafd202cbf23d82e85d0dab5b59",
        "fullText": "Hiszpania i Portugalia to dwa kolejne kraje UE, kt\u00f3re zadeklarowa\u0142y gotowo\u015b\u0107 przyj\u0119cia po 50 migrant\u00f3w z dw\u00f3ch jednostek, kt\u00f3re stoj\u0105 na wodach ko\u0142o brzeg\u00f3w Sycylii.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f3df599770763a7786c420b3d7e15e74",
        "fullText": "Brytyjski urz\u0105d statystyczny ONS: migracja z pa\u0144stw Unii Europejskiej spad\u0142a do najni\u017cszego poziomu od 2013 roku. W ubieg\u0142ym roku liczba obywateli UE mieszkaj\u0105cych w Wielkiej Brytanii wzros\u0142a o 101 tys.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "251021d4e77ee12faf29079c38faf22b",
        "fullText": "Zmiana trend\u00f3w #migracja na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym. W I p\u00f3\u0142roczu spadek liczby przybysz\u00f3w na morzu w por\u00f3wnaniu do poprzedniego roku. To g\u0142\u00f3wnie z powodu spadku \"szlaku centralnego\", czyli do W\u0142och. Ale wzrasta l. ludzi na \"szlaku zachodnim\" do Hiszpanii - @Frontex . 1/3",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5a26411aa00c3114ef7a5735aca381a0",
        "fullText": "1/2G\u00f3wnoburza o najni\u017csze od blisko 30 lat bezrobocie. -Leming: To G. prawda! ludzie si\u0119 nie rejestruj\u0105! Kochany lemingu.. wska\u017anik zatrudnienia wynosi bodaj 71.5% i pierwszy raz jest na poziomie \u015bredniej UE. O dziwo nie przeszkadza to krzycze\u0107 chcemy imigrant\u00f3w! Ubogacenie! itd.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54af00e578fb92b17fa26330b8be6098",
        "fullText": "Komisja Europejska podj\u0119\u0142a decyzj\u0119 o skierowaniu do Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE sprawy przeciwko W\u0119grom, uznaj\u0105c, \u017ce prawo tego kraju dotycz\u0105ce azylu i odsy\u0142ania migrant\u00f3w do ich kraj\u00f3w pochodzenia jest sprzeczne z regulacjami UE. #TOKFM",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "W\u0119gry"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0ce47567ca9a697736240c465f270d9c",
        "fullText": "Austria nie chce ju\u017c rozpatrywa\u0107 wniosk\u00f3w azylowych na terenie UE? Nowe plany rz\u0105du Austriackiego powodem do kryzysu w wewn\u0119trznych stosunkach z partnerami z UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Austria"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6c4b6ef6361e7ca05dce72a96a7c4c15",
        "fullText": "WiadomosciTVP zarzucaj\u0105 \u017ce KE z\u0142ama\u0142a prawo wpuszczaj\u0105c imigrant\u00f3w. Dontego oburzeni kar\u0105 dla W\u0119gier. Rzekomo Europa ma korzenie chrze\u015bcija\u0144skie. W takim razie gdzie pomoc bli\u017aniemu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0403c4cf8a40b6c5fda60f8cd4236345",
        "fullText": "Viktor m\u0105drze prawi...! UE powinna kara\u0107 tych, kt\u00f3rzy wpuszczaj\u0105 miliony migrant\u00f3w do Europy z naruszeniem unijnych przepis\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Viktor Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d498c84a075f2cac3ba75a0b0a439b3",
        "fullText": "Wierz\u0119, \u017ce @EU_Commission & @TimmermansEU wyci\u0105gn\u0105 surowe konsekwencje wobec @AngelaMerkeICDU - winnej zwyci\u0119stwa wyborczego PiS \ud83d\ude09Skoro ju\u017c w #Germany wiedz\u0105, \u017ce \"polityka migracyjna Angeli Merkel by\u0142a b\u0142\u0119dem (...) i przynios\u0142a op\u0142akane skutki mi\u0119dzynarodowe, w tym sukces PiS\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Angela Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1e273b1b2fb994432da840e39f93304d",
        "fullText": "Bezrobocie w sierpniu w Hiszpanii 13,8 %, W\u0142oszech 9,5 %, Francji 8,5 % o 17 % Grecji nie wspominaj\u0105c, a UE chce przyjmowa\u0107 wi\u0119cej imigrant\u00f3w. Ciekawe gdzie b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "89567d92d63331fdc383063583f77d91",
        "fullText": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Pose\u0142 Macrona : \u201eMusimy zaakceptowa\u0107 fakt, \u017ce migracja b\u0119dzie cz\u0119\u015bci\u0105 naszej przysz\u0142o\u015bci. Kluczem jest przygotowanie Francji i UE na to zjawisko. Musimy zdekonstruowa\u0107 strach i uspokoi\u0107 go\".",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Macron"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5a4389386b99961ab252fecebe3bbcd4",
        "fullText": "Premier @MorawieckiM na #KonwencjaPiS w #Kielce: Nasza polityka w #UE by\u0142a asertywna i zdecydowana. Zrealizowali\u015bmy w ten spos\u00f3b m. in. nasze interesy w sprawie migracji. #JedziemyDalej #DobryCzasPL #WierniPolskiejWsi",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "MorawieckiM"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b8d471155cef5d995efd2b1954d6c624",
        "fullText": "Trump (wycofanie wojsk i wystawienie Kurd\u00f3w na strza\u0142) - Erdogan (ofensywa) - UE (oburzenie i mo\u017ce sankcje) - Erdogan (otwarcie granic i przep\u0142yw uchod\u017ac\u00f3w) - Polska (kochamy Trumpa i liczymy na sojusz wojsk ameryka\u0144skich, a UE jest z\u0142a, bo nie radzi sobie z uchod\u017acami)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "751b4ecedd12517f9b4134fe768bd8f6",
        "fullText": "KE chyba chce rozbicia UE. To tylko na r\u0119k\u0119 Putinowi ! Czy chodzi o nielegalnych naje\u017ad\u017ac\u00f3w zwanych uchod\u017acami .Dla mnie to UFO- niezidentyfikowane osoby nap\u0142ywaj\u0105ce na pontonach do Europy !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "af3ef7727c05ca3fe7c43c822cb0edc5",
        "fullText": "Trzaskowski woli lata\u0107 z Berlina. Tylko jak? Niemcy od kilkunastu lat buduj\u0105 lotnisko Berlin--Sch\u00f6nefeld i nie mog\u0105 sko\u0144czy\u0107. Pot\u0119\u017cny kiedy\u015b Deutsche Bank do\u0142uje. Polityka imigracyjna katastrofalna. Od kiedy weszli\u015bmy do UE to mamy mo\u017cliwo\u015b\u0107 przyjrze\u0107 si\u0119 dok\u0142adnie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Trzaskowski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "82bda1a579c045807da498e5c5cf9ed3",
        "fullText": "Inwazja Turcji mo\u017ce gospodarczo przynie\u015b\u0107: - pogorszenie (i tak nienajlepszej) sytuacji ekonomicznej Turcji; - kryzys humanitarny; - umocnienie dost\u0119pu Rosji do surowc\u00f3w regionu; - nasilenie migracji do Europy; - Wzrost aktywno\u015bci ISIS. Innymi s\u0142owy: szereg problem\u00f3w dla UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3c65794f425203181b192a75d8b8f4c6",
        "fullText": "Polska, kraj imigracji: w 2018 r. Polska by\u0142a krajem UE, kt\u00f3ry wyda\u0142 najwi\u0119cej zezwole\u0144 na pobyt obywatelom spoza UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1694238ad8c3227f9e1fb1a43add6c8b",
        "fullText": "Rok 2050: -dzi\u0119ki badaniom nad DNA i RNA zwalczono wszystkie choroby -do Europy przyby\u0142o ju\u017c 80 mln imigrant\u00f3w -w USA stworzono sztuczn\u0105 inteligencj\u0119 r\u00f3wn\u0105 ludzkiej -Chiny wys\u0142a\u0142y misj\u0119 za\u0142ogow\u0105 na Marsa -Wlk. Brytania wyst\u0105pi\u0142a do UE o przed\u0142u\u017cenie Brexitu o kolejne 7 miesi\u0119cy",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d6fe44f01c028a35fe8bc960e827e877",
        "fullText": "Je\u015bli UE zmusi nas do brania nielegalnych imigrant\u00f3w, to nale\u017cy zbudowa\u0107 nowe o\u015brodki dla nich, wszystkie co do joty przy granicy z Reichem :))",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee camps"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f0fd23ab97496f7d996752597e6a5f0f",
        "fullText": "Ale ta rozprawa jest ju\u017c rozprawy nie wa\u017cn\u0105. Rz\u0105d Polski za PiS przyj\u0105\u0142 najwi\u0119cej imigrant\u00f3w z ca\u0142ej UE. Ale to nic przyjmie drugie miliony uchod\u017ac\u00f3w, teraz b\u0119dzie wyt\u0142umaczenie \u017ce #tsue nakaza\u0142o.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "35235e288e12cc168c32b281cc1b27e5",
        "fullText": "Wed\u0142ug TSUE najlepszym sposobem na rozwi\u0105zanie problemu nielegalnej imigracji jest relokacja imigrant\u00f3w po wszystkich krajach unijnych. Gdyby UE by\u0142a onkologiem to by stwierdzi\u0142a \u017ce najlepszym sposobem na wyleczenia raka jest r\u00f3wnomierne roz\u0142o\u017cenie nowotworu po ca\u0142ym organizmie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f2258846ee3bed2c2c780f1c41be9bd8",
        "fullText": "Dobra wizyta pos\u0142\u00f3w Sejmu w Komisji LIBE. Pos\u0142owie PE z Europy \u015arodkowej i polscy pos\u0142owie m\u00f3wia jednym g\u0142osem o imigracji.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b5d0028116c9c5b956b2fe9b1910565d",
        "fullText": ".@mblaszczak w #RozmowaRMF: Grupa V4 m\u00f3wi jednym g\u0142osem \u2013 sprzeciwiamy si\u0119 rozdzielaniu imigrant\u00f3w zwanych uchod\u017acami do pa\u0144stw UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "06597518c144c7c3e56f0048854c9649",
        "fullText": "Min. @mblaszczak w @Rozmowa_RMF: Grupa #V4 jednog\u0142o\u015bnie sprzeciwia si\u0119 automatycznemu rozdzielaniu imigrant\u00f3w do pa\u0144stw UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "68466832fb4f0a8d5ea51e40f629c909",
        "fullText": "Kraje, kt\u00f3re zaprosi\u0142y do siebie kozojebc\u00f3w oznajmi\u0142y, i\u017c pa\u0144stwa UE kt\u00f3re nie chc\u0105 imigrant\u00f3w, zostan\u0105 zmuszeni do go\u015bciny si\u0142\u0105...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8b30e7d88abb061e3b265ff5dd3642dd",
        "fullText": "Interesuj\u0105cy w\u0105tek w ciszy Wsp\u00f3lne wojsko, armia UE. Doskona\u0142a okazja przy \"spontanicznej\" migracji. Ryzyko: nigdy nie zostanie rozwi\u0105zana",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8e329818d77358828ef56b86ee3ccfb5",
        "fullText": "A nie pytaj\u0105 o UE o kryzys migracyjny? to\u017c to #kr\u00f3leuropy",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "11c53a235075102d5f52e8b6e1c286fa",
        "fullText": "FRONTEX to nie Agenda i na pewno nie ds Imigrant\u00f3w, polcam sie douczy\u0107. @tvp_info",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "282ccb43f0859dfda629437508f8a655",
        "fullText": "Komisja Europejska chce przej\u0105\u0107 od pa\u0144stw cz\u0142onkowskich kompetencje decyzyjne w sprawach dot. przyznawania imigrantom statusu azylanta.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "db2debef6bc5f807b34a6480930fd34d",
        "fullText": "Unia Europejska - zabi\u0142a Grecj\u0119 wprowadzeniem waluty Euro, zbezcze\u015bci\u0142a imigrantami.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "74487698148aab844125c6b1b2373dbf",
        "fullText": "Dlaczego UE nie chce pom\u00f3c Ukrainie?Dla imigrant\u00f3w islamskich,kt\u00f3rzy nas zabijaj\u0105 i siej\u0105 strach,pomagaj\u0105.To jest nie do przyj\u0119cia.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3b14ce7d2891fd77e26c168474f37748",
        "fullText": "W swojej propozycji KE zaleca te\u017c ujednolicenie procedur azylowych, tak aby potencjalni uchod\u017acy nie wybierali kraju... zasi\u0142ki te\u017c?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3756e54b771f40ff36daf3685d716b06",
        "fullText": "Podoba mi si\u0119 film Unia Europejska pokazuje swoje totalitarne oblicze - Bruksela b\u0119dzie udziela\u0142a azylu w Polsce w @YouTube od",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "refugee status"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f8d5edadbc59d6ce8f19afd7d931d019",
        "fullText": "Politycy UE, kt\u00f3rzy doprowadzaj\u0105 swoje pa\u0144stwa do stanu upad\u0142o\u015bci poprzez niekontrolowan\u0105 imigracj\u0119, pouczaj\u0105 Polsk\u0119. \u017ba\u0142osne.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dba2f0cd7be0eefa8be43b30bcdf8cb6",
        "fullText": "#Grecja -kraj\"zamordowany\"przez #UE -wprowadzeniem waluty Euro oraz imigrantami. Wiemy dlaczego w PL Tusk chcia\u0142 Euro, a Kopacz imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "460325367285d9d3acb487605ffffa09",
        "fullText": "MT @EP_President: Witam propozycje W\u0142och, by wzmocni\u0107 odpowied\u017a #UE na kryzys uchod\u017aczy i migracyjny. Jedynym wyj\u015bciem wsp\u00f3lne dzia\u0142anie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "W\u0142och"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c0ad65ff98a604861b6658862eafd3f7",
        "fullText": "Dzi\u015b w Luksemburgu Min Witold #Waszczykowski na spotkaniu ministr\u00f3w spraw zagranicznych UE: migracje #Syria #Irak oraz #PartnerstwoWschodnie",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "94d8ca089a870b965028e52bcd18da97",
        "fullText": "1/2 @MSZ_RP W. Waszczykowski spotka\u0142 si\u0119 dzisiaj z przedstawicielami w\u0142adz #Turcja. Tematy: NATO, kryzys migracyjny, akcesja do UE, wizy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "88ae83ac724734af72e177be09bbb454",
        "fullText": "Jutro na WAT konf naukowa o \"Ochronie granic UE w kontek\u015bcie proces\u00f3w migracyjnych\". Mam zaszczyt prowadzi\u0107 drugi panel (o 12:00)",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f633bb1bfb2dc2bb6b88590f1d9a340f",
        "fullText": "Nie b\u0119dzie \u015bledztwa w sprawie spalenia zdj\u0119cia Angeli Merkel we Wroc\u0142awiu. Prokuratura: To by\u0142 protest przeciwko polityce imigracyjnej UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Angela Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7dcc41bcae8a38c602a92854cb9c62e3",
        "fullText": ".@JSaryuszWolski w #PR24: gdyby nie polityka zapraszania imigrant\u00f3w (...), Wielka Brytania nie podj\u0119\u0142aby decyzji o #Brexit. #UniaEuropejska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Brexit"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4ba63b520a3e181c0e1c1a8220443958",
        "fullText": "Koniecznie! Zw\u0142aszcza, \u017ce w przypadku europolityk\u00f3w goszyst\u00f3w m\u00f3wi si\u0119 o 'eksperymentalnych metodach wychowawczych', a w przypadku migrant\u00f3w o 'odmienno\u015bciach kulturowych', wi\u0119c kar brak. A tu jeszcze lobby pedofilskie w natarciu, zmierzaj\u0105ce do zmian prawnych.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6fb0d3329a7da76dd55a63184143e148",
        "fullText": "Migrant zapewne poda\u0142 ze ma 9 lat i b\u0119dzie korzysta\u0142 z bogatego programu socjalnego przygotowanego przez przyw\u00f3dc\u00f3w pa\u0144stw UE, zrobili to dla korzy\u015bci finansowych, \u017cycie we Francji coraz dro\u017csze, Macron pewnie ma takich 2-4 tylko on z powodu swoich preferencji seksualnych.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e7dd44be3effb67ba42c3404321c706a",
        "fullText": "Dok\u0142adnie. Unijny @Frontex z siedzib\u0105 w Warszawie to najwi\u0119kszy instytucjonalny szmugler nielegalnych migrant\u00f3w do Europy (60.000 od stycznia 2017 roku). @MS_GOV_PL powinno rozpocz\u0105\u0107 \u015bledztwo w tej sprawie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7996cf0bc7017bd240244db57eda41ec",
        "fullText": "Ale dlaczego zabarykadowali\u015bcie si\u0119 ? Dlaczego urz\u0119dnicy PE nie integruj\u0105 si\u0119 z zaproszonymi przez siebie imigrantami?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "df3995b06e895349a5067ecadd24a9e9",
        "fullText": "Odowiadacie za to co dzieje sie w Europie. Macie krew na r\u0119kach zamordowanych os\u00f3b przez \"gosci\" Merkel, imigrantow wpuszczonych bezprawnie do UE. Odpowiadacie tak samo jak Timmermans, Junkers, Tusk ..... przyjdzie czas kiedy odpowiecoe za te wszystkie zbrodnie, gwa\u0142ty, rozboje",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b25788c00ab43d9e472793e55a14de50",
        "fullText": "No masz! Zastrzelili psychicznie chorego, nie przystosowanego spo\u0142ecznie do roli elity europejskiej wiod\u0105cego kraju UE - migranta, emigranta, uchod\u017ace - (wybierz sobie prawid\u0142ow\u0105 definicj\u0119). Poniewa\u017c dla niekt\u00f3rych to i tak bez r\u00f3\u017cnicy. bryyy #wieszwiecej albo nie wiesz NIC.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b90f256e9b43267a8f18bfd4ae932bf7",
        "fullText": "\"Gazeta Wyborcza\" wciska czytelnikom, \u017ce ONZ-owski globalny pakt imigracyjny do niczego nie zobowi\u0105zuje jego sygnatariuszy. Dok\u0142adnie tak samo GW oszukiwa\u0142a Polak\u00f3w przed wej\u015bciem do UE - \u017ce niby w sprawach wewn\u0119trznych, np. obyczajowych, Polska pozostanie ca\u0142kiem suwerenna.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7579e85ac7947e5006c2a7a02f543712",
        "fullText": "Orban m\u00f3wi, \u017ce us\u0142ysza\u0142 od UE liczb\u0119 imigrant\u00f3w licz\u0105c\u0105 nie tysi\u0105ce, ale miliony. To jest jaki\u015b zamach na Europ\u0119. Kto\u015b to \u0142adnie rozgrywa.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Viktor Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f49152c00650dc8e4ae1b7d89c824836",
        "fullText": "Ciekawe : Siemoniak i Schetyna si\u0119 odci\u0119li od decyzji KE o uchod\u017acach. Tylko g\u0142upia Ewka bierze wszystko na siebie , po wyborach j\u0105 wyko\u0144cz\u0105",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Schetyna"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2bf00dcf3f4f87e9bb66f0fce39c6953",
        "fullText": "Prezydent @AndrzejDuda na pyt o mozliwosc zmiany stanowiska rzadu PL ws imigrantow: To UE musi zacz\u0105\u0107 skuteczn\u0105 polityk3 #V4 @RepublikaTV",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Andrzej Duda"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ced0b52e50924bb58fd163519e4425a2",
        "fullText": ".@AgatonKozinski (@polskathetimes) w #PR24: #PiS od razu zdefiniowa\u0142 problem: przyjmowanie imigrant\u00f3w to b\u0142\u0105d, doprowadzimy do gigantycznego kryzysu, kt\u00f3ry rozsadzi #UE, \u015bwietnie z\u0142apali\u015bmy temat jako pierwsi i to by\u0142a s\u0142uszna decyzja #imigranci",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "babdc3a3c3c641bb5edefbc5b0e3574f",
        "fullText": "Sukcesy Pana Tuska w UE: Brexit, \u015bci\u0105ganie migrant\u00f3w z Afryki i Azji do Europy, podzia\u0142 UE na dwie pr\u0119dko\u015bci, a klakierzy bij\u0105 brawo...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Tusk"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6d9f85132ef651f24373e7079a5e1791",
        "fullText": "G\u0142\u00f3wna ciekawostka jest taka, \u017ce ca\u0142y model ochrony rodziny, w tym narodowe konsultacje, oparte s\u0105 o to, \u017ce Bruksela problemy demograficzne chce rozwi\u0105za\u0107 masow\u0105 migracj\u0105, a zatem pstryczek w nos do KE i tak p\u00f3jdzie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e90b39c245cc2a8af548843798dda22a",
        "fullText": "Putin ju\u017c szanta\u017cuje Makrel\u0119 uchod\u017acami z Libanu, Jordanii itd. Oczywi\u015bcie robi to jako dobry wujek, kt\u00f3ry chce uchroni\u0107 Europ\u0119 przed uchod\u017acami. Ale Ci \"zachodnioeuropejscy\" przyw\u00f3dcy s\u0105 g\u0142upi do cna! UE pod przyw\u00f3dztwem tych mi\u0119czak\u00f3w stanie si\u0119 rosyjsk\u0105 zabawk\u0105 przeciw USA.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6ffcd07b82b770251f6e0723a03495a9",
        "fullText": "Bardzo dobry w\u0105tek o tym, jak pa\u0144stwa UE ograniczaj\u0105 patrolowanie M. \u015ar\u00f3dziemnego, by nie musie\u0107 podejmowa\u0107 migrant\u00f3w-rozbitk\u00f3w. Bilans tych zaniecha\u0144 to ju\u017c ponad 900 ofiar w 2019.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f56ae21f057b9b7cb2c4ebdc5ca0b969",
        "fullText": "Dudo! Problemy #UE to nie tylko zagro\u017cenie na wschodzie ze strony Rosji. To tak\u017ce kryzysy migracyjny i grecki. Wszystkie s\u0105 jednakowo wa\u017cne!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3bb8903b874828313a386a394711d6d4",
        "fullText": "UE chwali si\u0119 opanowaniem kryzysu migracyjnego. Jednak to tylko granice, kt\u00f3re znowu mog\u0105 p\u0119kn\u0105\u0107, bo nie ma polityki migracyjnej. Po drugie, \u0142atwiej uszczelni\u0107, ni\u017c upora\u0107 si\u0119 z nast\u0119pstwami, takimi jak utrata poczucia bezpiecze\u0144stwa obywateli. Jednak\u017ce mi\u0142o, \u017ce co\u015b si\u0119 uda\u0142o",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e39987b771ca1faae2480a22f7c9e64e",
        "fullText": "Wczoraj po spotkaniu tzw.Grupy Wyszehradzkiej Ornan razem ze swoim kolesiem z Polski znanym hochsztaplerem PMM og\u0142osili \u017ce nie wezm\u0105 udzia\u0142u w spotkaniu przyw\u00f3dc\u00f3w UE w sprawie imigracji do tej paczki co dziwne do\u0142\u0105czy\u0142 te\u017c Premier Austrii to s\u0105 jawne sygna\u0142y \u017ce sukces Rosji bl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "205504627b59747bf80ec22ff988a597",
        "fullText": "Pomys\u0142 wpisania przez @pisorgpl do konstytucji naszego cz\u0142onkostwa w UE jest po prostu g\u0142upi! Jak to ma wygl\u0105da\u0107? Oni b\u0119d\u0105 na nas nak\u0142ada\u0107 sankcje, narzuca\u0107 homo propagand\u0119 a my stracimy mo\u017cliwo\u015b\u0107 wyj\u015bcia z UE gdy np b\u0119d\u0105 chcieli narzuci\u0107 nam 5 mln imigrant\u00f3w. @tvn24 @tvp_info",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "04bafcfd26c94da3a8678b910a6d0398",
        "fullText": "z tego co wiem to sa wieksze problemy , niz to \u017ce ktos pisze ff albo nagrywa covery moze niech UE zajmie sie imigrantam,bezrobotnymi czy bezdomnymi zwierzakami a nie odwala cos takiego #SaveYourInternet",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "82a07e35c1ae4c821423e206adb29636",
        "fullText": "Brexit - efekt skupiania si\u0119 UE na Polsce i TK zamiast problemie imigrant\u00f3w i nastrojach w GB#woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "90d5e1d5fab03d793ea79a23dd7c2310",
        "fullText": "Jak UE solidarnie z Polsk\u0105 rozwi\u0105\u017ce kwestie gospodarcze jak NordStream2, b\u0119dziemy solidarnie rozwi\u0105zywa\u0107 problemy imigrant\u00f3w #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "af896beeca8ea74cba576600e6012bb3",
        "fullText": "Merkel chce w ostatniej chwili pom\u00f3c swojemu narodowi \u017ceby j\u0105 dobrze wspominali i pr\u00f3buje nam wciska\u0107 imigrant\u00f3w. Nie da\u0142o si\u0119 na forum UE to zr\u00f3bmy to w ONZ. Zapraszasz go\u015bci do swojego domu, nast\u0119pnie lokujesz ich po s\u0105siadach, bez ich wiedzy i zgody. Mo\u017ce to nie g\u0142upie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f3834e32afe24bb148daeb26cd7e7a06",
        "fullText": "Premier W\u0119gier pozytywnie oceni\u0142 mo\u017cliwy polsko-w\u0142oski prawicowy sojusz na wybory do #PE. \"Mam dosy\u0107 tego, \u017ce @EPPGroup szuka sojusznik\u00f3w wy\u0142\u0105cznie w\u015br\u00f3d zwolennik\u00f3w imigracji\" - stwierdzi\u0142 #Orban. O wsp\u00f3\u0142pracy z @pisorgpl @matteosalvinimi rozmawia\u0142 wczoraj w Warszawie. #TOKFM",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Viktor Orban"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "238bc5fb33c9fd51b6535a07b4509479",
        "fullText": "Wydaje si\u0119, \u017ce sporo polityk\u00f3w, kt\u00f3rzy rozumiej\u0105 przysz\u0142e problemy z migracj\u0105 wesz\u0142o do PE, nawet z szereg\u00f3w KE. Wesz\u0142a te\u017c i R\u00f3\u017ca Thun, ale c\u00f3\u017c... \u0142y\u017cka dziegciu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "R\u00f3\u017ca Thun"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "da23f8290308dec4a420f46885494c3e",
        "fullText": "#Min\u0119\u0142a20 Ani kroku w ty\u0142 w przyjmowaniu imigrant\u00f3w.Pan B\u0142aszczak doskonale wie czym s\u0105 s\u0105 ust\u0119pstwa wobec KE i nie ulegnie dyktatowi Unii.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "B\u0142aszczak"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "56c1b3bd2dbe0dc146f10999092ce03a",
        "fullText": ".@r_czarnecki, deputowany @pisorgpl do #ParlamentEuropejski: Problemy spo\u0142eczne, religijne i kulturowe wi\u0105\u017c\u0105 si\u0119 z przyjmowaniem imigrant\u00f3w. Do tego nale\u017cy doda\u0107 wzrost przest\u0119pczo\u015bci i ataki terrorystyczne. My na to nie chcemy pozwoli\u0107. #migracja",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cb64bad8527131e732c35c7942c31159",
        "fullText": "Polecam ten w\u0105tek wszystkim, kt\u00f3rzy niepokoj\u0105 si\u0119 wzrostem przest\u0119pczo\u015bci w Polsce. Je\u015bli nie chcemy powtarza\u0107 b\u0142\u0119d\u00f3w Zachodu, musimy zrozumie\u0107 przyczyn\u0119, czyli utrat\u0119 kontroli rz\u0105du nad polityk\u0105 migracyjn\u0105. Polska jest dzisiaj wymarzonym celem dla nieuczciwych ludzi spoza UE. \ud83d\udc47",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "913ebbe95ddb7a6f02b133e53cd60b6a",
        "fullText": "W zwi\u0105zku z potencjalnym ultimatum UE w stosunku do PL i W\u0119gier - albo przyjmujemy imigrant\u00f3w albo opuszczamy UE - jeste\u015b za:",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "37e25d568217d6a9dcab356c4ec5741a",
        "fullText": "Kary dla Polski? \u201eMy te\u017c mo\u017cemy przesta\u0107 p\u0142aci\u0107\u201d do bud\u017cetu UE Marek Jakubiak o odmowie przyjmowania migrant\u00f3w.\ud83d\udc4d",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Marek Jakubiak"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a5af2ea4f1d6af4711fabea9fc6e2016",
        "fullText": ".ZbigniewKuzmiuk: przemytnicy informuj\u0105 o pontonach z lud\u017ami organizacje pozarz\u0105dowe. Te w UE dostaj\u0105 pieni\u0105dze za opiek\u0119 nad imigrantami",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f081b4c2598ea0186f168a166592541f",
        "fullText": "#BezRetuszu Je\u015bli UE dalej b\u0119dzie traktowa\u0107 Islamskich imigrant\u00f3w jako si\u0142\u0119 robocz\u0105,nie widz\u0105 w samym Islamie zagro\u017cenia,to b\u0119dzie koniec UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "48a20b294a38324f7cea88a5cc941a94",
        "fullText": "Niemcy: Minister przedstawi\u0142 zasady dla imigrant\u00f3w. Teraz po dw\u00f3ch latach g\u0142upoty Merkel polegaj\u0105cej na psuciu Niemiec i UE?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2c66e146eeff160b5beb635dd0d167c0",
        "fullText": "#Forum @JacekZalek: system relokacyjny narzucony przez #UE nie ma narz\u0119dzi do sprawowania kontroli nad imigrantami - nie nale\u017cy sprowadza\u0107 ludzi, kt\u00f3rych w \u017caden spos\u00f3b nie mo\u017cna zweryfikowa\u0107 #wieszwiecej",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "39148b59cf7f4e48c47e47632af32253",
        "fullText": "Czeski premier Andrej Babisz odrzuci\u0142 zawarty w projekcie reformy systemu azylowego UE trwa\u0142y mechanizm rozdzielania imigrant\u00f3w mi\u0119dzy pa\u0144stwa cz\u0142onkowskie. Ostrzeg\u0142, \u017ce utrzymanie systemu kwotowego grozi nowymi napi\u0119ciami w UE i ewentualnym wyj\u015bciem z niej kolejnych kraj\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "479b8864bb697368dc737759acef6a0e",
        "fullText": "Mechanizm przymusowej relokacji imigrant\u00f3w to najbardziej rasistowski wymys\u0142 Unii Europejskiej. Imigranci to nie przedmioty, kt\u00f3rymi mo\u017cna rzuca\u0107 po ca\u0142ej UE. Skoro imigranci marz\u0105 o tym, by \u017cy\u0107 w Niemczech - to obowi\u0105zkiem UE, kt\u00f3ra tyle m\u00f3wi o wolno\u015bci, jest im to umo\u017cliwi\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c00c273474d39bcff3b017d729d72216",
        "fullText": "I zn\u00f3w, \u017ce UE zajmuje si\u0119 nami zamiast imigrantami \ud83d\ude0d.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "edf8a5e70130f5b9744333160a435b9b",
        "fullText": "Mato\u0142y z TVPiS, gdyby nie rz\u0105d nieudacznik\u00f3w, to UE by\u0142aby zaj\u0119ta w\u0142a\u015bnie tymi imigrantami, kt\u00f3rymi codziennie nas straszycie. Niestety, pa\u0144stwo, kt\u00f3re by\u0142o do niedawna wzorem, sta\u0142o si\u0119 dla UE problemem. To wasza wina. @tvp_info @pisorgpl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "da8207087137c5dca488263719f5f3d0",
        "fullText": "B\u0105d\u017amy szczerzy, dwie sprawy rozw\u015bcieczaj\u0105 europejski mainstream: brak zgody PL na kwotowy mechanizm relokacji islamskich imigrant\u00f3w oraz na wej\u015bcie PL do strefy euro. Racj\u0119 ma wi\u0119c @ZiobroPL \u017ce uruchomienie art 7 przez KE to po prostu polityka.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a576e22f371da15c7f4c99cd44160b21",
        "fullText": ".@Jaroslaw_Gowin: najlepszym dowodem na podw\u00f3jno\u015b\u0107 standard\u00f3w jest to, \u017ce ws. imigrant\u00f3w prawie \u017cadne z pa\u0144stw starej Europy nie zrealizowa\u0142o postanowie\u0144 Rady Europejskiej #UE @Porozumienie__ #Artyku\u01427 #KomisjaEuropejska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "efc1641f8777aca5a7bbb5bdf3609e0f",
        "fullText": "Richard/to jego prawdziwe imie/Czarnecki,najglupszy w historii UE eurodeputowany krzyczy w Fakcie,ze sankcje to retorsje za nie przyjecie paru tysiecy imigrantow.Jak mozna bylo skierowac do BRX DEBILA?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "525b22adc92c88777e1582440470a844",
        "fullText": "Pose\u0142 Grabiec m\u00f3wi, \u017ce UE poradzi\u0142a sobie z fal\u0105 imigrant\u00f3w. Mina @michalrachon bezcenna... #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e8d753782ee7995d7f0d9b1ad657af28",
        "fullText": "Macedonia boi si\u0119 imigrant\u00f3w z Syrii i z Albanii? Spokojnie spokojnie. Unia Europejska si\u0119 nimi zaopiekuje. Oni lubi\u0105 bandyt\u00f3w u siebie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "02b2fd2b0d7fd8402adf42a3ccaaca01",
        "fullText": "\"W \u015brod\u0119 dowiemy si\u0119, czy do Polski sp\u0142yn\u0105 tysi\u0105ce czarnych imigrant\u00f3w\" nie chc\u0119 ich tutaj. Jestem tolerancyjna, ale nie dla wymys\u0142\u00f3w UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c7acd86c0c200bc2a2436aad52699fd6",
        "fullText": "Polak\u00f3w o 5 mln mniej ale UE nie zostawi nas w biedzie, ju\u017c organzuje do nas pierwsze wagony z afryka\u0144skimi uchod\u017acami z W\u0142och.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "49241fc21c8e818d77ed73458f921d67",
        "fullText": "Polska jest zdziwiona propozycj\u0105 KE dot. obowi\u0105zkowych kwot przyjmowania imigrant\u00f3w -minister @trzaskowski_ Niestety nie mamy opt-out jak UK",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c776b28b2ba0f6b99f5f2fab1dae8ef7",
        "fullText": "-Panie Prezydencie, ludzie uciekaj\u0105 z Polski !!! -Razem z UE pracujemy nad tym aby te braki uzupe\u0142ni\u0107 uchod\u017acami. #CoNaToBronek",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Bronis\u0142aw Komorowski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "38a106e846a6ea8feeeeff8fde25a246",
        "fullText": "W przysz\u0142ym tygodniu w ca\u0142ej Polsce odb\u0119d\u0105 si\u0119 pikiety przeciwko narzuconemu przez UE obowi\u0105zku przyjmowania imigrant\u00f3w spoza kontynentu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d1038dfdb24536bb0eb6052f9ce3172e",
        "fullText": "Rz\u0105d Camerona zatwierdzi\u0142 dzisiaj przeprowadzenie referendum w 2017 dotycz\u0105ce wyst\u0105pienia GB z UE.Bez prawa do g\u0142osowania dla imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "aacbfb3d81349ab561bb3b4343fb9056",
        "fullText": "#W\u0119gry przeprowadz\u0105 og\u00f3lnokrajowe #referendum w sprawie planowanych przez #UE zasad relokacji #imigrant\u00f3w. G\u0142osowanie odb\u0119dzie si\u0119 2.10 .",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "79ce7ac6b11df21c683809395cce3ab3",
        "fullText": "Przyw\u00f3dcy pa\u0144stw UE poparli Erdogana - czyli polityka, kt\u00f3ry od dawna szanta\u017cuje Uni\u0119 ws. \"zalewu Europy\" fal\u0105 imigrant\u00f3w i uchod\u017ac\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3f1231c65ef703e832d5d3867a0cec24",
        "fullText": "Imigranci w Niemczech masowo popadaj\u0105 w ob\u0142\u0119d a PE nie bada przyczyn?Pora zakaza\u0107 Niemcom przyjmowania imigrant\u00f3w z troski o ich zdrowie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Niemcy"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6dd20b0108bd1f6ede812fbc20d0d00d",
        "fullText": "Kolejna fala migracyjna? Bu\u0142garia prosi Frontex o pomoc w ochronie granicy z Turcj\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Bulgaria"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "29706a1adbe28d5b04b4bc4a1d7711a7",
        "fullText": "@Evelllynee: Orzeczenie Europejskiego Trybuna\u0142u: Niemcy mog\u0105 odm\u00f3wi\u0107 imigrantom (obywatele kraj\u00f3w UE) \u015bwiadcze\u0144 socjalnych.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "56607345bb8b5960486c8d934dc1fc46",
        "fullText": "#Niemcy nie musz\u0105 p\u0142aci\u0107 \u015bwiadcze\u0144 socjalnych imigrantom, kt\u00f3rzy przyw\u0119drowali tu za chlebem - wyrok Trybuna\u0142u Sprawiedliwo\u015bci UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f0952d6c4830386401b81c3197397a3",
        "fullText": "Z tego, co wczoraj m\u00f3wi\u0142 w PE papie\u017c wynika, \u017ce Europa powinna wydawa\u0107 wi\u0119cej na cele socjalne i przyjmowa\u0107 wi\u0119cej imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a215165f5fe95dc6709a41c5e1d0fea4",
        "fullText": "Dlaczego kto\u015b wje\u017cd\u017caj\u0105c autem z Ukrainy czy Bia\u0142orusi musi sta\u0107 w wielogodzinych kolejkach, aby dosta\u0107 si\u0119 do UE, a np. Pakista\u0144czyk czy Libijczyk mo\u017ce jako \"uchod\u017aca\" na pontonie dosta\u0107 azyl i korzysta\u0107 z dobrobytu oferowanego w krajach UE? To SCHIZOFRENIA!!! #woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9255d00e49670a2f1fa30e1dfc74776b",
        "fullText": "Pog\u0142\u0119bia si\u0119 kryzys rz\u0105dowy w Berlinie - niemiecki minister spraw wewn\u0119trznych odrzuca porozumienie w sprawie migracji zawarte na szczycie UE. Wed\u0142ug Seehofera propozycje Unii zwi\u0119ksz\u0105 nap\u0142yw imigrant\u00f3w zamiast go zahamowa\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Seehofer"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "00cdcaa8457723d32a9a8252edaede6b",
        "fullText": "Liberadzki twierdzi, ze skoro wszyscy w UE mowi o konieczno\u015bci dokonczenia kadencji przez sedzi\u00f3w to nale\u017cy ich poslucha\u0107.. O przyjmowaniu imigrant\u00f3w te\u017c wszyscy m\u00f3wili a teraz zaczynaj\u0105 zmienia\u0107 zdanie #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a08d59bc4a189087e8e24ed4b15412a5",
        "fullText": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Salvini odpowiada na propozycje UE subwencji 6000\u20ac za ka\u017cdego przyj\u0119tego nielegalnego imigranta w ramach systemu relokalizacji \"Nie chodzi o pieni\u0105dze, chodzi o godno\u015b\u0107. Je\u015bli Komisja Europejska chce da\u0107 pieni\u0105dze, to niech da innym pa\u0144stwom. W\u0142ochy nie potrzebuj\u0105 ja\u0142mu\u017cny\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1ee4b9d35bba665430950d479e70c46a",
        "fullText": "Czy Polska wzorem Niemiec czy Francji dostaje z UE dop\u0142aty do ukrai\u0144skich imigrant\u00f3w? Kto\u015b, co\u015b?...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "42819b8c1e99c5749d899ce263180b42",
        "fullText": "Hiszpania zwr\u00f3ci\u0142a si\u0119 do KE o pomoc w zwi\u0105zku z tym masowym nap\u0142ywem \"imigrant\u00f3w\". A kto ich qrwa zaprasza\u0142 do Hiszpanii jak nie hiszpa\u0144ski rz\u0105d? Pieprzony komuna dzielnie walczy z problemami, kt\u00f3re sama stwarza. #JPRDL",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Hiszpania"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "17ba014d3bbf6d37c128d31950740d55",
        "fullText": "@Europarl_EN Co Polska wnosi do UE? Znikn\u0119\u0142y granice a odgradzaj\u0105 si\u0119, ruch towar\u00f3w przy\u015bpieszony a spowalniaj\u0105 ruch ludno\u015bci migrant\u00f3w, naciska konkurencja a monopolizuj\u0105 kraj",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9f9953c10619c184725ee06666a5e963",
        "fullText": "A gdzie samochody elektryczne? Gdzie mieszkania? I dlaczego przyj\u0119li\u015bmy wi\u0119cej imigrant\u00f3w ni\u017c USA i jakikolwiek kraj UE? PiSowi udaje si\u0119 tylko si\u0119ganie do kieszeni podatnika i robienie z tego programu inflacja+.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b9698c7c77ec7ae4cecc0367231230df",
        "fullText": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Od pocz\u0105tku roku do ko\u0144ca sierpnia wnioski o udzielenie ochrony mi\u0119dzynarodowej w krajach UE+ z\u0142o\u017cy\u0142o 456 tys. migrant\u00f3w. To mniej ni\u017c w ci\u0105gu roku przyjmuje Polska, kt\u00f3ra w w 2017 przyj\u0119\u0142a najwi\u0119cej na \u015bwiecie - ponad 1,1 mln, z 5 mln na \u015bwiecie, wi\u0119cej ni\u017c USA.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "df1bb5fa271a77f3cd103274824850b8",
        "fullText": "Ciekawe ze te c\u00f3ra hitlera Makrela nie przewidziala ze Turcja bedzie UE szantazowac imigrantami????Coz za krotkowzrocznosc????",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a4e3638ccde8423cba096c69222a5f13",
        "fullText": "Zwyci\u0119stwo eurorealist\u00f3w, powr\u00f3t do korzeni EU pa\u0144stw narodowych, rechrystianizacja, odci\u0119cie dzisiejszego establishmentu UE od kasy i mo\u017cliwosci decydowania o niej, rozbicie globalnych korporacji, zamkni\u0119cie granic, ekspulsja nie chc\u0105cych si\u0119 asymilowac imigrant\u00f3w socjal/nych.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fcac5be2479d9677dc23bcf051db526a",
        "fullText": "Dow\u00f3dca libijskiej stra\u017cy przybrze\u017cnej m\u00f3wi dziennikarzowi, \u017ce by\u0142 \u015bwiadkiem wsp\u00f3\u0142pracy europejskich organizacji pozarz\u0105dowych z przemytnikami, kt\u00f3rzy doprowadzaj\u0105 afryka\u0144skich migrant\u00f3w do #Italy . #FerryService#Salvini#PortiChiusi @EU_Commission ???",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d668b72575c81d8520255b1277cfa888",
        "fullText": "Co jaki\u015b czas rz\u0105d @pisorgpl propagandowo reaktywuje projekt uszczelnienia granic przed imigrantami.\u00a0Tymczasem Polska przyjmuje najwi\u0119cej obcokrajowc\u00f3w w #UE! Wi\u0119cej od Niemiec, Wielkiej Brytanii i Francji. Blisko 1/4 zezwole\u0144 na pobyt w ca\u0142ej Unii Europejskiej, wydano w Polsce.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "49bbc004f3f8d06884b16b4418c42e23",
        "fullText": "Najwi\u0119cej islamskich imigrant\u00f3w w UE! Kaczy\u0144ski przyjmuje rosyjskich radykalnych muzu\u0142man\u00f3w,kt\u00f3rzy s\u0105 wrogami Polak\u00f3w.Kto przyjmuje wrog\u00f3w Polak\u00f3w?Nie-Polak zbrodniarz Kaczy\u0144ski Polska to od2016raj dla czecze\u0144c\u00f3w #Kaczy\u0144ski im daje 500+ na ma\u0142ych d\u017cihadyst\u00f3w.Podatnicy s\u0105 okradani",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Kaczy\u0144ski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "31d7be2074c0b11569d5cd638c99effc",
        "fullText": "Czy kto\u015b mi mo\u017ce wyt\u0142umaczy\u0107 jak katolik mo\u017ce odm\u00f3wi\u0107 pomocy ton\u0105cemu!? Jakim trzeba by\u0107 bezdusznym idiot\u0105 \u017ceby debat\u0119 o ton\u0105cych uchod\u017acach wini\u0107 za problem zdesperowanych uciekaj\u0105cych do Europy przez morze, a to czyni Brudzi\u0144ski vel Bredzi\u0144ski na forum PE!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "boat sinking"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0fb5ee6ebdfe7a2c9d55fdf36f18a6e5",
        "fullText": "przynajmniej zmieni si\u0119 w Europie polityka wobec imigrant\u00f3w, bo efekt domina za rogiem. no chyba, \u017ce UE zarz\u0105dzi powt\u00f3rk\u0119 wybor\u00f3w ;)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a03e39793778d0b1d8998713e598dc5a",
        "fullText": "Rechot historii: kilka lat temu UE wstrzyma\u0142a negocjacje akcesyjne z Turcj\u0105. Obawiaj\u0105c si\u0119 fali imigrant\u00f3w, os\u0142abili demokratyzacj\u0119 kraju.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d19b69c73437713f30ce41e835b49e27",
        "fullText": "@RT_Erdogan : #Turcja nie przyjmie z powrotem z Europy syryjskich migrant\u00f3w, je\u015bli UE nie wywi\u0105\u017ce si\u0119 ze swoich zobowi\u0105za\u0144.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "aaf938474c8e6d26c7122d70128f2f23",
        "fullText": "UE: Polska, Czechy i S\u0142owacj\u0105 b\u0119d\u0105 przyjmowa\u0107 \u0142\u0105cznie 84 imigrant\u00f3w miesi\u0119cznie.....CZY KTOS NAS PYTA\u0141, NAS OBYWATELI TEGO KRAJU...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9e85880fbea5edf357f159bea43d207e",
        "fullText": "Merkel sama zaprasza\u0142a imigrant\u00f3w i nie pyta\u0142a o zdanie Polski czy innych kraj\u00f3w UE,a teraz oczekuje solidarno\u015bci? #woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2bc593619cad98c8f8cc3cbc7c22c09b",
        "fullText": "Min.ds.UE Rumunii: \"Zgodzili\u015bmy na 6200 imigrant\u00f3w. Pojechali\u015bmy po pierwsze 100 os\u00f3b. Uciekli gdy dowiedzieli si\u0119, \u017ce maj\u0105 jecha\u0107 do nas\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3686d7aadf0b3e9523ceea3fdfc7222b",
        "fullText": "3 lata po wyborach, opozycja ci\u0105gle o sobie lub o z\u0142ym PiSie. Zero programu dla Polak\u00f3w poza tym, \u017ce wielokrotnie kwestionowali program #500Plus, byli za przyjmowaniem imigrant\u00f3w z kwot UE, nie podoba im si\u0119 walka z mafiami VATowskimi czy reprywatyzacyjnymi.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "71350469ed2f7dfa5862209a233e1b10",
        "fullText": "Soros zupe\u0142nie nie wykorzystuje efektu synergii swoich \"biznes\u00f3w\". M\u00f3g\u0142by na przyk\u0142ad reklamowa\u0107 w Wyborczej us\u0142ugi przemytnictwa migrant\u00f3w do UE, a na burtach swojego statku (statkach) reklamowa\u0107 Wyborcz\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ac8b2424e28518710b60ebee6754fd50",
        "fullText": "Sluszna uwaga o osci. A co pani sadzi o rekordowej w UE liczbie przyjetych imigrantow, o zadluzeniu wewnetrznym, ktore sie poglebilo przez te dwa lata?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dba10e146c368ec8a69096be70dabc48",
        "fullText": ".@r_czarnecki: wojna #KomisjaEuropejska z Polsk\u0105 to r\u00f3wnie\u017c rewan\u017c za samodzieln\u0105 polityk\u0119 imigracyjn\u0105, kt\u00f3ra obna\u017cy\u0142a fiasko polityki innych kraj\u00f3w #Europa, w kt\u00f3rych wmawiano spo\u0142ecze\u0144stwom, \u017ce multikulti jest ok.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c9fe494a7b42145171c8c675424eacec",
        "fullText": "To w czym ten rz\u0105d jest niepokorny? - komuni\u015bci wracaj\u0105 do s\u0105d\u00f3w - komuni\u015bci wracaj\u0105 jako patroni ulic - Polska przyj\u0119\u0142a w 2017 najwi\u0119cej imigrant\u00f3w w ca\u0142ej UE! Gdzie ta niepokorno\u015b\u0107? #PiSprzyjmujeIMIGRANT\u00d3W #IPPTV",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dca844facc8422b59fd03705c43cdef0",
        "fullText": "Nowa ustawa przewiduj\u0105ca ograniczenie barier formalnych dla imigrant\u00f3w zarobkowych z pa\u0144stw spoza UE ma wej\u015b\u0107 w \u017cycie 1 stycznia 2020 roku i b\u0119dzie obowi\u0105zywa\u0107 do 30 czerwca 2022 roku. To daje troch\u0119 czasu na polskim firmom i nie oznacza exodusu Ukrai\u0144c\u00f3w w 2019 roku #rynekpracy",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c1a4a77fffd7323f013a5f90b06610c0",
        "fullText": "Polska wcale nie musi by\u0107 ponownie ofiar\u0105 komunizmu...bo jest ni\u0105 ca\u0142y czas. I ten Wasz socjalistyczny system rz\u0105dzenia, wstrzymuje nasz rozw\u00f3j. M\u00f3wicie o wolno\u015bci, a czynicie z nas idiot\u00f3w i niewolnik\u00f3w. Oszukali\u015bcie...przyjmuj\u0105c w ubieg\u0142ym roku, najwi\u0119cej imigrant\u00f3w w ca\u0142ej UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "63b1aa82cbfd5b2d4d3d4f09c8d65170",
        "fullText": "Co pan p. @MorawieckiM na to.? Ja mam utrzymywa\u0107 Ukrai\u0144c\u00f3w i innych Imigrant\u00f3w? Przecie\u017c rz\u0105d dogada\u0142 si\u0119 z Merkel w sprawie partycypowania UE w kosztach sprowadzanych ubogacaj\u0105cy nasz by\u0142y pi\u0119kny kraj Muzu\u0142man\u00f3w. ZUS z tymi wyci\u0105gni\u0119tymi do naszych kieszeni r\u0119kami to podcKo\u015bci\u00f3\u0142",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b5d3340e1b5b085a5583b0f8e0963a10",
        "fullText": "w Europie tyle ofiar i media od pocz\u0105tku zamiataj\u0105 temat imigrant\u00f3w/terroryst\u00f3w pod dywan... #terrorism #europa #eu #merkelterror",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "01bd181bddaee202e9b0846b0144fe65",
        "fullText": "#wtylewizji Miedzy narzucanymi imigrantami socjalnymi a imigrantami zarobkowymi jest dyskretna r\u00f3\u017cnica emigranci narzuceni przez UE nie s\u0105 zainteresowani prac\u0105 tylko socjalem . A zarobkowi pracuj\u0105 i p\u0142ac\u0105 podatki w Polsce",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "47bf7790dd5253581dd864ca61827e3b",
        "fullText": "Ka\u017cdy polityk PiS w\u0142asnym nazwiskiem firmuje szale\u0144cz\u0105 polityk\u0119 imigracyjn\u0105. Jeste\u015bcie liderami w UE pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci przyj\u0119tych imigrant\u00f3w spoza niej! #StopImigracji",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "17747ca115038023ff230210869f103d",
        "fullText": "Wiceminister ds. obrony cywilnej Grecji Jorgos Kumucakos ostrzeg\u0142 w pi\u0105tek, \u017ce jego kraj wyczerpa\u0142 ju\u017c mo\u017cliwo\u015bci przyjmowania migrant\u00f3w i zwr\u00f3ci\u0142 si\u0119 do Turcji oraz do UE o znalezienie rozwi\u0105zania problemu zwi\u0119kszonego ich nap\u0142ywu na greckie wybrze\u017ca.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "60f412ebe68d762b38401faaadd00c23",
        "fullText": "W Polsce panuje przekonanie, \u017ce Polska nie wpuszcza imigrant\u00f3w z kraj\u00f3w muzu\u0142ma\u0144skich. W rzeczywisto\u015bci Polska wydaje najwi\u0119cej pozwole\u0144 na pobyt ze wszystkich kraj\u00f3w UE dla obywateli z muzu\u0142ma\u0144skich kraj\u00f3w Centralnej Azji, sk\u0105d rekrutuje si\u0119 najwi\u0119cej bojownik\u00f3w ISIS.\u27a1",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "01510df0bc132d350183c734ced74f42",
        "fullText": "Z materia\u0142u brzmi jakby problemem by\u0142 wy\u0142\u0105cznie Salvini, ale przecie\u017c tak nie jest. Zwalcza\u0107 organizacje humanitarne zacz\u0105\u0142 ju\u017c poprzedni \"o\u015bwiecony\" rz\u0105d, a imigrant\u00f3w jest coraz mniej, bo UE kupi\u0142a Libii statki i zacz\u0119\u0142a p\u0142aci\u0107 za ich \u0142apanie. Nikt tu nie ma moral high ground.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Salvini"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6a8caa7f8e8142432cd788182d324cce",
        "fullText": "kolejny raz musze wyreczac biuro prasowe Rzadu.Wyjasniam w Polsce nie ma ani 1 imigranta w rozumieniu tych w innych krajach UE .Wystepuje natomiast niedobor pracownikow jest duzo ok. 1,5 mln emigrantow zarobkowych .Panie Premierza niech pan pogoni tych leni z biura prasowego",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "254f9f84b769b6432324b8a60198e2fb",
        "fullText": "To jest oczekiwanie spo\u0142eczne . Brutalnie zatrzyma\u0107 wszelkie ingerencje UE . Powiedzie\u0107 jest to dyplomatycznie niezr\u0119cznie , ale trzeba : Brukselo , czas stuli\u0107 pysk ! bo wylecisz z Polski , jak niechciany imigrant !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f70a19ff73ae2b1a6cb8fd8b0f2b6479",
        "fullText": "Nie rozumiem spo\u0142ecznego oburzenia dotycz\u0105cego imigrant\u00f3w, kt\u00f3rych przy\u015ble na UE - nikt z nich i tak w Polsce nie zostanie...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4cb55d80ab19d10ebd871c1b6f897da7",
        "fullText": "Liczba imigrant\u00f3w, kt\u00f3rzy #FRONTEX dotarli do granic UE w lipcu przekracza 107 tysi\u0119cy. To rekord - informuje Frontex. NEWS_TOKFM.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2870923be7054262be5dc67277068fbb",
        "fullText": "Jestem za tym by uszcz\u0119\u015bliwi\u0107 wszystkich i wys\u0142a\u0107 imigrant\u00f3w na Ukrain\u0119 . R\u0105k /ludzi do pracy brakuje ,a UE Poroszenko i tak sponsoruje.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f21939051f6a0f14d219b744c6679d7",
        "fullText": "Niemiecki minister spraw wewn\u0119trznych chce aby UE podzieli\u0142a si\u0119 uchod\u017acami szukaj\u0105cymi azylu w UE.Tak\u017ce Polska b\u0119dzie musia\u0142a przyj\u0105\u0107.#WAS?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b9d228c2015e643b86faae4ccdc7cd3f",
        "fullText": "#PE pracuje nad przyj\u0119ciem nowych, ulepszonych przepis\u00f3w, maj\u0105cych na celu ochron\u0119 \u017cycia i praw migrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PE"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "81f51a8c54b7748a8dd7c9b40873d674",
        "fullText": "Min #Waszczykowski: Polska nie jest niech\u0119tna imigrantom.W 2016r. #Polska wyda\u0142a 1,26mln wiz dla Ukrai\u0144c\u00f3w.Po\u0142ow\u0119 wszystkich wydanych wiz UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "65b17b53c65161054885cdec7424f98f",
        "fullText": "Wa\u017cny dzie\u0144 dla imigrant\u00f3w w UK W ca\u0142ym kraju wielki strajk przybysz\u00f3w z innych pa\u0144stw UE. W Izbie Gmin - debata nad zgod\u0105 na Brexit.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b5131606a929af3affc0136ec3a5237a",
        "fullText": "Wg V.Orb\u00e1na w wyniku \"tajnego porozumienia\" UE-TURCJA Europa ma przyj\u0105\u0107 500 000 migrant\u00f3w.Ma to si\u0119 \"okaza\u0107 niebawem\". #W\u0119gry #kropka_hu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c92ee4f982ac31921baadccf2fc265b8",
        "fullText": "Jak to jest \u017ce min. B\u0142aszczak, ktorego rz\u0105d usuwa flagi UE i nie chce imigrant\u00f3w domaga si\u0119 zachowania strefy Shengen jako \"wsp\u00f3lnego dobra\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "B\u0142aszczak"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3b5d77ee7a88a74f6caeb7a1a23330df",
        "fullText": "Przypomnijcie mi: czy Parlament Europejski wezwa\u0142 Angel\u0119 Merkel na dywanik, gdy ta zacz\u0119\u0142a \u0142ama\u0107 unijne prawo w sprawie imigrant\u00f3w?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Angela Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "45aff206d18ce5f639d2205fbf6c776b",
        "fullText": "\"Premier W\u0142och: damy sobie rad\u0119 bez Unii..\" My\u015blicie.. ITA chce opu\u015bci\u0107 UE! \ud83d\ude31 Spoko loko. \"Damy rad\u0119 z uchod\u017acami\" oto pe\u0142na wypowied\u017a. #TVN",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "ITA"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3963461363557c5bf5d6a45643c174da",
        "fullText": "UE nie poradzi\u0142a sobie z Rosj\u0105, z nielegal. imigrantami. Mam nadziej\u0119, \u017ce z Polsk\u0105 sobie te\u017c nie poradzi. To by\u0142by koniec pa\u0144stwa teoretyczn",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e43a5a911f8ec274341f48acf8abd1aa",
        "fullText": "GoscRadiaZET #Olejnik: Ja pytam o Trybuna\u0142, a pan zn\u00f3w o uchod\u017acach. ZiobroPL: Wyja\u015bniam kontekst. UE nie protestowa\u0142a, kiedy PO robi\u0142a \u2026",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "38c502a78861847efe114244bfb74ff8",
        "fullText": "Mam nadziej\u0119, \u017ce polscy europarlamentarzy\u015bci z @pisorgpl i @Platforma_org kt\u00f3rzy g\u0142osowali przeciw rezolucji dot. ratowania imigrant\u00f3w na morzu, widzieli wczorajszy @SUPERWIZJER_TVN. Ilu ludzi zginie zanim opracuj\u0105 now\u0105 rezolucje? #Refugees #Superwizjer #SilniRazem #UE #Lewica",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ac75dfd663ec50b0e3ed1f85f520daba",
        "fullText": "I wszystko jasne. Gdyby wybory wygra\u0142a PO, przyj\u0119\u0142aby imigrant\u00f3w, wg \u017cycze\u0144 UE. Brawo, wiemy o co by\u0142y te wybory.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PO"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b75b13f43918697cc49bfba53ee16a73",
        "fullText": "-Czy przyj\u0105\u0142by Pan przymusow\u0105 relokacj\u0119 imigrant\u00f3w? -Bo wy nie chcecie.!! -Przyj\u0105\u0142by Pan czy nie? -Bo wy jeste\u015bcie przeciwko UE!!! -Przyj\u0105\u0142by Pan? -Bo wy manipulujecie!! -Niech Pan to powie Polakom wreszcie.. -Ludziom trzeba pomaga\u0107! -Czyli przyj\u0105\u0142by Pan? -K\u0142amiecie! #Kropiwnicki",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "33cb8137c1a0b01334617baccd8a442f",
        "fullText": "#Woronicza17 Panie z PO, pan chce przyjmowa\u0107 7 ty\u015b uchod\u017ac\u00f3w w ramach jedno\u015bci z UE, a czy nas Polak\u00f3w pyta\u0142 kto\u015b o zdanie w temacie uchod\u017ac\u00f3w przed przyznaniem tzw. kwoty migrant\u00f3w? To jest totalna hipokryzja, kt\u00f3ra wylewa si\u0119 z WAS.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3cab2bbc4503495bdcfb9cf001596407",
        "fullText": "A dzisiaj polski rz\u0105d zaakceptowa\u0142 na @EUCouncil lewacki projekt wzmocnienia najwi\u0119kszego instytucjonalnego szmuglera nielegalnych migrant\u00f3w do Europy (100.000 w 3 lata) czyli unijnej agencji @Frontex z siedzib\u0105 w Warszawie, kierowanej przez francuskiego biurokrat\u0119. @jbrudzinski",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polish government"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6f5e9cca212f1799f4ed4622b77ba191",
        "fullText": "Angole opuszczaj\u0105 UE bo boj\u0105 si\u0119 imigrant\u00f3w.Ale wi\u0119kszo\u015b\u0107 pi\u0142karzy reprezentacji w pi\u0142ce no\u017cnej ma korzenie z odleg\u0142ych kraj\u00f3w !!!!To im jako\u015b nie przeszkadza,bo czerpi\u0105 z tego korzy\u015bci ....",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7d6c8d42f29f7c7483b0803cc33acfe1",
        "fullText": "Andrea Leadsom: \"Nasza polityka migracyjna b\u0119dzie sprawiedliwa dla [imigrant\u00f3w z] ca\u0142ego \u015bwiata, zamiast otwartego, swobodnego dost\u0119pu do \u015bwiadcze\u0144, miejsc pracy i przyjazdu do UK bez zatrudnienia dla obywateli UE, gdy dost\u0119p ten jest ograniczony dla reszty \u015bwiata\" #r4today",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Andrea Leadsom"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "533f38004d1ef080f8f5a280cf527239",
        "fullText": "[Leadsom i PK nawet nie zaj\u0105kn\u0105\u0142 si\u0119 o tym, \u017ce wed\u0142ug regu\u0142 UE, je\u015bli imigrant-obywatel UE nie znajdzie pracy w ci\u0105gu 3 miesi\u0119cy, mo\u017ce zosta\u0107 poproszony o wyjazd. Taki przepis w og\u00f3le nie istnieje w \u015bwiadomo\u015bci Brytyjczyk\u00f3w]",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "99be119fb8f8e702474ed7d5ae0533fe",
        "fullText": "Mowia ze w Polsce jest najwiecej wypadkow w calej UE!! To prawda ,bo mamy najwieksza liczbe imigrantow degeneratow i zboczencow szczegolnie z upainy!! Oni jeszcze nie dorosli do takiej cywlizacji!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "61b067a075a6de55c8bce25b55f3c46f",
        "fullText": "Setki milion\u00f3w ludzi, g\u0142\u00f3wnie z Afryki i Azji, chce si\u0119 przenie\u015b\u0107 do UE. Szmuglowanie ludzi do UE to bardziej dzi\u015b op\u0142acalny biznes ni\u017c handel narkotykami. Szczeg\u00f3lnie, \u017ce prawie bezkarny. Polska wpuszcza najwi\u0119cej migrant\u00f3w spoza UE w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w OECD: 2016 670 000 2017 1.1 mln",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7774ffe47e50020c4cd176760be1220c",
        "fullText": "#Keller: Gdy #W\u0142ochy decyduj\u0105 si\u0119 na ratowanie uchod\u017ac\u00f3w, unijny #FRONTEX ostrzega przed \"zagro\u017ceniem imigracyjnym\". Nie mo\u017ce tak by\u0107!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "W\u0142ochy"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dafe76261be06bc4fd2232584ef0b161",
        "fullText": "Rozpocz\u0119\u0142o si\u0119 wyci\u0105ganie wniosk\u00f3w z eurowybor\u00f3w. Londyn chce wyrzuca\u0107 z kraju bezrobotnych imigrant\u00f3w z UE, a Pary\u017c obni\u017cy podatki...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d3822b7353604680aad9409f3e021ec",
        "fullText": "L\u00e1z\u00e1r-szef KPRM: #W\u0119gry w kwestii imigrant\u00f3w ani o centymetr nie przekrocz\u0105 granic prawa UE #W\u0119gry",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3878931b611ead3d8d444dc0dd70b773",
        "fullText": "Dzi\u015b w @WiadomosciTVP o najpowa\u017cniejszym aktualnie problemie Europy problemie z uchod\u017acami. Co zrobi UE a co Polska? Wi\u0119cej o 19.30 w #tvp1",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "15ffad20c9fa69fcc7301e062a6abc09",
        "fullText": "Ilu imigrant\u00f3w UE odes\u0142a\u0142a z Europy? \u017badnego! Wniosek dla imigrant\u00f3w ekonomicznych: przybywajcie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "89bebeaedd4249de20bd845f5ee03e11",
        "fullText": "Dzi\u015b w @DzienNaSwiecie w @PolsatNews2 b\u0119d\u0119 m\u00f3wi\u0107 o uchod\u017acach, reakcji #UE i wizycie premiera Orbana w Brukseli. Start o 21.00.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a062b1e57922b4aa89c61c7afc6077d0",
        "fullText": "@eucopresident proponuje by kraje UE przyj\u0119\u0142y 100 tys imigrant\u00f3w - czy Polska zadeklaruje wi\u0119cej ni\u017c 2 tys? @trzaskowski_ Panie Ministrze?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6cc0bb9a42878bc88a4a46249ab5a2e7",
        "fullText": "Kto w UE podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, \u017ce powinni\u015bmy przyjmowa\u0107 imigrant\u00f3w/uchod\u017ac\u00f3w z kraj\u00f3w muzu\u0142ma\u0144skich? Jaki mechanizm zadzia\u0142a\u0142? By\u0142o g\u0142osowanie?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "493bb3b8a8bff850472fca8e7d141dae",
        "fullText": "#Schetyna: 10 tys. imigrant\u00f3w? Na razie nie ma mowy o liczbach. To jest wielki problem i wyzwanie dla solidarno\u015bci UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "36bbfdf2fc971eb7ee970a7452d1f92c",
        "fullText": "Pewnie nasz rz\u0105d da sie wydyma\u0107 UE i przyjmie imigrant\u00f3w i to w sporej liczbie. Obywatel nie powinni na to pozwoli\u0107 i ich przegna\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d703c434df76bdaddfba7b5106e6bea",
        "fullText": "Mam pro\u015bb\u0119/apel.Dostrzegaj\u0105c niebezpiecze\u0144stwo zwi\u0105zane z emigracj\u0105 i uchod\u017acami,krytykuj\u0105 kuriozalne akcje UE-nie dehumanizujmy tych ludzi",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6491db151badcd9676ce6d0dfc20c1ca",
        "fullText": "Zaraz, czy to ten sam Zach\u00f3d chce by\u015bmy w pe\u0142ni otworzyli si\u0119 na imigrant\u00f3w, kt\u00f3ry ustala\u0142 limity zatrudnienia Polak\u00f3w po wst\u0105pieniu do UE?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9357345fcc652382a8f423d6a6d7733e",
        "fullText": "Czemu za\u015bcianek zachodniej UE nie chce imigrant\u00f3w. Powinni brac przyklad z Polski. Polska dla reszty \u015awiata!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "873b09638490fdc8d1e73cbefec23bab",
        "fullText": "Oszukali nas m\u00f3wi\u0105c ze nie b\u0119d\u0105 przyjmowa\u0107 imigrant\u00f3w nielegalne to przyjmuj\u0105 legalnie ponad 600 tys. - rekord UE. Tak samo chc\u0105 nas oszuka\u0107 w sprawie ustawy 447. M\u00f3wi\u0105 ze nie zap\u0142ac\u0105, a zalegalizuj\u0105 i zap\u0142ac\u0105 po wyborach pod naciskiem USA. #pis4you #Stop447 #Ustaw 447 #Polin",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "33a4aeeab5f4b8ec2377c17012418ba8",
        "fullText": "W obliczu nowego wroga pisu #LGBT , pytam: Co z pedofili\u0105 w Ko\u015bciele? Co z aferami #Srebrna i #PCK? Co z demonta\u017cem szkolnictwa? I co ze starym wrogiem, czyli uchod\u017acami? Czy w UE panuje ju\u017c zaraza od tych pierwotniak\u00f3w?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6bc94cf229a09f296f035ea33bc91b13",
        "fullText": "Brawo Sikorski ! Cameron jest bezczelny ! niech przyczepi si\u0119 do innych narodowo\u015bci , mniej wydajnych od Polak\u00f3w i do imigrant\u00f3w z poza UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d634e6ad9aae9793f53340f5121f10d0",
        "fullText": "Pomys\u0142 organiczania praw imigrant\u00f3w + mo\u017cliwa rezolucja PE w sprawie pot\u0119pienia @David_Cameron = byebyeUEin2017? #politics #Poland #UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "David_Cameron"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8ddd7a1e77ccae88bce4259597b9c098",
        "fullText": "Komisarz Andor: #KE nie zgodzi si\u0119 na zmiany zasad wyp\u0142acania zasi\u0142k\u00f3w rodzinnych imigrantom #UE, sprzeczne z zasad\u0105 niedyskryminacji.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Komisarz Andor"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "af711f5d6884703f3dbef2fb6d72a328",
        "fullText": "UE uzale\u017cnia fundusze od praworzadnosci: wiec co grozi za NIEPRAWORZADNE niekontrolowane wpuszczenie milion\u00f3w imigrant\u00f3w??? #wtylewizji",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "65b69242208ff1f583db60bb934461ac",
        "fullText": "wyda\u0107 fa\u0142szywe paszporty z Somalii naszym rodakom za wschodniej granicy i przyj\u0105\u0107 ich w ramach kwot imigrant\u00f3w, kt\u00f3re pr\u00f3buje nam narzuci\u0107 UE na koszt unii #studiopolska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5f60f7d43410669d2d8c38f5361ef6d9",
        "fullText": "PiS nie przyj\u0105\u0142 6 tys. imigrant\u00f3w, na kt\u00f3rych przyj\u0119cie zgodzi\u0142a si\u0119 PO w ramach mechanizmu UE - tr\u0105bi\u0105 o tym na prawo i lewo. Ale zarazem wydali pozwolenia na pobyt w Polsce znacznie wi\u0119kszej liczbie imigrant\u00f3w spoza Europy - w trybie zwyk\u0142ym. To jest oszukiwanie Polak\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1507eae72076bd5e3b2409e76967c953",
        "fullText": "Erdogan do UE ws. porozumienia dotycz\u0105cego migrant\u00f3w: Gdzie jest kasa? Via @ekathimerini",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cb2ee0fa0754e1e52369fd97fe659ccb",
        "fullText": "Kolesie z PE postanowili zniszczy\u0107 Polsk\u0119, bo nie pasuje im ustr\u00f3j solidaryzmu spo\u0142, brak zgody na imigrant\u00f3w, brak afer, mafii,patologii.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2cae7585bcbf356a8b66c7f26ef6dfb1",
        "fullText": "@JSaryuszWolski w @RadiowaJedynka: chcemy solidarno\u015bci w UE ws. imigrant\u00f3w takiej samej dla wszystkich albo dobrowolno\u015bci w ich przyjmowaniu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9045971560b7ad763c25f1e0ad79272c",
        "fullText": "#S\u0142owacja: Grupa Wyszehradzka przeciwko propozycji KE ws. imigrant\u00f3w. Chodzi o rozmieszczenie w krajach UE 40 tys. imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9278742bedc8c59a897e9bc1802d8c9b",
        "fullText": "Na szczycie UE ostry sp\u00f3r o przyjmowanie imigrant\u00f3w. Na barykadzie Renzi z Junckerem przeciw Grybauskaite i Tuskowi #EUCO",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "08892e6b889d421753732afa568f2b0e",
        "fullText": "Grecja upada, Brytole chc\u0105 wyj\u015b\u0107, Austria teraz m\u00f3wi, \u017ce te\u017c chce wyj\u015b\u0107, W\u0142osi dostaj\u0105 sza\u0142u przez imigrant\u00f3w, daje 10 lat i b\u0119dzie po UE!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d63610c931302b473fca00faa44afb51",
        "fullText": "\u015arednia pensja w PL jest ni\u017csza, ni\u017c zasi\u0142ek dla bezrobotnych w niekt\u00f3rych krajach UE. To nas chroni przed imigrantami ;)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "266fa6dc5d8793a34274af6a4f532ebe",
        "fullText": "kto\u015b wie jaki pomys\u0142 ma UE co dalej z tymi tysi\u0105cami imigrant\u00f3w z Afryki je\u015bli ich przyjmiemy? co ma potem z nimi by\u0107 jak ju\u017c si\u0119 zadomowi\u0105?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3b15b7f5c1a04145a8b2f22355005872",
        "fullText": "@KosiniakKamysz za p\u00f3\u017ano UE zaj\u0119\u0142a si\u0119 uchod\u017acami i emigrantami. Nie ma pa\u0144stwa, kt\u00f3re rozszyfruje ka\u017cdy zamiar #debatakulisy24",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "84564828981dbc58b8ea4f336231a009",
        "fullText": "Ministerstwo Pracy przez wojewod\u00f3w sonduje teraz gminy ilu wezm\u0105 imigrant\u00f3w. Na sw\u00f3j koszt, bez obiecanej kasy z UE. Samorz\u0105dowcy, odwagi!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5b64eeb3f5f42b29d7267114a8eb0bde",
        "fullText": "Kryptonim Sofia: #UE zaczyna now\u0105 operacj\u0119 na Morzu \u015ar\u00f3dziemnym przeciwko przemytnikom migrant\u00f3w z Bliskiego Wschodu i Afryki P\u00f3\u0142nocnej.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "34137aca7eae1839d67ea04dc957b9da",
        "fullText": "Ca\u0142a Polska \u015bpiewa z nami wypierdala\u0107 z imigrantami !!!!! #Pegida #pegidapolska #pegidapl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "625278c433530f803ba234937348a588",
        "fullText": "Od stycznia do wrze\u015bnia, granice Unii przekroczy\u0142o 710 tysi\u0119cy imigrant\u00f3w - #raport @FrontexEU.(W ca\u0142ym 2014 - 282 tys.)#uchod\u017acy #imigranci",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b9a53c236a9881117cbc39c14f576ebf",
        "fullText": "A wiecie, \u017ce zanim dostaniemy cokolwiek na imigrant\u00f3w to musimy wp\u0142aci\u0107 do kasy UE sk\u0142adki na UNHCR i EU Trust Fund?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5b6fb80a9f600f6db5068783e8808322",
        "fullText": "Merkel zaoferowa\u0142a Turcji pomoc finansow\u0105 i szybsz\u0105 akcesj\u0119 do UE w zamian za pomoc w opanowaniu nap\u0142ywu migrant\u00f3w do Europy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "99860c993a5b82912c826e274096c9ed",
        "fullText": "Nasza pozycja w UE jest silna. Doprawdy? A kwoty imigrant\u00f3w? #PEK #debata",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "504f18b0fc76d3f398a8d32078e7e820",
        "fullText": "Ja do w\u0142asnego domu nie wpu\u015bci\u0142abym imigrant\u00f3w ekon. #debata #PEK",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "93cd01ce81d8dcdef0b0460e7fa0fb4d",
        "fullText": "Szyd\u0142o gra na l\u0119kach, straszy uchod\u017acami. PiS brzydzi si\u0119 lud\u017ami. Kukiz nic nie wie o UE, Syrii (kompromitacja). #CzasDecyzji, #debata.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b4e01c8145f9cb25704056b6ae5be420",
        "fullText": "Abonament Zasi\u0142ki dla m\u0142odych afryka\u0144skich imigrant\u00f3w Powinny by\u0107 wp\u0142acane na konta burdeli Problemu z gwa\u0142tami w UE by nie mieli",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "281e463e7403a77ce78e42b30c60050b",
        "fullText": "Skwiecinski widzi reakcj\u0119 rz\u0105d\u00f3w UE , w tym Niemiec na najazd imigrant\u00f3w. sokoli wzrok.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Niemcy"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a337f61b2620d790684a5c8d833db3d4",
        "fullText": "Dop\u00f3ki w\u0142adza w UE si\u0119 nie zmieni dop\u00f3ty b\u0119dzie przyzwolenie na zasiedlanie imigrant\u00f3w i zamachy terrorystyczne. #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e28e5ae4544e91846b0a59813b8ee023",
        "fullText": "#BezRetuszu Unia Europejska i Komisja Europejska do reformy! Nie zmusza\u0107 Polsk\u0119 do przyj\u0119cia imigrant\u00f3w! Stanowczo m\u00f3wimy NIE dla uchod\u017ac\u00f3w!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9907abbec5843a12a9bc4a37bb2a8920",
        "fullText": "Cala prawda o imigrantach: powstaly dziesiatki fundacji i juz dogadali z UE finansowanie wsparcia islamist\u00f3w a tu dzonk!Nie ma i nie bedzie",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d5a13d74700aadaf308d7d13e50b3fde",
        "fullText": "Merkel o uchod\u017acach: \"Wa\u017cne jest, aby\u015bmy nie cofn\u0119li si\u0119 dlatego, \u017ce jaka\u015b grupka ludzi krzyczy\". Dzi\u0119kuje za taka UE!!! Podajcie dalej",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1139363903545462d0f88c7029d66c57",
        "fullText": "Plan Niemiec by\u0142 taki \u015bci\u0105gn\u0105\u0107 kilka mln imigrant\u00f3w, wybra\u0107 najlepszych do roboty u siebie, reszt\u0119 rozlokowa\u0107 po UE tam si\u0119 niech martwi\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "58c4f6622a33c7eed4e909fb96ca6f3f",
        "fullText": "Czy kto\u015b mi wyja\u015bni. ..Merkel zaprosi\u0142a imigrant\u00f3w jako kanclerz Niemiec czy w\u0142a\u015bcicielka UE ? I JAKIM PRAWEM CO\u015a NAKAZUJE POLSCE ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5e687737e99de100626e0eff496ee3a5",
        "fullText": "Wolno\u015b\u0107 s\u0142owa na temat imigrant\u00f3w w UE jest zagro\u017cona poprawno\u015bci\u0105 polityczn\u0105! #wtylewizji",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "737ab28ed2a8fe6443bb7ef35cd131ba",
        "fullText": "#Komisja #Europejska Czy w Niemczech i w UE w zwi\u0105zku z nap\u0142ywem imigrant\u00f3w s\u0105 \u0142amane zasady wolno\u015bci i demokracji?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54f4f9c9e91e0399e6a957db2b193d7e",
        "fullText": "#Wiadomo\u015bci TVP: UE wsp\u00f3\u0142winna sytuacji w Katalonii bo sprowadzi\u0142a imigrant\u00f3w z kt\u00f3rymi sobie nie radzi #wieszwiecej #fuckthelogic",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cd6888a2fbcc5cdb78e2e1335ac28d9d",
        "fullText": "Podoba mi si\u0119 film Wapniak u Roli ostro o imigrantach, wolno\u015bci, libertarianizmie, podatkach, religii i upadku UE! w @YouTube \u2013",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "aa64aa5b4628121e0510414de952e4bc",
        "fullText": "W\u0142ochy czyli tzw \u201eJewropa pierwszej prendkosci \ud83d\ude02\u201d - co trzeci W\u0142och chce wyj\u015bcia z UE i strefy Euro\ud83d\ude00 wi\u0119cej imigrant\u00f3w teraz by to zmienic\ud83d\ude00",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b25766a3fc15c0a07d09399e199e15d4",
        "fullText": "Min. @mblaszczak w @tvp_info: Wielokrotnie przekonywa\u0142em moich partner\u00f3w w UE \u017ceby stosowa\u0107 metody np. Australii ws. imigrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e9d91018e242b635380a3dbb99c7fc10",
        "fullText": ".@r_czarnecki w #PR24: Wiele krytyki w kraju spad\u0142o na polskie w\u0142adze, gdy przyjecha\u0142 do nas #prezydent #Erdogan. To jednak #UE, a nie krasnoludki, podpisa\u0142a umow\u0119 z #Ankara (...), obiecuj\u0105c spore pieni\u0105dze, po to, by #Turcja zacz\u0119\u0142a powstrzyma\u0107 \"inwazj\u0119\" islamskich imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d3b6ffb54fefd7a2bcd23439f613889f",
        "fullText": "W #PE nie wszystkim spodoba\u0142a si\u0119 propozycja @JunckerEU by regulowa\u0107 legaln\u0105 imigracj\u0119 jak #USA i #Kanada = selekcja imigrant\u00f3w wg potrzeb",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "JunckerEU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "678306375478d20f7dee1846f60e3f9c",
        "fullText": "Na blogu OMP i stronie usa-ue.pl druga cz\u0119\u015b\u0107 rozmowy o tarapatach, w jakich jest UE. @mmagierowski m\u00f3wi w niej o problemie imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7b5e9a79b8f6c394c24de88a1e0bea65",
        "fullText": "Kraje UE maj\u0105 dobrowolnie podzieli\u0107 si\u0119 liczb\u0105 40 000 imigrant\u00f3w. Nie udaje si\u0119. Deklaracji jest za ma\u0142o. Polska m\u00f3wi 1000, KE chcia\u0142a 2600",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a418b65d2cb12ee35a4bb1bbba897dab",
        "fullText": "Ukraina jest takim samym problemem dla UE jak i dla PL. Nie rozumiem dlaczego pan Neumann uwa\u017ca inaczej i tym t\u0142umaczy akceptacj\u0119 imigrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Neumann"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "304e63be8f5675f6c9007aa126ef915c",
        "fullText": "pomaga\u0107 czy nie pomaga\u0107 - jak czytam o kwotach przeznaczonych przez UE na jednego imigranta 6tys \u20ac ,to zaczynam si\u0119 zastanawia\u0107 ,co",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "af2d7415fda83e871a5019db79b2a046",
        "fullText": "PEK obiecuje, zreszt\u0105 jak zawsze, \u017ce UE pokryje pobyt w Polsce imigrant\u00f3w z Afr. - za\u015b Polak\u00f3w pokryje, ale \u015bwi\u0119ta ziemia!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PEK"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3094ba3f83ee4d157fefd8aee8f38fc4",
        "fullText": "Jutro o 15.00 na Pl. Zamkowym zbiera si\u0119 manifestacja przeciw \"relokacji\" przez UE imigrant\u00f3w do Polski. Trzeba protestowa\u0107 PRZED katastrof\u0105",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "30c6e4ce0d8b699c070d92bb154cc421",
        "fullText": "Jutro o 15.00 na Pl. Zamkowym zbiera si\u0119 manifestacja przeciw \"relokacji przez UE imigrant\u00f3w do Polski. Trzeba protestowa\u0107 PRZED katastrof\u0105",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b49364801a7020e4137b000fae95aeb5",
        "fullText": "Przyj\u0119li\u015bmy ponad 1 milion imigrant\u00f3w z Ukrainy-dlaczego nie obdzielamy?Ukrai\u0144ska i islamska-imigracje spoza UE. #forum",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0a95e765c02c7af6fe03f2eb5dd2b0c8",
        "fullText": "To, \u017ce Unia Europejska interesuje si\u0119 Polsk\u0105 to b\u0142\u0105d, unijni urz\u0119dnicy wymuszaj\u0105 na swoich cz\u0142onkach si\u0142\u0105 np. przyjmowanie imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2305f941a79f7c222b9047665bcb1c02",
        "fullText": "Prawica ma k\u0142opot z #Rotterdam. Chc\u0105 dokopa\u0107 UE i rozj\u0105trzy\u0107 sp\u00f3r pod sukces #Wilders.a ale musieliby poprze\u0107 tureckich imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Wilders"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5dc6a1c3f2544ffa4016e87aa2bf28ac",
        "fullText": "Eurostat: Polska drugim krajem w UE pod wzgl\u0119dem przyj\u0119tych imigrant\u00f3w w 2015 roku-541,5tys UK 630,0 tys Francja 226,6 tys Niemcy 194,8 tys",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fe3a3533533c41ab553d6ee58cf6e923",
        "fullText": "Turcja rozgrywa UE jak dzieci szanta\u017cuj\u0105c uchod\u017acami. Taniej by by\u0142o zbudowa\u0107 mur, ale lewacy nie maj\u0105 jaj.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "27bf399b387d5d2187b5fba360ff30da",
        "fullText": "Za prowokacj\u0119 jak\u0105 urz\u0105dzili sobie holenderscy libera\u0142owie z wykorzystaniem Turcji b\u0119dzie p\u0142aci\u0107 ca\u0142a UE?2 mln imigrant\u00f3w ruszy na Europ\u0119.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "366dc6d0c2c12a76e505fa9ec3c93310",
        "fullText": "Turcja zerwa\u0142a umow\u0119 z UE! Miliony imigrant\u00f3w wkr\u00f3tce ruszy w drog\u0119! Teraz niech Holandia radzi sobie z problemem wsp\u00f3lnie z Niemcami",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "14cffa4df202b1c23242c82d8e3dd779",
        "fullText": "\"The Times\" poinformowa\u0142 w \u015brod\u0119, \u017ce brytyjski rz\u0105d na powa\u017cnie bierze pod uwag\u0119 wprowadzenie pozwole\u0144 na prac\u0119 oraz wiz dla imigrant\u00f3w z UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Brexit"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6b8eee1332c7eefb7f0097ec1a655711",
        "fullText": "W\u0142a\u015bnie widzimy jak ponosz\u0105 odpowiedzialno\u015b\u0107 te kraje kt\u00f3re przyj\u0119\u0142y imigrant\u00f3w. Jak zwykle jest odwrotnie ni\u017c m\u00f3wi\u0142a UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bd6ccbe04dbf5597bbbc0c07173ff9c7",
        "fullText": "Odpowiedzi\u0105 na zamach w GB powinno by\u0107 dalsze rozbrajanie policjant\u00f3w oraz zaproszenie muzu\u0142ma\u0144skich imigrant\u00f3w. Musimy broni\u0107 warto\u015bci UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a95e3538b17d3defe58d51a86b429e58",
        "fullText": "\"Komisja Europejska wci\u0105gn\u0119\u0142a w tym roku \u201ekryzys migracyjny\u201d na list\u0119 fa\u0142szywych stwierdze\u0144, kt\u00f3re Bruksela chce zwalcza\u0107 jako dezinformacj\u0119\". Rozumiem, \u017ce KE zamierza zwi\u0119kszy\u0107 liczb\u0119 eurosceptycznych europarlamentarzyst\u00f3w?",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a6567aeceddf6ed3a381dab15cd8259d",
        "fullText": "Id\u017a Pod Pr\u0105d Akcja ulotkowa klub\u00f3w IPP z Irlandii P\u00f3\u0142nocnej i klubu #IPP #Dublin:Rz\u0105d PiS przyj\u0105\u0142 NAJWI\u0118CEJ imigrant\u00f3w w #UE! #IPPTV #PiSprzyjmujeIMIGRANT\u00d3W #Ruch11listopada #MPGA Akcja rozpocz\u0119\u0142a si\u0119 pod ambasad\u0105 Niemiec w Dublinie i cieszy\u0142a si\u0119 zainteresowaniem rodak\u00f3w!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "dublin regulation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a98034786b087a0b0c034fca55bd8ddb",
        "fullText": "W Zachodniej Europie \u017cycie zwyk\u0142ych ludzi jest ca\u0142y czas utrudniane przez imigrant\u00f3w. Tym razem muzu\u0142ma\u0144ski imigrant przeszkodzi\u0142 w uroczysto\u015bci pogrzebowej! #Niemcy #UE #",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "86b4861ceae39a5616940d79931efdd0",
        "fullText": "Straszenie przez PiS uchod\u017acami jest aktualne! Jak s\u0142ucham argument\u00f3w ze strony KE, to dochodz\u0119 do wniosku \u017ce, lwia cz\u0119\u015b\u0107 tych ludzi to uchod\u017acy. Po prostu w towarzystwie uchodz\u0105 za debili. #NieB\u0105d\u017aUchod\u017ac\u0105!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "71c1e68895307aa56d46d54a63d737f9",
        "fullText": "Prezes @pisorgpl, J. #Kaczy\u0144ski na #KonwencjaPiS w #Wielu\u0144: \"Rodziny trzeba broni\u0107 z zaciek\u0142o\u015bci\u0105. Trzeba broni\u0107 granic, nie tylko Polski, lecz tak\u017ce UE. Popaganda z #LGBT nie wysz\u0142a, wi\u0119c #PiS wraca do straszenia uchod\u017acami. Zn\u00f3w wraca \"wojna cywilizacyjna\". Mali, \u017ali ludzie.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "J. Kaczy\u0144ski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8b2bc496f65bf44f175bab22b9d6e714",
        "fullText": "Patrz\u0105c na 2-gie pokolenie imigrant\u00f3w w UE my\u015bl\u0119 \u017ce musimy wymy\u015bli\u0107 program asymilacji/pomocy Ukrai\u0144com i ich dzieciom 1/2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7378659708c6c6bcb4b18f61334fb25d",
        "fullText": "Komisarz UE ds. migracji D.Avramopoulos zrezygnowa\u0142 z wizyty w Warszawie w przysz\u0142ym tygodniu z powodu sporu z w\u0142adzami PL w spr. Frontexu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6d88f06ccbf21fa3d3ec7d0475b0fbf3",
        "fullText": "Celem powo\u0142anego \u201eCentrum Sprawdzonych Informacji\u201d przez @trzaskowski_ przypuszczam, \u017ce b\u0119dzie manipulacja: - nazywanie prawdy @PatrykJaki k\u0142amstwem; - nazywanie k\u0142amstwa @trzaskowski_ prawd\u0105. PO jest mistrzem manipulacji i k\u0142amstwa,np. w donoszeniu do UE,w sprawie imigrant\u00f3w...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Patryk Jaki"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c70b19e9bf16083dab68dce953e0b1ee",
        "fullText": "Hiszpanie prosz\u0105 UE o pomoc w sprawie migrant\u00f3w,r\u00f3wnocze\u015bnie zwo\u017c\u0105c ich statkami do swego kraju.Abstrhuj\u0105c od ocen moralnych,takie w\u0142a\u015bnie post\u0119powanie,zach\u0119ca migrant\u00f3w. Mo\u017ce trzeba ich odwozi\u0107 do miejsc,z kt\u00f3rych wyp\u0142yn\u0119li?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Spain"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9b93f3d914e2b0f7abbc090b33852113",
        "fullText": "To jest w\u0142a\u015bnie kwestia, kt\u00f3ra mnie wkurza\u0142a w czasie kryzysu migracyjnego. To, \u017ce #uchod\u017acy nie s\u0105 dostatecznie sprawdzani i, \u017ce przespali\u015bmy moment gdy #Frontex m\u00f3g\u0142 by\u0107 na serio potrzebny. Pomaga\u0107 trzeba, ale dok\u0142adnie sprawdza\u0107 te\u017c. #Merkel #Niemcy #KryzysMigracyjny #Syria",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4d530508d08143f827b65c5569bcef60",
        "fullText": "Dane s\u0105 zatrwa\u017caj\u0105ce. Powinni\u015bmy sprowadzi\u0107 Polak\u00f3w z powrotem do ojczyzny. To jest zadanie rz\u0105dz\u0105cych. A nie sprowadzanie imigrant\u00f3w! #Polska #UE #PiS",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "04cd82497f774fd6dd3ac01f83b1f325",
        "fullText": ".@r_czarnecki: przysz\u0142y PE b\u0119dzie inny ni\u017c obecnie. tendencja w poszczeg\u00f3lnych krajach UE jest ta sama. Wygrywaj\u0105 ugrupowania eurosceptyczne, niech\u0119tne muzu\u0142ma\u0144skim imigrantom, kt\u00f3re sk\u0142aniaj\u0105 ku koncepcji Europy narod\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ad41f5c3f0807f3650f4554b1d864407",
        "fullText": "Austriacki kanclerz proponuje zamkni\u0119cie wszystkich port\u00f3w UE przed statkami przewo\u017c\u0105cymi migrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Austriacki kanclerz"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "54d8f778ca50b5eb70ee802350b24862",
        "fullText": "z kim?a wy szmaty PiSowskie zabezpieczyli\u015bcie ju\u017c miejsce dla milion\u00f3w imigrant\u00f3w zarobkowych z UE? i z USA?zamilcz mendo trollowska.Zamilcz.jak wr\u00f3c\u0105 to nie zechc\u0105 tez pisa\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8197e945bba1be12e3417ec4251a9bb9",
        "fullText": "Do czego doprowadzi\u0142y rz\u0105dy liberalno-lewicowe w UE to widzimy na co dzie\u0144. Ho\u0142dy imigrant\u00f3w, islamskie getta w Francji, Belgi, Szwecji, Holandii, gdzie s\u0142u\u017cby policyjne boj\u0105 si\u0119 wej\u015b\u0107. Za tak rozumian\u0105 nowoczesno\u015b\u0107 to ja dzi\u0119kuje. Wol\u0119 ju\u017c \u017cy\u0107 w za\u015bciankowej Polsce.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f527e1787d8783b2a289fa882101f63d",
        "fullText": "Chyba \u017cartujecie ! Wy te\u017c przyk\u0142adacie r\u0119ce do operacji instytucjonalnego szmuglu nielegalnych migrant\u00f3w do Europy zorganizowanej przez @Frontex (37.000 tylko w 2017 roku). B\u0119dziecie nagania\u0107 z powietrza \u0142odzie szmugler\u00f3w ? Panie ministrze @jbrudzinski co si\u0119 dzieje ? To skandal.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "13dcec4267f2ed38181daba67aa36302",
        "fullText": "Hej, @EmmanuelMacron, pajacu! Rozwi\u0105zanie problemu nachod\u017ac\u00f3w? To proste. Zmiana prawa UE - ka\u017cdy nielegalny imigrant dostaje Z AUTOMATU 10 lat wi\u0119zienia. Wi\u0119zienia, kt\u00f3re UE zorganizuje w tym afryka\u0144skim kraju, kt\u00f3ry si\u0119 na to za kas\u0119 zgodzi. Ka\u017cde inne \"rozwi\u0105zanie\" to SABOTA\u017b.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EmmanuelMacron"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6a241b2c8f341a861ed9851e07b233e6",
        "fullText": "Pani Kidawa-B\u0142o\u0144ska mo\u017ce liczy\u0107 na ogromne wsparcie UE, zw\u0142aszcza Niemc\u00f3w. Nie mog\u0105 doczeka\u0107 si\u0119 relokowania swoich imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d7c8f70dd9d8fbb2465933bc1195dfd7",
        "fullText": "Ciekawa teza - to sk\u0105d w takim razie kroki odwetowe UE wobec Polski? A mo\u017ce mowa tu o obywatelach Ukrainy? Ale oni przecie\u017c nie s\u0105 MUZU\u0141MA\u0143SKIMI uchod\u017acami z Syrii, Libii czy innego Senegalu. Cz\u0119sto s\u0105 to potomkowie Polak\u00f3w sprzed II wojny \u015bw., i z regu\u0142y fachowcy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f58a478228827ac8389bd05b3f0e9015",
        "fullText": "Polska w ostatnich latach przyj\u0119\u0142a najwi\u0119ksz\u0105 liczb\u0119 migrant\u00f3w spoza UE w\u015br\u00f3d kraj\u00f3w UE, wszystkich, kt\u00f3rzy chcieli przyjecha\u0107, mimo \u017ce jedynie 12% Polak\u00f3w uwa\u017ca, \u017ce jest to korzystne. Czy kto\u015b mi potrafi wyt\u0142umaczy\u0107 dlaczego? Mentalno\u015b\u0107 niewolnicza? Masochizm? Ob\u0142\u0105kanie? Inne?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polska"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "43049f02f2ee6bff1d9f6f4506fea945",
        "fullText": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107 obcych racji stanu: - uleg\u0142o\u015b\u0107 wobec Izraela: ustawa o IPN w jeden dzie\u0144 SEJM, SENAT, PREZYDENT - Rosyjski w\u0119giel 13,5 mln ton w 2018r. - Ukrainizacja Polski: ponad 3 mln imigrant\u00f3w- nowe elity Gowina - rekord w UE w przyjmowaniu imigrant\u00f3w #DobryCzasPL ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4d4d0068a4658eb3d8ad0d49415fee7f",
        "fullText": "A gdyby tak pieni\u0105dze, kt si\u0119 przeznacza na imigrant\u00f3w w UE, przeznaczy\u0107 na szko\u0142y i szpitale w Afryce.A gdyby tak nie sprzedawa\u0107 tam broni?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4dcd2d1a10c667d4cf3751bd4a36daa3",
        "fullText": "Komisja Europejska \u0141AMIE PRAWO i przyjmuje nielegalnych imigrant\u00f3w Wida\u0107 tu syndrom w\u0142adzy jak w Amber Gold Czy\u017cy znowu Donek i mafia???",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5d6bfce1fbcc52a215781549d7e119a5",
        "fullText": "#Min\u0119\u0142a20 Silna armia jest gwarantem wolno\u015bci i bezpiecze\u0144stwa, a nie przyjmowanie ekonomicznych migrant\u00f3w jak chc\u0105 Niemcy i elity UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Niemcy"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a5d9f4fa491a59bc6e496f0dc0c3f736",
        "fullText": "Solidarno\u015b\u0107 UE - Nord Stream I , Nord Stream II - Po za Polsk\u0105 , Ukrain\u0105 i wschodni\u0105 Europ\u0105 - Polska sobie poradzi i wy te\u017c z Uchod\u017acami !!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9ff194e3c5d67a8d2c69bcec0f4d71cc",
        "fullText": "Uwaga, to nie \u017cart! UE dotuje szkolenia dla imigrant\u00f3w ze sztuk walki w Warszawie! \"MMA dla m\u0119\u017cczyzn\" - DziennikNarodowy.PL",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7d859ee97a69bc5e96b0b84d91ef90be",
        "fullText": "Dzisiaj do W\u0142och ma przyp\u0142yn\u0105\u0107 ponad 7300 migrant\u00f3w. Czym dzisiaj zajmowa\u0142a si\u0119 KE? Wnoszeniem pozwu przeciwko Polsce ws. wycinki puszczy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3925dede9199bd913a818511e66782f3",
        "fullText": "Abonament Zasi\u0142ki dla m\u0142odych afryka\u0144skich imigrant\u00f3w Powinny by\u0107 wp\u0142acane na konta burdeli Problemu z gwa\u0142tami w UE by nie mieli",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a070bef0d674601eba799b576f3bb1b9",
        "fullText": "Musimy si\u0119 procesowa\u0107 z KE w sprawie imigrant\u00f3w ,przegrali\u015bmy w s\u0105dzie UE proces o Nordstream2. So li dar no\u015b\u0107 ! So li dar no\u015b\u0107!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "KE (Komisja Europejska)"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8d910e0f600f3c4c75e5cb60805801c7",
        "fullText": "Euronews: Mosul wolny, ale nie istnieje; B.Wsch.: religie = trucizna; W\u0142ochy+UE=uchod\u017aca to nie cz\u0142owiek; Polska=rz\u0105d niszczy demokracj\u0119 1/2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a426c519192afae294331b7bdd88458d",
        "fullText": "Trybuna\u0142 UE: Austria i S\u0142owenia mog\u0105 odsy\u0142a\u0107 migrant\u00f3w do Chorwacji. #TOKFM",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "asylum procedures"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0b68fcef9df18d4cc6577fd470cd7902",
        "fullText": "250tys \u20ac x 7tys imigrant\u00f3w = 1 750 000 000 \u20ac. Blisko 2 MILIARDY \u20ac kary mia\u0142aby zap\u0142aci\u0107 Polska je\u015bli nie przyjmiemy uchod\u017ac\u00f3w. To rozpad UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bce95aec298be0b6412ff4fa2b409782",
        "fullText": "Komisja Europejska da\u0142a prop. ws. kar pieni\u0119\u017cnych dochodz\u0105scych do 2 mld euro za nieprzyj\u0119cie imigrant\u00f3w, ciekawe co dalej, mo\u017ce anschluss",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "19fa5e40980a623cb9b4bc1c2709feff",
        "fullText": "KE - ca\u0142kowicie oderwani od rzeczywisto\u015bci unijni urz\u0119dnicy przystawiaj\u0105 sami sobie pistolet do skroni nabity migrantami.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5af280e0ccb7a56e6d91ad6f8cba0ca1",
        "fullText": "Ostatnio KE coraz mocniej pracuje(Timmermans,kary za imigrant\u00f3w,prognoza PKB) na zoranie @Platforma_org i jej sojusznik\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4b0004184a06750b978969d0ec4c780f",
        "fullText": "Wczesne lata 90, Polska: \"Jak nie zap\u0142acisz, to sp\u0142onie tw\u00f3j lokal\". R. 2016, Unia Europejska: \"Jak nie przyjmiesz imigranta, to zap\u0142acisz\".",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "60d19d17d5d1380e0966be00ae0b18eb",
        "fullText": "Czy UE mo\u017ce dop\u0142aca\u0107 Polsce 250 tys. euro za ka\u017cdego przyj\u0119tego imigranta? Oczywi\u015bcie, po przywr\u00f3ceniu rz\u0105d\u00f3w PO/PSL/WSI.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6dae58da330ba182a3aaa617ae4cd3cf",
        "fullText": "Problem z imigrantami jest taki, \u017ce UE szuka na si\u0142\u0119 jak ich przyj\u0105\u0107. Gdyby nie by\u0142o Unii, to pa\u0144stwa po prostu opu\u015bci\u0142yby szlabany",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "667418bbb073dcff7ee7c230f4b79ade",
        "fullText": "Przeci\u0119tny Polak zarabia najni\u017csz\u0105 krajow\u0105,czyli 1350 z\u0142!!! netto a UE chcia\u0142aby za potencjalnego terroryst\u0119 ( czytaj uchod\u017aca) 1 milion z\u0142",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "df575b0a79e7803f7b99db2c3f694778",
        "fullText": "Inwazja migrant\u00f3w z #MENA na Europ\u0119 ma cechy dobrze zaplanowanej operacji. Za wojnami w tamtym rejonie i parali\u017cem #UE, stoj\u0105 te same si\u0142y",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c4ea714c8c083a9a17846d91d7ecec29",
        "fullText": "PSL te\u017c w KOD i jeszcze te g\u0142upie has\u0142o, szczeg\u00f3lnie teraz gdy UE chce zniszczy\u0107 finansowo biedniejsze pa\u0144stwa, kwoty migrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "74f5730c155f908f4ba13506a64cd2f0",
        "fullText": "Wychodzi na to, \u017ce na szczycie UE ws imigrant\u00f3w nie b\u0119dzie ani premier z PO, ani z PiS - czyli nikt nie odpowie za przyj\u0119cie nowych kwot!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2f6394a3c0b564226957370d6bd7beaa",
        "fullText": "Na szczycie UE zabraknie UK, PT i HR (kt\u00f3ra ma b.du\u017cy problem z imigrantami). Ale awantur\u0119 robi si\u0119 tylko w PL. Czemu?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1626913b8a22e66e0f78a981b8ffde1c",
        "fullText": "W g\u0142\u0119bi niepokoju w/s imigrant\u00f3w jest l\u0119k o brak \u015bwiadcze\u0144 socjalnych dla rdzennych obywateli UE. Takie refleksje po Houellbecq'u",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8c80d1fc407faef5f17f5e2619178260",
        "fullText": "Duda i ca\u0142a PiS owska reszta dorwa\u0142a si\u0119 do koryta neguj\u0105c ustalenia UE w sprawie migrant\u00f3w. Nadszed\u0142 czas decyzji. Najja\u015bniejszy zcykora\u0142.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Andrzej Duda" 
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "029c1ed6144fa508f0fff8eb5a3e20ba",
        "fullText": "Teraz niech UE jeszcze im miliardy euro wysyla,beda sie moslimy zbroic za nasze pieniadze.Polityka UE wobec tych imigrantow jest beznadziejn",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "29afd14dd522b39678828f757b6fd331",
        "fullText": "Przypomina mi si\u0119 jak na wosie dyskutowalismy o islamistach, \u017ce Polska powinna zabezpieczy\u0107 granice, a UE nam wciska imigrant\u00f3w :')",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2bcf268ae86d28eb7aa703f93cf96af0",
        "fullText": "Ilu ludzi musi jeszcze zgin\u0105\u0107, \u017ceby w\u0142adze UE zauwa\u017cy\u0142y \u017ce w\u015br\u00f3d imigrant\u00f3w s\u0105 terrory\u015bci? 60 to jest jeszcze za ma\u0142o? #PrayForParis #Pary\u017c",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "645fe8d2b1afc0d2da02d850d6fcbab9",
        "fullText": "Boj\u0119 si\u0119, \u017ce w poniedzia\u0142ek b\u0119dzie po #Schengen. A Niemcy i Austria zostan\u0105 z #uchod\u017acami samk #UE b\u0119dzie w megakryzysie. #parisattacks",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3b3fc7cf6190eb12530bb607a4f417c6",
        "fullText": "UE dalej b\u0119dzie wita\u0107 z otwartymi r\u0119kami \"biednych i uci\u015bnionych\" imigrant\u00f3w. A przecie\u017c to muzu\u0142manie. Wybij\u0105 nas jak kr\u00f3liki.#PrayForParis",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7cf883cd6586a6df9f4c792b6c8ee5fc",
        "fullText": "Mo\u017ce UE w ko\u0144cu przestanie bra\u0107 imigrant\u00f3w na pot\u0119g\u0119 i wciska\u0107 ich wsz\u0119dzie gdzie si\u0119 da",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b4b115b3b5d0876d4c605f28046fa6f3",
        "fullText": "W referendum dla Brytyjczyk\u00f3w wa\u017cniejsze ni\u017c umowa z UE mo\u017ce by\u0107 bezw\u0142ad UE w rozwi\u0105zyw. problemu imigrant\u00f3w i pokazywanie w\u0142adzy wobec PL",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Brexit"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cc4fff0f183b6a68a849dbbcfc6a75a0",
        "fullText": "Wojna UE-UK o zasi\u0142ki dla imigrant\u00f3w jako podstawowa warto\u015b\u0107 europejska pokazuje, \u017ce podstawow\u0105 warto\u015bci\u0105 europejsk\u0105 jest socjal->socjalizm.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3cd2715d9a37a4482309bf7fb7ec51f6",
        "fullText": "Podoba mi si\u0119 film KomentATOR #243 - Komisja Europejska K\u0141AMIE Nie ma zwi\u0105zku mi\u0119dzy gwa\u0142tami w KOLONII a Imigrantami w @YouTube \u2013",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4f5b4c20e381defc118e2fd68270bce1",
        "fullText": "P.Kukiz w \"Go\u015bPor\":Mamy ok.100tys. podp.pod projektem refer.ws.imigrant\u00f3w(...)to b\u0119dzie du\u017ce u\u0142atwienie dla PiS-u,bo UE nie zarzuci wtedy,",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "39b9c930a5ad24fc3d21122d2c7713c4",
        "fullText": "Rz\u0105d Szyd\u0142o zaakceptowa\u0142 decyzje UE zmuszaj\u0105cy PL do przyj\u0119cia imigrant\u00f3w. Tyle warte s\u0105 obietnice polityk\u00f3w w demokracji. Przed wyborami .",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0da9220dcbe1a3c0a81d92e1962ac56d",
        "fullText": "Je\u017celi nap\u0142yw imigrant\u00f3w z Bliskiego Wsch. i Afryki nadal b\u0119dzie tak intensywny a UE b\u0119dzie bezradna to Europ\u0119 czeka odrodzenie faszyzmu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "caaa2343f0311670c962bce5f82f01bf",
        "fullText": "#debata w UE uchod\u017aca spoza UE dostaje po 1200$ za pobyt, a my, polska tania si\u0142a robocza nawet tyle nie zarabiamy w Polsce :-(",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "009452b75b6f7a9dd699ddbf96f3c2b4",
        "fullText": "@chiefrobertlodz w dupe niech se ta stref\u0119 wsadzi, jak mu si\u0119 nie podoba to ja jestem za wyj\u015bciem z UE!!!! \u017badnych imigrant\u00f3w!!! Zero!!!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4609cc171affabf90aabad1b6d5adae0",
        "fullText": "Znowu na teren UE wbija dziennie 2 tys. imigrant\u00f3w. Spoko. Oczywi\u015bcie nie ma powod\u00f3w by ich w jakikolwiek spos\u00f3b blokowa\u0107. Niech p\u0142yn\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "64698c1ac8f45a4747c2cecec5074f9d",
        "fullText": "Premier @BeataSzydlo w #TVP: Kolejne szczyty #UE nie za\u0142atwiaj\u0105 niczego w sprawie migrant\u00f3w. #100dniNaPlus #100dniPiS",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c2845e36888b8f3aa1a0118339c1baf2",
        "fullText": "Europos\u0142anki takie same idiotki jak z Nowoczesnej, Nie matrwi\u0105 si\u0119 kobiety kt\u00f3re codziennie sa poni\u017cane przez imigrant\u00f3w w UE @TimmermansEU",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5c6dfe74adf8281a54f4e0524a55410b",
        "fullText": "Afga\u0144czycy stanowili ok 23% zesz\u0142orocznej fali migrant\u00f3w. Afga\u0144acy uchod\u017acy w Pakistanie uciekaj\u0105cy do UE przed przymusowym powrotem do Afg",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "89e1309297678f896dc97a222c27ceaa",
        "fullText": "Ilu imigrant\u00f3w w 2 i 3 pokoleniu s\u0142u\u017cy w policjach kraj\u00f3w UE? Wobec kogo s\u0105 lojalni?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4ea608d9aa8cef65e4960979e65b4958",
        "fullText": "Barometr nastroj\u00f3w przy \u015bwi\u0105tecznym stole jest taki, \u017ce wszyscy \u017cyj\u0105 atakiem w Berlinie, islamistami i polityk\u0105 UE wobec imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2d6b622904c1edf01e07be59344fa024",
        "fullText": ".@ZbigniewKuzmiuk w #Go\u015b\u0107Poranka: rz\u0105dz\u0105cy UE nie wyci\u0105gn\u0119li wniosk\u00f3w ani z #brexit, ani z tego, co si\u0119 dzieje z imigrantami #wieszwiecej",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f509206047b5992e50c4dc60ce0cbad3",
        "fullText": ".@ZbigniewKuzmiuk w #Go\u015b\u0107Poranka: rz\u0105dz\u0105cy UE nie wyci\u0105gn\u0119li wniosk\u00f3w ani z #Brexit,u ani z tego, co si\u0119 dzieje z imigrantami.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a0ae2a60d26fc7e5e8959721345f58aa",
        "fullText": "Merkel bierze przyk\u0142ad z Camerona i te\u017c chce zabra\u0107 imigrantom zasi\u0142ki na dzieci. Kolejny dow\u00f3d na now\u0105 o\u015b w UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3d4aba804e23b7974913858e43d0e2c8",
        "fullText": "Dla opozycji je\u015bli prawda z przyj\u0119ciem imigrant\u00f3w z UE, wbrew temu co wcze\u015bniej deklarowa\u0142 rz\u0105d, to wielki prezent. Jak to nag\u0142o\u015bni\u0105 to wprawdzie sami nie zyskaj\u0105 w sonda\u017cach ale PiS zapikuje w d\u00f3\u0142. PIS si\u0119 sam pokona.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "dec808d868a2f1d07564b5917c769a46",
        "fullText": "@j_kopcinska Sz. P. Rzecznik prosimy o wyja\u015bnienia w zw. z wypowiedzi\u0105 min.Czaputowicza o przyj\u0119ciu 2700 imigrant\u00f3w z Zach.teren\u00f3w UE dla dz. Le Figaro !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "78b2139946da684f1575c444e85d8614",
        "fullText": "Progr.PIS dot.migrant\u00f3w - BEZ ZMIAN W PL \u017cadnych migrant\u00f3w z tyt.przymus. UE relokacji NIE MA i NIE B\u0118DZIE ! MinSprZagr m\u00f3wi\u0142 o osobach w tranzycie przez PL z innych tyt. Stanowisko PL b/z - POMOC TYLKO na MIEJSCU. Schengen te\u017c pozwala na kontrolowany wjazd",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PL"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c2c4379c468f4c8214f390eadfaee9f4",
        "fullText": "Europejski polityk czytaj\u0105c Le Figaro ma zrozumie\u0107, \u017ce Polska przyj\u0119\u0142a 2700 migrant\u00f3w przys\u0142anych przez #UE. Czytaj\u0105c to samo Polak ma zrozumie\u0107, \u017ce minister #Czaputowicz nie mia\u0142 wcale tego na my\u015bli i zosta\u0142 \u017ale zrozumiany. Jasne to wina Polak\u00f3w, \u017ce nie rozumiej\u0105 co czytaj\u0105.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "03e213ea0f00a1ca55739aa150e74a77",
        "fullText": "Gdzie jeste\u015b tch\u00f3rzu @eucopresident kiedy w majestacie prawa chc\u0105 zamordowa\u0107 niewinne dziecko!? Dlaczego nikt nie stanie w jego obronie?! Gdzie jest ta Twoja UE, kt\u00f3ra wznosi krzyk, kiedy dzieje si\u0119 krzywda byle imigrantowi, a milczy gdy zabija si\u0119 dziecko na oczach rodzic\u00f3w?!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cf50dbbe3cbeacc553f5af98cf27cef1",
        "fullText": "Skoro po awansie reprezentacji Maroka na M\u015a2018 dosz\u0142o w Brukseli do zamieszek wywo\u0142anych przez uradowanych maroka\u0144skich imigrant\u00f3w, to czy po ewentualnym wyj\u015bciu z grupy tej reprezentacji ze stolicy Belgii, ale i samej UE jeszcze co\u015b zostanie?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "714be89780490499366df3962bb2dfb9",
        "fullText": "Dlaczego UE jest tak bardzo atrakcyjna dla imigrant\u00f3w? Kluczem jest, IMHO, ostatnia z poni\u017cszych danych stat. - udzia\u0142 UE w: populacji \u015bwiata - 7,2%, globalnego \"PKB\" - 23,8%, w wydatkach socjalnych - 58% (sic!)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "37f3e52eef90108f9fffdf680e95f013",
        "fullText": "\u0141\u0105czna liczba os\u00f3b nielegalnie przekraczaj\u0105cych granic\u0119 na g\u0142\u00f3wnych szlakach migracyjnych spad\u0142a w 2017 r. o 63 proc. - podaje Komisja Europejska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "686e9ef9bd7c88267460b8c710f1d2cd",
        "fullText": "Czasami si\u0119 zastanawiam po dzisiejszej #DebataPE czy Unia Europejska i #ParlamentEuropejski ostro skr\u0119caj\u0105 w lewo, gdzie tak\u017ce liberalizm ostro skr\u0119ca w lewo. Niech Timmermans i Verhofstadt si\u0119 zajm\u0105 uchod\u017acami z #ISIS, Kataloni\u0105, Pudgemontem ni\u017c Polsk\u0105 i #MarszNiepodleg\u0142o\u015bci.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Parliament"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1361cb4a6b040a513b26f6d758e5e111",
        "fullText": "We Francji stan wyj\u0105tkowy; w Niemczech nie mog\u0105 utworzy\u0107 rz\u0105du;w Anglii brexit ;Hiszpanii grozi rozpad;zamachy terrorystyczne, problemy z imigrantami,ale PE podejmuje rezolucj\u0119 ws.PL. Czy to normalne?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b3bfd12a43dafdf023d6457439b19e98",
        "fullText": "@tvp_info Polska dzisiaj jest wolna od terroryzmu, kiedy rz\u0105d PO podj\u0105\u0142 decyzj\u0119, aby zgodzi\u0107 si\u0119 na przyjmowanie do Polski migrant\u00f3w i wpisa\u0107 si\u0119 w b\u0142\u0119dn\u0105 polityk\u0119 migracyjn\u0105 UE zadr\u017celi\u015bmy, to by\u0142aby zguba pa\u0144stwa RP",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PO"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "46da3b6bfb0e4fd48ee3da198da5c510",
        "fullText": "Tusk szaleje bo muti Merkel odstawia go od cyca, a sama te\u017c mo\u017ce straci\u0107 fuch\u0119!! A wtedy stanie przed s\u0105dem za imigrant\u00f3w bezprawnie wpuszczonych do UE!!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d93be8e2dd4af7812024741fdf8fbbb2",
        "fullText": "@D_Tarczynski Przyjmiecie warto\u015bciowych ludzi, b\u0119d\u0105 pracowa\u0107 dla Polski, s\u0105 imigrantami z Afryki i ZAMKNI\u0118CIE G\u0118BY OPOZYCJI I UE TAKIM POSUNI\u0118CIEM !!!!!!! Ratujcie bia\u0142ych Afrykaner\u00f3w mordowanych w Afryce!! To jest wasza ogromna szansa !!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a2b0819db191fdcde2a8be2030a4817a",
        "fullText": "Przyj\u0119cie do Polski Afrykaner\u00f3w (bia\u0142ych) imigrant\u00f3w z Afryki, mordowanych i poni\u017canych zamkn\u0119\u0142oby by g\u0119by ca\u0142ej opozycji a i kwoty przyjmowania uchod\u017ac\u00f3w zamkn\u0119\u0142y by mordy politykom z UE !! Pom\u00f3\u017ccie bia\u0142ym, nie stra\u0107cie tej szansy!!!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d385d058437fd14ee63ac0d9adc2fbc4",
        "fullText": "UE uruchamia kolejne 3 mld Euro dla Turcji w ramach umowy migracyjnej (de facto: za niewypuszczanie imigrant\u00f3w do Europy)",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9dc611ce5fe3d83236322b019249ffac",
        "fullText": "@GadowskiWitold Ju\u017c wtedy zauwa\u017cy\u0142em/przy bezpardonowych naciskach na Polsk\u0119/,\u017ce mamy/wg KE i UE /przyj\u0105\u0107 imigrant\u00f3w tych,kt\u00f3rych nam ONI chc\u0105 wys\u0142a\u0107,czyli najbardziej uci\u0105\u017cliwych,\u0142ami\u0105cych prawo i nie chc\u0105cych pracowa\u0107,czyli najbardziej roszczeniowe''menelstwo''.Ale to pocz\u0105tek.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bb8ba924868aeee678e9055275e02256",
        "fullText": "#merkel rozdaje prezenty Syrijskich imigrantow dla UE \ud83d\ude07to ja chce 2-obciagaczki takie atrakcyjne \ud83d\ude15ja chce 2cioty \ud83d\ude06to ja zamowie sobie kilka chiliderek sirijskich \ud83d\ude05bedziemy krecic pornoly",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f67bba18777f8245dbca8cfb918cbdb0",
        "fullText": "W nowym filmie na fb, premier Orb\u00e1n m\u00f3wi, \u017ce #W\u0119gry stoj\u0105 u boku Wielkiej Brytanii w sprawie ataku na jej suwerenno\u015b\u0107. Nie pada konkret kto zaatakowa\u0142. Clue, jak m\u00f3wi premier, \u017ce to nie o tym traktowa\u0107 b\u0119dzie najbli\u017cszy szczyt UE taktow\u0105 b\u0119dzie o imigrantach. #kropka_hu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orb\u00e1n"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f794e317425230b3ea7560decf5e8b71",
        "fullText": "Jak solidarno\u015b\u0107 to solidarno\u015b\u0107...hmm...serio @SasinJacek ? A co z uchod\u017acami? Gdzie ta solidarno\u015b\u0107 z UE?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "SasinJacek"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fdab8a0f70f8d1c1889460674ea58115",
        "fullText": "Niemcy. Zdj\u0119cia ludzi zamordowanych przez migrant\u00f3w sprowadzonych do Europy przez Merkel z naruszeniem prawa europejskiego (Traktat Schengen). Dlaczego nie ma reakcji KE i TSUE? Oh wait, przecie\u017c oni siedz\u0105 u Merkel w kieszeni.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Merkel"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a914d284598db9f78ec6f4168d7a8673",
        "fullText": "#W\u0119gry stawiaj\u0105 spraw\u0119 jasno - wybory do PE 2019 to wyb\u00f3r pomi\u0119dzy wspieraj\u0105c\u0105 imigrant\u00f3w Europ\u0105-Macrona a odrzucaj\u0105c\u0105 nielegaln\u0105 imigracj\u0119-Orb\u00e1na. #kropka_hu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Orb\u00e1n"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "10f8164273510d58e97197c8f598cbcd",
        "fullText": "@Aga_Rabena Te bakopejsa , to wyt\u0142umaczysz co ma wsp\u00f3lnego imigrant do \"fund. europejskich\" jak on nie jest obywatelem Polski i UE ? MENORA CIE W DZBANEK WALI ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "689bb53710b4bda8518335f29f307902",
        "fullText": "#ustawaimigracyjna wed\u0142ug #PiSOszuka\u0142 wchodzi do Sejmu we wrze\u015bniu, narazie imigranci korzystaj\u0105 z ustawy o pracy.ALE PiS dosta\u0142 ogromne \u015brodki z UE na INTEGRACJ\u0118 IMIGRANT\u00d3W sam od siebie do tego pakietu socjalnego w ustawie dodaje imigrantom Obywatelstwo POLSKIE po 4 latach!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7e432d356ee0fdda9bbeaac3f7da88a4",
        "fullText": "@krzysztofbosak Jestes got\u00f3w podpisa\u0107 zobowi\u0105zanie przed Notariuszem s\u0105dem o to \u017ce tylko b\u0119dziesz dzia\u0142a\u0142 dla Boga , Polak\u00f3w i nie zdradzisz Polski ? Brak w Polsce imigrant\u00f3w , ze ze strachu tylko szkoda przelewu krwi innych Polak\u00f3w . Oraz nie b\u0119dziesz uk\u0142ada\u0142 si\u0119 z PE UE ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "3839e50035014278860297bfd43fa125",
        "fullText": "Elementem wp\u0142ywu na wybory mog\u0142o by\u0107 podpalanie samochod\u00f3w. To by\u0142a akcja, kt\u00f3ra mia\u0142a wzbudzi\u0107 niech\u0119\u0107 do obcokrajowc\u00f3w i sk\u0142oni\u0107 do g\u0142osowania na parti\u0119 SD, kt\u00f3ra jest przeciwko UE i NATO. Co ciekawe podpalane by\u0142y samochody w ubogich dzielnicach zamieszka\u0142ych przez imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "ae1c41e9fb43022bddceb224c0f5c108",
        "fullText": "Potem to b\u0119dzie po ptokach. Imigrant\u00f3w bardzo \u0142atwo sprowadzi\u0107 ale problem\u00f3w jakie w #UE s\u0105 nie pozb\u0119dziemy si\u0119 nigdy. Uczmy si\u0119 na cudzych b\u0142\u0119dach aby przypowie\u015b\u0107 nie sta\u0142a si\u0119 aktualna. \"\u017ce Polak przed szkod\u0105, i po szkodzie g\u0142upi.\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8e3ebe1a7ddaf93570c706a1abb9eebd",
        "fullText": "Pami\u0119tacie jak MSWiA zareagowa\u0142o na zarzuty, \u017ce chce na rympa\u0142, pod pozorem Dyrektywy UE wdro\u017cy\u0107 przepisy ostrzejsze ni\u017c wymaga UE i konfiskowa\u0107 bro\u0144/akcesoria? \u017be to fejk. A potem by\u0142 odwr\u00f3t. No w\u0142a\u015bnie s\u0142yszymy \u017ce z tymi imigrantami z Azji to te\u017c fejk. Jestem uspokojony, a Wy?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "630cdbe2960afec9635835fdf02af1f5",
        "fullText": "CI kt\u00f3rzy m\u00f3wi\u0105, \u017ce skoro my chcemy mie\u0107 wp\u0142yw na ilo\u015b\u0107 imigrant\u00f3w, to Polak\u00f3w np z Anglii trzeba wyrzuci\u0107, przypomn\u0119 ,\u017ce jeste\u015bmy w UE jak co\u015b mo\u017cemy wyrzuci\u0107 Lidle i inne Tesco... do tego przypomn\u0119 o okresach przej\u015bciowych i oni regulowali nap\u0142yw Polak\u00f3w itp. My te\u017c powinnismy",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "97a82c46dd7f5d27e37bb11af705a56b",
        "fullText": "RODO, ACTA2, EXIT TAX, PODATKI WODNE, RELOKACJA IMIGRANT\u00d3W - tak jestem za wyj\u015bciem z UE, ale wpierw dogadanie si\u0119 z UK i EFTA oraz drastyczne obni\u017cki podatk\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a4889cf5bc596184d4bcd322a162380c",
        "fullText": "Polska teraz odetchnie jak UE zajmie si\u0119 W\u0142ochami , kt\u00f3rzy zaczn\u0105 wyrzuca\u0107 imigrant\u00f3w?? A co z praworz\u0105dno\u015bci\u0105 i paragrafem 7 ? Czy b\u0119d\u0105 te\u017c szykanowa\u0107 nowo wybrany rz\u0105d? #BezRetuszu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f5b46c5260ac567d1b92f79742acfad0",
        "fullText": "By\u0142y komisarz UE broni stanowiska Polski ws. przyjmowania imigrant\u00f3w! \"To jest zupe\u0142nie niesprawiedliwe, \u017ceby obwinia\u0107 Polsk\u0119\" /wpolityce.pl/...Jeden to niestety za ma\u0142o...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7f210469b5600bfba0f4857be63dd079",
        "fullText": "Sankcje s\u0105 lepsze i ta\u0144sze ni\u017c ugiecie si\u0119 UE; dzi\u015b s\u0105dy, jutro milion imigrant\u00f3w, pojutrze zakaz chodzenia do ko\u015bcio\u0142a. .NIE! #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "29aca6b211c46060cd8e17940a5cd72a",
        "fullText": "\"Debata europejska\" w Polsce ogranicza si\u0119 albo do straszenie nas uchod\u017acami przys\u0142anymi przez UE (PiS), albo zabraniem unijnej kasy (PO).",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "15450c81e38ee4517799f257d0572602",
        "fullText": "Dowiem co jeszcze przehandlowa\u0142 w PE .@MorawieckiM ze swoj\u0105 zgraj\u0105 od .@Jaroslaw_Gowin?Bo \u017ce masowo przyjmujemy imigrant\u00f3w ekonomicznych ze wschodu to ju\u017c wiadomo.\u017be otrzymaj\u0105 500+ te\u017c ju\u017c wiadomo.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b7c7a10153a24a0ff2c0d713aab11d81",
        "fullText": ".@PrzemysZurawski (politolog): decyzja pa\u0144stw Grupy #V4 o bojkocie konsultacji ws. imigrant\u00f3w i uchod\u017ac\u00f3w jest s\u0142uszna. Polska powinna trzyma\u0107 si\u0119 regu\u0142y, \u017ce w\u0142a\u015bciwym miejscem do podejmowania decyzji s\u0105 traktatowe struktury UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9423d4f9c5059606e38d6ba77aef11bf",
        "fullText": "Czy kto\u015b s\u0142ysza\u0142 o jakim\u015b pomy\u015ble polskiego rz\u0105du wobec imigrant\u00f3w, kt\u00f3rzy ju\u017c dotarli do Europy? O genialnym z\u0142otym \u015brodku, kt\u00f3ry mo\u017cnaby zastosowa\u0107, w ramach solidarno\u015bci z przyjaci\u00f3\u0142mi z UE?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Polskiego rz\u0105du"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "202286a6aa49cd2c1ea17632613b7b68",
        "fullText": "Jedno jest pewne - dop\u00f3ki zdaniem KE i wszystkich post\u0119powych si\u0142 istnieje ryzyko, \u017ce w Polsce mo\u017ce by\u0107 systematycznie naruszona praworz\u0105dno\u015b\u0107, wysy\u0142anie do nas uchod\u017ac\u00f3w i imigrant\u00f3w, ubiegaj\u0105cych si\u0119 o azyl, by\u0142oby naruszeniem warto\u015bci europejskich i prawa unijnego",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9f7b2d2cfea85bc749b723348691949e",
        "fullText": "Kochani, jak Tarczy\u0144ski m\u00f3wi \"ZERO IMIGRANT\u00d3W MUZU\u0141MA\u0143\u015aKICH\" to jest to wyrwane z kontekstu bo tu chodzi o tych co nam UE wciska \ud83d\ude02",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Tarczy\u0144ski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "107a523e286124276a20f7fc587e15d5",
        "fullText": ".@ZbigniewKuzmiuk: nie spodziewam si\u0119 wsp\u00f3lnych ustale\u0144 ws. imigrant\u00f3w na szczycie UE. #Niemcy i #Francja maj\u0105 nabrzmia\u0142e problemy. Trudno sobie wyobrazi\u0107 \u017ceby pozosta\u0142e kraje by\u0142y w stanie im pom\u00f3c",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2471e8864780eb76955574dd6608e0fc",
        "fullText": "KE wraca do debaty o Polsce w zw.z kryzysem wok\u00f3\u0142 TK. A mo\u017ce by tak jak\u0105\u015b debat\u0119 na temat imigrant\u00f3w,syt.we Francji albo wybor\u00f3w w Austrii?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8517c9faf94245147dda01627110c62f",
        "fullText": "Beata Mazurek:KE powinna zaj\u0105\u0107 si\u0119 realnymi problemami np.imigrantami.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9cf5d204d1df2fdaf10fc7974ead08f1",
        "fullText": "Prasa w USA podala ze tylko w jednym tygodniu wylowiono i przyjetoo we Wloszech 14 tys nielegalnch imigrantow, a w UE embargo na informacje!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "71efc370ec4c37b818ce179cf78973cc",
        "fullText": "KE zaprezentuje w tym tyg. now\u0105 agend\u0119 do walki ze skills mismatch w UE, uwzgl\u0119dni te\u017c przybywaj\u0105cych imigrant\u00f3w zapowiada @mariannethyssen",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7010731898fdfde81a0c9565aa87b5d3",
        "fullText": "To Orban mia\u0142 racj\u0119, nie Merkel! Frontex: \u201eNie nie-umowa-z-turcja-lecz-zamkniecie-trasy-balkanskiej-zmniejszylo-naplyw-imigrantow-do-europy",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "refugee pathways"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "21aeaa264b9528760447a67c338447bb",
        "fullText": "Brytyjczycy nie maj\u0105 wyj\u015bcia, albo wyjd\u0105 z UE albo Bruksela zaleje ich uchod\u017acami, kt\u00f3rzy nie pracuj\u0105 a pobieraj\u0105 zasi\u0142ki #BezRetuszuTVP",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "de7f24ff88588d0d89b6a7587da97c76",
        "fullText": "Min. B\u0142aszczak: System sta\u0142ej relokacji przyci\u0105ga migrant\u00f3w. Jeste\u015bmy gotowi do aktywnego zaanga\u017cowania w zabezp. granic w ramach Frontexu.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "69633f2e093ce0e02c8aa6a3750bb67e",
        "fullText": "minister Szyma\u0144ski chyba myli problem migracji si\u0142y roboczej wewn\u0105trz UE z najazdem imigrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5ed71681ca7fcca99323838d01e0a160",
        "fullText": "#Anglia: Od 2011 do 2014 roku zamieszka\u0142o tam ponad p\u00f3\u0142 miliona imigrant\u00f3w. Oko\u0142o 2/3 z nich przyjecha\u0142o tam z innych kraj\u00f3w #UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6b6706aa26365751f5817d76bd27fcfd",
        "fullText": "PiS reprezentuje znane nam z historii polskie warcholstwo, zaprza\u0144stwo i ko\u0142tu\u0144stwo, podlane nacjonalistycznym \"sosem\" narodowo-religijnym. Ta mieszanka nienawi\u015bci do obcych (imigrant\u00f3w), do prawa, do UE, do \u015awiata warto\u015bci \"zachodnich\", doprowadzi Polsk\u0119 do wschodniej barbarii.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d8f7ce8c31fe9fcc75a7a7b7bad22de8",
        "fullText": "Wiemy, \u017ce @Straz_Graniczna to najlepiej funkcjonuj\u0105ca s\u0142u\u017cba w Polsce. Dlaczego @jbrudzinski cytujecie \"pochwa\u0142y\" dyrektora unijnego @Frontex kt\u00f3ry jest najwi\u0119kszym instytucjonalnym szmuglerem nielegalnych migrant\u00f3w do Europy (70.000 od pocz\u0105tku 2017 r.). Za\u0107mi\u0142 was blask Euro ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "smuggling"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "77127e8776802a644a376fad320cce4d",
        "fullText": "Szef RE dzia\u0142a na szkod\u0119 polskich imigrant\u00f3w w Wielkiej Brytanii przyjmuj\u0105c stanowcz\u0105 postaw\u0119 ws. braku umowy dotycz\u0105cej wyj\u015bcia Wielkiej Brytanii z UE. #StrefaStarcia",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e1f9e356d6a21b2458fd6ad471cd77b4",
        "fullText": "\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f W takim kierunku zmierzaj\u0105 m\u0105dre kraje UE !!! Bezmyslne wpuszczenie migrant\u00f3w to uwstecznienie i krok ku upadkowi...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5bb1d1517a3724d28f3da6a27e739b84",
        "fullText": "Nacjo-dzbany mowia: - po co imigranci!- zrobi sie depopulacja i beda roboty Aha czyli kurcz\u0105ca si\u0119 Polska b\u0119dzie importowa\u0107 roboty zrobione przez imigrantow w innych krajach. Prosz\u0119 Was @JacekWilkPL @Kulesza_pl @ArturDziambor dajcie sobie spok\u00f3j z tymi nacjoluchami po wyb, PE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "fb7f84185f5b10ba612f28c05658343a",
        "fullText": "W 1998 jeden imigrant przypada\u0142 na 230 mieszka\u0144c\u00f3w UE, a w 2015 by\u0142o to ju\u017c 109 os\u00f3b.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4787a5ef3619a595caf97fe872262605",
        "fullText": "Bravissimo Italiani! W\u0142oski Senat nie wyra\u017ca zgody na postawienie przed s\u0105dem wicepremiera Salviniego za \u201epozbawienie wolno\u015bci grupy ponad 150 migrant\u00f3w\u201d. To przyk\u0142ad dla kraj\u00f3w cz\u0142onkowskich UE, \u017ce mo\u017cna prowadzi\u0107 niezale\u017cn\u0105 od dyktatu UE polityk\u0119 migracyjn\u0105 w interesie kraju.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Salvini"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "da0e640ddc60dcde9c78a1bbd58661dd",
        "fullText": "Zydowski cwaniaczek narobil burdelu w Polsce a teraz jak nie kontroluje juz imigrantow to spieprza jak tfusk do UE na lepsza tlusta posadke!! Zobaczymy ilu PISowcow ktorzy najbardziej zaszkodzili Polsce bedzie uciekalo przed odpowiedzialnoscia dl UE!!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "51b2a96218b19220644fdc07a9a46dea",
        "fullText": "Pose\u0142 PL do PE Saryusz-Wolski zauwa\u017cy\u0142, \u017ce Niemcy potrzebuj\u0105 rocznie 0,25 mln imigrant\u00f3w do pracy. DE wypracowuje nadwy\u017cki bud\u017cetowe. W PL g\u0119sto\u015b\u0107 zaludnienia to nieco ponad 50% zaludnienia DE oraz rosn\u0105cy d\u0142ug publiczny. Co ma na my\u015bli Saryusz-Wolski?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Saryusz-Wolski"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6477d580d00155100034c44a2dd03e16",
        "fullText": "Nie wierz\u0119... M\u0142odzi z #SDiM m\u00f3wi\u0105 o \"hordach imigrant\u00f3w\" i UE jak \"rzesza\", a wiceministra edukacji chwali ich za \"m\u0142odzie\u0144czy radykalizm\"\ud83d\ude20",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f0860002beb4284861de5d97972adb35",
        "fullText": "#woronicza17 Przesta\u0144my gada\u0107 r\u00f3bmy swoje zero,imigrant\u00f3w,obca wroga kultura, kiedy szale\u0144cy z PE przyznaj\u0105 \u017ce polityka ich leg\u0142a w gruzach",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "72c5199f41fa8276ee4a72eba29aaedc",
        "fullText": "#Woronicza17 A co zrobi\u0107 z uchod\u017acami, kt\u00f3rzy s\u0105 w Europie? Je\u017celi osiedl\u0105 si\u0119 w innych krajach UE to b\u0119d\u0105 mogli odwiedzi\u0107 PL.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1eb29d23e8e876e9f29375e9eba11cdd",
        "fullText": "1. Jak \"wydali\u0107\" obywateli UE 2. Jak \"ograniczy\u0107 socjal\" obywatelom UE 3. W jaki spos\u00f3b zamkni\u0119cie si\u0119 na imigrant\u00f3w rozwi\u0105zuje ten problem?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d9af604dec6f3993ac1941301e6493df",
        "fullText": "Przesta\u0144my gada\u0107 r\u00f3bmy swoje zero,imigrant\u00f3w,obca wroga kultura, kiedy szale\u0144cy z PE przyznaj\u0105 \u017ce polityka ich leg\u0142a w gruzach #BezRetuszu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "250e03d94437a35f27bcf1d331294209",
        "fullText": "Bild.de opublikowa\u0142 info, \u017ce 6,5 milion\u00f3w migrant\u00f3w z Afryki jest ju\u017c w drodze do Europy. UE nazywa ich \"uchod\u017acami\". Co ma robi\u0107 Polska?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8bd0891a77037149808d02eb119cdab7",
        "fullText": "Komisja Europejska zamiast walki z kalifatem zapowiada kary dla kraj\u00f3w nieprzyjmuj\u0105cych muzu\u0142ma\u0144skich imigrant\u00f3w. Brawo wy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "e2db23e1e4c7b521f0712549a87da7d6",
        "fullText": "FilipKekusz: Reuters: Komisja Europejska otworzy jutro post\u0119powanie w sprawie migracji przeciw Polsce, W\u0119grom i Czechom. TOKFM_NEWS",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "56f6a2cd86c7416cb0f69fcecd206312",
        "fullText": "#Waszczykowski: \"Nie zgadzamy si\u0119 z szanta\u017cem ws. przyjmowania migrant\u00f3w\". KE ma wszcz\u0105\u0107 procedur\u0119 o naruszenie prawa UE przez m.in. Polsk\u0119.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "efd4550af26c20acd92abea604ef984f",
        "fullText": "UE chce wywali\u0107 szybciej Polsk\u0119? Jak na si\u0142\u0119 imigrant\u00f3w chc\u0105 wpakowa\u0107, to #Polexit b\u0119dzie bardziej mo\u017cliwy.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "22f37b83fd0a2f85140ac0a01d9e0171",
        "fullText": "A ja na pewno nie g\u0142osowa\u0142em za tym by po 30 latach i niemal ca\u0142kowitej wyprzeda\u017cy maj\u0105tku narodowego (wyprzeda\u017cy pe\u0142nej afer i przekr\u0119t\u00f3w) Polska zosta\u0142a z 6 bilionami z\u0142 d\u0142ugu publicznego, brakiem \u017ar\u00f3de\u0142 przychod\u00f3w, wpychaj\u0105cymi si\u0119 imigrantami i \u017bydami oraz panosz\u0105c\u0105 si\u0119 UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "a91dacecfc30e0dcad77aa9b76025894",
        "fullText": "Eurostat: - ok. 17% spo\u015br\u00f3d Polak\u00f3w ma w\u0142asny biznes w PL - ok. 38% spo\u015br\u00f3d imigrant\u00f3w z UE ma w PL biznes - ok. 19% spo\u015br\u00f3d imigrant\u00f3w z poza UE ma w PL biznes Czy jeste\u015bmy g\u0142upsi? Nie! Polak wychowany na pomnikach i powstaniach nie dorobi\u0142 si\u0119 kapita\u0142u do zainwestowania.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "9f9901339882c78903e172a4241ea241",
        "fullText": "Matteo Salvini: \"Unia Europejska chce rozwi\u0105za\u0107 problem Sea Watch? To proste: statek holenderski, NGO niemiecka. Po\u0142owa imigrant\u00f3w do Amsterdamu, po\u0142owa do Berlina. Piracki statek zarekwirowa\u0107. I kropka.\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "eede9e6a659a7ff8e7e095ae38fa4710",
        "fullText": "Nie musimy popiera\u0107, ale i tak w ub roku przyjeli\u015bmy najwi\u0119cej imigrant\u00f3w w ca\u0142ej UE :D",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "12f1b80d1d3b9a5f7bd428aa6fd13946",
        "fullText": "Ci politycy to klamcy. Swoj\u0105 decyzj\u0105 o otwarciu granic dla imigrant\u00f3w zdestabilizowala Europe a naciskiem na inne kraje w tej sprawie wprowadzila napiecie miedzy krajami UE. Tak wiec panie @MSZ_RP nie mow farmazonow",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Poland"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "b039be480f2fd5c4d10cb4de0cf3456c",
        "fullText": "Bzdura. W prawie nie ma \"prawie\" ani \"jakby\". Nie ma \"lewackich dorozumie\u0144\". A ju\u017c na pewno Polak nie jest imigrantem w UE. Na jakich kursach wieczorowych posiad\u0142 Pan tak\u0105 \"wiedz\u0119\"? Wsp\u00f3\u0142czuj\u0119...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "897068bae13ff6cc72d1f80de7c36dfe",
        "fullText": "Komunistyczna UE, prowadzi polityk\u0119 nietykalno\u015bci dla przest\u0119pc\u00f3w \"imigrant\u00f3w\" ... Jak my\u015blicie, dlaczego? Bo to dla nich w UE, szykuj\u0105 rol\u0119 morderc\u00f3w katolik\u00f3w, bia\u0142ych ludzi, kt\u00f3rzy kultywuj\u0105 kultur\u0119, sztuk\u0119 zasady i zachowuj\u0105 moralno\u015b\u0107 ! Nie mam ochoty na zboczon\u0105 UE !",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "migration policies"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "61568afb676b0b73f33632e36b8848d9",
        "fullText": "O stopniu degeneracji niekt\u00f3rych \"nowoczesnych\" pa\u0144stw UE \u015bwiadczy fakt, \u017ce \u015bwi\u0119towanie tam Bo\u017cego Narodzenia jest \u017ale widziane, gdy\u017c mog\u0142oby to urazi\u0107 osiad\u0142ych tam imigrant\u00f3w. Na szcz\u0119\u015bcie w Polsce nie mamy problem\u00f3w tego typu. #wtylewizji",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "21a9150ff1af7da4d022ae2bed13b874",
        "fullText": "W tym momencie #UE powinna zastanowi\u0107 si\u0119 nad stanem demograficznym jej cz\u0142onk\u00f3w. Jak wielkie spustoszenie spo\u0142eczne, bez zgody innych cz\u0142onk\u00f3w UE (!), poczyni\u0142y decyzje #Merkel czy #Macron, kt\u00f3rzy dopu\u015bcili do zmasowanego zalewu imigrant\u00f3w. I co z islamizacj\u0105 Unii? #studiopolska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c6c61778a352ee0cd49d7149d27975c0",
        "fullText": "Mo\u017ce si\u0119 myl\u0119 ale pierwsze problemy w UE rozpocz\u0119\u0142y si\u0119 z chwil\u0105 kryzysu migracyjnego,oraz nap\u0142ywem imigrant\u00f3w do Unii,co wykorzystali populi\u015bci finansowani przez Rosj\u0119,teraz z podobnym problemem b\u0119d\u0105 si\u0119 musia\u0142y zmierzy\u0107 Stany Zjednoczone gdzie ju\u017c rz\u0105dzi Tramp wr\u00f3g UE",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "50f5341a4337ac79aabac75ce77a3684",
        "fullText": "@MorawieckiM OK> Pytam, co sie dzieje w obozie w O\u015bwi\u0119cimiu? czy Polacy maja jeszcze do czego\u015b prawo czy ju\u017c rzadzi \u017cyd? Dlaczego w Polsce przybywa kolorowych migrant\u00f3w z r\u00f3znych stron ? Dlaczego pomimo zapewnie\u0144 klekacie na kolana przed UE w/s SN. Kasta si\u0119 z was smieje.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "cb26441389ff67648c156ec6a5fe43c4",
        "fullText": "Problem z uchod\u017acami muzu\u0142ma\u0144skimi w UE zostanie rozwi\u0105zany. Zaszczepieni?\u2935 Ci dwaj ch\u0142opcy byli w tej samej klasie w szkole w Leicester.We wczesnych stadiach ospy prawdziwej i wysoce zaka\u017anych.Ale ch\u0142opcy byli nara\u017ceni na \u015bmiertelny wirus,ale tylko ch\u0142opiec zosta\u0142 zaszczepiony.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "098c5fb65fe5b8d3038a5263aafa379a",
        "fullText": "#Emigranci ju\u017c od samego przybycia do #Europa wyst\u0119puj\u0105 z \u017c\u0105daniami. Jedna z niemieckich urz\u0119dniczek zdradzi\u0142a, o co pytaj\u0105: \u201cAzylanci cz\u0119sto pytaj\u0105 mnie kiedy dostan\u0105 dom i samoch\u00f3d\u201d Lecz #UE udaje, \u017ce problemu nie ma, a przybywaj\u0105ce tabuny nieokrzesanych migrant\u00f3w s\u0105 \"ofiarami\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "83148db7df16cea3f645f3cd24493f4b",
        "fullText": "Dzi\u0119ki zamordowaniu (?) Adamowicza na nowo rozgorza\u0142a \"wojna\" PO - PiS. Elektoraty znowu wzi\u0119\u0142y si\u0119 za \u0142by wzajemnie oskar\u017caj\u0105c si\u0119 o nienawi\u015b\u0107. Zarz\u0105dzanie emocjami wesz\u0142o w nowy etap. A pod sto\u0142em, po cichu przechodz\u0105 sprawy powa\u017cne - np.ustawa o osiedlaniu imigrant\u00f3w spoza UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PiS"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "65055489225cf985d4582144bdb5b3a4",
        "fullText": "W sobot\u0119 poka\u017cemy, jak Malta\u0144czycy boj\u0105 si\u0119 nielegalnej imigracji przez Morze \u015ar\u00f3dziemne. B\u0119dziemy te\u017c uczestniczy\u0107 w patrolu Frontexu",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "frontex"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c911893b073be952043731b37fe6e079",
        "fullText": "Matusz Protasiewicz: W UE s\u0105 programy finansowe r\u00f3wnie\u017c dla nielegalnych imigrant\u00f3w. Wym\u00f3g rejestracji nie jest konieczny. #Romowie",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "41fdbe22b59cd2777bc511bddc2b137e",
        "fullText": "Jedni mi m\u00f3wi\u0105, \u017ce by\u0107 w UE to jedyne wyj\u015bcie. Drudzy twierdz\u0105, \u017ce najwa\u017cniejsza jest przyja\u017a\u0144 z Izraelem... Pierwsi chcieli przyj\u0105\u0107 7000 nielegalnych imigrant\u00f3w, drudzy wydali 12000 polskich paszport\u00f3w przypadkowym \u017bydom... I jedni i drudzy, \u017ce nie ma innych opcji... \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8adc3929c20a6266fde78c7edc42607d",
        "fullText": "To jest bardzo wa\u017cne\u203c\ufe0f Ju\u017c nie tylko Fundusze Norweskie maj\u0105 i\u015b\u0107 do org. wspieraj\u0105cych migrant\u00f3w, antyklerykalizm, LGBT ale r\u00f3wnie\u017c pot\u0119\u017cne \u015brodki z UE. Org. jawnie zwalczaj\u0105ce konserwatywne warto\u015bci, Ko\u015bci\u00f3\u0142 Katolicki i wspieraj\u0105ce Platform\u0119 Obywatelsk\u0105 b\u0119d\u0105 dostawa\u0107 miliony.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Platforma Obywatelska"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "17e60098ff2f691b6c97859565ea6599",
        "fullText": "Unia Europejska dostarczy\u0142a bezprawnie karty debetowe warte 1.55 mld euro 2 mln migrant\u00f3w, aby legalizowa\u0107 nielegaln\u0105 imigracj\u0119.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "0a3e99156a32d054448ad3e435234b6c",
        "fullText": "@MorawieckiM dla Politico: \u201ePolska ma wizj\u0119 Europy\u201d Przeniesienie PE do Budapesztu? A mo\u017ce wprowadzenie z\u0142otego jako obowi\u0105zuj\u0105cej waluty? Albo walka z imigrantami? Jaki to b\u0142yskotliwy plan?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "2b1f67f1249c391c46eb8f759ee7bfc1",
        "fullText": "Musimy pami\u0119ta\u0107 o tych tysi\u0105cach uchod\u017acach przyp\u0142ywaj\u0105cych w \u0142\u00f3dkach do wybrze\u017cy UE. Potrzeba wsp\u00f3lnotowej i kompleksowej polityki wobec imigrant\u00f3w, rozwi\u0105za\u0144 wobec pa\u0144stw, gdzie s\u0105 problemy. - debata @tvpbydgoszcz",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "EU"
            },
            {
                "target": "refugee pathways",
                "fg_target": "mediterranean crossing"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7c3f8df4289b93bd2976fd6c4eb28538",
        "fullText": "#minela20 Czy kto\u015b zbada\u0142 jak wygl\u0105da problem pedofilii w\u015br\u00f3d setek tysi\u0119cy nielegalnych imigrant\u00f3w przebywaj\u0105cych na terenie UE ?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "829462d1e5f759d56d65251cb33f6b6b",
        "fullText": "Nie wierz\u0119.. Lider UE pod wzgl\u0119dem ilo\u015bci przyj\u0119tych imigrant\u00f3w prosi o g\u0142os? Nigdy wi\u0119cej! \ud83d\ude21 #StopImigracji",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c337e5a3ae996729821ae7754c5182ef",
        "fullText": "PiS wygra\u0142, jak dla mnie nie #LGBT, uchod\u017acami czy obron\u0105 czegokolwiek, a 40 mld transfer\u00f3w socjalnych. Pora zainwestowa\u0107 w KE w komunikowanie polityki spo\u0142ecznej i w\u0142asne #500plus, za to @partiarazem pokaza\u0142a niestety, \u017ce inna polityka w Polsce nie jest mo\u017cliwa.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4436ed10c682d2e478511867ead758a0",
        "fullText": "Nikt tak wiele nie zrobi\u0142 dla niszczenia UE w 2015 roku jak Niemcy i ich polityka ws. migrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Niemcy"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "f23ec17309b4505302ebab0ed32cd124",
        "fullText": "Debata o polskiej demokracji w UE? Potrzebna jest debata o kobietach,kt\u00f3re padaj\u0105 ofiarami gwa\u0142t\u00f3w ze strony imigrant\u00f3w! Debata i dzia\u0142ania!",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "962bba54ebc49dd32c7d066b9d5e9c50",
        "fullText": "My\u015bl\u0119,\u017ce debata w PE o \"nadzwyczajnej\" sytuacji w #Niemcy by\u0142aby na miejscu.. bo nie radz\u0105 sobie na swoim podw\u00f3rku z \"uchod\u017acami z Syrii\"",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "00566c8d53e02c1e6896256fd005f7ea",
        "fullText": "Nale\u017cy natychmiast rozpocz\u0105\u0107 debat\u0119 w UE na temat polityki Niemiec, kt\u00f3re bez porozumienia z innymi krajami sprowadza miliony imigrant\u00f3w",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "Niemcy"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c9ed7e333446546331156c72e4a09194",
        "fullText": "Sprowadzaj\u0105c imigrant\u00f3w i nara\u017caj\u0105c kobiety na gwa\u0142ty i poni\u017cenia Niemcy \u0142ami\u0105 zasady demokracji w ca\u0142ej UE.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "7d055f9f174ff31eb30766d333d07ed7",
        "fullText": "O! Niemcy to si\u0119 fajnie bawi\u0105. W 2015 roku podpalili nie mniej ni\u017c 400(!!!) \"dom\u00f3w dla azylant\u00f3w\". Co na to KE si\u0119 pytam?",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "asylum seekers"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "20e250d3508894a272a3de93464bb843",
        "fullText": "O czym rozmawiali Orban-Kaczy\u0144ski? Zniszczenie UE do 2020, samych Niemiec (\u0142\u0105cznie z uchod\u017acami) do 2030, \u015bwiata do 2050.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "bf3c42ef4c37eefb325f7a0a45988ba3",
        "fullText": "W Niemczech w\u0142adza i media k\u0142ami\u0105 na temat islamskich imigrant\u00f3w. Czy to pow\u00f3d do debaty w PE i ew. sankcji? Dobre pytanie od @wPolityce_pl",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8d3bed8548df594bd630c59e3dd1d47c",
        "fullText": "Komisja Europejska po tym jak rozwi\u0105za\u0142a problem imigrant\u00f3w oraz Grecji mo\u017ce si\u0119 spokojnie zaj\u0105\u0107 Polsk\u0105...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8e5dec6ed4b939fa832ea66ac9dcde0d",
        "fullText": "Dlaczego Komisja Europejska nie zajmie si\u0119 \u0142amaniem standard\u00f3w demokracji przez nielegalnych imigrant\u00f3w? #Uchod\u017acy #UE #fuckoff",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "8c89887d9fade06b97d709b04f72e1c8",
        "fullText": "Turcja pr\u00f3buje wymusi\u0107 na UE zniesienie wiz jeszcze przed pa\u017adziernikiem. W przeciwnym wypadku gro\u017ca, \u017ce odkreca kran z uchod\u017acani.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "turkey agreement"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "6f423001cb9abd6a302e67aa37275160",
        "fullText": "Program torys\u00f3w wobec imigrant\u00f3w to w zasadzie obej\u015bcie wolnego przep\u0142ywu os\u00f3b w UE. Tworzy wypychaj\u0105ce z UK warunki funkcjonowania.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "71c92ba76d1933754f4776aff4098059",
        "fullText": "Komisja Europejska chce by Polska przyjmowa\u0142a uchod\u017ac\u00f3w z Afryki !! Grozi nam zalanie nielegaln\u0105 imigracja.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "illegal migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Commission"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "98df81f45e9c962d102e3bcbd60545c1",
        "fullText": "\u017be nasz\u0105 zgod\u0119 na m.in. rozpraszanie imigrant\u00f3w po ca\u0142ej UE powinni\u015bmy uzale\u017cni\u0107 od poparcia dla tego, co dla nas wa\u017cne, np. WPE. 2/2",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "d84740f521bb0c4f7fa3386d9ea2a4c8",
        "fullText": "Tymczasem w Strasburgu PE przeg\u0142osowuje kolejny idiotyzm: obowi\u0105zkowe kwoty imigrant\u00f3w.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "1695b221b58d61214d2171e9a0833349",
        "fullText": "Czy PO w swojej ch\u0119ci podlizywania si\u0119 mo\u017cnym UE naprawde chce do PL sprowadzi\u0107 imigrant\u00f3w z Afryki? Ale, co, na si\u0142\u0119 ich b\u0119da zwozi\u0107?...",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "PO"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "aa66709a8649298c1d08fb9037aebde3",
        "fullText": "#W\u0119gry chc\u0105 od UE ponad 400 mln euro za ochron\u0119 granic przed uchod\u017acami. Wi\u0119cej o 11 w @TOKFM_NEWS",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "refugees"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "compensation"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "5db5529945977f4126b9161562c93b0b",
        "fullText": "#StudioPolska zamiast donosi\u0107 na PL...Totalni zdrajcy powinni wnie\u015b\u0107 o solidarno\u015b\u0107 wyr\u00f3wnania p\u0142ac w ca\u0142ej UE...a nie 1 ty\u015b EU dla imigranta",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "economic migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "58aa4caad79b3a308ef2da5c604dd6ed",
        "fullText": "W UE codziennie \u0142ami\u0105 prawo prasowe manipuluj\u0105c faktami o imigrantach. ...\u017a\u0105dam praworz\u0105dno\u015bci #StudioPolska",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "afb1e4ad93b420e34d6dba0f0080dc02",
        "fullText": "W tej ca\u0142ej UE - jak nie wiadomo, o co chodzi, to chodzi o wielk\u0105 kas\u0119! Doi\u0107 Polsk\u0119 dalej a w zamian wcisn\u0105\u0107 migrant\u00f3w #Woronicza17",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "c8a835fa6ee299d4881500a913c7603d",
        "fullText": "K.#Tch\u00f3rzewski @pisorgpl w @RadioPodlasie: Mieszka\u0144cy #UE gratuluj\u0105 Polsce postawy w sprawie migrant\u00f3w i to\u017csamo\u015bci narodowej #otymsiemowi",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "87e5b7f3f650ed7f026dd44db469b577",
        "fullText": "Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci UE odrzuci\u0142 skarg\u0119 W\u0119gier i S\u0142owacji ws.obowi\u0105zkowej relokacji migrant\u00f3w. Pora opuszcza\u0107 ten euroko\u0142choz.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "844b83112b275061ff8c3e4935912203",
        "fullText": "UE powinna przekaza\u0107 imigrant\u00f3w z W\u0142och i Grecji do Niemiec, a nie zrzuca\u0107 odpowiedzialno\u015b\u0107 i kara\u0107 suwerenne kraje. Piwo nale\u017cy wypi\u0107.",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "reception",
                "fg_target": "reception"
            }
        ]
    },
    {
        "resourceId": "4a143f00c4cd1a09d0db5307e1dcb401",
        "fullText": "1/2 KE postawi\u0142a Polsce, Czechom, S\u0142owacji i W\u0119grom ultimatum, \u017ce je\u017celi w najbli\u017cych tygodniach nie przyjm\u0105 imigrant\u00f3w,to zostana pozwane",
        "target_items": [
            {
                "target": "migrants",
                "fg_target": "migrants"
            },
            {
                "target": "European Union Institutions",
                "fg_target": "European Union Institutions"
            },
            {
                "target": "migration policies",
                "fg_target": "refugee quotas"
            },
            {
                "target": "asylum procedures",
                "fg_target": "legal rights"
            }
        ]
    }
]