{"resourceId": "2a7553dc43c7f6959c8bc94091c9a03e", "author": "MrBigXL", "fullText": "RT @cducsubt 40% bis 50% der Fl\u00fcchtlinge in D kommen vom westlichen Balkan, aus z.T. EU-Beitrittsl\u00e4ndern. \"Das kann nicht richtig sein\",meint A. Merkel."}
{"resourceId": "499fafe91f8901daee72e7ae68542e74", "author": "HamburgerDeern4", "fullText": "RT @lawyerberlin Frau Merkel: Sie sind der Totengr\u00e4ber eines vereinten Europas. Sie sind der Totengr\u00e4ber Deutschlands. Und Frau Merkel: Durch Ihre Zuwanderungspolitik locken Sie Menschen aus Afrika, deren Fehlen zum Tod ganzer Familien und V\u00f6lker f\u00fchren kann. Empathielos und unf\u00e4hig! Davos EU"}
{"resourceId": "20d2b0790cce305910979e80c79941af", "author": "LSamantha1980", "fullText": "RT @Jupiter8MF Frontex WAS F\u00dcR EIN SCHLEPPERTUM !!! Au\u00dfengrenzen sichern?Nein illegale Migranten nach Europa karren.Abartig! stop "}
{"resourceId": "ca94f74618b75e38c5aab4f32de0e9d3", "author": "bueti", "fullText": "Juncker zu Fl\u00fcchtlingspolitik der EU: Wir sind nicht auf der H\u00f6he.der Dinge, auf keiner Seite. - Nun Tsipras."}
{"resourceId": "5e3de5e8d4ef96ea20c0fa151ce884f7", "author": "brigitte_praxis", "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Abkommen: Amnesty International h\u00e4lt Fl\u00fcchtlingsdeal f\u00fcr ein \"Desaster\" "}
{"resourceId": "c5782b1966c16a10f8f91c9c5e06fe8d", "author": "UNBORNness", "fullText": "RT @BlnTageszeitung BREAKING - BadKreuznach - Bei der brutalen Messer-Attacke eines Asylanten auf eine schwangere Frau im Krankenhaus wurde das ungeborene Kind ermordet - und f\u00fcr solche Fl\u00fcchtlinge zahlt der deutsche Steuerzahler bis 2020 sagenhafte 94 Milliarden Euro @BAMF_Dialog Merkel "}
{"resourceId": "afeccb88c14981cc312b04041f9d9305", "author": "haunebu7", "fullText": "EU nimmt Fl\u00fcchtlinge aus der Schweiz nicht zur\u00fcck "}
{"resourceId": "f97890401ff61fca9563d28abf55e2d4", "author": "jcoetjen", "fullText": "Lese @JoachimStamp in der @welt auf dem Weg zu 3k19 - gutes Interview. M\u00fcssen offensiver unsere Botschaften zu Europa und Deine Erfolge in der Migrationspolitik verkaufen!"}
{"resourceId": "2a2582dd7424bcba476a812394d8a92d", "author": "evergreen_omi", "fullText": "RT @warum_nur74 @Beatrix_vStorch Die EU (SPD HrT\u00f6nnes) will es ja auch so machen. Dublin aussetzen und wenn dann ein Fl\u00fcchtling in Lybien sagt das sein Verwandter in Deutschland sitzt, kommt er direkt nach Deutschland. Papiere braucht er nicht. Es reicht das Wort. Manchmal w\u00fcnschte ich mir andere Zeiten zur\u00fcck."}
{"resourceId": "c5125449e551269ee3ae82afb59d8697", "author": "HebaKhamri", "fullText": "RT @MazinAlMuhandis Ignoranz, Hass, Rassismus, Diskriminierung & Terrorismus - eins f\u00fchrt zum anderen. Politische_Psychologie Berlin EU UN Fl\u00fcchtlinge"}
{"resourceId": "d1f205a8b14a50efdd93690257d5c6ac", "author": "AsbachNurAlt", "fullText": "Wenn es um das Thema fl\u00fcchtlingsdeal mit Erdogan geht verhalten sich eu und insbesondere Merkel wie Arschkriecher. Respekt OEsterreich"}
{"resourceId": "fae7cfd5e01f067cb50fbc0739277a55", "author": "mcwisel59", "fullText": "RT @NordhausenFrank Trump hat die Kurden in Syrien erneut verraten. Jetzt muss die EU handeln, denn die Folgen werden Europa betreffen: Der IS wird neu erstarken, die Terrorgefahr w\u00e4chst, eine neue Fl\u00fcchtlingswelle ist zu erwarten."}
{"resourceId": "d975b33b682f5cca76a257dd5aa56a6c", "author": "trotzki_leo", "fullText": "Viele IS-Ler aus der EU haben sogar noch Ihre P\u00e4sse. Die m\u00fcssen sich nicht als Fl\u00fcchtlinge ausgeben. Und Untergrundk\u00e4mpfer hat der IS auch."}
{"resourceId": "8d84d3540086577a7a7db58aa1281a65", "author": "sysschwein", "fullText": "News 7-Tage Tops: 9:00 Uhr: kampf, paris, syrien, t\u00fcrkei, fl\u00fcchtlinge, sieg, russland, abschuss, league, euro"}
{"resourceId": "4cf60e7811a48e6fc5bf51e525ff527b", "author": "yerlivemilli2", "fullText": "RT @SZ Schwere Vorw\u00fcrfe gegen Frontex: Die Grenzschutzagentur der Europ\u00e4ischen Union soll die Augen vor Gewalt \u00f6rtlicher Sicherheitskr\u00e4fte gegen Migranten geschlossen haben. "}
{"resourceId": "1403e2b7d8f651c6d53e30e24523a2cb", "author": "Lady_in_blau", "fullText": "RT @keeprespect79 Wer die AfD auf Fl\u00fcchtlinge reduziert, hat nicht begriffen, dass die Fl\u00fcchtlingkrise weit mehr offenbart hat: eine Regierung, die Recht und Gesetz bricht, eine wacklige EU, eine kaum vorhandene innere Sichherheit, Staatsmedien al\u00e0 DDR, Meinungsunterdr\u00fcckung, Islamherrschaft..."}
{"resourceId": "2e65461708165443f1dff0e998ca2642", "author": "tina196521", "fullText": "RT @MDRaktuell Polen wird sich wegen der Anschl\u00e4ge in Paris nicht mehr an der Verteilung von Fl\u00fcchtlingen nach EU-Quoten beteiligen. ParisAttack"}
{"resourceId": "b478e7a39b3d4b5640a8a159cce8ec31", "author": "finiumia", "fullText": "RT @JakobKreu3fe1d Im \u00fcbrigen hat die EU heute solidarisch beschlossen, dass die Italiener die Fl\u00fcchtlinge weiterhin alleine ertrinken lassen sollen."}
{"resourceId": "377c499bd99b0e84c0699aa0ad9b6ca7", "author": "enzoro53", "fullText": "@zeitonline Es wird Zeit, die illegale Einwanderung zu stoppen, egal ob mit oder ohne Deckmantel der absichtlich verursachten Seenotrettung. Wer konkret sind die Drahtzieher dieses Terrors gegen die EU? Warum ist Putin eigentlich so schweigsam? Will denn niemand nach Russland?"}
{"resourceId": "2e3eaa23c8604fee49fe9280fe2a4979", "author": "birgitmeinhard", "fullText": "EU Wahl: Auch \u00e4ltere Menschen, die fl\u00fcchten, d\u00fcrfen im Asylrecht nicht aufgrund ihres Alters benachteiligt werden. "}
{"resourceId": "6394d6ade72081b5b5780f4b93bef7f9", "author": "rocknproll", "fullText": "RT @muehlenwind Halbmast an EU-Geb\u00e4uden. Finde i gut! La\u00dft d Fahnen bitte da. F\u00fcr d Fl\u00fcchtlinge, F\u00fcr die Kriegstoten F\u00fcr die Hungernden Danke @MartinSchulz"}
{"resourceId": "66929dc84d6be58edce3960acea1af7b", "author": "ElsnervonGronow", "fullText": "RT @AfD ++ Millionenschaden: BAMF-Skandal erreicht N\u00fcrnberg ++ Identit\u00e4ten von Asylsuchenden nicht festgestellt, Fingerabdr\u00fccke nicht genommen, Reisep\u00e4sse nicht auf ihre Echtheit hin \u00fcberpr\u00fcft+Abschiebungen in zust\u00e4ndige EU-Staaten unterblieben. LtwBy LtwHe AfD "}
{"resourceId": "306317fcb44c1599a4d6652dfafee2c4", "author": "MTaege", "fullText": "RT @Loreena1968 Schlepper vergewaltigen Frauen & M\u00e4dchen auf Flucht Richtung EU refugees - EU gew\u00e4hrt keine sicheren Fluchtwege"}
{"resourceId": "b82dd1e07c6a2ad9201afbdaccbf84e8", "author": "67muellerPeter", "fullText": "RT @JBierwirth Das kommt passend: EU fordert leichteren Zugang f\u00fcr Zuwanderer zu den deutschen Sozialsystemen, auch wenn sie keine Arbeit suchen."}
{"resourceId": "0f4242e96a8b080d68204548a1bbcde8", "author": "gegen_nazis_all", "fullText": "RT @epd_news Unsere Schwerpunkte heute u.a.: AfD-Demo gegen Asyl, EU-Parlament: Verkauf gentechnisch ver\u00e4nderter Lebensmittel, Terror in Nigeria"}
{"resourceId": "dacc389f8357265cc31300751e563191", "author": "klakverlag", "fullText": "@katarinabarley Total Thema verfehlt - als ob die anderen L\u00e4nder keine Ost- und Westerfahrungen haben. Thema Migration. Thema Dissidenten. Thema Einbindung in die EU, NATO etc. via Assoziierungs- und Anpassungsprozesse. Thema Gewinner und Verlierer dieser Prozesse..."}
{"resourceId": "2c2907d964902ce2cd6a481ff5b40c96", "author": "Claudiu34933420", "fullText": "@Lehramt1 @SawsanChebli 2018 war mal die Rede davon, dass D Ausgleichszahlung von der EU f\u00fcr die aufgenommenen Fl\u00fcchtlinge erhalten soll. Ob das \u00fcberhaupt- und wenn ja, in welcher H\u00f6he - geschehen ist, wei\u00df ich nicht. Habe im Moment auch nicht die Zeit, das zu recherchieren."}
{"resourceId": "4d42c8d80df9ffe469ceac4b3d920368", "author": "hackenstad", "fullText": "RT @M_T_Franz In Zukunft darf jeder unter Hinweis auf seine (echte oder falsche) Homosexualit\u00e4t \u00fcberall Asyl beantragen und bekommt es dann auch fix zugesagt. EuGH (nein, kein Schm\u00e4h) "}
{"resourceId": "e70a48c2b4078903823440421be1b0cd", "author": "artepmobil", "fullText": "RT @POLITJAH Pl\u00e4ne v Merkel i.d. Fl\u00fcchtlingskrise -EU-Ablehnung -gemeinsame EU-Grenzschutz erntet Spott -Claqueure Lakaien nur auf CDU-Parteitag"}
{"resourceId": "cd1d00f6abd7695a92225996ebeaba79", "author": "ChristophHeer52", "fullText": "RT @zac1967 Schlimme Zust\u00e4nde in der EU: Auch die Niederlande sind f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge unzumutbar via @FRonline"}
{"resourceId": "b101cd4af490ff5ecca58631ecdef316", "author": "FineFactsHealth", "fullText": "In Alexandria sind dzt. 150.000 Syrer und wir diskutieren die Verteilung von 20.000 Fl\u00fcchtlingen in Europa. verquer oder system?"}
{"resourceId": "02690e8a4036a7116d3f1dd16abba822", "author": "BinBerlinerIn", "fullText": "RT @Gegenstrom Legal, illegal, schei\u00dfegal: EU-Milit\u00e4reinsatz im Mittelmeer - junge Welt Fl\u00fcchtlinge Krieg"}
{"resourceId": "c4ee7819694899a641cee464e48ac6ce", "author": "meguwi", "fullText": "RT @_Denk__Mal_ Warum EU ? Warum Asyl-Flut ? Kurz und knapp erkl\u00e4rt und begr\u00fcndet \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d \ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1\ud83d\udca1 Hochfinanz "}
{"resourceId": "22426f2c04ddce3e69a109731b5529b9", "author": "MoChri", "fullText": "RT @StefanLeifert EU-Verteilung von 160.000 Fl\u00fcchtlingen, Stand letzte Woche: 48 von Italien nach Finnland, 38 von Italien nach Schweden. Bleiben: 159.914."}
{"resourceId": "ca4bf04755752e9c1bfad583d1714425", "author": "WorldReviewDE", "fullText": "GRIECHENLAND hat nicht nur wirtschaftl. Probleme, die MIGRATION darf nicht vergessen werden! Hilft die EU? READ "}
{"resourceId": "fdc014b40bb9faaae2d37cfe4d97ded4", "author": "c_endt", "fullText": "@zeitonline Muss leider auch dazu: \"Festung Europa\" von @ZSKberlin. europasong asyl frontex"}
{"resourceId": "f4845f965f063293a5a0a96c96651dfb", "author": "ommaundoppa", "fullText": "T\u00f6richte Versprechungen: Juncker, EU, & Merkel, CDU, wollen der Tuerkei weitere 400.000 Asyl-Forderer abnehmen. @heise_de_tp @AfD_Bund"}
{"resourceId": "ceeb7f76cc89a3a84ed804d406ad0765", "author": "steini168", "fullText": "RT @fbrantner Europa muss jetzt Italien unterst\u00fctzen: Wirtschaft mit ankurbeln und Verteilung der Geretteten f\u00fcr Asylverfahren. Neue Regierung ist eine Niederlage f\u00fcr rechten Populismus und Chance f\u00fcr neuen humanit\u00e4ren Umgang mit Gefl\u00fcchteten in der EU! @seisselberg "}
{"resourceId": "e778546c4004315bb7886425e4d00b70", "author": "Bommel1976", "fullText": "Die T\u00fcrkei droht mit Scheitern des Fl\u00fcchtlingsabkommens, weil sie ihre Zusagen gegen\u00fcber EU nicht einh\u00e4lt. \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude05\ud83d\ude02"}
{"resourceId": "b19a392d40cba8e8e2481411c5777c08", "author": "renalesphili", "fullText": "DeutschlandBerliner Kommunalpolitikerin beklagt Schwierigkeiten mit EU-Zuwanderung: Die Berlin-\u00adNeuk\u00f6llner... "}
{"resourceId": "a38451cc7acebbb352b7db1199b92c7d", "author": "mkrpooh", "fullText": "liebe bayern,viele Europ\u00e4er derunteren Einkommensklassen in Europa incl Sachsen f\u00fchlensichvon Politikern verschaukelt, wenn Fl\u00fcchtlinge teilweise mehr Geld zur Verf\u00fcgung haben wie sie selber : daher AfD PrawoiSprawiedliwo\u015b\u0107 fidesz legaNord MouvementDesGiletsJaunes"}
{"resourceId": "664d1c20e645cff7d49cab2f69792e29", "author": "TyD_85", "fullText": "@welt Will dieser \"Experte\" jede Woche eine Millionen Migranten nach Europa oder Deutschland holen? Um diese Zahl vergr\u00f6\u00dfert sich n\u00e4mlich jede Woche unser geliebtes Afrika."}
{"resourceId": "4211cd103e1ce35f29065f3d13bd4123", "author": "Swissairliner", "fullText": "@rmm1963 @MarcelSigner @SusanneSlo Wir Realisten - ne nicht Rassisten - haben euch immer gewarnt vor der EU und Zuwanderung. Nun ist Zahltag"}
{"resourceId": "339774c6420d6d4ed701933c9f683cb9", "author": "PrvWiisma", "fullText": "@vilimsky @welt auch wenn Ungarn oder andere L\u00e4nder Fl\u00fcchtlinge aufnehmen, die bleiben nicht da. Die nutzen das nur um in die EU zu kommen."}
{"resourceId": "42461093a0dfcf602bcb194272fc2fd4", "author": "Megashare", "fullText": "@NiemaMovassat Waren sie schon einmal auf IS Terrorwebseiten? Dort posten t\u00e4glich Terroristen, die getarnt als Fl\u00fcchtlinge in der EU sind."}
{"resourceId": "34865d9de279153762b6867ac9c6f43e", "author": "Helge", "fullText": "RT @Philoponus \"261.159 \u00d6sterreicher wollen die EU verlassen.\" Ausgezeichnet! Endlich gen\u00fcgend Wohnraum f\u00fcr alle Fl\u00fcchtlinge!"}
{"resourceId": "38399c81bdf1ea011487a8e50f009494", "author": "idefix05", "fullText": "RT @rudifussi Kindern im \"Ausland\", in EU-L\u00e4ndern (!!!!!) Geld k\u00fcrzen und gleichzeitig gro\u00df die fehlende Solidarit\u00e4t Europas bei Fl\u00fcchtlingen beklagen."}
{"resourceId": "312599aa925883b18aec96eea8dc90f3", "author": "HaraldWolf20", "fullText": "RT @robert_mey Wie kann man auf die absolut dumme Idee kommen, das Migrationsressort in der EU-Kommission k\u00fcnftig \"Schutz unseres europ\u00e4ischen Lebensstils\" zu nennen? Was f\u00fcr ein Kniefall vor der extremen Rechten in Europa."}
{"resourceId": "09c26ed6dd420720e5085a50bc9c8fce", "author": "akruska", "fullText": "Pr\u00f6hle stellt Ungarn im Wesentlichen in die Rolle des Rechtswahrers, dem man sein Verhalten nicht dankt. DGEPD EU Fl\u00fcchtlinge"}
{"resourceId": "67fe3c8163de1c2ac0a3d8e13268ea6b", "author": "Adventure_Ost", "fullText": "RT @StefanLeifert EU-Kommission schl\u00e4gt morgen Asyl-Revolution vor: einheitliche Asyl-Kriterien, gleiche Leistungen, EU-weite Verteilung von Fl\u00fcchtlingen."}
{"resourceId": "4fa47433bb0155e1983b49d1caedf937", "author": "MsSeebrucke", "fullText": "RT @AntiRA_Netzwerk Nochmals, der Rassismus in diesem Land ist allt\u00e4glich, er wurde in der Frage im Umgang mit Gefl\u00fcchteten im Besonderen von allen Parteien gepuscht. In zahlreichen Gesetzen und in der EU-Abschottung kommt diese Politik zum Ausdruck. (1/4)"}
{"resourceId": "b8f0a195d4eba8f3442e48bfd75b6692", "author": "buntewelt1966", "fullText": "RT @deutsch365 \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddeaAnstatt in Deutschland armen Menschen zu helfen und nicht Abends die T\u00fcr der Kirche zu schlie\u00dfen f\u00fcr z.B. Obdachlose! Heucheln sie der \u00d6ffentlichkeit vor sich an der SEENOTRETTUNG von Fl\u00fcchtlinge zu beteiligen! Asyl Europa CDU Merkel\ud83c\udde9\ud83c\uddea\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f "}
{"resourceId": "c0ee9186f5279331399985667ba64c5a", "author": "Ghulpisse", "fullText": "Geringe Unterst\u00fctzung? Griechenland zahlt keinen Cent f\u00fcr die Fl\u00fcchtlinge. Das wird alles von der EU bezahlt. Und die m\u00fcssen da in Zelten leben, weil das Geld , was die EU f\u00fcr die Fl\u00fcchtlinge gibt in andere Taschen landet. Der Moslem redet von Tod. Wo denn ? Verhungern tut da bestimmt keiner.\u00a0 Werden gef\u00fcttert und schmei\u00dfen den ganzen M\u00fcll auf den Boden 0:11.Moslem nichts M\u00fclleimer kennen. Ist ja nicht mein Land oder Moslem?\u00a0 Soll Griechenland die doch abschieben. Die Moslems sollen ihr Land entislamisieren, dann ist auch der Krieg zuende."}
{"resourceId": "41d26ff869d1fe3d4c55591ee223d50e", "author": "KrFlo", "fullText": "@StefanHechl Schwachsinn & das fordert auch niemand. Fl\u00fcchtlingen geh\u00f6rt geholfen, aber nicht nur d \u00d6sterreich, sondern durch alle EU-Mtgld"}
{"resourceId": "8479b6171e62bed2b91301d1df93695f", "author": "Taykra", "fullText": "RT @muspell_eu Die Linken, der Staat, kriminelle migranten Banden, Terroristen und das Volk sitzen im EU -Boot was schon sinkt.Sieht nach B\u00fcrgerkrieg aus."}
{"resourceId": "4fd57274c44f56ffa1230babb1eb2b53", "author": "JanKosamm", "fullText": "RT @robert_fietzke Ich sch\u00e4tze dich @sixtus, aber hier verbreitest du Unsinn, der unter deinem Niveau ist. Das EU-Wahlprogramm ist deutlich pro-europ\u00e4isch, kritisiert die Politik der EU aber scharf, wo es sein muss, z.B. weil sie keine Sozial-Union ist und Gefl\u00fcchtete wissentlich ersaufen l\u00e4sst /1 "}
{"resourceId": "b751014da7c807a64ce01a3d4bdb9753", "author": "brz_sandra", "fullText": "RT @MDRAktuell Erneut Fl\u00fcchtlings-Odyssee im Mittelmeer: Die OceanViking hat inzwischen fast 170 Migranten aufgenommen, die OpenArms 160. Italien und Malta lehnen es ab, die Menschen an Land zu lassen. SeaWatch wirft der EU \"unw\u00fcrdiges Schauspiel\" vor"}
{"resourceId": "7bc7cb566174b6c1a62c74fbdca021bf", "author": "BlueBirdTweetin", "fullText": "Stelle mir das so vor: Davuto\u011flu: \u201cEntweder werden wir EU-Mitglied oder wir k\u00f6nnen die Gefl\u00fcchteten leider nicht mehr zur\u00fcckhalten\u201c."}
{"resourceId": "e97e234ef16a5465c35440c786413fd3", "author": "durchblicker_k", "fullText": "Die Aufst\u00e4ndischen meinen: Fl\u00fcchtlinge haben Grund zum Weinen. Wochenlang auf den Beinen, will die Festung Europa verschlossen scheinen."}
{"resourceId": "ca749942da5e8ff0c8ff2602f8a7c488", "author": "newsfeit", "fullText": "Kurz: EU-Umverteilungspl\u00e4ne f\u00fcr Fl\u00fcchtling sind \"unrealistisch\": \u00d6sterreichs Au\u00dfenminister Se... Finanz Aktien"}
{"resourceId": "c3da990d74505ba15f0af989414f33e0", "author": "swisserich", "fullText": "DeutschlandKauder: EU-Haltung zu Einwanderung \u00abv\u00f6llig inakzeptabel\u00bb "}
{"resourceId": "a7c1e6aae4e1701dcd2924c5c9969b79", "author": "DerIslamNervt", "fullText": "@RT_Deutsch Naja,wenns Krieg gibt und alle EU L\u00e4nder haben die autochthonenB\u00fcrger selbst umgebracht dann k\u00f6nnen ja die Fl\u00fcchtlinge"}
{"resourceId": "1cf67c062092a60ff6c43f974f08908c", "author": "nipnups", "fullText": "RT @SomeXT Mit den Stimmen von SPD, Gr\u00fcnen, Linken und @fdp hat das Europ\u00e4ische Parlament jetzt sogar beschlossen, dass Alterstests bei jungen Migranten nicht gegen deren Willen erzwungen werden d\u00fcrfen. \u201eWir werden zur Blindheit verdonnert\u201c, klagt ein Asyl-Bearbeiter "}
{"resourceId": "5720202176981e868dbb0e46326ff711", "author": "Kevinderking1", "fullText": "RT @Alice_Weidel \"Der notwendig gewordene R\u00fccktritt des niederl\u00e4ndischen Einwanderungsministers ist nur folgerichtig - und zeigt, dass sich die B\u00fcrger vieler EU-Staaten von Sch\u00f6nf\u00e4rberei nicht mehr beeindrucken lassen!\" Harbers Asyl Kriminalit\u00e4t PKS FakeNews "}
{"resourceId": "92066c08d79b70d7824ff83599755549", "author": "exceladdins", "fullText": "@ElkeSommerlich Frontex ist eine Schlepperorganisation, da sie nicht sch\u00fctzt und abwehrt sondern alles nach Europa verschifft. Man muss Frontex aber zugute halten, sie ist die kosteng\u00fcnstigste Schlepperorganisation, da sie den illegalen Einwanderern kein Geld f\u00fcr die illegale Einreise abnimmt."}
{"resourceId": "1e48f686b27a0aa188e39625f6f723fb", "author": "afp-com-de-yahoopartner", "fullText": "Wegen der Ablehnung der Fl\u00fcchtlingsaufnahme geht die EU-Kommission rechtlich gegen Ungarn, Polen und Tschechien vor. Die Beh\u00f6rde beschloss am Mittwoch in Stra\u00dfburg Vertragsverletzungsverfahren gegen die drei L\u00e4nder. Sie k\u00f6nnen zu Verfahren vor dem Europ\u00e4ischen Gerichtshof und empfindlichen Geldbu\u00dfen f\u00fchren. EU-Innenkommissar Dimitris Avramopoulos warf Budapest, Warschau und Prag vor, sich europ\u00e4ischer Solidarit\u00e4t zu verweigern."}
{"resourceId": "5b3f47faa119083c6415275f7441e562", "author": "NightRalph", "fullText": "EU-weite Verteilung von Migranten nach Seenotrettung droht zu scheitern via @welt "}
{"resourceId": "1d895a29456add5c16e447ddae53b7da", "author": "WOLKEFN", "fullText": "RT @zeitonline Die EU werde \"niemals akzeptieren, dass Fl\u00fcchtlinge zu Waffen gemacht und benutzt werden, um uns zu erpressen\", sagte Donald Tusk. Erdogan T\u00fcrkei Syrien "}
{"resourceId": "a03e63296f9a84d5f485a3c2d86fc3c6", "author": "chrhnk", "fullText": "RT @GottesGetweete Ihr wundert euch, warum ich euch einen Orkan schicke?! Guckt mal Kontraste! EU-Abschottung Fl\u00fcchtlinge"}
{"resourceId": "eba0c6771cc5a96da555e8ba3ab2d675", "author": "Asproeh", "fullText": "@Kosmetiksalon1 @smartie1944 @SZ Ich bin da voll auf der Seite der Millionen EU-B\u00fcrger, ich will die illegale Einwanderung auch nicht und was hat das jetzt mit der Personenfreiz\u00fcgigkeit innerhalb der EU zu tun?"}
{"resourceId": "68bc168fcfae7bb724971bfbd0b3f84b", "author": "Lao_ism", "fullText": "RT @Europer20 Das sind die M\u00e4nner, die die 16-j\u00e4hrige Desiree in Italien zu Tode vergewaltigt haben. Dank offener Grenzen haben wir keine Ahnung, wer alles zu uns nach Europa kommt. Fl\u00fcchtlinge, Migranten, Kriminelle, Terroristen...wir wissen es nicht "}
{"resourceId": "cacccf23d438586db3e8cf06200d332f", "author": "grexx1220grexx", "fullText": "RT @DrGuertler Fakten: 2017 hat D'land laut EU Statistikbeh\u00f6rde mehr Migranten aufgenommen (524.184) als die restlichen 27 EU-Staaten zusammen (435.070). Selbst abgelehnte Asylbewerber bekommen Unterhalt + Wohnungsmiete gestellt! 2017/18 bezogen 1 Mio. Migranten Hartz IV! Noch Fragen! "}
{"resourceId": "55d3a52588ff276a2fa46acb15862661", "author": "OssiMarzahn", "fullText": "RT @firat_munzur Warum wollen Organisationen wie ProAsyl Co. alle muslimische (Schl\u00e4fer) Araber als \"Fl\u00fcchtlinge\" nach EU/DE? Warum nicht nach S. Arabien?"}
{"resourceId": "5a8822440b5963a7df53e8951d616380", "author": "bgeroot", "fullText": "Sprache der Medien: \"Politische Fl\u00fcchtlinge suchen Obdach in EU, weil die Lage vermeintlich (gr\u00fcbel!?) sicherer ist als in ihrer Heimat.\""}
{"resourceId": "777a8887f7a987c1a63305663dcb6c1c", "author": "eNewsPR_DE", "fullText": "Fl\u00fcchtlingsschiffe: EU-Grenzagentur beklagt neue Grausamkeit von Schleusern: Es scheint eine neue Strategie d... "}
{"resourceId": "86fb84046126233e35ea27d74c568512", "author": "KarlHeinzTweet", "fullText": "Fl\u00fcchtlinge an EU-Au\u00dfengrenze: Amnesty prangert Griechenland an: \"Unhaltbar\": So nennt Amnesty International d... "}
{"resourceId": "962549827a8328abc6b9eaa734ab1a0a", "author": "New_Joerg", "fullText": "Fl\u00fcchtlinge Willkommen! Von Herzen und von @IslamiQde @noktara_de @sat1regional fridaysforfuture europawahl"}
{"resourceId": "d0477ffdd34984f285bc7ec093d2edf1", "author": "vier_zwo", "fullText": "RT @ProAsyl In den sog. Transitzonen in Ungarn ist Schikane gegen Schutzsuchende trauriger Alltag. Unsere Partner vom @hhc_helsinki mussten schon 13x (!) vor den Europ\u00e4ischen Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte ziehen, nur damit Gefl\u00fcchtete dort Essen (!!) erhalten. "}
{"resourceId": "ec8a4f60af96aedb36d273c6ff07b0a3", "author": "NewsmanE", "fullText": "EU-Treffen zu Fl\u00fcchtlingen: Vorw\u00fcrfe und Schuldzuweisungen: Jeder ist sich selbst der N\u00e4chste - nach diesem Mo... "}
{"resourceId": "1fc41e436ed910d1ca0f1dc3ced5b7ae", "author": "SpeeedyGonsalez", "fullText": "RT @Beatrix_vStorch Migranten-Verteilungs-Minister Seehofer scheitert an den EU-Staaten. Anders als der Minister sind die noch bei Sinnen. 110 000 Asylantr\u00e4ge in Deutschland und der will noch mehr aufnehmen. Liebe CSU, schickt den endlich in Pension. \ud83d\ude4f AfD "}
{"resourceId": "38fbc644dea16a6cefabe43fe6d19893", "author": "Andrea13662", "fullText": "@TheClay8 @Jens_Brodersen @deutsch365 Der EUGH sollte selbst f\u00fcr jemanden wie Sie, seri\u00f6s genug sein! Hier ist der juristische Beweis, da\u00df Sie L\u00fcgen und Ihre L\u00fcgen auch noch verbreiten! \u00a7 187 StGb Darf ich jetzt lachen? "}
{"resourceId": "d1f09614c672b288f463731ea2822b6c", "author": "Veiffingerz", "fullText": "RT @zeitonline Die EU muss sich laut der Regierung in Athen auf ein Scheitern des Fl\u00fcchtlingspaktes mit der T\u00fcrkei vorbereiten. "}
{"resourceId": "7585707a1ddb2f1060d6c0aefbb3f0ca", "author": "malegruen", "fullText": "EU-T\u00fcrkei-Gipfel zu Fl\u00fcchtlingen: Politisch kurzsichtig, grundlegend falsch "}
{"resourceId": "6cd83eb22c8b56dba553293b307dba38", "author": "DasAndereBayern", "fullText": "RT @fohomuc Bundesregierung setzt EU-Richtlinie RL 2013/33/EU (zur bevorzugten Aufnahme von LGBTIQ-Fl\u00fcchtlingen nicht um!"}
{"resourceId": "85d531a2d212a40ded6a9f721b7d0074", "author": "hajb2211", "fullText": "EU-Gipfel zur Fl\u00fcchtlingskrise : Mangelhaft, nachsitzen! Handelsblatt"}
{"resourceId": "9607282e3ab0cab6faca1eaeb091e33a", "author": "FreiburgerForum", "fullText": "RT @MXPichl Der EU-T\u00fcrkei-Deal f\u00fchrt dazu, dass ein autorit\u00e4res Regime den Grenzschutz f\u00fcr Europa \u00fcbernimmt. In der T\u00fcrkei sind Gefl\u00fcchtete Ausbeutung ausgesetzt, viele Fl\u00fcchtlingskinder m\u00fcssen Kinderarbeit verrichten. So wird Fl\u00fcchtlingsschutz ganz praktisch ausgehebelt. EUTurkeyDeal "}
{"resourceId": "ec02bf7b6cf5fed522faf2dfc6956d6e", "author": "GruenChristian", "fullText": "RT @ErikMarquardt Der neue Frontex-Chef will das Zur\u00fcckdr\u00e4ngen von Fl\u00fcchtlingen an den EU-Grenzen nicht mehr dulden, weil es gegen Menschenrechte verst\u00f6\u00dft."}
{"resourceId": "9b388c86551106ea73b57c41328633b1", "author": "ChrisNeuhold", "fullText": "Die EU mit Fl\u00fcchtlingen zu erpressen ist nicht nur grauslich, sondern auch in hohem Masse dumm. imzentrum"}
{"resourceId": "ae6837cc70da651b7622b75d55783385", "author": "shochi_hh", "fullText": "Meiste Deutsche gegen Einwanderer aus Nicht-EU-Staaten, besonders kritisch gegen\u00fcber Ausl\u00e4ndern im eigenen Land "}
{"resourceId": "326e20e85ce9bfe130e52881ea160e8c", "author": "teleherzog", "fullText": "RT @FAZ_NET Wegen Anschl\u00e4gen in Paris: Polen will EU-Fl\u00fcchtlingsquote nicht mehr erf\u00fcllen "}
{"resourceId": "82a15483a22881d41cf75a3f4c3c19a2", "author": "torsten_luer", "fullText": "RT @RichardSchmitt2 Guten Morgen. Das BMI plant nun an einer gro\u00dfen, EU-weiten \"Notwehr-Aktion\" gegen alle Migranten, die schwere Straftaten ver\u00fcbt haben - und somit das Gastrecht missbraucht haben. Jetzt: "}
{"resourceId": "52c4a79573a7e1a27c4471429f1752f8", "author": "dieselfreund", "fullText": "RT @awillburger Laut EU-Kommission m\u00fcssen Zuwanderer Sozialleistungen bekommen, auch wenn sie nicht arbeiten wollen."}
{"resourceId": "31e0c6334a8aa5cd26abb430c6c523b4", "author": "yonny_s", "fullText": "RT @WillingerK Die EU war sehr leise, als die T\u00fcrkei in den letzten Wochen immer h\u00e4ufiger mit einem Einmarsch nach Nordost-Syrien drohte. Leise wegen des Fl\u00fcchtlingsabkommens, leise weil man sich derzeit gerne raush\u00e4lt. Jetzt ist man entsetzt. Hatte die EU gehofft, die USA kl\u00e4rt dieses Problem?"}
{"resourceId": "26e454bb4dbf7061ca0b2a28fa1adf1b", "author": "fbmnds", "fullText": "RT @FrReschke WICHTIG! \u00c4nderung am Dublin-Abkommen!!!Deutschland wird mehr Fl\u00fcchtlinge aufnehmen m\u00fcssen. Der Migrant kann sich jetzt w\u00fcnschen, in welchem Land er aufgenommen werden m\u00f6chte. Zugestimmt im EU-Parlament haben dieser Gesetzes\u00e4nderung u.a. Monika Hohlmeier CSU und Nadja Hirsch FDP."}
{"resourceId": "f904fe7ff8ab1dd0ea345d497ce09c7b", "author": "korrektheiten", "fullText": "Mannheimer: Videol\u00e4nge: Nur 1:21 Minuten *** 17.04.2016 EU will in aller Heimlichkeit 70 Millionen Fl\u00fcchtlinge nach Europa verbringen: 20 Jahre lang 3,5 Mio Fl\u00fcchtlinge pro Jahr. Das wird der EU-Bev\u00f6lkerung verschwiegen! EU-Kommissar Dimitris Avramopoulos will 70 Millionen Fl\u00fcchtlinge in den n\u00e4chsten 20 Jahren verbringen. Seit 2010 gib es in der EU einen \u201eKommissar f\u00fcr Migration,\u201c. Seine [\u2026] "}
{"resourceId": "5f826f94cdacaf8bfd48686d8f306540", "author": "destinrayn", "fullText": "RT @Peter_Schaar Nachdem bei GrokoSondierungen das Klimaziel offenbar \u201eerfolgreich\u201c abger\u00e4umt wurde, warten wir gespannt auf die Ergebnisse zu den Themen B\u00fcrgerrechte, Datenschutz, Migration und Europa"}
{"resourceId": "af8b3aac1199f95df009ad90f3ca6eec", "author": "UlmoJa", "fullText": "RT @steffen_80 Wenn in Euskirchen ein Migrantenkind fast tot gepr\u00fcgelt worden w\u00e4re und die Eltern des Schl\u00e4gers in der AfD w\u00e4ren, w\u00fcssten wir das l\u00e4ngst."}
{"resourceId": "23299e719a83356a2ee66c85c813b24b", "author": "DasR\u00e4schtschraibKontrol\u00f6r", "fullText": "emirk_xv Das Land w\u00e4re voll mit Fl\u00fcchtlingen? Was w\u00e4rt ihr ohne diese Millionen von Dollar, die ihr von der EU bekommen habt. Mit dem Geld solltet ihr euch Fl\u00fcchtlingslager bauen aber nein, Erdogan der Ziegenficker verballert das Geld f\u00fcr seine Bed\u00fcrftnisse."}
{"resourceId": "770f93a1b22f08b56b9dcef7f74aba2e", "author": "willibald66", "fullText": "Reform von EU-Asylrecht - Zwischen Zwang und Freiheit - Politik - S\u00fcddeutsche.de "}
{"resourceId": "ff73fd7177d14b9f57553a4395a34766", "author": "Rabenvogel1970", "fullText": "RT @deutschelobby \u201cEU\u201d-Polit-L\u00fcgen und deutsche Hochverr\u00e4ter\u2026es gibt weder Asylanten noch Fl\u00fcchtlinge\u2026die Beweise best\u00e4tigen sich\u2026 "}
