{"resourceId": "2a1ebe6d8ddbf703b4736c95754c2f3a", "author": "wwwinfowarscz", "fullText": "Francie doporu\u010duje Ma\u010farsku: Podpo\u0159te kv\u00f3ty na migranty nebo odejd\u011bte z EU... "}
{"resourceId": "5b941659c2a4027205552c9aba49833c", "author": "SeoPizza_cz", "fullText": " @RenataGoldirova Preco su migranti hrozba pre europsku civilizaciu, ak ich neprijmeme - - Silny text @dennikN @kvasinka migracia EU"}
{"resourceId": "077638b0f40adec78ae29f68fd71db96", "author": "zpravycz", "fullText": "Politici lobuj\u00fa, aby krajiny mohli ma\u0165 pre migrantov v\u00e4\u010d\u0161ie dlhy: Eur\u00f3pska \u00fania by kv\u00f4li mimoriadnym v\u00fddavkom, ktor\u00e9 si\u2026 Ekonomika"}
{"resourceId": "4e4489d0c789953bfde1f7efa00667e6", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Migr\u00e1cia: V\u00fdbor @EP_Justice rokuje aj o navrhovanom zozname bezpe\u010dn\u00fdch kraj\u00edn p\u00f4vodu "}
{"resourceId": "1382c9ef06ebd6f3385f8681091ec125", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Migr\u00e1cia: Ohroz\u00ed op\u00e4tovn\u00e9 zavedenie hrani\u010dn\u00fdch kontrol v schengenskom priestore na\u0161u slobodu pohybu? "}
{"resourceId": "22bda9c148101db51d599da740e05b01", "author": "Ras\u0165o Schut", "fullText": "a ty si a\u017e tak velk\u00fd kokot \u017ee ani nevie\u0161 \u017ee tvoj Ficko podp\u00edsal kvoty, preto \u017ealoba od EU i\u0161la na Ma\u010farsko, \u010cesko, Po\u013esko a Slovensku sa z\u00e1zra\u010dne vyhla.. K\u00fdm Sul\u00edk vystupuje proti povinn\u00e9mu prij\u00edmaniu migrantov v EU pravidelne, tvoj sociopat Robko to na pomal\u0161ie mysliacich ako ty len zahr\u00e1 a na urovni EU sprav\u00ed prav\u00fd opak"}
{"resourceId": "e4a41abad0ad50dc3397bc669d322c1d", "author": "AVENALEK", "fullText": "...co je zle na slove Excel? pre mna to symbolizuje cloveka, co ma v hlave poriadok, systematicky pristupuje k problemu, nie emotivne. Migranti su hrozba pre Europu, v tomto suhlasim na 100 percent. Naco mame hranice okolo EU, ked Frontex iba hlasi pocet prechodov? Nemali by tomu zabranit?"}
{"resourceId": "17ab4549eb3fbb15a914f9dc1b5a66e0", "author": "TracyThunder", "fullText": "Francie doporu\u010duje Ma\u010farsku: Podpo\u0159te kv\u00f3ty na migranty nebo odejd\u011bte z EU "}
{"resourceId": "a8e5bde2aa5c36b1ba82b02eb6b8b232", "author": "afinabul", "fullText": "EKVD: Eur\u00f3pska komisia chce schv\u00e1li\u0165 ute\u010deneck\u00e9\u00a0kv\u00f3ty Nemeck\u00e9 m\u00e9di\u00e1: Eur\u00f3pska komisia chce schv\u00e1li\u0165 ute\u010deneck\u00e9 kv\u00f3ty"}
{"resourceId": "17f807f4042f5b39d4a05182c243bece", "author": "spravodajstvo", "fullText": "Ra\u00fal Castro v OSN: Za ute\u010deneck\u00fa kr\u00edzu m\u00f4\u017ee Eur\u00f3pska \u00fania "}
{"resourceId": "f51305e869cbcb83d0d4eedbe6df0652", "author": "SlovakiaNews", "fullText": "Slovakia Sues Over EU's Migrant Quotas Slovakia news "}
{"resourceId": "b4e4df7453d2ab083f4e89971550f1ae", "author": "zpravycz", "fullText": "EK za\u010dala konanie s Ma\u010farskom, d\u00f4vodom je z\u00e1kon o azyle: Eur\u00f3pska komisia za\u010dala konanie s Ma\u010farskom pre ned\u00e1vno schv\u00e1len\u00fd z\u00e1kon,\u2026 Svet"}
{"resourceId": "901c84e67145a3534beacbde3d35bcb5", "author": "peter vovcik", "fullText": "Ka\u017ed\u00fd emigrant by mal ofici\u00e1lne po\u017eiada\u0165 EU o azyl z domovskej krajiny!Pokia\u013e tak neurob\u00ed mal by by\u0165 okam\u017eite deportovany pokia\u013e sa dostane do EU neleg\u00e1lne!U\u017e sme zabudli ,\u017ee n\u00e1s posielali z hran\u00edc naspat za ojazden\u00e9 gumy,a to sme u\u017e boli \u010dlenmi EU!"}
{"resourceId": "7ff72bb600d1c8a39303b5a5b4c3d91f", "author": "chelemendiksk", "fullText": "AMERICANIA MINU 2.5 MLRD IBA NA OBLECENIE PRE SATANSKY HELLOWIN - ZATIAL CO MIGRANTY UTOCIA NA EU "}
{"resourceId": "50f46f4d23ed85a6adf9b12503ab839c", "author": "picuscapital", "fullText": "Andrej Kiska \u0161okuje\u2026video vo vn\u00fatri -  europa europska harabin hrib kiska migranti rusko slusneslovensko unia usa utecenci zeman blog slovensko"}
{"resourceId": "b883f695bfe4d459807c5b98cb9e215d", "author": "vofnslovakia", "fullText": "Czech, Slovak PMs want 'Plan B; to protect EU on migrants: BRATISLAVA, Slovakia (AP) - The Czech and Slovak pr... "}
{"resourceId": "8afad6c48407c496038fda45c87a2592", "author": "Gold-Monkey", "fullText": "EU = 4. nemecka risa hitler by bol fakt hrdy, az na tych migrantov HAIL EU sa zobudte a zabrante tomu peklu!"}
{"resourceId": "0e1ab6992cf2177c5fa642bc60588c42", "author": "srodrigoruiz", "fullText": "Campo migrantes... catania augusta Sicilia italia Europa \u00c1frica migrations libia Mediterr\u00e1neo"}
{"resourceId": "544bc5c5b00a71aa26d4e6c4b0872736", "author": "Jana Hankov\u00e1", "fullText": "P\u00e1n Chmel\u00e1r v\u00e1\u017eila som si v\u00e1s pre postoje k EU a RUSKU, ale ako ochra\u0148ujete migrantov a z\u013eah\u010dujete t\u00fato t\u00e9mu , ur\u010dite v\u00e1s nebudem a ani moja rodina voli\u0165. P\u00e1n Harabin mi je \u010faleko bli\u017e\u0161\u00ed a ako kres\u0165anka v\u00e1m poviem ak tu niekto chce zalo\u017ei\u0165 isl\u00e1msk\u00fd \u0161t\u00e1t a zavies\u0165 tu \u0161ar\u00edju ak\u00e1 plat\u00ed v t\u00fdchto arabsk\u00fdch a africk\u00fdch krajin\u00e1ch odkia\u013e migranti prich\u00e1dzaj\u00fa tak \u010fakujem pekne, ale nie, ani jeden migrant tu nebude alebo tu nebudete vy!!!! ."}
{"resourceId": "a529a7bac1df93eb24ac4024ec473110", "author": "Europarl_SK", "fullText": ".@EP_Justice dnes od 16:30 rokuje o spolupr\u00e1ci E\u00da a Turecka v oblasti azylu,migr\u00e1cie a riadenia vonkaj\u0161\u00edch hran\u00edc E\u00da "}
{"resourceId": "bee1d4bdb9d91050bd1880619e7b45bf", "author": "Tomas Sykora", "fullText": "Len aby este nakoniec SR,CR a podobne male statiky co mozu voci rozhodnutiam EU akurat tak len suchat nohami neskoncili ako tie \"prijimacie centra pre migrantov\"...Som zvedavy ktory stat bude mat tu \"cest\" spravit zo svojej krajiny zumpu Europy."}
{"resourceId": "7eeda0e915cb61b39d27d3b0d53bae5b", "author": "news24hsvk", "fullText": "Slovensko pozn\u00e1 kv\u00f3tu migrantov, ktor\u00fdch by malo prija\u0165: Eur\u00f3pska komisia predstav\u00ed konkr\u00e9tny n\u00e1vrh na relok\u00e1c... "}
{"resourceId": "0387606e87aca1ebe9fc5d4880d460b1", "author": "ZEKvSR", "fullText": "migr\u00e1cia Postrach \u010di \u0161anca?pre\u010d\u00edtajte si koment\u00e1r DusanChrenek iamamigrant refugeecrisis migration @Aktualitysk "}
{"resourceId": "885362dddd6b5e3aad2bb64eff5f07ca", "author": "RobertLuxRS", "fullText": "Pre\u010do sa EU prizer\u00e1 na pr\u00edliv migrantov? Neviete? Tento \u0161a\u0161o z ECB je zodpovedn\u00fd, pre\u010d\u00edtajte si sprostosti od... "}
{"resourceId": "8b9b6cad4321be4728a31c801cb8c747", "author": "Aja Ajataka", "fullText": "Ale ve\u010f maj\u00fa pravdu! To sa zobud\u00edte a\u017e vtedy, ke\u010f sa stane podobn\u00e9 ne\u0161\u0165astie, ktor\u00e9 v tejto report\u00e1\u017ei zinscenovali?!!! V Nemecku bola \u0161tudentka V\u0160, dc\u00e9ra politika EU parlamentu, ktor\u00e1 dobrovo\u013ene pom\u00e1hala ako obslu\u017en\u00fd person\u00e1l v ute\u010deneckom t\u00e1bore a v podve\u010der cestou domov na bicykli bola prepadnut\u00e1, zn\u00e1silnen\u00e1, zavra\u017eden\u00e1 a hoden\u00e1 do ne\u010falek\u00e9ho potoka. M\u00e9dia o tom neinformovali z pochopite\u013en\u00fdch d\u00f4vodov ale utaji\u0165 sa to nepodarilo samozrejme. Tento pr\u00edpad aj fotogr\u00e1fiou a menom tejto obete mo\u017eno n\u00e1js\u0165 na YuTube."}
{"resourceId": "2f1e83824a140dc0b4d6573c299f3a37", "author": "zpravycz", "fullText": "Eurokomisia navrhuje do jari 2016 zmeny azylovej politiky E\u00da: Takzvan\u00fd dublinsk\u00fd syst\u00e9m, pod\u013ea ktor\u00e9ho teraz Eur\u00f3pska \u00fania ur\u010duje,\u2026 Svet"}
{"resourceId": "f080d759bc13ea996502e831b8df88c1", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Poslancom sa nep\u00e1\u010di zadr\u017eiavanie \u017eiadate\u013eov o azyl ani podmienky, za ak\u00fdch s\u00fa prij\u00edman\u00ed "}
{"resourceId": "cc93d6e52bc9d9ea416679463646ceac", "author": "oral-sk", "fullText": "Get\u00e1 s migrantmi s\u00fa nukle\u00e1rnou bombou bud\u00facnosti, varuje eur\u00f3pska\u00a0komis\u00e1rka Get\u00e1 s migrantmi s\u00fa nukle\u00e1rnou bombou bud\u00facnosti, varuje eur\u00f3pska komis\u00e1rka Get\u00e1 s migrantmi s\u00fa nukle\u00e1rnou bombou bud\u00facnosti, varuje eur\u00f3pska komis\u00e1rka Eur\u00f3pska \u00fania chce s t\u00fdmto probl\u00e9mom bojova\u0165 zni\u017eovan\u00edm soci\u00e1lnej nerovnosti. Loading\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "c31d7018f52c1d4b8504ae55c278e66c", "author": "Marek Ondr\u010dka", "fullText": "sulika sledujem roky rokuce ako sa hada s nemeckymi snobami a snazi sa o nemozne..vysvetlit im preco slovensko urcite migrantov neprijme..ak to hra, tak zasluzi oscara rovnake davky v celej EU?? vies ty ako funguje svet? ekonomicky nerealne, ci to schvalia alebo nie peace"}
{"resourceId": "ec58f303673c735e40c94e2029db7731", "author": "Politika SK", "fullText": "Premier Peter Pellegrini (SMER-SD) sa dnes v relacii sobotne dialogy vyjadril okrem ineho aj k otazke migracie. Podla neho Slovensko je a bude solidarne s ostatnymi krajinami EU ktore zazivaju velky napor migrantov. Slovensko je podla neho pripravene prijat syrske siroty a umiestnit ich do nasich detskych domovov a takisto docasne prijat vyse 1000 migrantov z Talianska do zariadenia v Gabcikove. tags. Peter Pelegrini smer sd sobotne dialogy politika sk v politike o 5 minut 12 dnes volby 2018 2019 prezidentske volby komunalne volby na telo 2018 marian kotleba matovic sulik remisova martin dano stefan harabin eduard chmelar migracna kriza migranti migracia pellegrini"}
{"resourceId": "8919486f732cd2f2756c7dce0081678c", "author": "Gabika Misurova", "fullText": "+Ji\u0159\u00ed Hybe\u0161 nemusite sa uz bat Rusko uz nepride na pimoc.Rusi nas nedokazali znicit urobi to EU a migranti.Som zvedava koho budete volat na zodpovednost.Rusko nam dalo mozno desat rokov aby sme ziskali spat co sme obe krajiny stratili. ."}
{"resourceId": "72767a72183727b41971ba24cf9468a8", "author": "oral-sk", "fullText": "A je to tu! Europoslanci navrhuj\u00fa obmedzi\u0165 eurofondy pre krajiny E\u00da br\u00e1niace prerozdeleniu\u00a0migrantov \u010clensk\u00e9 \u0161t\u00e1ty E\u00da, ktor\u00e9 odmietnu premiestni\u0165 na svoje \u00fazemie \u017eiadate\u013eov o azyl z in\u00fdch kraj\u00edn \u00danie, by mali ma\u0165 obmedzen\u00fd pr\u00edstup k eurofondom. Vypl\u00fdva to z n\u00e1vrhu mand\u00e1tu Eur\u00f3pskeho parlamentu (EP) na rokovania s \u010dlensk\u00fdmi \u0161t\u00e1tmi o reforme dublinsk\u00e9ho nariadenia. View On WordPress"}
{"resourceId": "4836a03d04b771978ef2725eede5d393", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Jednou z hlavn\u00fdch t\u00e9m tohto roka bola migr\u00e1cia. Pozrite sa, ak\u00e9 kroky tu podnik\u00e1 EP "}
{"resourceId": "56222060a6323283496af9a93f621b30", "author": "Dano z Nitry", "fullText": "padne fico padne slovensko. strcime sa este hlbsie do riti EU. sulik s matovicom rozpredaju aj vzduch. slovaci budu este chudobnejsi otroci a nastahuju nam sem migrantov. O NIC INE TU NEIDE !!!"}
{"resourceId": "9fd38bc2b2f0d54d49f675e75d8c55e1", "author": "picuscapital", "fullText": "Franti\u0161ek- V\u0161etci mus\u00edme oceni\u0165 \u201epr\u00ednos migrantov\u201c\u2026video vo vn\u00fatri -  europa frantisek imigranti migrant migranti ochrana orban papez posolstvo salvini vasaryova zahrani\u010die zahrani\u010die"}
{"resourceId": "62ffd3e4623e671ef24926717670b5ba", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Je ute\u010deneck\u00e1 kr\u00edza v\u00fdzvou alebo pr\u00edle\u017eitos\u0165ou? @EP_ThinkTank "}
{"resourceId": "94d599a31d8e9cddf0f478170c62fdd4", "author": "picuscapital", "fullText": "Krajiny, ktor\u00e9 neprijm\u00fa migrantov poru\u0161uj\u00fa pravidla pr\u00e1vneho \u0161t\u00e1tu\u2026video vo vn\u00fatri -  capital dzurinda europa picus pravica sdku slovakia slovensko unia blog slovensko"}
{"resourceId": "b1e782a2c10ddd0682ae7d55eeb168d2", "author": "janickanameska114", "fullText": "Do EU prilietavaju lietadla s migrantami "}
{"resourceId": "da632347124716c354fc70a836eca4ab", "author": "anonymousslovensko", "fullText": "Frontex kritizuje mimovl\u00e1dky akt\u00edvne pri brehoch\u00a0L\u00edbye Mimovl\u00e1dne organiz\u00e1cie, ktor\u00e9 pom\u00e1haj\u00fa migrantom pri brehoch L\u00edbye, podporuj\u00fa neleg\u00e1lnu migr\u00e1ciu a nedostato\u010dne spolupracuj\u00fa s pol\u00edciou. Uviedol to \u0161\u00e9f eur\u00f3pskej agent\u00fary Frontex Fabrice Leggeri \u0160\u00e9f eur\u00f3pskej agent\u00fary Frontex Fabrice Leggeri V\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "89d1b09212109b2918e919e999d94bc5", "author": "tvmarkiza", "fullText": "Eur\u00f3pska komisia chce schv\u00e1li\u0165 ute\u010deneck\u00e9 kv\u00f3ty, tvrdia nemeck\u00e9 m\u00e9di\u00e1: EK chce v stredu form\u00e1lne prija\u0165 pl\u00e1n n... "}
{"resourceId": "a05902d0bea64c4f4fe61f09744b6e07", "author": "Terezia Kolenova", "fullText": "JADROEU Traja idioti \u010do nevedia o \u010dom hovoria!!!Chc\u00fa zapreda\u0165 Slovensko,to znamen\u00e1 vlastizradu a ta sa trest\u00e1.\u010ci sk\u00f4r alebo nesk\u00f4r,bude niekto zato nies\u0165 zodpovednos\u0165.Ka\u0161la\u0165 cel\u00fa EU aj Ficove jadro.Nech si nechaj\u00fa eurofondy aj migrantov!!!"}
{"resourceId": "c894c91f4ad8c250d456ecebdeca4c14", "author": "oral-sk", "fullText": "Odpor vo\u010di migra\u010dn\u00e9mu paktu OSN je vo svete \u010doraz\u00a0silnej\u0161\u00ed Odpor vo\u010di migra\u010dn\u00e9mu paktu OSN je vo svete \u010doraz silnej\u0161\u00ed Odpor vo\u010di migra\u010dn\u00e9mu paktu OSN je vo svete \u010doraz silnej\u0161\u00ed Migra\u010dn\u00fd pakt OSN podporuje aj Eur\u00f3pska komisia, ktor\u00e1 priebe\u017ene predklad\u00e1 n\u00e1vrhy smeruj\u00face k tomu, aby migr\u00e1cia bola v leg\u00e1lnom r\u00e1mci. Loading\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "da6211f9b257b00447c35984925659b0", "author": "dlczech", "fullText": "Czech, Slovak PMs want 'Plan B; to protect EU on migrants: BRATISLAVA, Slovakia (AP) \u2014 The Czech and Slovak pr... "}
{"resourceId": "5149603fb205abb1069a9e10acba3ec6", "author": "integromat", "fullText": "\u0160t\u00e1ty by sa tie\u017e mali postara\u0165 o to, aby sa migranti i \u017eiadatelia o azyl \u013eahko integrovali do spolo\u010dnosti a na\u0161li si pr\u00e1cu. "}
{"resourceId": "17408d2b182b85dfc72e82f7a238a1aa", "author": "vasil lesko", "fullText": "spametajme sa kym je \u010das!!! von z EU....! jadro???? migranti...teror mzda 400\u20ac...toto bude na\u0161a vyhoda! nikdy sa zapadu nevyrovname...zapad to nedovoli! potrbuju otrokov a smetisko na svoje braky!!! fuj.....!slovensko zmyzne z mapy!"}
{"resourceId": "1b8554dc6c530212e512c5d496649fad", "author": "ZEKvSR", "fullText": "Pris\u0165ahovalectvo vn\u00edman\u00e9 ako hlavn\u00e1 v\u00fdzva pre E\u00da pod\u013ea najnov\u0161ieho jarn\u00e9ho Eurobarometra. "}
{"resourceId": "b28f66af5fc7de51c5bb8a5453f1c571", "author": "Europarl_SK", "fullText": "EPlen\u00e1rka, migr\u00e1cia, GMO, biopotraviny - \u010do m\u00e1 EP na programe tento t\u00fd\u017ede\u0148? "}
{"resourceId": "b16a89c8f91faa24ece238de4349db62", "author": "webnovinysk", "fullText": "Eur\u00f3pska komisia pri\u0161la s nov\u00fdm n\u00e1vrhom na prerozdelenie migrantov. "}
{"resourceId": "52f154cd515b6219339775c1a6d877cb", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Migr\u00e1cia. @europarltv o situ\u00e1cii v Chorv\u00e1tsku a Ma\u010farsku "}
{"resourceId": "5f905de4ef85ff0b46b59f04d5b5e1db", "author": "Marek Tencer", "fullText": "+Igor Bukov\u00fd dobr\u00e1 vo\u013eba ale pre koho? Pre mimovl\u00e1dky, men\u0161ini, migrantov, adopcie det\u00ed homosexu\u00e1lmi p\u00e1rmi, pre vy\u0161\u0161iu integr\u00e1ciu v EU. Tak pre tieto skupiny je \u010caputov\u00e1 najlep\u0161ia mo\u017en\u00e1 vo\u013eba. Vie\u0161 o tom \u017ee v\u010dase ke\u010f len za\u010d\u00ednala kampa\u0148 tak povedala Be\u0148ov\u00e1 \u017ee v druhom kole by chcela vidie\u0165 \u010caputov\u00fa a \u0160ef\u010dovi\u010da. Progres\u00edvne Slovensko to je liber\u00e1lna verzia Smeru ktor\u00e1 je pre m\u0148a osobne e\u0161te hor\u0161ia varianta ako smer samotn\u00fd."}
{"resourceId": "26d45dd2c07576305d48a7ec5b1b8172", "author": "zpravycz", "fullText": "\u00dania po\u0161le neleg\u00e1lnych migrantov r\u00fdchlo pre\u010d: Eur\u00f3pska \u00fania chce odradi\u0165 neleg\u00e1lnych migrantov. Ministri vn\u00fatra E\u00da sa zhodli na tom,\u2026 Svet"}
{"resourceId": "d7a8d1cd86316600d16d4c7e3401a8b5", "author": "Miroslav Hazucha", "fullText": "Svet nie je \u010dierno/biely ani Fico/Kiskovsk\u00fd! Smer si zasl\u00fa\u017ei ve\u013emi tvrd\u00fa kritiku za asoci\u00e1lnu a\u017e bezh\u013eadne rasistick\u00fa politiku. Ale to e\u0161te pre fico-tupovoli\u010dov v\u00f4bec neznamen\u00e1, \u017ee sa my z alternat\u00edvy nedajboh prid\u00e1vame na Kiskov\u00fa stranu. Kiska je ve\u013emi nebezpe\u010dn\u00fd, (link ni\u017e\u0161ie) preto treba nast\u00fapi\u0165 na \u0161tvrt\u00fa alternat\u00edvnu cestu smeruj\u00facu proti liber\u00e1lom a neokonom Kiskovi, SaS, PS a Spolu pr\u00edpadne aj ve\u013emi d\u00f4razne proti Matovi\u010dovmu a Lip\u0161icovmu st\u00e1du s Nagyov\u00fdm NATO hujerstvom! Ale to absol\u00fatne neznamen\u00e1, \u017ee budeme s\u00fahlasi\u0165 s Ficom ako o tro\u0161ku men\u0161\u00edm zlom ako je Kiska. To v \u017eiadnom pr\u00edpade NIE! "}
{"resourceId": "26e1449d03af99babf9a17ce78ed4510", "author": "afinabul", "fullText": "\u010clensk\u00e9 \u0161t\u00e1ty EU musia za\u010da\u0165 prij\u00edma\u0165 6000 migrantov\u00a0mesa\u010dne Komis\u00e1r E\u00da pre migr\u00e1ciu Dimitris Avramopulos dnes vyhl\u00e1sil, \u017ee 23 \u010dlensk\u00fdch kraj\u00edn \u00fanie mus\u00ed za\u010da\u0165 prij\u00edma\u0165 ka\u017ed\u00fd mesiac 6000 \u201cute\u010dencov\u201d. Syst\u00e9m prerozde\u013eovania je pod\u013ea Eur\u00f3pskej komisie k\u013e\u00fa\u010dov\u00fd pre zvl\u00e1dnutie pr\u00edlevu migrantov do Eur\u00f3py\u2026"}
{"resourceId": "50c3eb9f96a5fc0615908531bf3cd917", "author": "juraj Putirka", "fullText": "Tak u\u017e to je v \u010cesku :/ napcha\u0165 do \u010ceska migrantov a plati\u0165 im 30000k\u010d za to \u017ee bud\u00fa si v\u00e1la\u0165 \u0161unky lebo im to slubili \"ke\u010f pr\u00eddete do EU ako ute\u010denci dostanete peniaze a b\u00fdvanie len tak a nemus\u00edte pracova\u0165\" to im doslovne hovoria mimovl\u00e1dky a s\u00fa o tom i d\u00f4kazy !!! Zauj\u00edmav\u00e9 \u017ee cudzinci s\u00fa prednej\u0161\u00ed politikom viac ako ich dom\u00e1ci voli\u010di a ty \u010do im robia na platy !!!"}
{"resourceId": "5dbbce969fd76990a1a9647cc564b822", "author": "zakingcz", "fullText": "Je tragikomicke, jak nas stara EU kara za nas postoj k migrantum a pritom nas samotne za migranty a vetrelce... "}
{"resourceId": "3156559ab22bfc79e1147bb2c66d8b67", "author": "oral-sk", "fullText": "Bezmocnos\u0165 E\u00da a jej nezmyseln\u00e9 kroky v rie\u0161en\u00ed ute\u010deneckej\u00a0kr\u00edzy Bezmocnos\u0165 E\u00da a jej nezmyseln\u00e9 kroky v rie\u0161en\u00ed ute\u010deneckej kr\u00edzy Bezmocnos\u0165 E\u00da a jej nezmyseln\u00e9 kroky v rie\u0161en\u00ed ute\u010deneckej kr\u00edzy Aj ke\u010f Eur\u00f3pska \u00fania za\u010dala realizova\u0165 s\u00e9riu opatren\u00ed zameran\u00fdch na zastavenie, resp. spomalenie toku migrantov, ktor\u00ed sa do Eur\u00f3py plavia cez Stredozemn\u00e9 more, pod\u013ea n\u00f3rskeho vedeck\u00e9ho pracovn\u00edka s\u00fa kroky E\u00da bezv\u00fdznamn\u00e9, preto\u017ee tie pa\u0161er\u00e1kov \u013eud\u00ed pod\u013ea jeho n\u00e1zoru\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "a05721e31952e6b9a5956e8cbde7e6a1", "author": "Maria Husu", "fullText": ".... V Cesku ministrem bylo na Yuotube povedane - uvedene, ze zevraj stat dostane za kazdeho utecenca - a bezca 6.000 \u20ac - Euro - Euro!! Takze je to dobry aj biznes?!.... A do roka 2030 zevraj pride - a nasackuju - a je naplanovane do Europy, EU - Unionu . Az \"\" 300 milionov\"\" migrantov!!!!!!! A to hlavne budu migranti - bezci zo Zapadnej a Severnej Afriky!!!"}
{"resourceId": "e7d6a4505a00de3ecba77aa11e8e1c0d", "author": "janickanameska114", "fullText": "Europsky sudny dvor povolil psie bordely v EU. \u017deby ALTERNATIVA pre migrantov z afriky? Sadomasochizmus, Sodoma comora Liberalizmu v EU. Schleswig Holstein otvorily legalny zoobordel hrozba liberalizmu v europe."}
{"resourceId": "40c5f06904ff759b3297717c6fd576f8", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Je ute\u010deneck\u00e1 kr\u00edza v\u00fdzvou alebo pr\u00edle\u017eitos\u0165ou? @EP_ThinkTank "}
{"resourceId": "8d951d2e28a7f9dab47f90144f54fab3", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Ako sa v E\u00da postupuje so \u017eiados\u0165ami o azyl? A ak\u00e9 s\u00fa pr\u00e1va a povinnosti \u017eiadate\u013eov? "}
{"resourceId": "1516610c09566bc2c9e9737d5198c99d", "author": "CerstveSpravySK", "fullText": "MSF: Eur\u00f3pska \u00fania zlyhala pri rie\u0161en\u00ed ute\u010deneckej kr\u00edzy "}
{"resourceId": "c500ce0e25f11e6e4b5a9d9ae27bb9f0", "author": "ftarreg", "fullText": "Jsem zvedav, ktery politik rozhodne, ze se pomahat migrantum a do EU poustet nebude. Zacalo rodinkami (mozna) konci to urvanymi mladiky."}
{"resourceId": "e31139876e00d14f6a64f756c2470842", "author": "ury1974", "fullText": " @lajnar_EU @Jernejcus Proti migrantom v EU!"}
{"resourceId": "3aae54050f6aef934fd298b68da6d2b5", "author": "terkanic", "fullText": "U\u017eito\u010dn\u00e1 pr\u00edru\u010dka (aj v sloven\u010dine/\u010de\u0161tine) o eur\u00f3pskom pr\u00e1ve v oblasti azylu, hran\u00edc a imigr\u00e1cie od @EURightsAgency "}
{"resourceId": "5b3ff57dbe27ce36ce1851181e145d76", "author": "stranasas", "fullText": "RichardSulik: Natankuj si svojho migranta sas migranti merkelova europa uteceneckakriza riesenie "}
{"resourceId": "7dfabdf09a8c0b4a7603e714b72edd30", "author": "EP_Bratislava", "fullText": "Je potrebn\u00e9 v EU realizova\u0165 spolo\u010dn\u00fa azylov\u00fa a n\u00e1vratov\u00fa politku,komentoval @MankaVladimir v\u00fdsledky @EurobarometerEU @EP_Bratislava"}
{"resourceId": "36066d72c45353871294c133d05d1c98", "author": "Europarl_SK", "fullText": "T\u00e9mou dne\u0161n\u00e9ho mimoriadneho zasadnutia EUCO je migr\u00e1cia. \u010co od neho m\u00f4\u017eeme o\u010dak\u00e1va\u0165? @EP_ThinkTank "}
{"resourceId": "6a80f7edf81f62fbc31d91e0b534adb2", "author": "L\u00edneaDirectaPortal LD", "fullText": "Habr\u00e1 redadas masivas de migrantes en EU este fin de semana"}
{"resourceId": "11d65822f7a1d7789054e5c260001035", "author": "oral-sk", "fullText": "Fa\u0161istick\u00e1 svi\u0148a Merkelov\u00e1 ide dole\u00a0! Dokument\u00e1rny film o rozhodnut\u00ed Eur\u00f3pskeho s\u00fadu spravodlivosti o pr\u00e1ve \u010dlensk\u00fdch \u0161t\u00e1tov deportova\u0165 \u017eiadate\u013eov o azyl do prvej krajiny EU do ktorej vst\u00fapili."}
{"resourceId": "30a63fc98a1c1a69a5a5330ad78b5df6", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @EuropeanDialoge Pln\u00e1 kaviare\u0148 \u013eud\u00ed na diskusii @EP_Bratislava na t\u00e9mu ute\u010deneckej kr\u00edze. Poslanci @Europarl_SK sa vyjadruj\u00fa @SulikRichard a @AnnaZaborska"}
{"resourceId": "a12926412995dcc69357c7b4827e59db", "author": "janickanameska114", "fullText": "EU je kon\u0161trukcia mafie = Projekt NWO = Multikulturalizmus = globalismus = genderismus = LGBTI = genocida europskeho inteligentneho naroda. System potrebuje migrantov, bez vlastnickych prav a bez pozemkoveho pr\u00e1va."}
{"resourceId": "b83029fa7ccb7e854cb184e5af47f6ac", "author": "miroslavhajnos", "fullText": " @Europarl_SK Rekapitul\u00e1cia dne\u0161nej plen\u00e1rnej debaty o migr\u00e1cii EPlen\u00e1rka migr\u00e1cia "}
{"resourceId": "58ee3e7d42ac1f1abf001a1cacb65454", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Fakty a \u010d\u00edsla o \u017eiadostiach o azyl v E\u00da. @EP_ThinkTank "}
{"resourceId": "9396be1bff5d6eb0e161927b311510aa", "author": "BibiRibery", "fullText": "SOTEU \"Spolecna politika vyzaduje posilneni hranic\" @JunckerEU ; migrantcrisis EU migrationEU"}
{"resourceId": "67d5f7250f15efe376240514f836c818", "author": "SriLankaMirror", "fullText": "\u0dbd\u0ddc\u0dc0 \u0dc3\u0dc3\u0dbd \u0d9a\u0dc5 \u0da1\u0dcf\u0dba\u0dcf\u0dbb\u0dd6\u0db4\u0dba SriLanka lka Europe migrantcrisis"}
{"resourceId": "8de47de74060ed9a04550eea4203c6fe", "author": "Europarl_SK", "fullText": "N\u00fadzov\u00fd reloka\u010dn\u00fd program pre 120tis azylantov z Talianska, Gr\u00e9cka a Ma\u010farska si dnes v EP z\u00edskal \u0161irok\u00fa podporu. "}
{"resourceId": "c8fdd1c792160f655707a516b2495875", "author": "Europarl_SK", "fullText": " @EP_Bratislava migr\u00e1cia Ak\u00e1 je situ\u00e1cia v Ma\u010farsku a Chorv\u00e1tsku? @europarltv "}
{"resourceId": "3830072effebb1660abbc6fc45124ee1", "author": "norberthalko", "fullText": "@MiroslavLajcak EK pristupila k probl\u00e9mu migrantov byrokraticky Slovensko EU "}
{"resourceId": "0522679a8d8178f6a5682264904b5bd8", "author": "news24hsvk", "fullText": "E\u00da predstavila nov\u00fd pracovn\u00fd program na rie\u0161enie kr\u00edzy s migrantmi: Brusel 13. m\u00e1ja (TASR) - Eur\u00f3pska komisia ... "}
{"resourceId": "84bb9fc7c3356fbfd8216d037934bccc", "author": "ZEKvSR", "fullText": "Svie\u010dkov\u00e1 vig\u00edlia za vyhasnut\u00e9 \u017eivoty migrantov 18/12 @ Bratislava Slovakia iamamigrant "}
{"resourceId": "46c037b4fe6c17a16d4eb6bbdc55ea60", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Europoslanci dnes popoludn\u00ed hlasuj\u00fa o \u0161t\u00e1tnom uznan\u00ed Palest\u00edny a situ\u00e1cii migrantov v Stredomor\u00ed "}
{"resourceId": "13601189990cc297814f4f8dee48ffe3", "author": "Europarl_SK", "fullText": "Najv\u00e4\u010d\u0161\u00edm probl\u00e9mom s\u00fa s\u013euby, ktor\u00e9 nie s\u00fa dodr\u017eiavan\u00e9, tvrd\u00ed @EP_President . EPlen\u00e1rka migr\u00e1cia EUCO "}
{"resourceId": "7fa7f93c50f3eb6f043c9ae314f4ead8", "author": "Anti Imperializmus", "fullText": "+T S Liberalizmus je fa\u0161izmus! 20% Pu\u010datov\u00e1 je jasnym dokazom ako zo svojim vysledkom 20% chcete ovladat Slovensko! Pojdete do prdele! Ani duhove pochody ani ekonomicky migranti! Mozu prist ako my do EU! Pracovat do masokombinatov,Soferov kamionov a smetiarov! Aj nas tak Norsko prijalo,ba ine sme nemohli prist do Norska,len na tieto remesla! Vyzerali snad ako pracujuci ty Araby? Bolo ich tam viac ako traja! Ci samozrejme turisti? Tym padom potencionalny teroristi! Aj tvoji Amici zatkli 20.000 Arabov ked padli dvoji\u010dky,a potom ich mu\u010dili! Oni niesu rasisti!"}
{"resourceId": "b89f2e84a43b20f99e7102a214fe27bb", "author": "slovakia_oa", "fullText": "slovakia Slovakia Rejects EU's Call For Mandatory Migrant Quotas - NPR: Slovakia Rej... - "}
{"resourceId": "8eecec16459fada4bedf2e0fbc40f611", "author": "Terezia Kolenova", "fullText": "Ned\u00e1 sa pozera\u0165 na t\u00fdch vlastizradcov!Nech si EU nech\u00e1 eurofondy aj migrantov.Preto sa ka\u0161\u013ea\u0165 na cel\u00e9 jadro!!!"}
{"resourceId": "d1a99a7122902b2b8b174085fa6620c1", "author": "news24hsvk", "fullText": "Europoslanci dnes diskutovali o rie\u0161eniach ute\u010deneckej kr\u00edzy v E\u00da: Eur\u00f3psky parlament odobril spravodliv\u00e9 prer... "}
{"resourceId": "69caf77d99305b3d4333fdf95e7d8f45", "author": "Donald Trump", "fullText": "Kotleba d\u00e1val \u013eu\u010fom len n\u00e1dej,... e\u0161te ani nie je vo vl\u00e1de, v\u0161etci ho obch\u00e1dzaj\u00fa, do TV diskusi\u00ed ho nepoz\u00fdvaj\u00fa... to n\u00e1m chce Mari\u00e1n nahovori\u0165, \u017ee on s\u00e1m jedin\u00fd zariadi v\u00fdstup z EU, Nato, poraz\u00ed Soro\u0161a aj Chucka Norrisa? \u017ee zostav\u00ed arm\u00e1du a zak\u00e1\u017ee migrantom vstup??? A ozdrav\u00ed na\u0161u krajinu, polnohospod\u00e1rstvo? a ako? nem\u00e1 \u017eiadnych odborn\u00edkov, znalcov, sorry ale uz nie sme naivn\u00ed, ni\u010d zl\u00e9 mu neprajem, ja osobne som nevoli\u010d"}
{"resourceId": "06b9eea07dbc6d3e6f2f3b0fc6eed369", "author": "miroslavhajnos", "fullText": " @Europarl_SK SOTEU: @JunckerEU: Schengensk\u00fd syst\u00e9m po\u010das funk\u010dn\u00e9ho obdobia tejto Komisie nezru\u0161\u00edme. migr\u00e1cia"}
{"resourceId": "0a1cf3454ce2a8c2e40a27e2da0933e5", "author": "niejetotak", "fullText": "VYJADRENIE AGENT\u00daRY FRONTEX K SPOLUPR\u00c1CI MIMOVL\u00c1DNYCH ORGANIZ\u00c1CI\u00cd S PA\u0160ER\u00c1KMI\u00a0MIGRANTOV Anglick\u00fd denn\u00edk Financial Times zverejnil 15.12. 2016 na svojej internetovej str\u00e1nke \u010dl\u00e1nok s titulkom \u201cPohrani\u010dn\u00e1 str\u00e1\u017e E\u00da obiv\u0148uje charity zo spol\u010dovania sa s pa\u0161er\u00e1kmi migrantov\u201d (EU border force accuses charities of collusion with migrant smugglers). 22.12. 2016 v\u0161ak bola zverejnen\u00e1 oprava a do\u0161lo k \u00faprave \u010dl\u00e1nku, pri\u010dom jeho nov\u00fd titulok u\u017e znel \u201cPohrani\u010dn\u00e1 str\u00e1\u017e E\u00da vyjadruje obavy nad\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "953e51bb9a8e708ce95e7eaafbef87d0", "author": "Miroslav \u0160vorc", "fullText": "Ty sa \u010do star\u00e1\u0161 do n\u00e1s Slov\u00e1kov? Kde je tvoj domov? U\u017e na\u0161a vlastizradn\u00e1 vl\u00e1da ods\u00fahlasila prijatie \u010fal\u0161\u00edch 250 migrantov. Pozri sa na Z\u00e1pad, ty hlup\u00e1k! Keby sme neboli \u017eobr\u00e1cki vazali fa\u0161istickej r\u00ed\u0161e EU, a keby sa na\u0161a \u017eivotn\u00e1 \u00farove\u0148 aspo\u0148 pribli\u017eovala \u00farovni Z\u00e1padn\u00fdch fa\u0161istov, na\u0161a vlas\u0165 by bola s ich po\u017eehnan\u00edm u\u017e d\u00e1vno moslimsk\u00e1."}
{"resourceId": "37693ca921aac4bf1a8745959d30018f", "author": "oral-sk", "fullText": "Z\u00e1pad sa sna\u017e\u00ed zabr\u00e1ni\u0165 svojmu kolapsu t\u00fdm, \u017ee sa stavia proti\u00a0Rusku Z\u00e1padn\u00e9 \u0161t\u00e1ty potrebuj\u00fa s\u00fa\u010dasn\u00fd konflikt s Ruskom, aby konsolidovali regi\u00f3n v s\u00favislosti s ute\u010deneckou kr\u00edzou a hroziacim kolapsom Eur\u00f3pskej \u00fanie. Vyhl\u00e1sil to predseda Liber\u00e1lnodemokratickej strany Ruska Vladim\u00edr \u017dirinovskij. \u201eEur\u00f3pska \u00fania sa rozpad\u00e1. Ako tomu m\u00f4\u017eu zabr\u00e1ni\u0165 bez vonkaj\u0161ej hrozby? Potrebuj\u00fa na to faktor strachu,\u201c vysvetlil 27. marca \u017dirinovskij. \u201eU\u017e sa u\u017e neob\u00e1vaj\u00fa islamsk\u00e9ho\u2026 View On WordPress"}
{"resourceId": "f0d6c5620a06756fdb1a9fe25b00bb1c", "author": "vladoturenic", "fullText": "Mons. Mari\u00e1n Gavenda - Pomoc n\u00fadznym - obohacuj\u00faci poh\u013ead na situ\u00e1ciu s ute\u010dencami. krestanstvo EU migranti "}
{"resourceId": "3111a8a362eca7029b1bff61ea6a4ac5", "author": "zpravycz", "fullText": "Interpol a Europol bojuj\u00fa proti pa\u0161ovaniu migrantov do Eur\u00f3py: Medzin\u00e1rodn\u00e1 policajn\u00e1 organiz\u00e1cia Interpol a Europol posil\u0148uj\u00fa\u2026 Svet"}
{"resourceId": "d5aad3cb1101fc8c1f745f4a33d612da", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK SOTEU @JunckerEU V na\u0161ej azylovej politike potrebujeme viac Eur\u00f3py, viac jednoty v ute\u010deneckej politike.Solidarita mus\u00ed by\u0165 pevne zakotven\u00e1"}
{"resourceId": "d80fd421ab95ea69a6323f30fbf0cb61", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Po\u010det \u017eiadate\u013eov o azyl v E\u00da vzr\u00e1stol minul\u00fd rok o 44%. @EP_ThinkTank vysvet\u013euje, \u010do pre nich rob\u00ed E\u00da "}
{"resourceId": "a74b179ee9b7f5ceaad1bcf755aa1ba5", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK Smr\u0165 migrantov v Stredozemnom mori zintenz\u00edvnila diskusiu o vonkaj\u0161\u00edch hraniciach. EPvideo "}
{"resourceId": "7f6008c039c6ab80bf8de118543ea734", "author": "EP_Bratislava", "fullText": " @Europarl_SK O 17:15 sa za\u010d\u00edna tla\u010dov\u00fd semin\u00e1r s @EP_President na t\u00e9mu migr\u00e1cia. LIVE na EPonMigration"}
{"resourceId": "aeedc73021371e866c4cf67bd3b80214", "author": "Erika Vasocakova", "fullText": "xavierzutafun a pozn\u00e1m aj Rusov tu \u017eij\u00facich....slovansk\u00e9 n\u00e1rody s\u00fa jednoducho in\u00e9, citovej\u0161ie a rodinne zalo\u017een\u00e9 v ka\u017edom pr\u00edpade. A \u010do sa t\u00fdka Rusov...ani v tom najv\u00e4\u010d\u0161om totalizme po 68 n\u00e1m tu na Slovensko nasilu nepchali cudzie n\u00e1rodnosti, afri\u010danov, moslimov...ani nerozhodovali o na\u0161om azylovom z\u00e1kone. Na rozdiel od s\u00fa\u010dasnosti, ke\u010f maj\u00fa pr\u00e1vne z\u00e1v\u00e4zn\u00e9 akty EU prednos\u0165 pred z\u00e1konmi Slovenskej republiky...a to je v SLOVENSKEJ \u00daSTAVE."}
{"resourceId": "14b07055ee3fee6ad77c247eae8777dc", "author": "euractivsk", "fullText": "Migr\u00e1cia re\u0161tartovala eur\u00f3psko-tureck\u00e9 vz\u0165ahy Turkey EU refugeecrisis migranti MigrationEU "}
{"resourceId": "c104a774c3687f3913dfd7eae801ca69", "author": "oral-sk", "fullText": "VIDEO Z\u00e1chrana migrantov v Stredozemnom mori pokra\u010duje s nov\u00fdm n\u00e1zvom aj pravidlami. Eur\u00f3pska agent\u00fara ich bude vozi\u0165 do najbli\u017e\u0161\u00edch\u00a0pr\u00edstavov \u013dudia, ktor\u00ed sa sna\u017eia dosta\u0165 z brehov severnej Afriky do Eur\u00f3py, sa do\u010dkaj\u00fa \u010fal\u0161ej pomoci od Eur\u00f3pskej agent\u00fary na ochranu hran\u00edc a pobre\u017eia (Frontex). Po\u010det migrantov vyu\u017e\u00edvaj\u00facich slu\u017eby pa\u0161er\u00e1kov \u013eud\u00ed na plavbu cez Stredozemn\u00e9 more do Eur\u00f3py je s\u00edce v porovnan\u00ed s rokom 2015, ke\u010f sa za\u010dala migra\u010dn\u00e1 kr\u00edza, podstatne ni\u017e\u0161\u00ed, ale Frontex od\u0161tartoval nov\u00fa misiu na ochranu n\u00e1morn\u00fdch hran\u00edc E\u00da. T\u00e1\u2026 View On WordPress"}
