[{"resourceId": "6221c597395878769584112368b8c142", "author": "Maax747", "fullText": "@ssu_sverige Trubbigt verktyg detd\u00e4r med krisst\u00f6d h\u00f6rrni. Snart kommer v\u00e4l n\u00e5gon SDare (eller moderat lol) och p\u00e5pekar att vi fick krisst\u00f6d av EU p\u00e5 grund av v\u00e5r misslyckade invandringspolitik 2015 :) "}, {"resourceId": "ddec03985cab44cf9d6df710a1d33633", "author": "MspluppKristina", "fullText": "RT @chrwallg Varje vecka bist\u00e5r EU och svensk kustbevakning med att smuggla tiotusentals migranter till Europa. Men inte smuggling n\u00e4r vi g\u00f6r det. svpol"}, {"resourceId": "1b67ac96ccbfe6d237d2a68b5cfe97e5", "author": "GoogleCia", "fullText": "RT @Avpixlat Turkiet hotar \u00f6verfl\u00f6da Europa med migranter efter EU-f\u00f6rhandlingarna stoppas: svpol"}, {"resourceId": "ad834236bd1968b89fbfbeb3e53aa3c4", "author": "Kstadvanstern", "fullText": "RT @MalinBjork_EU EU vill ha fler hotspots. S\u00e5 h\u00e4r ser anl\u00e4ggningarna ut d\u00e4r de st\u00e4nger in flyktingar f\u00e4stningEuropa Lesbos "}, {"resourceId": "32b56285bdd43f22ccf91f36d46cbd38", "author": "Nissepsson", "fullText": "RT @Ericson_ubbhult Och sedan kommer 100 b\u00e5tar till. Eller 500. Str\u00f6mmen tar aldrig slut, det inser alla. Och bara f\u00e5 verkar ha asylsk\u00e4l. B\u00e4ttre skicka tillbaka b\u00e5tarna och snabbt uppr\u00e4tta asyll\u00e4ger i Nordafrika. Att det ska vara s\u00e5 sv\u00e5rt f\u00f6r EU att komma till skott? "}, {"resourceId": "29116285bead6c1ff2eec419b23114ea", "author": "frokensverige", "fullText": "RT @MXCartoons 89-\u00e5rig kvinna brutalt r\u00e5nad av \"EU-migrant\" - nu v\u00e5gar hon inte g\u00e5 ut l\u00e4ngre svpol tiggeri ImporteradKriminalitet"}, {"resourceId": "fa5f3a83bfb854027021f02be1f83d71", "author": "ATmsson", "fullText": "RT @Hamzaalsudany Varje g\u00e5ng jag ser en svensk nu s\u00e5 t\u00e4nker jag att personen inte vill ha mig i detta land, vart tredje svensk r\u00f6star p\u00e5 SD och hatar invandrare s\u00e5 mycket att de \u00e4r redo att ge upp tryckfriheten, abortr\u00e4tten, EU, v\u00e4lf\u00e4rd.. Ska jag forts\u00e4tta? Vart tredje svensk saknar hj\u00e4rnceller."}, {"resourceId": "fc46f7b83d76542cd0716a1ea51272ed", "author": "larryryd", "fullText": "RT @Dykaren21 \u201dBeviljade uppeh\u00e5llstillst\u00e5nd 1:a halv\u00e5ret i \u00e5r: 60.291 personer. N\u00e4stan h\u00e4lften \u00e4r asyl- och anh\u00f6riginv, ca. 26.000 som oftast \u00e4r analfabeter el extremt l\u00e5gutbildade\u201d Enl regeringen \u00e4r detta definitionen p\u00e5 EU:s miniminiv\u00e5 & d\u00e5 har inte 20/7 b\u00f6rjat \u00e4nnu "}, {"resourceId": "8765650a28f4bb7196656d0953342bda", "author": "Feelgoodbibblan", "fullText": "Den svenska statsministern brukar h\u00e4vda att hela EU m\u00e5ste ta ansvar f\u00f6r flyktingfr\u00e5gan. Just det. Vi kan b\u00f6rja p\u00e5 v\u00e5r egen bakg\u00e5rd. "}, {"resourceId": "1af93aed40ad2209d9a3439356f9a3d6", "author": "klaassenmarja", "fullText": "RT @kn88ight @PaulWilko657 @Reuters V\u00e4lkommen invandrare ! WELCOME MIGRANTS! Stockholm Malmo Goteborg Gothenburg NYC EU "}, {"resourceId": "b7eb0ddc39375125b8bf3def5a2ef050", "author": "carlstromfalun", "fullText": "RT @brnnstrm2 L\u00f6fven \u00e4r pinsam och o\u00e4rlig. \u00c4r inget genombrott i EU om flyktingmottagande, sm\u00e5 myrsteg m\u00f6jligen! "}, {"resourceId": "4a6b91e19e3296e982a2142901ef9e77", "author": "Mattias_K", "fullText": "Klokt av @MartinValfrid i Aktuellt. Sj\u00e4lvklart har ursprungsl\u00e4nderna ansvaret f\u00f6r skolg\u00e5ng till EU-migranters barn. svpol"}, {"resourceId": "df6d118ede9ededfd54c5e273df9690c", "author": "per20151007", "fullText": "RT @MickeK69 Shame on you Danmark, Tyskland och EU, vi r\u00e4ddade alla flyktingar fr\u00e5n er. Seri\u00f6st Lindberg, \u00e4r du s\u00e5 h\u00e4r korkad eller g\u00f6r du dig till? - "}, {"resourceId": "61d110d7b0286b81e8496c4480a03d59", "author": "Tanthannah", "fullText": "RT @markus_uvell Varken i Sverige el \u00f6vriga EU \u00e4r det sant att extremistpartier drivit fram minskad invandring. Det har etablerade partier gjort. svtdebatt"}, {"resourceId": "0a576a3701b06b171a9350838c95643e", "author": "losatyglar", "fullText": "RT @thaher Bra skrivet av @detljuvalivet: \"Men i st\u00e4llet f\u00f6r att ta konflikten med EU s\u00e5 tar vi den med flyktingarna\" "}, {"resourceId": "dc86c677b9e297ab5a2252133107a30b", "author": "Swedefriendly", "fullText": "Bedriver KDU en mer sverigev\u00e4nlig politik? KDU: Utvisa kriminella EU-migranter svpol Men fler r\u00f6ster f\u00e5r ni inte"}, {"resourceId": "68444b42afcbf2bd43d77b5ae86c41b1", "author": "af_ugglas", "fullText": "RT @Ivarpi I Ekots l\u00f6rdagsintervju f\u00e5r Morgan Johansson det att l\u00e5ta som att EU bildades f\u00f6r att ta emot asyls\u00f6kande fr\u00e5n utanf\u00f6r Europa."}, {"resourceId": "2d3765b4c95dea37e81bf9643375ac64", "author": "2014nystart", "fullText": "Socialdemokraterna Bra att S nu \u00e4r tydlig om att Sverige inte kan ha andra regler f\u00f6r flyktingmottagande o migration \u00e4n \u00f6vriga EU"}, {"resourceId": "7acabfafe9b1f2b3a2ffb4bcb718b4b7", "author": "StaffanG_son", "fullText": "Drunknade flyktingar & migranter p\u00e5 Medelhavet \u00e4r inte EU:s fel, utan orsakat av att asylr\u00e4tten lockar folk ut p\u00e5 livsfarliga f\u00e4rder i st f att stanna o f\u00f6rb\u00e4ttra villkoren i sina egna l\u00e4nder till nytta f\u00f6r fler eller s\u00f6ka skydd i n\u00e4rmast s\u00e4kra stat."}, {"resourceId": "7f8b2fbe7d9c0816d2d3c697567e59f2", "author": "kickij9", "fullText": "RT @strom_marianne @trosolidaritet Det \u00e4r i strid mot bl a FNs och EUs Flyktingkonvention, den s k Genev\u00e9-konventionen, svensk grundlag, och \u00e4ven andra EU-l\u00e4nders lagstiftning sedan Andra V\u00e4rldskriget och F\u00f6rintelsen, att utvisa till krig! "}, {"resourceId": "57211ff0ec84ef8e42e2d32614e8b25a", "author": "ThomasSpellijax", "fullText": "RT @Kallifatides EU pr\u00f6vas. Grekland pr\u00f6vas h\u00e5rdare. Men det \u00e4r flyktingarna som pr\u00f6vas h\u00e5rdast. L\u00e5t oss inte gl\u00f6mma det."}, {"resourceId": "149dfd8c5272e5f0e219c70105978ecc", "author": "AkermanSaga", "fullText": "RT @guldfiske Det finns ingen fr\u00e5ga d\u00e4r SD:s rasism \u00e4r s\u00e5 oinlindand och \u00f6ppen som n\u00e4r det kommer till romerna och EU-migranter."}, {"resourceId": "41760be9c1e678fdd382f32ecdd7fae4", "author": "ArnoldRulle", "fullText": "EU:s Donald Tusk, Juncker o FN:s Gutarres kan Ni inte deportera migranter utan asylsk\u00e4l s\u00e5 slipper vi miss\u00f6den!"}, {"resourceId": "b76ac0311f7b8601d30a673f5e268f56", "author": "PaleoAutist", "fullText": "RT @nyhetsbubbla Beslut fr\u00e5n EU-domstolen medf\u00f6r att Sverige ej kan direktavvisa asyls\u00f6kande som bed\u00f6ms sakna tillr\u00e4ckliga skyddssk\u00e4l, ny praxis inneb\u00e4r omfattande men ej totalt stopp av omedelbara verkst\u00e4lligheter, Migrationsverket v\u00e4ljer att tillsvidare... "}, {"resourceId": "9985b18f38a78b0cf20bdd954fbc969d", "author": "langlang_u_age", "fullText": "@konsensuseliten EU ger upp tv\u00e5ngsLag f\u00f6rdela flyktingar svpol skapade Tv\u00e5ngsLag f 293 kommuner! @JohnnyBrottom9"}, {"resourceId": "f6685c888447619567e22e7e88919bde", "author": "antonbloff", "fullText": "RT @Jonas_Gardell L\u00e4ger f\u00f6r EU-migranter utsatt f\u00f6r mordbrand. Sweden should be better than this!"}, {"resourceId": "6f8bac0c4bb7de9a377ca92ea1670c70", "author": "Drakspermatozo", "fullText": "RT @johanna_linder \u00c4nnu en fruktansv\u00e4rd attack p\u00e5 EU-migranter i J\u00f6nk\u00f6ping. @polisen_jkping - dags att vakna och g\u00f6ra ert jobb? "}, {"resourceId": "160ed517f9fe15ebe8bdd4955cf7b2b6", "author": "H_Emilsson", "fullText": "Stenh\u00e5rd kritik fr\u00e5n v\u00e4nster-professor av hur EU och dess medlemsl\u00e4nder missk\u00f6tt ekonomi- och migrationsfr\u00e5gor. "}, {"resourceId": "87b8af32721467ff391b2c9de7d4ab9d", "author": "jsjostedt", "fullText": "EU och Tyskland forts\u00e4tter vara tysta inf\u00f6r Turkiets \u00f6vergrepp p\u00e5 den egna befolkningen och kurder i grannl\u00e4nderna. EU-miljarderna str\u00f6mmar till Erdogan och vapenexporten forts\u00e4tter. Flyktingavtalet mellan EU och Turkiet tystade Europa n\u00e4r Erdogan blev v\u00e5r gr\u00e4nspolis."}, {"resourceId": "ecd5efb744dedc5fd0256d35c9ca23d5", "author": "SovjetTV", "fullText": "@PatrikAngelholm Skulle vara skandal om SD gick med samma grupp som Tories. Tories \u00e4r inte ens EU-kritiska eller invandringskritiska."}, {"resourceId": "73032fb56ca33000fc9be08346b65d8a", "author": "magnus_vinqvist", "fullText": "RT @MalinBjork_EU Just nu, n\u00e4r h\u00f6gerextrema f\u00e5r h\u00e4rja fritt i flera EU l\u00e4nder, \u00e4r det s\u00e5 viktigt att Sverige - i Salzburg och det kommande \u00e5ret - st\u00e5r upp f\u00f6r flyktingars r\u00e4ttigheter och emot planerna p\u00e5 tusentals bev\u00e4pnade EU-gr\u00e4nsvakter eupol migration "}, {"resourceId": "950159ccc82833459d4679388deeb215", "author": "Denfinarasismen", "fullText": "@fores_sverige @madelaineseidl1 @_annadahlberg @MariaFerm @JohanForssell N\u00e4r ska vi s\u00e4ga sanningen om FRONTEX kostar 500 miljarder kr? Varf\u00f6r denna fixering \"migranter\" i EU ska kosta 100 miljarder kr? Ni bryr er INTE!"}, {"resourceId": "b0136bf5776acf938f1c7c36fbfd57b3", "author": "torpedens", "fullText": "@erwinhun Enl dig s\u00e5 \u00e4r resten av EU rasistiskt, eftersom de har invandring p\u00e5 den niv\u00e5 som SD \u00f6nskar f\u00f6r Sverige? svpol"}, {"resourceId": "b2bde6afba7428420dc81c1785316d23", "author": "ljusoverlandet", "fullText": "Man kan n\u00e4stan tro att flyktingar upph\u00f6r att existera om de h\u00e5lls utanf\u00f6r EU:s gr\u00e4nser.>"}, {"resourceId": "09443553fff449576d311dd5512ed17f", "author": "KristinaEriks10", "fullText": "RT @LinneaBruno @Juristfan @anderslindberg Jag tror tyv\u00e4rr \u00e4nnu inte vi sett de v\u00e4rsta utspelen fr\u00e5 S \u00e4n - om misst\u00e4nkligg\u00f6rande av utsatta EU-medborgare, lata invandrare som v\u00e4grar l\u00e4ra sig svenska osv, mer repression av olika minoriteter, kanske sl\u00f6jf\u00f6rbud snart. Det kommer mera i Jimmies smak."}, {"resourceId": "522fcc9685205f3cd07c6e59239118b1", "author": "jamen_jagvetint", "fullText": "RT @granskning Europas medborgare g\u00e5r varje \u00e5r miste om 650 miljarder i undanh\u00e5llen skatt - det \u00e4r n\u00e4ra 7 ggr mer \u00e4n vad den akuta flyktingkrisen kostar EU"}, {"resourceId": "28eb8dcbb3f879568817507f2c12c472", "author": "nattjouren", "fullText": "M\u00e5nga personer ringer till oss och \u00e4r oroliga f\u00f6r EU-migranter som sover p\u00e5 gatorna ute i sn\u00f6yran. Nattjouren"}, {"resourceId": "50843916900d23aa7bbc9ca8fdeb33ea", "author": "emilmt", "fullText": "@rickardcruz Hej Rickard! Har du koll p\u00e5 vem som \u00e4r ordf\u00f6rande i Helsingborgs kristna r\u00e5d? S\u00f6ker samverkan kring arb. med EU-migranter"}, {"resourceId": "edd7f5bfa660d924b66b94dc83bb8805", "author": "NilssonNils89", "fullText": "@HanssonLife Vem tror p\u00e5 det officiella p\u00e5st\u00e5endet att Sverige har inf\u00f6rt miniminiv\u00e5er vad g\u00e4ller alla migrationspolitik i EU - ren och sk\u00e4r l\u00f6gn."}, {"resourceId": "39deea09ed8a4a6e8f029019775dd5e2", "author": "Denfinarasismen", "fullText": "@P3Nyheter S\u00e5 EU migranter barn har inte r\u00e4tt g\u00e5 i skolan men \"pappersl\u00f6sa\" och asyls\u00f6kande barn har r\u00e4tt? svpol pisa"}, {"resourceId": "a22bcd256eab2047f1df7b7f488da3ed", "author": "erikalmqvist", "fullText": "@erikalmqvist SD satsar i princip allt man sparar p\u00e5 invandring/bist\u00e5nd/EU p\u00e5 mer v\u00e4lf\u00e4rd. Knappast s\u00e4rskilt h\u00f6ger. @ahamrud @adamcwejman"}, {"resourceId": "988047f60c35155d5cded731ff647f55", "author": "filiphazardous", "fullText": "RT @segerfeldt N\u00e4r vi s\u00e4ger EU-migranter t\u00e4nker vi knappast p\u00e5 den finska ingenj\u00f6ren i V\u00e4ster\u00e5s. Det \u00e4r konstigt det h\u00e4r med ord."}, {"resourceId": "821fb98040c3974177eff8019b4d35db", "author": "eve_sweden", "fullText": "RT @karlankeborg @MonsKrabbe Det h\u00e4r var ju muppregeringens livboj. Visar sig allts\u00e5 att \u00f6vriga EU inte alls \u00e4r intresserade av att upprepa Sveriges katastrofala migrationspolitik! Hur l\u00e4nge har L\u00f6fven mumlar om kvoter nu igen?"}, {"resourceId": "ac7c384d18dad72b24e170e8d2c52a0a", "author": "jespet71", "fullText": "@jekarrenbauer Ja s\u00e4rskilt som kommunerna enligt grundlagen har sj\u00e4lvstyre. Det inneb\u00e4r att kommunerna sj\u00e4lva sla best\u00e4mma om de vill belastas med ekonomiska flyktingar utan asylsk\u00e4l, liksom tiggare fr\u00e5n andra EU-l\u00e4nder."}, {"resourceId": "66953ee7bff6710508c80e2ea7626d57", "author": "Denfinarasismen", "fullText": "@MXCartoons Redan 1994 sa man f\u00f6rsta EU land asyl 10000 illegala har allts\u00e5 f\u00e5tt stanna p\u00e5 felaktiga grunder - detta \u00e4r en fet skandal! :)"}, {"resourceId": "8006ae889c58e0558f71504fdeafaa18", "author": "jyliden59", "fullText": "RT @Annemonrose 7 terrord\u00e5d i EU i \u00e5r Fler kommer Tid a f\u00f6rbjuda ALLA eu-l\u00e4nder a ge asyl t Muslimer Fakta, ingen vet vem s \u00e4r jihadist, kan vara din granne"}, {"resourceId": "70f436dea5bff792d83f6d81d0d78614", "author": "forfallet", "fullText": "@alexvoronov D\u00e5: EU \u00e4r inhumant och g\u00e5r diktators \u00e4renden. EU mot asyl. Nu: D\u00e5ligt att bryta med EU. Bryta med EU \u00e4r h\u00f6gerpopulism."}, {"resourceId": "b188c42bd7441a14e6e4158c7d534f07", "author": "afoni_", "fullText": "RT @jsjostedt \u00d6ppna lagliga s\u00e4kra v\u00e4gar f\u00f6r asyls\u00f6kande till EU. S\u00e5 f\u00e5r vi gemensamt ansvar ist\u00e4llet f\u00f6r taggtr\u00e5d och tragedier."}, {"resourceId": "1309fc280c88d3dfbb390ca0ec915e4c", "author": "SolaScri", "fullText": "\"Utvisa EU-migranter som beg\u00e5r brott\" "}, {"resourceId": "6a451afe255852c6577caed39834d688", "author": "PaulaBieler", "fullText": "RT @Martin_Kinnunen S omdefinierar hela sin invandringspolitik, sl\u00e4pper krav p\u00e5 att begr\u00e4nsa arbetskraftsinv utanf\u00f6r EU pga missn\u00f6je p\u00e5 Twitter. Obetalbart."}, {"resourceId": "74117ec0e502d8375375af605c0b7aa2", "author": "DJseoul82", "fullText": "RT @jennylinp N\u00e4r @sr_ekot beskriver UKIP som \"EU-fientligt och invandringskritiskt\"... Varf\u00f6r inte EU-kritiskt och invandringsfientligt?"}, {"resourceId": "f18586209a571fa318a20ead04613221", "author": "RetMarutsGhost", "fullText": "@palm_js Ja. Livet som EU-migrant \u00e4r inte l\u00e4tt f\u00f6r mig :("}, {"resourceId": "80c57555a336bdf626161def8219d6ff", "author": "Kritisktt", "fullText": "RT @RolandXSweden Var \u00e4r medias intervju av arbetsgivaren som anst\u00e4llt EU-migranterna som m\u00f6rdat LisaHolm? Varf\u00f6r m\u00f6rkl\u00e4ggning? svpol "}, {"resourceId": "deac29db96533a8facf18ee3c278d0a2", "author": "Blackha45411608", "fullText": "RT @mayapersson2 @ThomasHansson14 @JKrilon @Andromake000 Fingeravtryck och toppning k\u00f6rt mot gemensamt register f\u00f6r hela EU och ett nej p\u00e5 asyl i ett EU-land ska vara ett nej i alla EU-l\u00e4nder. Vi kan inte ha en ordning d\u00e4r inhemska \u00e4r kollade till 100% och migranter inte kollas alls."}, {"resourceId": "050b6fd016fb2182edd77d9417436715", "author": "AttiAndersson", "fullText": "RT @RickardOlseke @oisincantwell Vi borde prata mer om hur m\u00e4nniskor p\u00e5 flykt ska kunna s\u00f6ka asyl i Sverige och EU utan att tvingas riskera liv och h\u00e4lsa."}, {"resourceId": "3bcba02efe900d859e18e5eb249a5c7f", "author": "TommieUllman", "fullText": "Intressant statistik \u00f6ver asylans\u00f6kningar i de olika EU-l\u00e4nderna 2014. Lite ov\u00e4ntat att Ungern ligger s\u00e5 h\u00f6gt. "}, {"resourceId": "4416824f5f35b014f3bc442b78fd3ad5", "author": "jmz382", "fullText": "RT @OdoLagery Vad \u00e4r EU f\u00f6r en skit-union som inte kan fixa till en krigsf\u00f6rbrytartribunal? Nu ska pl\u00f6tsligt nationerna sj\u00e4lva agera i ett \u00e4rende som EU sj\u00e4lva har skapat, n\u00e4mligen all invandring av muslimer. svpol"}, {"resourceId": "b7005eb4295525643b20b54dc0cdc18b", "author": "storahagen", "fullText": "RT @hanifbali Det fina \u00e4r att kvotsystemet inte beh\u00f6ver v\u00e4nta p\u00e5 EU-f\u00e9n, finns redan p\u00e5 plats och l\u00e4gger flyktingpolitiken under demokratiskt kontroll."}, {"resourceId": "07c96ac40508c0e73956df99c8b2a01e", "author": "Kvasern", "fullText": "RT @lindbergpolemik \"m\u00e5nga av v\u00e5ra sociala och ekonomiska problem \u00e4r en f\u00f6ljd av stor migration...den str\u00e4van som regeringar och EU har att begr\u00e4nsa det offentliga samtalet, huvudsakligen drivs av en of\u00f6rm\u00e5ga eller ovilja att diskutera migrationen\" @HenrikSundstrom: "}, {"resourceId": "886d50475389611d03662f0c2743341b", "author": "dduffy7251", "fullText": "RT @Anderssogpt_stancea Socialdemokratisk vecka; sl\u00e5 h\u00e5rt mot utsatta flyktingar o EU- migranter f\u00f6r att fl\u00f6rta med SD- v\u00e4ljare.Sen f\u00f6resl\u00e5 satsningar p\u00e5 sjukv\u00e5rden f\u00f6r att locka v\u00e4nsterv\u00e4ljare.Avslutas med att l\u00e4gga sig platt o bjuda in det parti som vill spara mest p\u00e5 sjukv\u00e5rd/ omsorg o ha s\u00f6nder LAS"}, {"resourceId": "48d7e00f138992ea3954c7ce8c5593a2", "author": "ambrowoll", "fullText": "RT @AmnestySverige Morgondagens toppm\u00f6te mellan EU och Afrikanska Unionen: @amnesty kr\u00e4ver att fokus ligger p\u00e5 att f\u00e5 ett slut p\u00e5 Libyens vidriga slavhandel som drabbar flyktingar och migranter @sommetuaue2017 AUEUSummit "}, {"resourceId": "2e97821a9b88e936c7a2e24ef1b4a0c8", "author": "AnnikaiStaby", "fullText": "SKL efterlyser en nationell samordnare f\u00f6r heml\u00f6sa EU-migranter. Fr\u00e5gan kan inte l\u00f6sas av enskilda kommuner skl eumigranter svpol"}, {"resourceId": "b179ba1da88e3d4f25551aaeb939aa82", "author": "AnnaMariaCB", "fullText": "@lordagsintervju @sr_ekot @EC_StockholmRep @AreskougEU Vi har en gemensam EU asyl & migpol. Men populistiska EU regeringar s\u00e4rkild visegrad Polen, Hunger, Slovackien och Rum\u00e4nien inte genomf\u00f6ra reglerna. De sabotera alla asyl reformer som EP har klubbat framme f\u00f6r omf\u00f6rdelning av asyls\u00f6kande.@suspalme"}, {"resourceId": "8e1ff6a579bab265634e42d8380790e4", "author": "niwret", "fullText": "RT @bjornhakansson T\u00e4nk om partierna ist\u00e4llet f\u00f6r l\u00f6ften om att aldrig regera med st\u00f6d av parti x, enbart avgav sakpolitiska l\u00f6ften; t.ex. att aldrig sitta i en regering som; - vill l\u00e4mna EU - s\u00e4nker abortgr\u00e4nsen - avskaffar asylr\u00e4tten - finansierar terrorism - stoppar valfrihet i v\u00e4lf\u00e4rden Etc."}, {"resourceId": "7a55889ec478c809a963cbbd02f5249b", "author": "kimthecynic", "fullText": "Nu n\u00e4r vi \u00e4ntligen anser att samr\u00f6re med AKP \u00e4r klanderv\u00e4rt kan vi kanske hoppas p\u00e5 rivet flyktingavtal mellan EU och Turkiet?"}, {"resourceId": "c1b6377ee8841d819f82010767367bdd", "author": "Sarahgbg", "fullText": "RT @aholmqvist L\u00f6fven: EU-migranterna \u00e4r heml\u00e4ndernas ansvar aftonbladet "}, {"resourceId": "88f1f96a8fa74338455d3faa5480070d", "author": "TanvirMansur", "fullText": "RT @MattiasBengtsso Skyddsutrustad polis(!) g\u00e5r nu in i t\u00e4ltl\u00e4gret i Sollentuna med heml\u00f6sa EU-migranter fr\u00e5n Rum\u00e4nien "}, {"resourceId": "5b3dc93a2c215f94422b3bf291cb0400", "author": "janmrg", "fullText": "SD \u00e4r inte ett EU- eller invandringsskeptiskt parti. SD \u00e4r ett i grunden rasistiskt parti med v\u00e5ldsben\u00e4gna l\u00f6gnare i ledningen."}, {"resourceId": "c205370bd2b686a26edadef6170f488b", "author": "Flashen1", "fullText": "RT @WALLSTAM Om L\u00f6fven inte hj\u00e4lpt Merkel skapa \u00e5rtusendets asylkris hade Storbritannien varit kvar i EU. Det \u00e4r h\u00f6g tid att L\u00f6fven avg\u00e5r. svpol"}, {"resourceId": "22be7a3e8c4efe9ec398faca064164e2", "author": "RickardOlseke", "fullText": "@DavidHbrg @socialdemokrat @SwedishPM Det st\u00e4mmer inte. Med undantag f\u00f6r EU-anpassning var asylreglerna of\u00f6r\u00e4ndrade mars 2006-juli 2016. "}, {"resourceId": "283ab883e5495268fbbe811c1cb3e8b8", "author": "Sanaareza", "fullText": "@bakuriqueen Erdo\u011fan hota EU med att skicka in flera miljoner flyktingar om man f\u00f6rklara hans handlingar som en \u201dinvasion\u201d vilket det \u00e4r och majoriteten h\u00e5ller med om. Om det \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla r\u00e4tt handlingar, varf\u00f6r beh\u00f6ver man hota? speciellt med OSKYLDIGA m\u00e4nniskor utan ett hem? @cuneytvural1"}, {"resourceId": "73eaab007e54c29f4a704251e90122e4", "author": "PerJoha88686826", "fullText": "\"EU-domstolen skulle bara skratta \u00e5t det\" - \"skrattar\" EU-domst. \u00e5t l\u00e4nder som knappt tar emot asyls\u00f6kande ocks\u00e5? -> "}, {"resourceId": "0c8e9711193bed824b8f96cbe1c37e79", "author": "AgnesWold", "fullText": "Kort sammanfattning av SD:s politik: 1) Kvinnor ska ha mindre ekonomisk och kroppslig frihet; m\u00e4n ska slippa ta hand om sina barn 2) Putin \u00e4r hyvens (SD=S\u00e4kerhetsrisk) 3) Vi ska g\u00e5 ur EU 4) Allt d\u00e5ligt beror p\u00e5 invandrarna F\u00f6rst\u00e5r inte argumenten f\u00f6r att ge dem utpressningsl\u00e4ge"}, {"resourceId": "5551040ac74ec06c41c4f105bf33724b", "author": "izinkvf", "fullText": "RT @Denfinarasismen @izinkvf EU har br\u00e4nt 200 miljarder p\u00e5 1 miljon invandrare kan aldrig bli l\u00f6nsamt"}, {"resourceId": "07d61b5ee698c551d4e1be6e867354a2", "author": "Billofrights9", "fullText": "RT @ProjektMorpheus Turkiet lovar att inte sl\u00e4ppa in alla flyktingar i EU - om de f\u00e5r medlemskap i EU. Inser inte EU:s ledare vad denna paradox kan leda till?"}, {"resourceId": "12049e0020b6f715af4db22216062416", "author": "Utrikesdep", "fullText": "8: \u201dRegeringen vill ha ett EU som ser till migrationens positiva effekter och som \u00e4r gener\u00f6st i mottagandet av asyls\u00f6kande.\u201d utrdek14"}, {"resourceId": "19c09e86a77df5b5e8bd0fa84c2d16fa", "author": "PerAndelius", "fullText": "RT @SHRLawyers I dag forts\u00e4tter vi v\u00e5r f\u00f6rel\u00e4sning i almedalen om konvertiter & m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter kl 15 p\u00e5 Hamnplan 5 i Visbys hamn. Till\u00e4mpar @Migrationsverk praxis fr\u00e5n Europadomstolen och EU-domstolen, UNHCR och FN? Utvisas konvertiter till l\u00e4nder d\u00e4r de riskerar tortyr och d\u00f6dsstraff? "}, {"resourceId": "070070a59fac9858104a659076658ed6", "author": "Claes_M", "fullText": "Det \u00e4r mycket f\u00e5 flyktingar om ens n\u00e5gra vars enda alternativ \u00e4r att s\u00f6ka och f\u00e5 asyl Sv, de flesta skulle tas emot i \u00f6vr EU-l\u00e4nder migpol"}, {"resourceId": "781c1cd0ca8eb5ba1709f81bdf9bf737", "author": "ChangFrick", "fullText": "@ChangFrick @neo_andreas Knutson: \"...hota med att EU ska \u00f6versv\u00e4mmas av flyktingar...\" <- Retorik som normalt hittas hos Fria Tider."}, {"resourceId": "a0fb7b2c6b2537f298f3c5bb51075ece", "author": "MillaRydstrand", "fullText": "RT @berge_stina @BengtIvarsson @AndersWijkman Nej det var ett absurt slingrande. G\u00f6mma s bakom EU samtidigt bryta mot EU:s asylprocedurdirektiv??? l\u00e5tdeungastanna l\u00e5tflyktenvara\u00f6ver"}, {"resourceId": "c90c8b983480258d970e03091161637a", "author": "alfverner", "fullText": "@Makedni EU anv\u00e4nds f\u00f6r att flytta billig arbetskraft med hj\u00e4lp av flyktingv\u00e5gor. USA, Israel, Saudi Arabien skapar f\u00f6ruts\u00e4ttningen Fungerar s\u00e5d\u00e4r..."}, {"resourceId": "f405548ad747e9b80d450e99a9e0952e", "author": "SVstadsmission", "fullText": "TACK till PKL! RT @PostkodLott: 7 miljoner kr till @SVstadsmission \"EU-migranter som resurs\"! L\u00e4s mer bevarasverige"}, {"resourceId": "56d2e661861663d9457559c223dffe56", "author": "TheRealCalderon", "fullText": "RT @tidn_arbetet EU-regler g\u00e5r f\u00f6re lagen om anst\u00e4llningsskydd, enligt ny dom fr\u00e5n Migrations\u00f6verdomstolen. arbpol "}, {"resourceId": "aea999b95f360d3c193d618d5d81b32b", "author": "karlankeborg", "fullText": "RT @AndersWester1 Tror verkligen pk-politiker att det \u00e4r \"fientlighet\" eller \"hat\" som g\u00f6r att svenskar vill ha en mer normal EU-niv\u00e5 p\u00e5 invandring? svpol"}, {"resourceId": "f251b337736284e67ad20d956977604f", "author": "N4PUL1T4NO", "fullText": "@svtnyheter Amnesty kan sluta hj\u00e4lpa illegala invandrare in i EU."}, {"resourceId": "8f77c4bc3917d11a4d29b12c4ddc9949", "author": "GrapeTonic", "fullText": "@Heidiiiihooo @Potter721029 @pwolodarski @johanssonmorgan R\u00e4ttsstaten - migranter kommer undan straff genom att ljuga om sin \u00e5lder. Antalet poliser l\u00e5gt mot snitt i EU, l\u00e5g uppklarande%"}, {"resourceId": "5d7112ec6e0728c758343dbe2f79c055", "author": "janhanss", "fullText": "RT @Ericson_ubbhult Dags f\u00f6r EU att f\u00f6rbereda sig f\u00f6r nya flyktingstr\u00f6mmar? Turkar som flyr fr\u00e5n islamism och diktatur? Tror det bara \u00e4r en tidsfr\u00e5ga."}, {"resourceId": "debb8494d47ea48a5bc707ceba23d53b", "author": "decida", "fullText": "This is Sweden. SwedishTownships \"Mis\u00e4r i EU-migranternas k\u00e5kst\u00e4der \" via @svtnyheter"}, {"resourceId": "4587f758c5481a46465a275659118e04", "author": "AndersAlmgren", "fullText": "\u201cIngen kan bo i en utredning\u201d - en klassiker av @elingustafsson8 n\u00e4r Alliansen vill stoppa h\u00e4rb\u00e4rge f\u00f6r EU-migranter och endast \u201cutreda\u201d"}, {"resourceId": "0e19137abadf9358e785802e092968c8", "author": "Portvakten", "fullText": "svpol EU till\u00e5ter inte f\u00f6rl\u00e4ngning av gr\u00e4nskontroll. - tillkommit d\u00e5 Schengenavtalet med asyls\u00f6kande inte uppr\u00e4tth\u00e5lls - fixa detta f\u00f6rst."}, {"resourceId": "0b1b2c5f71844b061bb8535faf91298e", "author": "patmclove", "fullText": "@GuiltyLeadfoot Ja det \u00e4r m\u00e5nga EU-migranter som \u00e4r skrivna p\u00e5 bilar idag... Fungerar som boende"}, {"resourceId": "d3d9ade92ebcc9a39d1a5f0611c12e87", "author": "Gonagullet", "fullText": "RT @erikalmqvist SD satsar i princip allt man sparar p\u00e5 invandring/bist\u00e5nd/EU p\u00e5 mer v\u00e4lf\u00e4rd. Knappast s\u00e4rskilt h\u00f6ger. @ahamrud @adamcwejman"}, {"resourceId": "90271850c65af8b7b6bed33c767f42f3", "author": "MalmoLobbyn", "fullText": "@LinnOlauson @nielspaarup Problemet \u00e4r att ingen tycker att vi ska ta ansvar f\u00f6r EU-migranterna."}, {"resourceId": "3d04e381e9de6d52590a34aa3311fb77", "author": "NettieSthlm", "fullText": "RT @RealityCheckSWE @silla8 @Zeilon @thereseverdun @Anna1849 @ProjektMorpheus Pappersl\u00f6sa = Folk som illegalt vistas i Sverige Ensamkommande barn = Man i 20-40 \u00e5rs\u00e5ldern som betalat upp till 100 kkr f\u00f6r att bli smugglad till Sverige EU migranter = Tiggare Statsl\u00f6s = Har kastat sitt pass f\u00f6r att inte uppvisa verklig bakgrund \ud83d\udc47"}, {"resourceId": "8edfe5bd7e6348c6eb0b8f0d3fdb5145", "author": "Caritas_Sweden", "fullText": "\u201dOm EU:s f\u00f6rslag till Asylprocedurf\u00f6rordningen g\u00e5r igenom kan vi gl\u00f6mma allt vad Sveriges asylpolitik hittills har inneburit.\u201d @Ignacio_Vita humanasyllag"}, {"resourceId": "dfbd2144c174a38f83f81f70909becaf", "author": "DalaiSolid", "fullText": "@HedvigKrook @persikan32 Det \u00e4r intressant att invandring fr\u00e5n M\u00d6 \u00e4r s\u00e5 pass viktig f\u00f6r EU att man riskerar hela projektet f\u00f6r att f\u00e5 det att fortg\u00e5."}, {"resourceId": "984de86541f8c9b18b80bab8dd7a08b6", "author": "DarkwingAnka", "fullText": "RT @JessicaStegrud Ett av mina starkaste minnen fr\u00e5n Almedalen 2017. En av de ansvariga ministrarna sade i en intervju; \u201dOm de inte vore f\u00f6r alla de som kom till Sverige under flyktingkrisen hade vi inte klarat varken v\u00e4lf\u00e4rden eller pensionerna\u201d Hon f\u00f6resl\u00e5s nu bli ny svensk EU-kommission\u00e4r."}, {"resourceId": "f430e5cad27cb2561aca9c38b8342c18", "author": "KSedvall", "fullText": "@KSedvall Andra EU-l\u00e4nders agerande spelar ocks\u00e5 roll. De har agerat f\u00f6r att undvika att ta emot enl deras bed\u00f6mning f m\u00e5nga asyls\u00f6kande."}, {"resourceId": "0373f6111beb9c7fdefa7549b6f5bbad", "author": "TobiasK86049938", "fullText": "RT @pkfientlig Sverige ignorerar totalt Dublinf\u00f6rordningen som s\u00e4ger att asyl ska s\u00f6kas i f\u00f6rsta EU-land. D\u00e4remot p\u00e5st\u00e5s det vara \"om\u00f6jligt\" att stoppa asylmigration pga just konventioner och f\u00f6rordningar. Dublin visar dock att det \u00e4r m\u00f6jligt att ignorera s\u00e5dant OM MAN VILL. svpol val2018"}, {"resourceId": "43831c698bd7b3e9d612376f2e726e8d", "author": "Qeruiem", "fullText": "RT @Gravdyrkare @johanssonmorgan Jag tror tv\u00e4rtom, om EU f\u00e5r forts\u00e4tta utvecklas till en monsterstat med en ansvarsl\u00f6s migrationspolitik hotar krig"}]