[{"Unnamed: 0": 0, "resourceId": "39e7ca15cfd396ab281e6164ef968916", "author": "FN_officiel", "fullText": "Explosion du co\u00fbt de l\u2019asile : stop aux r\u00e8gles laxistes de l\u2019UE et de l\u2019UMPS ! "}, {"Unnamed: 0": 1, "resourceId": "d9d8a3f5a99ac1579ca1fb14fa9d0346", "author": "patrick5948", "fullText": " Macron a raison de d\u00e9noncer le bilan d\u00e9plorable du RN \u00e0 l'UE ...en fait ce parti n'a fait que d\u00e9tourner du fric, critiquer les migrants, jeter l'opprobre sur les pays qui d\u00e9fendent les libert\u00e9s des europ\u00e9ens ..concernant l'\u00e9cologie c'est la b\u00e9r\u00e9zina .."}, {"Unnamed: 0": 2, "resourceId": "a6a4538876038ccdaa6e7d62a0a9a70f", "author": "PORQUETCeline", "fullText": " Le 1er ministre Alg\u00e9rien veut expulser massivement les migrants Africains. L'UE et Macron eux font l'inverse ! "}, {"Unnamed: 0": 3, "resourceId": "e3c9e3e84595d54ad4d46d9673d1f4d2", "author": "FIAT_LUX_69", "fullText": "Les sujets d'immigration vous les traiterez en amont car dans l'UE rien ne changera tout empirera et vous serez encore la en train de b\u00ealer"}]