[{"resourceId": "c53a351b59d1fecab2b6eecf3d6ca9d5", "author": "nepszava", "fullText": "Az EU h\u00e1tat ford\u00edt a menek\u00fclteknek, a hal\u00e1los \u00e1ldozatok sz\u00e1ma egyre n\u0151 "}, {"resourceId": "f7bf35bba74bbf9db757c359743e7eae", "author": "vilaglato", "fullText": "Ha ez igaz, minimum b\u00f6rt\u00f6nbe kellene z\u00e1ratni Merkelt \u2013 Egy \u00fajs\u00e1g\u00edr\u00f3n\u0151 r\u00e1ntotta le a leplet Merkeli g\u00e9pezetr\u0151l Ha ez igaz, minimum b\u00f6rt\u00f6nbe kellene z\u00e1ratni Merkelt, \u00e9s a komplett EU vezet\u0151s\u00e9get! Romba d\u00f6ntik Eur\u00f3p\u00e1t. Keletr\u0151l j\u00f6tt n\u00e9pek kez\u00e9re j\u00e1tssz\u00e1k a mi kis Eur\u00f3p\u00e1nkat\u2026 A migr\u00e1nsok, \u00e9s az afrikai, t\u00e1vol-kelti cs\u00fcrhe hamarosan az eg\u00e9sz kontinens\u00fcnket bekebelezi. Nincs vissza\u00fat, egyre csak \u00f6z\u00f6nlenek, g\u2026A teljes cikket itt tal\u00e1lod \u2026"}, {"resourceId": "4306630f639fdecae5f93dcc54e3a5ab", "author": "B. Gordon", "fullText": "Szerintem meg nem rontottuk el. Mindenki az EU-n r\u00f6h\u00f6g hogy 98%-a az embereknek nem akarja a migr\u00e1nsokat. Szerintem \u00e9g a pof\u00e1jukon a b\u0151r. Qurva ciki lehet nekik."}, {"resourceId": "0ecc2f18f905c68b7c2ce28fa86e8a17", "author": "Vo0jp1ILHB", "fullText": "T\u00f3bi\u00e1s: t\u00f6bbet kell t\u00e1rgyalni az EU-val a menek\u00fcltk\u00e9rd\u00e9sr\u0151l "}]