[{"resourceId": "b8456933f65fc896a9d252caee29463f", "author": "StaffanG_son", "fullText": "@Sandis_74 @jennymaria @grodaeu Det \u00e4r helt irrationellt att l\u00e4kare fr hela v\u00e4rlden jobbar i syr flyktingl\u00e4ger, medan syr l\u00e4kare flyr t EU"}, {"resourceId": "0cdcc8e61bb52fb68978edeeb40b0c72", "author": "daccraft", "fullText": "Gemensam EU gr\u00e4nsstyrka runt Turkiet. Det neutraliserar Erdogans hot att sl\u00e4ppa p\u00e5 flyktingstr\u00f6mmarna s\u00e5 fort han inte f\u00e5r som han vill."}, {"resourceId": "96f8995d7c1e9b53b844527b0aa8e315", "author": "parvulescu_k", "fullText": "RT @HanssonLife Tyst! I skrivande stund tar vi emot flest flyktingar per capita i EU. Media \u00e4r klart \u00e4rliga om detta med sin tystnad..."}, {"resourceId": "55ec46aa2141808591b9d955d5d33bb1", "author": "Peter91Karlsson", "fullText": "\u201dVi vill inte ha en enda flykting\u201d \u2013 Tjeckien dumpar EU:s f\u00f6rslag "}]